【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【序章】

愛情就像燒煙花。
開始時幾個小的煙花，令人期待又賞心悅目；隨之而來愈燒愈旺盛愈燦爛，眼中被煙花吸引，除了煙花什麼都看不到。
儘管如何燦爛悅目，煙花也有盡時，激情過後，令人重新看清楚一切。

-----------------------------------------------------

「家明，你要好好對第時老婆唔好好似你個衰老豆咁出去玩女人啊。」

「知道阿媽。」

印象中係小學或者更早之前，爸爸返大陸做生意，好多日子都唔係香港，屋企就交由阿媽打理，照顧家姐同我一切起居。

唔記得邊一日，阿媽見阿爸好多日都唔返屋企，就同家姐仲有我返上深圳搵老豆。

一切記憶我都已經好模糊，唔知點解上到去阿爸公司，阿爸介紹左一個姐姐比我地識，另外仲有一個比我細既小朋友我識。

當時自己仲細，唔知咩事就同家姐一齊同果個小朋友玩，印象中我地係玩得幾開心。

玩左一段時間，阿爸就帶我地三個人坐私家車去關口，係車上我仲問阿爸:「爸爸，好掛住你啊，幾時可以再黎搵你同果個小朋友玩啊?」

我冇得到阿爸回應。落車後阿爸用力抱實我同家姐:「對唔住，爸爸要係大陸賺錢啊，你地兩個聽阿媽話乖乖地讀好書。」

當時我唔知發生咩事，見到阿媽已經行到好遠。 而大我5年既家姐就拉住我追返阿媽。

係火車上阿媽一邊喊一邊攬住我地兩個:「美玲、家明….嗚….」

雖然唔知發生咩事，但我好有印象依一幕。個一刻我大約知道係阿爸激親阿媽。

「媽….唔好喊，我錫返媽咪。」 細過既我只可以咁去令阿媽開心。 我同自己講要好好聽阿媽話同比心機讀書。

-------------------------

轉眼間，我已經讀中學。 家姐就讀上大學。

阿媽久不久都會同我說教，長大既我知道阿爸阿媽當年既事，所以我雖然覺得阿媽好煩但佢既說話仍然係會放入心內。

因為父母既事，我從小就同自己講要對愛情認真。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一章】

「Kristy….同我分左手啦….」

華少夾起剛滾起既肥牛放入口:「唉~ 咪咁啦，你又唔係未試過分手比女飛，算9數啦。」

「係啦… 女去女還在啊~」阿文打算放雞子入爐中:「補下身先~」

「咪落啊吊…雞子好嘔心。」我一直覺得雞子好嘔心，點解D人會覺得可以補身去食!!!

「頂! 聽日同Joyce飛台灣啊，梗係要補身!」 阿文唔理我反對照將雞子放入麻辣湯底中。「你咁怕食清湯啦。」

「唉…. 」我無奈地夾清湯果面食物。

「點啊。 Kristy同你做咩事?」華少係個會比較關心兄弟既人。

Kristy同我發生咩事?

-----------------------------------

畢業後我加入一間大公司做Sales & Marketing既老散。 由於公司真係太大，Sales 同 Marketing係分開兩Team人做。 我係做Marketing果邊。

Marketing主要負責落廣告做FB同Roadshow等等既後勤野。

而Kristy就係做Sales，主力搵客sell野。

係公司做左半年左右，Kristy就加入。 算同我係同期吧。 佢加入公司果日，可能話係震動左整個Sales & Marketing team。

水汪汪既一雙眼睛、長曲既頭髮、配上白恤衫短裙露出幼長小腿。「Hi我叫Kristy，大家多多指教。」

「喂… 條女正啊!!!」坐我側面既Zoe同我講。

「係啊!! 」 第一次見到Kristy我比佢既美貌迷倒。

「哈… 但你好似有女朋友架~~~ 咪亂黎啊你。」 Zoe 見到我呆呆地望住去左另一面自我介紹既Kristy時對我作出提醒。

「咩啊，望下姐….」 的確我係有女朋友，大學細3年既師妹 – Connie。

-----------------------

「家明，今晚得唔得閒?」Connie問我。

「唉… 唔得啊，今日要加班好多野做。」下個月有展覽會搞，忙著要處理準備工作既我又冇得見Connie。

「又冇得見…. 我地成個星期冇見啦。你返左工之後對我唔同左。」Connie開始抱怨。

的確，自從我返工後，同Connie出街次數係少左好多，有時連電話都傾少左好多。 但我真係好想做好份工希望可以搵多D錢可以同Connie有個美滿將來。

「係啊。 真係好忙，等我完左展覽會就同你去旅行啦。 」

「下… 你完左展覽就到我考試啦，我就係想考試前見下你….」

「唔…. 咁我地可以星期六日出黎架。」雖然工作好忙，但周未我仍然希望可以放下假。 所以選擇平日加班。

「咁好啦……」Connie見我星期六日可以同佢出街就開心返:「錫錫先收線。」

我望一望周圍，附近同事都走光了，我就大住膽:「唔~~卜~~」

「好啦~~ 你收工話我知啊。」 Connie好似小朋友咁收左線。

Connie其實真係好小朋友性格，可能仲係讀梗書既關係。 就係因為佢小朋友，令我好有衝動想照顧佢。

「咳… 唔好意思啊….你叫家明係唔係啊?」

「Hi…你好啊 Kristy….」 Kristy原來仲未走人，死火佢好似聽到我岩岩同Connie傾電話….:「你岩岩返工第二日就要加班咁勤力….?」

「好多野唔明要睇返D file，想快D可以做好成績出黎啊。」Kristy微笑回應我，佢既笑容非常甜。見到佢一舉手一投足我個心跳得好快。

「家明… 唔好亂諗野。 」我自己同自己講。

「你好多野做?」Kristy問。

「係啊，準備下個月展覽會既事，我都係入左公司半年，好多野都唔識做所以要加班。 哈~~~ 」我企起身申一申腰順便打算去飲杯水時發現Kristy 都拎住隻杯:「去斟水?」

Krosty點點頭:「係啊~ 一齊去?」

一場同事去斟水只係平常時，順便當係聯誼一下。

「你都係fresh grad?」我問kristy

「係啊。不過我係美國讀完書留係果面做左陣野先返香港，所以遲左半年先返香港搵工。」Kristy行起上黎非常優雅，聽到佢係美國讀書可以聯想到佢一定係非富則貴既家庭長大。

「打算幾點走?」我唔係太識打開話題既人就是但講下野。

「我隨時都可以走，屋企今晚冇人咪諗住留多陣係公司先走。 你呢?」Kristy輕輕用手將頭髮撓到耳背後摀前身係水機斟水。

其實Kristy曲髮雖然有點成熟，但望真一點會發現佢其實好可愛。Kristy為手中既hello kitty水杯斟滿口後放到嘴中，嘴唇輕輕一開將水杯邊緣包含著，一下一下將杯中清水吞下。

一時間我將目光放到Kristy之上。 佢真係好可愛好靚。

「下?」

「??」

「你冇咁快走人?」Kristy已經飲完水望住我。

「啊… 係，仲要回個designer攤位設計同尺寸先可以走人。」岩岩太失禮，我立即去斟水回避一下。

「好啦~ 你努力啊。」 Kristy微笑對住我:「我都返去做多陣野先。」

Kirsty返去佢自己個位工作，我亦行返去自己位工作。

過左一個鐘，終於Confirm左個攤位設計，同自己阿Head Sam哥匯報完進度就走。 離開時望一望時間，原來已經8點鐘:「阿媽，岩岩收工，我自己食完飯先返黎啦。」

「喂~ 收工啊?」

係Kristy，佢遲我一步行出公司。

「係啊，終於可以收工，你都做完野?」

「期間冇咩做，都係睇下文件，不過睇到好 支力 要走啦。」Kristy用既手袋係名牌子袋，雖然我冇留意名牌，但佢用果個G字頭名牌係我依一個毒男都識既牌子。

「….」 等Lift其間我知講咩好。

「岩岩聽到你話食完飯先返屋企，你約左人?」Kristy似乎係好容易溝通同鐘意講野既人。

「冇啊。 打算係附近食少少野就走。」

「附近有咩好食啊? 我唔知依度有咩好食。我知道日月星街果面有好多餐廳。」Kristy只係識日月星街度食!? 果然係有錢人。

「下!? 日月星街果D好貴啊。 我地人工咁低，一個月食一兩次就可以。 平日都係食我都係附近茶餐廳食就算，如果要好食就行遠少少去灣仔果面。」我地公司係PP3期附近。

「哦~~咁你依家打算食咩? 如果唔介意不如一齊? 我都未食野又唔想一個人食。」 Kristy主動約我食晚飯。

「好。」 其實我冇可能話唔好，女仔主動約自己。 但口快快應承左之後就立即後悔。 【死，岩岩仲應承Connie收工要打比佢。】

「我地食前面間茶餐廳啦~」我打算快快手食完就走，之後立即打比Connie。

「好，冇問題!」 Krisry唔介意同我去食一間勁up dup既茶餐廳。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二章】

同Kristy食食都幾多野講，當然係佢主動講好多野。

餐飯我了解左佢唔少。Kristy係香港讀完中六就去左美國讀4年書，鐘意Hello Kitty。 平日鐘意睇電影同去cafe坐下睇書。令我出奇既係佢竟然有車牌，睇唔出佢外表咁可愛小鳥依人竟然會考車牌。

佢同我誚考車牌係因為自己媽咪睇死佢考唔到，所以佢就要考到比佢媽咪睇。 原來骨子裹佢係一個咁好勝既人。

係食飯其間Connie打比我。

SHIT! 我好心荒! Connie真係食飯期間打比我… 我應唔應該聽呢? 電話不停震動。

「你聽電話啦。」雖然係震動mode但Kristy仍然察覺到有電話打比我。

「唔… 女朋友?」

「唔係。」我唔知道自己做咩事要講大話…我亦唔知道自己點解唔可能大大方方係Kristy面前聽電話。 「 應該係廣告電話黎，可以唔聽。」我將電話放返入褲袋。

「岩岩係公司聽到你好似同女朋友傾電話，好似好開心咁。」原來Kristy真係聽到我錫個電話。

「係啊，拍左幾年拖。」 我冇問佢有冇拍拖，反正自己有女朋友就唔好理人咁多。 正好Kristy知道我有女朋友就可以同自己講要乖乖地好好對Connie，唔可以做一D行差踏錯既事。

「你住邊架?」Kristy問。

「我住長沙灣。 你呢?」

「我住黃泥涌峽道。」

WTF…灣仔半山!!! 佢真係一個有錢人黎，不過佢算係冇架子果一種有錢人。

「你坐的士返屋企?」 有錢冇自己揸車都應該的士車入吧?

「我坐巴士啊。 啊有車~~ 我走先啦Byebye~~」Kristy 又一次令我跌眼鏡，佢原來識坐巴士仲會用八達通。

目送Kristy上車後，我立即打返比Connie:「喂BB~ 我岩岩收工啊。」

「岩岩做咩事唔聽我電話啊???」 Connie問起我做咩事唔接佢電話。

「Sorry啊，岩岩同Sam哥交代一下工作進度聽唔到電話，我一走就立即打比你架啦。」講大話係唔岩，但我唔可以講真話。

雖然呃左Connie，但我又真係冇做一Ｄ對佢唔住既事，就將今晚同Kristy一齊食飯既事收係心中。

「我岩岩係公司食左杯麵啦。」「夠飽啦？」「ＯＫ啦，太夜唔食咁多野，一陣變肥豬你唔要我點算！？」

同Connie相處日常就係傾電話講情情塔塔既野。 只有唔係有家人朋友或同事係身邊，我可以同Connie講好多肉麻野去令佢開心。

我知道自己畢業工作後係有好多改變，亦因為咁我會好想令Connie可以有多一Ｄ安全感。 所以我唔介意花好多時間去同佢傾電話，幾夜都會傾。

「BB，我知道我依排少左時間陪你，但你等我啦，我想比心機Ｄ做好份工升職可以照顧你。」

「嘻～～ 傻佬。 我知道你好好啦。不過你都要注意身體啊～ 豬豬我怕你做野辛苦會病啊。」 Connie就好似一個小朋友咁，比我TUM 下就會好開心。

從父母既關係中，我知道女性係好想要安全感，要好多時間去陪佢地。

「ＢＢ你星期六想去邊？」 我問Connie想同我去邊過。

「唔。。。。 我地好耐冇咩咩啦～～～」Connie同我作出性明示。

「咁星期六去你宿舍?」心中暗喜，我忍左差唔多一個月都有，終於可以發洩一下。

Hello響巴

無音

btw你真係響巴？啲文無錯字嘅？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三章】- 【分歧】

星期六 我電話響起，係Connie打比我。

「喂…BB….早晨!」我望一望鐘，11點未夠。

「出黎啦，我地一齊食Lunch!」

「尋晚做到好夜，我想訓多陣啊…..」係床上伸一伸懶腰。

「下…唔好啦。今日要見你耐D啊，快D啊。 比一個鐘你換衫過黎。

「係係……知道」我收線後立即換衫，好彩Connie係Poly讀，長沙灣過去唔洗好耐時間。

同Connie去左尖沙咀食好時。 好時沙嗲係我地兩個好鐘意食既一間餐廳，之前我仲係poly時就成日同Connie黎食。 係我同佢充滿回憶既其中一間餐廳。

食完我地行左一陣尖咀之後就去左超市買日用品後再上去宿舍咩咩~

今個星期六日Connie既 roommate唔留係度，所以我可以係度屈蛇，過一個二人世界既周未。

我地雙方既第一次都比左對方。

Connie腰圍27吋，係一個有小小肥既女仔，相對地佢上圍亦好大，可能有C至D左右。 而且佢係一個幾主動既女仔。 我地兩人歡好時，佢好多時會係上面攸主動。

「好 支力…」已經做左兩次愛。 由於係女生宿舍，男性唔可以過夜，所以我只可以留係房內食杯麵。 傾計我亦要壓低聲音。

其實一切都好似好偷雞咁。 所以我好想可以賺多D錢可以租個地方住，咁同Connie一齊就可以好好Enjoy一下二人世界。

「係呢，今年Summer你會搵咩做?」 係床上問準備升year 2既Connie。

「入你公司做啊~ 你公司好似請intern。」

諗起如果同Connie要日日係公司一齊做野好似幾好:「我都好想，不過我聽同事講intern留晒比D大老闆朋友既仔女做，一般人應該唔請架。 不過你試下都冇壞。」

「下…咁啊… 一係我入姐夫度做啦。佢話請人。」

「你姐夫? 做保險架WOR!!?」

「係啊豬豬，佢話請part time入佢條team啊，問我會唔會有興趣。」

「下…我唔係太想你做保險! 好似狗咁要人買野，一陣你冇晒D朋友就死。」其實我係幻想到有D賤人會叫Connie簽床單。

「痴線啦點會。 我仲叫左幾個同學一齊入啊，一齊做點會冇朋友!? 」

「唉，總之唔好做啦。 搵其他工做。」

「咁你公司又唔入得去做… 」Connie一面抱怨咁去將自己加入保險業合理化。

「咁你識幾多人啊? 身邊個個都係同學邊有錢去買保險? 你入去做咪棧變到冇晒朋友!」

「你唔打算幫我買架?」Connie想法就係咁天真，諗住搵身邊既人去幫佢買。

「我唔會買。」為左令佢放棄做保險，我唯有狠心喧拒絕Connie::「第一我唔想你做，第二我唔信保險!」

「點可以唔買保險? 姐夫話你一定會幫我買，你唔係真係唔買下??」Connie信晒佢姐夫。

「你姐夫想呃你入去做，佢要交新人入Team就梗係同你講好易做，第一步搵身邊晒人做啦。 你咁都信?」我開始有少少火，越講越大聲。

「點會呃人? 我姐夫做左咁多年，公司又有人工出比佢架。 你買左保險如果有事又會賠錢比你，咁又點會係呃你啊? 你咪咁老土啦! 成日都聽你阿媽講…」

「你講咩啊? 我話過最憎人話我阿媽……」我嬲到成個人彈起身:「你夠贍再講。」

「….」

「總之我唔比你去做保險!!」我再次提高聲線。

「總之我一定會去做。」

「你係都要同我鬥氣下話?」我知道Connie係為道氣而同我嘈。

「係。 我係要做，你唔好理我。 我就要到成績比你睇!!! 你係唔鐘意咪分手囉。」Connie撓起雙手走去書台果面坐低。

「…..」 佢係想我去TUM佢，但佢話我阿媽又要死都去做保險我真係好唔想去TUM佢。

依個時間一把聲係門外傳入:「同學… 宿舍唔準異性過夜架，麻煩你快D離開!」

我一時間忘記左自己係屈蛇，太大聲而比舍監發現! 但正好比我可以離開。 我打算唔理佢幾日，通常佢會搵返我。

「哼! 走啦走啦。」 Connie要拎返個尾彩。

「….」我冇出聲，好大力咁將度門關上。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四章】- 【家人】

星期日，我係屋企冇出去。

「明仔今日唔洗出去拍拖咩?」媽問。

「係啊，今日唔洗去啊。」我係床上睇返舊漫畫jojo奇妙冒險:「返工好 支力 休息一下。」

「咁陪阿媽去超市買下野啦。」阿媽最鐘意就係去超市買日用品。

「哦! 去百佳啦，唔好去惠康同華潤。」唔知點解從細就覺得惠康同華潤一D點唔好行，百佳地方總係大少少好行好多。

我就 同阿媽兩個去超市，邊行邊傾計。

「返工做左大半年啦，辛唔辛苦?」

「OK啦。 算係上左手，D同事都幾好人。」

「你間大公司黎，做得好就得啦。 辛苦D都要留係度做。」阿媽知道我做我幾好似乎好安心。

老人家見到自己小朋友讀完書搵到一份正經既工作就會安心。 正經既工作唔包括保險! 阿媽覺得保險係呃呃氹氹咁去搵水魚，亦覺得好多時保險公司賠錢後又會加保費好搵笨。

「你同Connie點啊? 」

「幾好啊!」 阿媽突然咁問，我唔通會答佢岩岩尋日嘈完黎咩。

「放工放假就多D叫Connie上黎食飯啦。」阿媽其實幾鐘意Connie，佢認為Connie同我地背景相近又係大學生。「佢係乖女黎架，要好好對人。」

我聽得出阿媽既意思係認為Connie係一個好女仔，希望我同佢結婚。

「得啦阿媽，我知道架啦。 不過依家努力搵錢先啦。」

我見到阿媽偷偷笑。

見到阿媽好似好期待我快D同Connie一齊結婚，我就諗係唔係應該搵返Connie。

-------------------------------

「啊… 好 支力 啊…」家姐同準姐夫行完婚展返黎。

「HI Auntie~ HI家明~ 」準姐夫拎住幾大袋婚展既勝利品返黎我地屋企。

「雄仔你好啊，BOOK左酒席未啊?」阿媽問。

「未Book不過有幾間酒樓同酒店我地都好鐘意，想問下你地意見先。」準姐夫雄仔好有禮貌地將幾張傳單交比阿媽睇。

「媽，酒樓有富臨同美心啊，酒店就搵左旺角朗豪坊。」家姐坐係梳化上死死下咁同阿媽講。

「借黎睇下~」我拎左美心傳單睇下個價錢立即嚇死，擺個酒要近一萬一圍，仲要只係垃圾美心。

「嘩…富臨都幾唔抵，低過美心幾皮但個價都唔平。」阿媽答。

「Auntie 咁可以考慮一下酒店啊。 朗豪坊係旺角好方便。」

「酒店D野好唔好食架? 朗豪坊果幾條街好似好雜。」阿媽意思係果附近好多企街，佢一直都好唔鐘意果一D女人。

我見到雄仔同家姐面色一沉，相信佢地搵酒席真係搵得好辛苦。

「其實我地就唔多親戚既，是但擺一兩圍比我D親戚已經夠啦，阿女你D朋友同事都應該係兩三圍左右姐?」估唔到阿媽原來唔係覺得果幾間太CHEAP而係認為細搞就算:「其實細細地搞就OK。」

「咁啊… 不如去半島酒店擺啦Auntie，我問過人果度有個廳可以擺10圍左右，其實個budget 都係我預算之內。」

「係啊~ 如果媽咪你地冇問題不如去半島啦，唔洗2萬一圍，但又夠卡屎唔會比親戚睇少。」

「都好啊~ 係半島擺啦。」阿爸岩岩返屋企聽到我地既對話。

「如果你阿爸都OK而你地又鐘意咁我都唔反對既。」阿媽都同意去半島搞。

---------------

「阿爸~」係我阿爸就係當年係大陸包二奶果一個，阿媽最後心軟接受返阿爸。 不過阿媽心入面仲係有條刺。

「家明，同女朋友點啊?」阿爸係廚房度食煙。

「幾好啊。」係雪櫃拎支可樂黎飲。

「今日唔去同人拍拖既?」

唔通我真係咁易比人睇得出同Connie有事?

「係啊，返工好忙想休息一下姐，佢都就快要考試咪溫下書囉。」

「Connie係個好女仔，唔好花心好好地對人啊…」一個背住自己老婆玩女人既人叫自己唔好花心…?

「痴咩線啊你。 你個仔我不知幾乖。」

「唔… 早幾日揸的士經過你公司附近見你同個女仔一齊食飯啊….」阿爸原來見到我同Kristy食飯。

「同事黎架，咪亂諗啦你。」好彩係比自己阿爸見到而唔係比Connie見到，如果唔係我諗佢一定會亂諗野。

「唔… 總之你就好好地做人啦。」阿爸食完煙走左出去。

其實我一直好想知道點解阿爸當年會有第二個，更加唔知點解阿媽會原諒佢。

------------

「家姐，結婚係唔係洗好多?」見到擺酒個價錢我真係感覺好大壓力。

「又唔係真係好多洗費，好多野都係雄仔比。 做咩啊咁快諗定同Connie結婚?」家姐偷偷笑住問我。

「又唔係咁快，不過見你結婚好似洗好多，想有個心理準備姐。」

「諗定都好，你地儲幾年錢都差唔多。 不過你最好就預一筆錢買樓或者租樓啦，女仔都唔會想同奶奶住。」家姐同我坐係梳化傾計。

「唔… 買樓好貴啊，依家D樓係咁升。」

「阿雄話有排升，因為利息平。 你想就快D買啦。」家姐係2010年買左樓花，下年2012年就可以入伙。

「我買鬼咩，岩岩先出黎做野那有錢?」

「唔… 咁你真係要比心機啦，冇樓真係可能會比你未來外母睇小。」

「唔會下….」 我諗起Connie既媽咪好似對我幾好，應該唔會咁勢利。

盧宛茵.jpg

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五章】- 【分手】

星期一，我都係冇搵Connie，佢都冇搵我。 今次我好堅持，因為我唔希望佢會做保險。

「家明，開會。」Sam哥叫左我地team同Sales幾個同事一齊開會。

主要係傾下展覽既攤位事項。

Kristy都係其中一個參與既同事，佢都會去展覽會一齊做野。 另外仲有我同期做Sales既Dave。

開會時佢同Kristy一齊坐，睇黎係安排左Dave教Kristy野，明眼人睇得出Dave對Kristy搭晒糖。 同時Sales另一個senior少少既阿傑都對Kristy虎視眈眈。

「喂家明，一陣一齊食lunch好唔好啊?阿傑問我:「同Kristy仲有Dave一齊。」

「冇問題~」同下佢地食飯聯誼一下都係好事。

開完會我睇下電話，Connie都係冇搵我。 一個msg都冇。

當下我有少少心軟，係唔係應該打比佢say sorry呢? 但如果係咁，等於同Connie講我認輸。

「喂，食野啦。」 Dave同Kristy一齊行出黎:「佢叫家明啊。」Dave介紹我比Kristy識。

「啊~ 我記得，岩岩一齊開會既，你好~」Kristy對我微笑。

佢真係好靚女好可愛:「HI 你好啊，我係家明。呀…掛住做野都冇留意時間，原來已經食得飯。」見Kristy扮到好似岩岩識我一樣，我就配合一下。

-------------------------

我地4個人去左日月星街食貴野… 唔知係邊個既主意。

「你地平時多數黎依度食架?」係餐廳內Kristy問。

「一時一時啦，我會帶飯多，你呢? 你會唔會帶飯?」對住Kristy，Dave表現得好熱情。

「我都會帶啊，好熱有時唔想行太遠。 你地呢多唔多帶飯?」Kristy問住對面既阿傑同斜對面既我。

「我一時時啦，自己一個住冇食煮，有時返阿媽度就會拎飯。」阿傑已經諗好食咩。

對住個餐牌我有少少選擇困難，樣樣都一百蚊起跳，食個lunch姐….「我都係一時時，放lunch唔想留係公司，鐘意出黎食。」

「哈哈~ 家明好幸福架，女朋友間中會黎搵佢食lunch。」Dave驚死我會追Kristy咁。

「噢~~ 你女朋友係附近返工架?」Kristy都似乎諗好食咩。

「啊… 唔係啊，佢讀梗書….」我諗唔到食咩好，最平果個餐係冇肉既，想食牛肉但又好貴…

「Kristy有idea未? 諗完不如叫啦~」阿傑好似好照顧Kristy咁。

佢地唔理我諗好未… 心入面爆左粗。

「Kristy食咩啊?幫你叫啊。」Dave見阿傑有攻勢就立即向Kristy大獻慇懃。

「啊… 好啊…想食魚。」Kristy有少少唔好意思地笑左下，之後叫Dave幫手叫餐。

「下~ 你都鐘意食魚架? 唔該兩份魚啊~」其實阿Dave真係做到好出面:「Kristy要白湯定紅湯啊?」

我諗到啦，食個有肉又最平既豬啦…..「Dave…我想食豬啊….」我見Dave咁幫手，咪叫Dave幫手。

「OK! 一份豬…」 似乎係得Waiter一個留意到我想食豬…

唔係… 係Krristy都聽到，我見到佢望左我一眼之後偷笑左下。

飯局好熱鬧，Dave同阿傑兩人主導左餐飯，Kristy就係咁比人問鐘意食咩同有咩興趣等等。 我就間中先答到一兩句，主力都係聽同食飯。

依餐咁貴，我真係要好好咁品嚐一下。 懶理佢地兩條狼狗。

------------------------

【喂~ 岩岩係唔係好悶?】 Kristy email我。

【下? 唔悶啊。 你好悶?】

唔洗好耐佢又回我【唔係，佢地好多野講。不過見你餐飯冇咩出聲又係咁睇電話，唔知係唔係你好悶。】

唔知點解我對住一班同事係比較少D野食，但如果單對單係會比較好。 我答Kristy【佢地兩個係比較嘈一D! 哈… 我唔悶啊，聽你地講野都好開心。】

過左10分鐘左右【OK!! 今晚又要加班?】

【可能要OT一陣，你唔洗OT?】

又過左10分鐘左右【應該唔洗。 係啊，我地交換MSN啊，好似用電公司email傾唔係咁好。】

之後我地交換左MSN，就冇用email傾啦。

---------------------------------

Connie都係冇搵我，OT左一陣既我邊行去地鐵邊諗應唔應該打比佢。

唉… 都係唔打啦。 我唔應該太過放任佢。 之後我約左中學朋友阿文同華少出黎打邊爐同佢地傾下Connie既事。

「唉，唔好比佢做保險! 一家要簽床單架。 你比我買保險都搵條靚女買啦，唔比著數我點解要買?」阿文口賤賤咁講。

「屌~ 你買保險條AGENT真係比你搞架? 買好大???」華少冷冷一句:「你咪最多買幾十萬，一個月供一千幾百蚊。 家明唔洗咁擔心。」

「…. 咁又係…」 聽到華少咁講又好似個心定左DD。

華少見我放心左立即加一句:「不過香港地好多有錢佬~~」

「而D有錢佬都多數咸濕~~~哈~~」阿文立即補充!!

「哈…哈…..」兩條仆街你一言我一語不停自HIGH，完全冇理我感受。

----------------------------

食後，我認輸啦做左衰仔打比Connie先。

「喂… BB… 點啊? 有冇嬲我啊仲?」我打算扮下傻仔先。

「嬲? 冇嬲Connie話冇嬲，但明顯仲係嬲梗。

「唔好嬲啦…. BB…」

「點解你唔明我? 你知唔知我嬲咩?」Connie鉖於肯認佢嬲我!

「我知我唔應該咁惡話你啊…對唔住BB!」

「你仲係唔明! 點解我要做保險你唔比?」

「咁我唔想你做係因為唔想你冇晒朋友嘛。」

「係咩!? 你係咁諗咩? 唔好呃我啦。 你係唔信我，唔信我可以做到。」Connie覺得我唔信佢?

「咩唔信你啊? 我冇話你做唔到…」

「你話我會冇晒朋友嘛，咪即係覺得我冇能力囉!!! 」

我不得不將我內心想法講出黎:「我係怕你會比人呃，怕你D客氹你上床先簽單啊….」我希望比Connie知道我真正諗法，從而打消做保險念頭。

「邱家明你原來係咁睇我既!? 你覺得我係D咁既女人，我係會出賣身體既人咩? 你係唔係話我做雞啊!!」死火，我又唔知咩事佢會聯想到我話佢做雞….

「我邊係咁意思姐… 我係怕你會蝕底比人啊… 依個世界唔係咁簡單架。」

「有幾複雜啊?邱家明! 定係你自己係咁諗野既人呀?」Connie以質問既語氣去問我。

「痴線啦…我點會係咁諗啊。 你咁睇我架咩? BB唔好嬲我啦….豬豬錯啦…」為左唔好同佢硬碰硬，我扮晒傻仔認錯。

「你去死啦仆街邱志明! 我話比你聽我一定去做保險架啦，聽日就去報名考保險試。 我就要比你睇我可以做到生意。」Connie一直都係一個比較硬頸既人，但我冇諗到佢會咁堅持做保險去證明自己有能力。

「唔得，你唔可以去做啊。」我好惡咁講。

「你唔比我做咁分手啦。」Connie cut左我線。

收線後我好嬲，佢明知我唔鐘意都要去做，有冇尊重過我啊?

因為同事搶男主啲野食?

終於打錯字

食>講

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六章】- 【突然的再次晚餐】

無想過我會同Connie就咁分手。 我唔係無諗過去道歉，但我真係唔想佢做保險，如果我去道歉佢就更加放肆去做保險。

又或者，我應該由佢去做，但佢撞下板先，到佢做唔到生意就會知道自己錯，之後返黎認錯，咁我就係一個勝利者啦。

收線後我想通左。

-------

「喂，唔見你sms你女朋友既? 依排唔見佢搵你食Lunch。」Zoe問我。

佢真係好八卦:「佢考試要溫書啊。」

「咁今日一唔一齊食Lunch?」Zoe問。

「我同你?」

「唔想?」

「唔係，問下姐。」我望住電腦，其實個腦係放空梗，心入面不停想Connie快D搵返我。

-----------------------

「食咩啊?」坐lift時我問Zoe。

「不如去食拉麵。」Zoe提議。

又食貴野… 「好啊。」

同Zoe離開公司就會傾下無聊野例如去邊玩/有咩好地方去等等。

「我同男朋友去左PMQ，幾得意，可以同你女朋友去玩下。」

「PMQ係咩黎。」我好少留意拍拖可以去邊玩同食野，或者可以話我係一個幾悶同冇主見既人。

「下! 咁HIT你都唔知，FB好多人講。 你睇下啦。」Zoe拎左佢部iphone4出黎比我睇。

「哦…幾靚啊。」其實我唔想話題放係拍拖之上，加上我比較在意佢部電話，smart phone岩岩興起，我考慮係唔係應該轉用:「你部電話貴唔貴?好似可以上網好方便。」

「又唔貴，百幾蚊月費可以隨時上網真係好方便! 你同女朋友一齊出啦，情侶機幾好。 我都係同男朋友一齊出架。」 Zoe同佢男朋友好似好好。

「啊…考慮一下先。 嘩~ 有野食正~ 唔客氣啦。」想不到話題又被拉到女朋友之上，都係快快轉變話題。

------------------------

「細佬，依排唔見你同Connie傾電話既? 分左手啊?」家姐留意到我成日留係屋企又冇同Connie傾計。

「唔係。 佢考試好忙啊。」唔知點解我唔係好想比人知道我分左手，或者係我覺得自己仲有可能同返Connie一齊，佢只係同我鬥下氣姐。

「係WOR! 考梗試，咁你比下鼓勵人啦。

「好。」睇住onepiece既我答。

-----------------------

又過左幾日，我頂唔順打比Connie，不過佢冇聽我電話，亦冇打返比我。其實我諗佢係想做左保險等有成績後先會搵返我，Connie係一個唔輸得既人我好了解。

聽日就係星期六，唔同Connie出街我真係唔知可以一個人做咩。

不如買飛睇戲啦，一個人去戲院睇下戲可以hea一兩個鐘時間。

係公司OT時間下望梗睇咩戲好，其實冇咩所謂，時間長少少就可以。 因為睇完戲我仲要諗之後去邊hea好，我唔想早返到屋企家人又問長問短。

「家明，睇戲啊?」係Kristy，佢唔知幾時黎左我個位後面。

「係啊。 諗住睇戲。」

「你1個人去睇?」佢應該係見到我訂一張飛。

「係啊。」

「唔同女朋友去睇既?」

「係啊。 佢唔得閒。」

「唔…一個人睇好悶咁。 我唔會一個人入戲院睇。」Kristy續:「你收工未啊? 不如一齊食晚飯。」

我睇一睇時間，差唔多8點，又做完野，不如就同Kristy食野啦，反正星期五我好多時會同Connie食野行一陣先返。 如果依家唔同Kristy食野，我會係公司留多一個鐘左右先去食野再返屋企: 「都好，你走得啦?」

Kristy好似一個小朋友咁笑得好天真:「走得啦~」

就係咁我又同Kristy一齊食晚飯，不過今次我心情好安靜，因為唔洗怕Connie又會食食下飯打比我。

Pish!

響巴加油！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七章】- 【心動】

同Kristy慢步皇后大道東。

皇后大道東係一條好特別既街道。馬路近山邊一旁以商廈為主商鋪多為家具鋪，另一邊近電車路方向一方以舊樓為主地面為不同既小商店食店。

我地由金鐘往銅鑼灣方向慢步，在山邊商廈一家家中式木製家俱地鋪。

「你鐘意睇傢私?」Kristy問。

「係啊。係唔係好怪?」

「唔係啊。 我都好鐘意睇，特別係中式木傢私，我好鐘意行依面睇野。」估唔到Kristy都會鐘意睇。

「咁你屋企係唔係好中式?」想起Kristy住係灣仔半山，就會自動聯想到佢屋企會有幾豪華。

「哈…又唔係。 我媽咪唔鐘意中式裝飾，你呢?」

「我屋企好簡單既西式裝潢，都係宜家家私買果D啦。不過如果可以，我都想會有一張木製中式梳化放係廳。 西式梳化太軟，坐耐左會冇左彈力。」

Kristy聽到後好有共嗚:「係啊係啊! 好唔好坐… 啊…不過，如果你只買一張中式梳化放係廳咪好格格不入!?」

Kristy份人好可愛好健談，真係完全猜架子。 但你不難係佢行為舉止之中察看出佢富裕人家既氣質。

「你會唔會覺得好怪，依度有間廟。」我地經過皇后大道東山邊一間古廟。

「怪? 唔怪，附近咁多人住，多人要拜神有廟唔奇。」

Kristy邊行邊望住廟宇，像一個小女孩對所有事物都充滿好奇的：「但間廟就夾係兩間大廈之間，好似好迫咁。」

我突然想起一個傳說，講出黎嚇下佢：「唔…可能係好多年前傳說有個郵差夜麻麻去派信，之後收到信果家人就會有人死去，所以有人起依間廟出黎啦….」

Kristy立即雙手掩耳：「啊～ 唔好講啊！！ 我驚啊。」

「哈….」冇諗過佢會咁怕：「我唔知道你咁驚ＳＯＲＲＹ！ 不過係傳說黎姐。」

「…家明…你信唔信依個世界上有鬼架？」突然Kristy企係一旁面向牆壁背向我問。

「下。。。。。。 都信會有既，不過人不犯我我不犯人，應該唔會有野搞我。。。」突然Kristy咁問，我又真係有少少驚驚地。

「嗚…」Kristy依舊企係度冇望我，發出陣陣低嗚聲。

近８點鐘，皇后大道東經已好少行人，月色映照下不禁令我有點心寒。「喂….你…冇事下話？」

「嘩～」突然Kristy急回頭對我做一個鬼臉，我被嚇到跳左一下。

「哈…..哈….傻佬！ 你想嚇我，仲唔整蠱返你～」Kristy大笑。

「嚇到我心都跳出黎啊。」我真係驚左一下。

「哈。。。 白痴仔～～ 咁都怕。。。嘻！！ 你扮汪阿姐咩！？ 哈。。。。」Kristy輕快地向前跳步行：「行快Ｄ啦，好肚餓啦～～」

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八章】- 【和你第一次回家】

最後Kristy同我行到去藍屋附近食野，依個區域又係好特別，本身係一個好舊既小小唐樓群，位處皇后大道既一條掘地橫街之內，地鋪主要係車房。 但近年政府發展舊區保育，藍屋依區又多左人租地鋪發展餐飲。

「依度又幾好，好清靜又唔迫。」係一間情調唔錯好岩傾計既餐廳。

「係啊。 我都係openrice見到。」Kristy出左iphone上網好方便。

我地話題由smartphone開始，最後我決定都出一部，因為太方便又可以坐車時上ＦＢ睇下野，我可以多Ｄ時間睇Connie發生咩事。

「你係美國讀書時自己住定係宿舍？」食物剛送到台來。

「我係出面租屋架。」

「有親戚係果面？」

「冇架！ 當時租屋返學都係自己搞掂。」Kristy既野食都到左：「我唔客氣啦～」

「哦～ 咁你都好獨立下。」意想不到Kirsty原來係咁利害，一個咁可愛又小鳥依人既女生可以咁獨立既人。

——————————————

Kristy同我傾左好多話題，上至家居佈置下至日常飲食，餐飯我食得好愉快，我感到佢都有同感。 食左近個半鐘頭時間，餐廳人客陸陸續續離開，我地亦要離開了。

行出鋪外，Kristy同我對望一眼，突然我有不捨得，不捨得剛才輕鬆而快樂既情境。

「你要返屋企啦…」我唔知道Kristy會唔會聽得出我有點失望。

「….都差唔多，夜啦…」Kristy用佢一雙水汪汪既大眼望住我講。

「咁行返落去啦…」我先起步前行，我怕同佢對望會愛上佢。

「唔…」

一時間氣氛變得有點尷尬，我胡亂的搵下話題講下：「你係邊坐車？」

「係對面有一個巴士站，後一個站就係轉彎果面。」Kristy指住對面比較遠少少既一個巴士站。

「咁我地去果面啦。」我行向後一個比較上遠一點既車站，我想同佢見耐一Ｄ。

同Ｃｏｎｎｉｅ冇聯絡幾日，好似我有Ｄ習慣佢唔係我身邊，雖然我仲好掛住佢。 但今日同Kristy食飯，我有心動既感覺。

行到車站後我對佢講：「我陪你等車啦，咁夜危險。」

「好啊～」Kristy知道我會陪佢等車，佢好似好開心。

「一陣你架車會上山？」我見到轉彎上司徒拔道既路。

「係啊～ 一陣會行山路上去。」Kristy雙手放背後，輕輕搖曳右腳。

「行幾耐架？」

「唔～大約２０分鐘左右啦。」

「咁都好近啊…如果行上去要幾耐？」我只係隨口搵野講下。

Kristy側一側頭想了一下：「行上去可能….大約３０分鐘左右」

「噢～ 咁都好快啊。你有冇行過？」突然我係度諗自己好耐冇行山１。

「未啊。 你要唔要….行？」Kristy竟然會咁講。

「好啊。 但你怕唔怕會支力？」我冇諗到佢會題出一齊行，而我又諗都冇諗就應承佢。

晚間既山路唔算太熱，沿著窄窄的水泥山路我兩沿著行人路徒步行上司徒拔道。

「哈。。。你又會咁搞笑陪我行上山既？」Kristy係我前面。

「啊。。。食完飯又冇野做，當散步都幾好啊。」我笑著答。

「但係你今日咁得閒既？」Kristy將手放在背後合上問我。

係文呀！

響巴加油

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九章】- 【或許應該考慮她】

從灣仔山腳步行上山，黃泥涌道總共我地行左大半個鐘。

沿路我地一直有傾有講，延續剛才食飯既話題，溫馨既感覺亦得意延續。

「唔…其實我同佢分左手。」我同Kristy講出我分左手既事實，佢係第一個知道我分左手既人（唔計我兩個豬朋狗友）。

有時候人就係會同一Ｄ同自己未有好多關聯既人特別老實。Kristy對我黎講，可能係一個樹洞，會想將心事同佢講，希望自己心情可以有一點開懷。而同一個唔相熟既人講出心事，往往會加速兩人之間既關係。

「唔…唔怪之得你依幾日好似有少少唔同。」Kristy一副為我傷感既樣子：「你仲好掛住佢？」

「啊…又唔係。同你講左我心情好左好多開心返啦。」

「我到啦，多謝你送我返黎。」到左Kristy屋企，係灣仔半山高尚住宅，露台面向跑馬地。

「唔洗客氣～ …..今晚同你食飯傾左好多野，我個心舒服左好多。」我出於真心的同Kristy講。

Kristy像蜜甜的一笑說：「我都係啊～ ByeBye~」

目送Kristy進入大堂後，我走到路邊望住馬場。

本身我係好掛住Connie，但過左咁多日時間佢都冇理我，同時身邊又有Kristy出現，我真係心動左。

或者同文仔華少兩人所講，Connie都決定左同我分開，已經冇得返轉頭。 倒不如試下放手吧。

Connie唔算我第一個女朋友，當年中學曾經鐘意一個女仔但追唔到，反而有個同班同學鐘意自己，而自己又唔知咩原因會同左佢一齊。但事後又好後悔好似呃左個同班同學而分手。 冇幾耐第一任女友同班同學就比第二個男仔追左。果一刻我又後悔自己點解唔試一試同同班同學一齊呢？

而依家，Kristy係我眼前。 雖然我拍拖經驗唔算多，但我隱隱感覺到自己同Kristy雙方都對對方有少少意思。

我應該試一下。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十章】- 【緣份】

「真心好方便好好用~」同Kristy食完飯後既星期六，我一早出門買左IPHONE黎用。

「有幾啊睇過?」華少同阿文搶左我電話黎研究。

星期六冇女友既日子我只好搵佢兩兄弟出黎吹下水。

「喂條女幾正WOR!」「係BOR! 幾有氣質，咩人黎啊?」

「喂，頂你，亂開我FACEBOOK黎睇架。」我立即從華少手上搶返部電話!

「Kristy係咪你同事啊? Upload左張相WOR」阿文奸奸地偷笑。

「咩啊，咪亂諗野，普通同事黎架。」佢地兩個睇到Kristy放左一張我地上次4個人係日月星街食飯張相。

「普通同事又會開左人個Facebook A/C黎睇既? 呵呵….」華少以一對非常色迷迷既眼睛望住我。

我鬼死咁唔好意思地答:「了解下同事姐…」

「哈…早幾日仲話想同返Connie一齊，點知今日原來已經睇中另一條女。 哈….」「咪係囉~ 大情聖~ 哈…」

「唉… Connie唔聽我電話啊，我可以點?」我帶半點失意地說。

「家明，唔好為一條女放棄成個森林啊。」「咪係，舊女唔去新女唔黎啊。」

「唔知啊… 十劃都未有一點。不如諗下一陣去邊玩啦。」我約左佢兩個出黎食LUNCH，打算直落玩到夜晚先返屋企，都係果個理由唔想家人問長問短知道我失戀。

「我唔得啊，約左女友。」「我都係啊。」

「下… 你地去邊啊? 我一齊去啦，反正冇野做，陪你地去行下街都OK啊。」我同佢兩個講。

「屌你咪撚癲啦。」兩人齊聲。

------------------------

星期六下午，我一個人無聊地行，行到好熱就是但上架巴士漫無目的地遊走HEA時間。

「HI 家明。」

「Hi Kristy 咁岩既!」估唔到會行行下見到Kristy

「你去邊啊?」 Kristy好開句咁問我。

突然見到佢我都好開心同時有點手足無措:「啊… 冇啊。 四圍行下。」估唔到同佢咁有緣份，尋晚一齊食飯今日又見到面。「你呢….你去邊?」

「我岩岩去搵完我表姐食飯，依掛媽咪唔係香港又唔想留係屋企一個人，咪四圍行下。」Kristy舉手投足都非常吸引。

「哦… 」 假日要約表姐，唔通佢冇男朋友?

「你依家有冇野做啊?」

「冇咩事，四圍行下睇下。你之後有冇約人?」我大膽地問。

「冇啊。 我想去PMQ行下啊，果度好似好多野睇好得意，如果你冇野做…」Kristy說著。

「我同你一齊去啊。」我未等佢講完。

Kristy甜笑一下:「好啊~」

就係咁我又同左Kristy行，算係我地第一次既約會吧?

---------------

PMQ內，我地漫步每一個地方每一層樓層。

「哦~ 你都換左IPHONE!!」Kristy見到我部電話。

「係啊…哈…見你用又好似真係好方便咁，岩岩今朝出。」

「唔~ 咁岩啦~」Kristy同我行到PMQ內一間賣精品既鋪:「我想買個電話套用，依度買兩個有discount，我地一齊買啦。 好唔好啊?」

其實係佢問我同時已經好努力地拎起電話套選擇梗:「家明你覺得依個公仔得唔得意? 家係用花花圖案好一D?」

Kristy拎起一個熊本熊套同一個小白花圖案既圖。

「啊….隻熊都幾襯你。」Kristy有幾分少女味，用熊仔幾好。

「但熊本熊有幾隻款，你覺得邊個好一D?」Kristy認真地研究。

「唔…兩個都買晒啦。」我真係唔知邊個好一D。

「下，咁你用咩WOR傻佬… ，你呢，你鐘意用邊個套?」Kristy問我鐘意用邊個套。

「唔…. 其實我唔用都得。」

「唔用? 唔好啦，好危險! 咁貴部機喙落地下花左會好心痛，你一定要用啊。」Kristy說著說著就幫我搵套。

最後我地買左4個套。 2個熊本熊1個花同一個透明套。

「今晚會唔會一齊食飯?」買完套Kristy問我。

「冇啊。 你都冇?」

「冇。 我想打邊爐啊，好耐冇打啦。 不如我地今晚一齊打啦。」見到Kristy越講越興奮，我又邊可能拒絕呢?

「冇問題! 我都鐘意打邊爐，鐘唔鐘意食牛?」一講打邊爐我就會諗起吉野家。

「咩都食~」Kristy好開心回答:「我地去邊食?」

Pish

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十一章】- 【】

「牛肉得啦，我夾比你。」當然我地最後冇去吉野家啦，Kristy搵左間係西環老鋪食豬骨煲。

「啊~ 唔該晒。 你唔係淨係夾比我啦，你自己都冇野食。」Kristy又夾左D肉比我。

我地唔係食放題果種打邊爐，食物質素比較上係好食好多，牛肉入口即溶。由於太好食，所以我地好快已經食完第一輪野。

「你要唔要再叫? 我想再食少少菜。」我留意到Kristy都應該未飽，所以我主動話想再叫野食，等Kristy可以放心去叫其他野食唔會咁比人有一種大食既錯覺。

「你食唔食雞子架? 」估唔到女仔都會食… 我真係好唔鐘意食，落左去個湯度我真係唔想再食。

「食少少啦。」我怕如果我唔食佢會唔叫，唯有期望一陣雞子唔好喧快到。

-----------------

「黎雞子啊~ 你好彩啦，得最後一碟~ 廚房專登比晒你地比平日大碟好多!!!」 伙計同我單一下眼。

頂… 佢一定係以為我同Krsity係情侶，點雞子係為左壯陽…. SHIT!!!

「落雞子先~」我更估唔到既係佢一口氣將所有雞子倒晒落去:「要滾耐D架，我地由得佢係下面，食住其他野先。」

「哦…….」好想嘔，但唔可以! 岩岩先話自己都食，咁理由咁衰仔又同佢講自己其實唔會食。

「係呢…你同女朋友點啊?」Kristy突然問起。

「下? 點? 咪分左手。」

「我見你今日一個人出黎行，係唔係仲好唔開心?」Kristy關切地問我。

Kristy真係好關心人。

「唔… 想自己一個行下散下心咁姐。」事實係我唔想留係屋企，唔想比家人知分左手。

「咁我會唔會阻住你…?」Kristy憂心忡忡咁問。

「傻啦點會WOR!唔會阻我啊。」我大為緊張的，怕Kristy會唔陪我。

「其實尋晚你尋左屋企後咪SEND左msg比我既? 我係想打比你架….」Kristy低下頭含羞地講，右手拎住火鍋不銹鋼長柄火鍋湯勺無目的地轉動湯底。

神推鬼㧬之下我竟然講:「其實…你尋晚返左上屋企後，我都想打比你傾計….」

Kristy聽到我咁講突然面色一紅雙眼微微爭大:「…點解既….?」

「下… 啊…. 我唔知道….」我都唔好意思望住佢講野，雙眼望住個爐。

一時間我地兩個都冇出聲。

先打破沉默既係伙記:「喂黎啦~ 菜黎啦~」

「呃… 唔該」我地齊聲向伙記道謝。

「哈~ 你地兩個真係夾WOR~」伙記偷笑著。

「….」 我同Kristy更加尷尬。

今次我先打破沉默:「我地落菜啦~」

「好啊….」

「啊…不如食完一陣食糖水囉….」我是但搵下話題，就諗起女仔都鐘意食糖水。

「好啊好啊!」Kirsty立即甜甜的笑起來。

我就立即搵open rice附近有咩糖水鋪食，我地邊食邊傾一陣去食咩糖水好。冇再傾岩岩果一個話題。

「…..」

「做咩事?」Kristy問我。

「啊… 冇…」食梗菜時口中突然有一粒口感有少少似肝臟既物體，一股嘔心既感覺衝上來。

「啊…」我連忙吐車口中! 真係雞子…. 真係好嘔心既感覺!! 我一想起雞子係咩就唔想食…. 就算有幾壯陽幾有益都接受唔到。

「啊! 原來你唔食雞子架???? 你做咩唔同我講啊?」Kristy一面擔心一面自責地講:「我地唔叫雞子啦早知。」

「啊…我OK!冇事冇事…. 我唔想你失望嘛…. 」

「傻佬…. 你好搞笑啊…. 」Krisrt笑住我講:「白痴… 自己唔鐘意又唔同我講…」

我似一大啖汽水後:「喧我見你岩岩真係好想食，唔想你冇得食唔開心….」

「唔會啊… 好開心啊我。」

「開心?點解開心啊?」我有少少期待佢會話因為同我食傻所以開心。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十二章】- 【男朋友】

「見到你咁傻咁白痴覺得好好笑LOR，傻佬…」Kristy係因為咁而覺得開心?

「哦… 原來係咁….」我大口大口飲晒D汽水，但總係覺得口中仲有一陣雞子臭味。

之後我都冇咩點走野，離開火鍋鋪後我地決定先係附近行下。 就算甜品係第二個胃都冇可能打完邊爐就立即食到。

西環尾段有多間酒吧，好多外國人係入面飲酒，就好似一個小蘭桂坊一樣:「你飲唔飲酒架?」

「我唔識飲架，你飲?」Kristy反問我。

「我少飲。不過估唔到你唔飲… 因為外國讀書十個有九個都係會鐘意飲酒。」

Kristy吐一吐脷尖:「哈…我係唔係好怪? 真係一D酒都未飲過。」

「哦? 見好多美國人都鐘意開party飲酒，以為你都會。」 話說，我有幼想過Kristy係美國讀書係成日去玩同飲酒既人。

「冇架… 係果面我好自閉。 哈… 」真係估唔到佢表裹如一的，係個唔會浦吧飲酒既人，當堂加左佢好多分。

「哦~ 咁你係果面會做咩多? 溫書?」

「一般都係留係房好少出去，之前冇車都係屋企附近超市買野同上網睇電視，之後考到牌就有自己渣車去玩。」

「哦! 原來你有車牌，睇唔出。」

「哼~ 你睇小我啊!!!」Kristy作一個嬲樣。

「哈~ 唔係睇少。 不過見你好斯文，估唔到你會學車姐。 仲有你自己一個人係外國生活好叻啊。」想起Kristy美國一個人生活真係好勁。

「啊.. 我有ROOMMATE，都唔係一個人….」Kristyy說出來。

「哦… 你Roommate係香港人?」 佢咁講，我估計係香港人。

「….啊… 係啊。」Kristy細聲回應。

「咁你room mate都返左香港? 你好似話係香港好少朋友，唔通佢未返?」

「唔… 冇聯絡啦…」

「下? 點解架?」我感到有點怪，唔通同 Room mate唔夾?

「啊…」Kristy支吾其詞的:「其實我room mate係我男朋友….」

Thanks 響巴!

LM

好睇LM

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十三章】- 【難以接受的過去】

「哦….」我冷冷的回一句。

男朋友。美國。同宿。 等於咩啊? 等於咩都玩晒，渣都冇得剩啦…

我腦海自己強補Kristy同佢男朋友係美國兩人一齊生活既荒淫生活! 自動幻想起Kristy同佢男朋友兩日一放假就留係屋中瘋狂造愛既畫面。

美國! 一定有好多鬼佬吧?! 佢會唔會係屋企約左D鬼佬玩多P???

一想到依度，我個心嗱住嗱住。

「其實都唔可以話係男朋友! 應該係EX!」

「下? 即係你同佢分左手?」

我地兩人從內街行往海旁方向。

「講清楚一D應該話係我同佢分左手，不過佢又死纏爛打同我一齊去左美國。」Kristy一面無奈地說著。

「下? 分左手但你地仲一齊住?」

「…..唔…我同佢講左我地冇可能! 但佢都係要一齊黎，去到美國又話自己黎得太趕未搵屋。 一開始佢係話借我個廳訓，等佢搵到地方就走人。 點知一住落佢就唔肯走人….」聽到Kristy咁講覺得佢好傻好天真，點解唔強硬D同佢EX講呢。

我眉頭一皺:「咁佢就一直係你度賴死唔走啦??」

「係啊。 我地一住就6年….」

「點解你會咁傻架… 如果已經唔鐘意佢就應該咁….蝕比佢啦….」我又自我腦補Kristy同佢EX係SP既關係… 個感覺比佢地拍拖一齊造愛更加令我嘔心。

Kristy大為緊張向我解釋:「唔係架…佢一直都係訓廳，我唔比佢入我房架。6年黎我都係自己一個訓房。」

「….唔… 咁佢自己係果便冇做野搵錢自己搬出去咁狗既!!?」我唔知道Kristy所講既真唔真! 一男一女共處一室，仲要係6年咁耐，冇發生任何關係!?

「佢有返工，不過都係唔肯走，又話兩個人一齊住冇咁晒錢。 ….但到最後佢係一蚊房租都冇比返我。」Kristy雙手放係西環海邊既欄杆上。

「唉….」我深深嘆一口氣同時將手放上欄杆:「咁佢仲有冇搵你?」

「冇啦冇啦…其實一直係美國我地都唔會點講野架。…」Kristy為自己解畫:「我係唔係好傻啊….」

「….」係好撚蠢啊我心諗:「咁有時好多野又的確係幾難開口既….」 的確好多野我都講唔出口。

「….」

「….」 我地兩人都冇野講。

海旁有唔少人係度傾計。有一家大細，有幾個年青人更有幾Pair情侶係度談心。

氣氛一時間好怪。如何打破依個沉默?

原來Kristy有過咁既過去… 唔知點解一時間好難接受同好唔信佢…

突然「啪」一聲。

「哇….」一下叫聲。

係度停？

推

幾時扑咗Kristy去

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十四章】- 【老實一點不好嗎?】

「哇…我濕晒啦~~~」海旁一邊一對情侶被突如其來既一個高浪打中，女生上半身都濕透。

海浪沿岸邊打來，水花正準備襲向Kristy。

唔知那裡來的運動神經，我好快手地拖住Kristy左手將佢拉開: 「小心…」

「啊…」Kristy輕輕叫了一下。

我殷切地問Kristy:「有冇整濕身?」

「隻腳濕左少少…」Kristy立即拎出紙巾抹乾小腿上的水花。

我看著Kristy抹小腿上既水珠，一時間看我出神。Kristy今日係著住牛仔裙，露出膝蓋以下的水珠慢慢的向下流動到腳眼。

「我地唔好行咁近海邊啦，一陣有船經過又會大浪。」Kristy已經抹完腳上的水珠。

「哦… 係啊。 去食糖水啦。」未及回神既我連忙答道。

-----------------------

食完糖水，我送Kristy到車站。

Kristy停係巴士站牌前:「都放夜啦。唔洗送我返去啦，一陣又要坐返車走。」

「咁夜，會唔會好危險?」

「唔怕，我果度冇危險既。」

「唔… 咁好啦。」我答。

冇耐架車就到左，Kristy:「有車啦… BYEBYE!!」

「BYEBYE… 」我有D唔捨得:「….」

「做咩事??」Kristy見到我面上神情有異。

「哦…冇啊… 你落車打比我啦…小心D。」我諗梗自己係唔係應該送佢返屋企，但最後都係冇跟上車。

Kristy望住我雙眼神情有點同平時不一樣的:「好啦…你自己都小心D返去…」

-----------------------------

之後kristy有打比我話已經返到屋企。 我亦上左港鐵返屋企。

今日既一切我都好深刻! 有綠地同Kristy係街上見到面，又一齊去PMQ行街之後仲一齊晚飯散步同食糖水。 同佢就好似情侶一樣。

今日原本係好開心既一日，但一想起佢原來同EX(?)一齊係美國住同一個單位，我個心好難受。

等等… 點解我會將Kristy既事咁放上心上? 似乎我真係鐘意左Kristy先會咁介意。

-----------

返到屋企見家姐未訓就問佢:「家姐，你有冇同阿雄準姐夫講你過去拍拖既野?」

「下? 做咩咁問。 你同Connie有事?」

「唔….唔係啊。 想問下你姐….」

「咁古怪??? 唔…. 你話既過去係指有幾多個男朋友拍過幾多次拖?? 咁都有講既。」

「係幾時講架?」

「唔記得啦…多數都係一拍拖冇耐啦，咩都講晒出黎比佢知道，好過之後唔小心爆左D野比佢知，一陣話我唔老實嘛…」家姐停了一下就問我:「你同Connie真係冇事下話? 依排見你好少傾電話。」

依個時候我電話收到Msg

「啊… 冇事。 佢考試咪唔傾電話囉。」 我睇一睇電話，係Kristy send黎，佢問我返到屋企未。

睇到Msg，有一股暖意。 我想通左。 其實Kristy一早同我講明佢既過去，都係一件好事。 人人都有過去，我自己都有同CONNIE係佢宿舍過夜，自己都唔係處男，又點有資格去介意Kristy既過去呢?

我回覆佢【我岩岩返到啦…. 】

冇耐佢又send一個msg比我:【今日好開心你陪我，唔係我悶死左。 多謝你~~】

簡單的一個msg我已經感覺非常高興。

加速

加速plz

pushhhhh

好sweet

加速!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十五章】- 【我不會主動一點嗎?】

之後落黎Kristy同我既關係維持係成日係公司互send whatsapp傾計既關係，但又唔會約出黎食lunch。

一來我唔想好似比人覺得Kristy做第三者咁，因為人人都仲未知我已經分左手。

二來Kristy先入左黎未有一個月，如果我咁快就有逵一步行動又怕同事覺得Kristy太易追好冇矜持。

三來好似自己岩岩分左手咁快又鐘意另一個人，自己好似好人渣咁。

四來自己家人都未知道自己分左手….

總之就係未行動啦。

【阿Dave約我食Lunch。】whatapp上Kristy同我講。

【OK. 我今日約左teammate】其實好多時我都係約自己同事食。

【哦! 同阿SAM仲有Zoe地?】

【係啊。你地食咩?】我又唔係太想Kristy同Dave一齊食，但又冇理由唔比佢地食。 咁就8下佢地食咩。

【去銅鑼灣食。】Kristy好快咁回。

【咁遠….?? 我地都係附近食茶仔算啦。】佢地老闆今日下午放假，所以出遠少少都唔係太大問題。

----------------------------

幾日後。

【我地team聽晚放工去唱K啊 你會唔會都一齊黎?】Kristy問我。

【你地team gathering 我唔係咁好意思既… 】自己歌喉唔好亦冇興趣去。

【唔怕啦~ 都係同一間公司….阿Dave同阿傑都去…你同佢地都OK FRD】

【星期六有冇野做? 不如出黎睇戲。】為左避唱K，我另外約佢一日出黎。

【後日唔得啊，我媽咪生日一早約左佢要陪佢…. 】

【咁唔緊要啦。 我地再約。】

-----------------------

【 Dave想同我今晚去深水埗食野。】

【咁近我!?】 又係Dave…. 近日佢地好似成日出去飲飲食食。

【係啊…….】Kristy好多時都會同我講佢同咩人做咩稷，其實感覺好好，如果同Kristy拍拖一定會好有安全感會自動報到。

【你地一放工就去?】佢地一早約左我又冇理由叫Kristy拒絕Dave。

【係啊…】

之後我就入pantry同Zoe一齊斟水，途經Kristy team既位置見到Dave企係Kristy位度同佢傾梗計。

「喂~ 果個阿Dave近期成日同新黎個靚女Kristy一齊，係唔係拍梗拖啊?」Zoe問我。

原來好多人都認為佢地兩個拍梗拖…. 的確，佢地真係成日一齊返工放工同食飯。

「唔知道呢…」我答Zoe

經過Kristy地時，Dave輕佻而自滿地同我點下頭打招呼。Kristy都望住我同Zoe禮貌地打一下招呼。

【你同Zoe好熟?】 返到位冇耐收到Kristy whatsapp

【佢住我隔離，間中傾下計斟下水咁。 Dave咁得閒?】我都打驪一下Dave同Kristy係唔係一齊左。

【佢成日走黎R水吹… 】

【佢又真係幾鐘意四圍同人傾計既。】

---------------

放工時間，我都就岩時間同 Kristy地一齊走。

「HI 收工?」我問Dave同Kristy

「係啊~ 你又走啦? 係唔係坐地鐵?」Dave問。

「係啊~ 你又係?」

Dave自HIGH地答「係啊~ 我同Kristy去深水埗食野。」

「OOH~ 咁岩啦。 我地一齊坐啦，我住長沙灣。」

「好啊~」Kristy比Dave更快回應。

文呢？

等文中

無記錯既話
響巴平日po文 weekend放假

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十六章】- 【回家之爭】

「你地打算去食咩啊?」係車上我問。

「去食豬潤麵再去黃金幫Kristy買電腦啊。」DAVE好似係識少少電腦，成日幫公司女同事整電腦。

「係啊。 我想買個notebook啊。」Kristy答我。

「豬潤麵幾好食。我都好耐冇食過。」我隨口的說說。

「你一唔一齊食啊?」Kristy係車上問。

我見到Dave閃出一下不悅。

「好啊。 」我覺得點都要阻一阻佢唔好比Dave同Kristy兩人一齊食。

於是我地一行3人就一齊迫係間鋪仔食野，當中有傾有講，之後就去左行黃金。

基本上我真係陪佢地行，Dave熱心地為Kristy講解，真係好悶下。 我就跟佢地尾行，四圍望野。

最後搞左成個幾鐘，終於買左部腦。

「唔逐晒你啊Dave~~~」Kristy甜笑著向Dave道謝。

「唔洗客氣~~~」 條友占占自喜地答:「Kristy仲有冇野要買啊?」

「冇啦… 都差唔多返屋企。」Kristy話要返屋企時偷望左我一下。

我立即搶住話:「啊…都夜啦，Kristy我送你返屋企啦不如。」

Dave立即回應:「家明你都係屋企附近啦，唔好又走返去港島。 我送Kristy啦。」

「但…你好似住葵芳，唔係我送會好一D咩?一東一西WOR你地。」

「冇所謂啦~ 點都好過要煩麻你明明都返到屋企但又坐車走。 反正我都係要坐車先返到去屋企，Kristy就交比我送啦~~~」Dave講到咁，我真係唔知仲可以點講要送Kristy。

「唔~ 咁你又好似講得好岩….」就係咁，我目送Kristy同阿Dave一齊上左車走人….

---------------------------

【返到屋企未?】自己返到屋企沖完涼冇耐就send whatsapp問Kristy返到去未。

但遲遲都未有回覆…. 死啦死啦…冇啦冇啦…會唔會有咩意外?

我眼光光咁望住Kristy既對話，成兩個鐘都未回我，正常由深圳都可以返到灣仔啦下話….

係唔係阿Dave同左Kristy搞梗野啦? 定係阿Dave強姦梗Kristy??? 頂… 係唔係應該報警? 報警有冇用???

諗諗吓 Kristy會唔會邊邊都受 來者不拒呢？

幾好睇 Live左已留名

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十七章】- 【你不會主動一點嗎？】

咪傻啦！ 香港地點會有咁多強姦呢... Kristy都唔會咁易同左條Dave一齊搞野啦...

我一個人坐係廳幻想各種情況。

妖... 我點可以咁諗Kristy架！ 佢份人好純情一定唔會咁亂來。

咪住先...佢係外國返黎，係外國咁耐，唔多唔少都有少少open既思想...加上佢同ex係外國同居多年又點會冇搞野呢？ 反正都唔係第一次...佢又點會介意同Dave呢？

不過我聽kristy講話佢阿媽好嚴，唔會比佢亂黎！ Dave又點可以搞到佢啊...放心家明一定冇發生你所想既成人情節既。

啊...唔係wor 要搞野地方多的是...由深水埗到灣仔沿線時鐘酒店都有大把，任君選擇。可能佢哋正正就係百佳或者維多利亞進行激烈運動中而冇回覆我...

Shit! 依個可能性非常之高。

我就決定send msg問Dave:［岩岩餐飯好似未比返錢你，依家過比你啦。］ 為左唔令Dave起疑，我咁問法。

Dave久久未有回覆。 已經近2點半鐘...冇啦冇啦咩都冇啦...

唔係wor...Kristy咁高貴，又點會去時鐘酒店呢！ 係啦，一定唔會。

不過以阿Dave性格，佢為追女仔好捨得。 佢哋依家更有可能係尖沙咀某間酒店，企係對住維港既落地大玻璃前啪啪啪梗...就係因為咁佢兩個都冇回覆我...

唉...點解自己唔堅持要送呢？ 正死蠢！

打唔打比Kristy好呢？ 死啦...打又死唔打又死.... 如果佢地真係搞梗野，我打去阻住，死左之後會比人燒春袋架。 但唔打我又唔放心...點算好呢？

係不停內心交戰中我係梳化上訓左...

——————

［叮叮］係我whatsapp

[頂...有冇咁急比我啊！ 下星期一返公司先比啦。］ 阿Dave覆我。

點解唔係Kristy...唔通佢地搞完依家沖緊涼
？

啊......仆街。 點解我唔主動d呢？

［叮叮］係Kristy:［早晨！ 尋晚一早訓左冇覆你］

［你返到屋企唔話聲我知先既？］

［啊...你冇叫嘛。］Kristy再接住覆：［尋晚係深水埗坐的士直接返屋企］

［嘩，尋晚坐的士送Kristy發現佢好有米，住灣仔半山架。］Dave都send比我。

［哦...原來係咁... ］我回Kristy

[唔...就係咁？］Kristy回覆我。

［下？］我唔明佢咩意思。

［送我返屋企....其實尋晚你點解唔送？］

［咁佢話我屋企就係附近，我又好似真係冇咩理由送...］

［哦...咁禮讓...］我感到Kristy好似有多少怪我。

［咁唔係點...？我又冇理由堅持要送...］

［咁...你想唔想送啊？］

［想啊］我諗都冇諗就回覆。

突然電話響起係Kristy打比我：「你就唔會主動爭取咩？」語氣明顯係怪梗我。

我唔準你咁諗女神kristy

謝謝支持

支持響巴

係 女神kristy係好pure好true

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十八章】- 【主動】

「…唔…. Kristy今日有冇特別野做?」

「…. 你想約我?」

「係啊。」我想都唔想就回應。

「唔…. 本來就想約表姊出去，不過如果你依家約我，我就出黎啦。」Kristy總算肯比我約出黎。

------------------------

今日我約佢出黎睇戲，確實我唔太知可以同佢去邊好。 就睇下戲之後食飯傾下計，似乎都唔錯。

我比約定時間早左半個鐘到尖沙咀，先買左戲飛後就坐左係Cafe等佢。

「哦~ 你咁早到既。」

「HI…你都好早，早左10分鐘到!!」想唔到Kristy咁準時。

「係啊… 唔想你等太耐嘛….啊~ 我地好似第一之正式約出黎。」

我想一下:「好似係，之前都係放工出黎，仲有一次係咁岩係街見到。」

我地有1個鐘時間就睇戲，可以食少少野，於是我地就係cafe入面叫左咖啡同Cake食。

「唔~ 好好味啊個朱古力蛋糕~~~」Kristy食左一啖朱古力蛋糕，驚覺個蛋糕非常好食，露出一個如同小朋友食糖果一般可愛又天真既表情。

「唔~ 我個芝士蛋糕都好好食啊。」

「我想試下……」Kristy已經舉起支叉準備要食我件蛋糕。

OH~ 佢要食我食過既蛋糕，咁我地咪即係間接….KISS?!? 我將件芝士蛋糕推向Kristy:「可以~」

Kristy一吉，將我件芝士蛋糕一角輕輕切去了:「嘩~ 好濃既芝士味啊~」

「係啊好好食， 你好鐘意食芝士?」

「其實芝士同朱古力都好鐘意。 你要唔要試下我個牛古力?」Kristy反問我。

喂喂喂….個感覺真係好似情侶。

「好啊~」我立即回應。

Kristy用自己支叉切開件朱古力蛋糕，之後將件小小既蛋糕用叉送未我面前…

係唔係要餵我啦? 我係唔係要用口接…? 我當仁不讓地將口打開。

「….你做咩….?」Kristy呆左一下，將佢件朱古力蛋糕放到我隻碟上….

我立即面都紅晒，好大既誤會… 我太自作多情吧….。

「嘻…」Kristy偷笑一下:「我唔會亂咁餵人食野架WOR….你又唔係我邊個….」佢一臉輕鬆又帶點挑釁地對我講。

其實依段日子，我地兩個人一齊出街傾計whatsapp，我相信大家都已經feel到對方既心意，只係我地都唔做多一步。

當然依一步係要做男人既我主動去行。

無可否認，尋晚Dave同Kristy一齊返屋企，令我感到危機，加速左我既決心。

今日我要同Kristy示愛。

依然好響巴style

唔係無音個security就得

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第十九章】- 【做我女朋友好唔好?】

示愛係一門學問。

你會突然地向一個人示愛嗎? 不會吧! 起碼要用一點時間去經營一下雙方既感情，用時間去觀察一下大家夾唔夾，有冇產生火花同心跳既感覺。

Kristy同我既關係已經可以好肯定了吧。 我絕對可以去表白了，相信不會失敗的吧?

看好多的愛情漫畫或電視劇都有一個畫面，就係男主角係過馬路途中或在電影院內拖住女主角的手，之後就一齊左。 但睇過唔少報紙雜誌愛情專欄，女性都表示希望會有一個浪漫既表白，而唔係就咁拖住手就當一齊左。

浪漫… 我一D點都識。之前同CONNIE就係學校拖住佢就一齊左。

家明呀家明，Kristy係個難得既好女仔，有教養又有氣質既靚女，如果你就咁隨隨便便拖人隻手就算一齊左，真係太唔要得啦。

-----------------------

【那些年，我們一起追的女孩】係我地一齊睇既戲，一套愛情片，絕對係同Kristy睇既好選擇!

「好好睇啊。」Kristy睇完後同我講。

「係啊，睇完好感動!!!」 我真心好有FEEL! 好有中學追女仔既共鳴。

「男仔追女仔係唔係真係好似戲入面咁? 又要蝦個女仔又要份晒野份唔鐘意咁架?」 出戲用男仔角度出發，所以Kristy會想了解多一D。

「都係架，中學時代好多男同學都係，明明鐘意人但又要份晒野，主要係怕比同學笑自己。」

「哦~~~ 咁你又點架? 係唔係都係咁?」Kristy眼神充滿好奇。

「下… 我中學果時冇追女仔架…」中學果時係有個女同學鐘意我追我….

「咁乖乖仔~ 咁你之前果個女朋友係你初戀?」Kristy問我。

「下… 都係既。 哈….」

「唔~ 快D話比我知你係點追佢既~」Kristy開始情緒有D高漲地問我。

當時我地正準備橫過廣東道去港威方向走，kristy掛住問我野一時間大意冇留意馬路情況，一架貨VAN正駛得好近行人路邊。

「喂….小心啊。」 情急之下我一手將Kristy拉返上行人路上。

電視劇既情節終究出現左係我同Kristy之上….

「啊….唔該…」兩額一紅既Kristy低著頭向我道謝。

我冇放手:「啊….小心D睇車啦。 咁大個人成個小朋友咁….」反而緊緊地捉實Kristy左手。

「哦….」kristy隨口的回應我後就舉高左手問:「啊… 你隻手做咩….?」

「咳…..」我清一清喉嚨:「我怕我唔捉實你，會好似岩岩柯景腾一樣冇左…沈佳宜…..」

「下…下….咩啊?」Kristy有點受寵若驚。

「唔….我想你做我女朋友啊。」雖然都係一D都唔浪漫地表左白，但都冇得再黎一次啦，要股氣勇氣黎真係好難。

家明應該可以certified

好sweet呀

文呢

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十章】- 【如同幻象般的快樂】

「好啊!」kristy冇甩開我既手，簡單的一句就應承了做我女朋友。

我係唔係發梗夢? 就係咁我地就一齊左。

「啊…」我傻笑左一下。

「行得啦傻佬…..」Kristy同我一樣傻笑左一下就拉住我渡過廣東道。

你我兩人漫步著尖沙咀，走過繁華既彌敦道，人與車間左右穿插，你同我手一直的拖著。

步往那滿佈人群而嘈雜的加連威老道，遊客混集著行李喼既雜亂行上，你與我就如同存在於兩人既獨立空間之內。

你共我進入潮流集中地利時，每走一層樓每進入一間鋪，我都可以見到路人都在為你我祝福。

甜在心頭Kristy同我一齊既每一刻都被這感覺所包圍，我就似活在幸福之中。

往後一年時間，我每日都活係幸福之中。

----------------------------------------------

「家明哥~ 你就HAPPY啦。」華少同阿文約我出黎打邊爐:「約極都約你唔到。」

「啊… 岩岩拍拖就一定見我密D架啦….哈….」我甜笑著回答，我個腦時時刻刻都係諗住kristy，邊食飯都電話不離手的同Kristy對話。

--------------------------

「喂~ 家明今日又唔同我地食?」Zoe問我。

「約左kristy一齊食公司食。」公司既人都知道我同Kirsty一齊左，我地可以話冇保留地公開我地關係。

「哈…. OKOK! 儲下錢都好既，快D買樓結婚!」Zoe邊笑邊離開座位出去食。

同時公司內有好多唔太熟既人，特別係秘書們都會撩我傾計，了解一下我同Kirsty拍拖既事。

-------------------------------

「阿媽，過一排同女朋友一齊返黎食。」

「下…. Connie?」阿媽聽得明我句中提及既人唔係Connie

「係啊。 同Connie冇左一段時間啦。 岩岩同左同事一齊啊。」

「哦…. 咁….好啦。 同事都好既… 幾時黎?」阿媽反應冇咩特別。

「轉左女朋友?」食完飯後阿爸係廚房問我。

「係啊阿爸。」

「哦…. 好啊。 你比Connie飛?」

「啊… 算係啦。」

「唔… 真係? 定識左新女朋友所以飛人?」阿爸有點唔信我。

「咩啊? 你都唔係唔知我對愛情幾認真既人。」我半帶暗串地回阿爸。

「唔! 對愛情認真係好既。 咁下星期我地出街同你女朋友食啦。」阿爸走左出去。

-------------------------

【同左阿爸阿媽講下星期六一齊食，我地出去食你想食咩?】我whatsapp Kristy

【好緊張啊…. Uncle Auntie鐘意食咩架? 中菜家日本野?】

【不如食中菜，老人家唔多食西餐。】 我阿爸阿媽都係只食中餐既人。

【唔洗擔心，我家人好隨和架。係呢…. 再過幾星期就係你媽咪生日，你係唔係話想果日介紹我比你媽咪識?】同時我都想可以快一D見Kristy家人。

Nani?!?!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十一章】- 【美好的開始】

「買咩上去好? 死啦…. 餅乾又好似好行咁….家明點算?」Kristy同我正係SOGO係梗，人多到痴左。

「唉呀….」一個自由行用行李輾過我隻腳:「冇所謂架，我家人真係唔介意太多，是但買就OK。」

Kristy眉頭一皺:「點可以WOR，第一次見Uncle Auntie，唔可以咁亂黎。依個朱古力好唔好呢?」Kristy拎起Godiva禮盒:「好似好好食啊」

「我地買一盒自己食啦。」朱古力係Kristy最鐘意既食品之一。

「下….傻咩，依個好貴架。」kristy放低禮盒。

我頓感一絲安慰，kristy真係識諗。

「我地買櫥櫃入面果D啦，新鮮做又可以要鐘意既味道~~」Kristy目光已投到櫃內既朱古力上。

「想食邊隻啊?」見到Kristy望住朱古力既樣，我個心都熔化左。

走了幾圈都係諗唔到買咩比我阿爸阿媽好，但我地就買左9粒散裝朱古力同零食飲品。「差唔多夠鐘睇電影啦~」

「噢…係WOR!! 咁我地睇完先再買禮物。」kristy拖住我離開SOGO。

----------------------------

「死啦…. 買咩好? 最衰係你啦，尋晚睇玩電影又話要食野，食完都買唔到野啦。」Kristy係怪責我時都特別可愛。

「唔怕啦…. 」我地約左係尖沙咀食飯，我約左Kristy係天星碼頭等:「我地去海港城入面睇下super city有冇野岩啦。」

「City Super啊白痴仔。」Kristy比我引到笑左一下:「快D行啦，仲未怪完你啊。」

「係係~ 行啦…. 啊…係啊你今日好靚。」

Kristy今日著左一件連身及膝裙，上身一件薄冷衫，化上一個比淡妝，眼睛份外明亮的。完完全全係一個外表討老人家喜歡既樣同裝扮。

「哼? 咩我平時唔靚架咩?」Kirsty輕輕一拳打到我腹上。

我作勢份下痛:「哎呀….好痛啊…..唔敢啦。 你日日都係咁靚啊。」

「哼。」Kristy再輕力打我一下:「好假啊你….衰人!! 」

「唔係啊。」我舉高3個手指:「我發誓我冇呃你。」

「唔??? 真係冇???」

「係~ 一世都唔會講大話呃你!!」我認真地說。

「嘻….」Kristy望實我:「我都係唔會呃你。」

「我愛你~」

「我都係~」

Kirsty同我係上海港城既電梯上輕輕的擁吻著。

-------------------------------

飯後我送kristy坐船返港島。

「好緊張啊岩岩…Uncle Auntie會唔會唔鐘意我架?」

「下? 放心啦，岩岩一見到你我見阿爸阿媽都笑得好開心，你又送左D靚水果比佢地，佢地一定好錫你啦，就黎錫你多過錫我啦。」

「啊~~ 你有我錫咪夠囉!」Kristy用個半帶嬲怒既樣作勢要扭我耳仔:「你唔想Uncle Auntie錫我咩?」

「啊….痛啊。」我又扮下痛:「有你錫我就夠啦。」

「唔!!」Kristy一個可憐樣:「咁你唔錫我架?」

「錫錫錫~ 我錫晒你~~」 係開往港島既上層渡輪上，我輕輕親吻Kristy。

我真係好開心，只要係同Kristy一齊，我既世界就會變得幸福。

甜到糖尿末期

好鬼sweet

好甜

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十二章】- 【熱戀中】

「家明，Kristy住係灣仔半山?」星期日阿爸問我。

「係啊，黃泥涌道果面啊。」 用電話睇梗越來越唔知想做咩既one piece既我答。

「你見過人地家人未架?」阿爸飲住啤酒問。

「未啊。」

「人地唔肯見你啊?」

「唔係，過兩個星期見啦，佢阿媽生日。」

「唔… 咁你記得買禮物比人阿媽啦。」阿爸入左房。

阿爸入左房冇耐，阿媽又出左黎，咁多年黎佢地都係貌合神離的「阿仔，Kristy幾靚女啊，拍左幾耐?」

又問Kristy野，我有點不耐煩:「大約兩個幾月啦。」

「哦… 同Connie分手係你飛人?」

「唔係啊。 和平分手。」算唔算和平呢? 分手原因係佢做保險我唔鐘意…之後就冇再搵大家。

「係就最好多。 如果比我知道你係因為Kristy靚女就飛人，你就知死。」

阿媽好唔鐘意人唔專一，更加唔會鐘意一D搶人老公男朋友既女仔:「真係架阿媽，係分左手個幾月先同Kristy一齊。」

「唔… 咁好啦。 尋日食飯聽你講佢住半山，好有錢既?」阿媽同阿爸問同一舍問題，佢地真係冇交流。

「係啊，住灣仔半山。」我hea答。

「有冇見過人地家人啊?」阿媽問。

「未啊，約左幾個星期後見佢阿媽。佢生日食飯。」

「哦。 咁出街食定屋企食?」媽好似幾關心喧。

「應該出去食。」我HEA答佢。

「記得買份好D既禮物比人。 啊…第一次見家長，你買多一份比人爸爸啊。」阿媽出於關心的提我。

「比佢阿媽得啦，佢阿爸唔係同佢地一齊住….」我唔太想講比阿媽知，不過遲早都係要講的。

「下? 唔係一齊? 佢地離左婚架?」阿媽既反應同我估既差唔多，都係好驚訝又不安。

「離左婚….」

「咩事離婚啊???Kristy阿爸玩女人啊?」依個話題觸動到阿媽神經同八卦既心態。

「下…我冇問咁多啊。」我只係知道佢地冇一齊，但唔敢問Kristy太多，此終我地都係岩岩拍拖，唔可以太快問咁深入既野。

「唔….佢媽咪本身好有錢? 住半山咁勁既???」媽不停地問一D我都未知既野，我真係覺得好煩擾。

「唔知啊，我真係冇問啊，下次有機會先再問佢啦好唔好?」我既回應足夠令阿媽唔再問落去。

「唔… 咁你好好地對人啦，阿媽見到你同kristy拍拖拍得好開心都好安慰….」阿媽準備去沖涼。

-------------------------------

同Kristy如常地拍拖返工，我地係公司附近都會拖手同一齊食飯，同事都有少少習以為常。

阿Dave可能係見到我同Kristy一齊，心中有剌，向公司請辭了。 Farewell就一家要搞啦，但由於唔同team關係，我避左冇同佢食。而Dave竟然大膽地約Kristy要兩人單獨食，仲要係Dinner。

當然Kristy先問準我，係依個時候我真係唔知比唔比佢地兩個去好。

比佢地兩個去，我又唔知佢地會做D咩。 我唔係唔信Kristy，只係唔信阿Dave。但唔比佢地去，又搞到我好似好小氣好唔信Kristy咁。

係依個時候我決定問一問女同事Zoe意見。

「唔。 咁就緊係比佢地食啦，點都好做個樣出黎要做到好似好大方咁。 唉~ 何況你同Kristy日日見lunch又一齊放工又一齊走，真係唔悶咩?」Zoe答。

「點會悶??? 可以日日見幾好。但係我好擔心啊…佢地兩個去食晚餐….」

「…..怕咩啊? 唔通Dave會食左佢咩? 定你唔信你女朋友?」Zoe冷笑一下:「有D信心啦!」

「…. 係…..」

「你叫Kristy食完飯打比你咪得囉，表現到好似好大方又唔會唔緊張Kristy咁。」Zoe好有信心咁同我講。

--------------------------------

Dave last day果日就同kristy食晚飯，而我就真係比佢地食，係佢地出去食前我whatsapp Kristy:【你同阿Dave食完飯就打比我啦~】

佢回應一句:【好啊。 會掛住你~】後面貼左一個錫我既公仔。

跟住果一晚我非常的食唔安坐唔落，係屋企就如熱鍋上的螞蟻般不停出入廳房。我開始又亂諗野，我都唔知道點解會喧，對比以前Connie，明顯地我係更緊張Kristy!!! 我覺得同Kristy拍拖日子好快樂好甜蜜，我深深感到自己好愛Kristy!

我好想好想日日夜夜都陪佢Kristy身邊，唔知道Kristy依家有冇諗住我呢? 好想打比佢或者Whatsapp佢，但係Zoe提左我，叫我食飯期間唔好搵Kristy。

依一刻既心情非常忐忑不安心亂如麻!!!

有文

響巴返嚟啦

依排好忙，出唔到文

唔緊要

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十三章】- 【慶祝生日-小波折】

「喂! 我返屋企啦。」係kristy打比我。

「咁快食完既!!!」大約9點就收到Kristy電話，比預期早打比我。

「都食左個幾鐘，食完佢送我去車站就走人啦。 一上車即刻打比你啦。 係唔係好乖啊我?」Kristy好知我心意知道我掛住仍又好緊張佢同Dave食飯。

「好乖啊你。 唔…其實我岩岩好想打比你，不過又怕阻住你食飯…」

「嘻嘻… 你好好啊，肯比我同Dave食，你知道佢之前想追我都但我出去食，仲要叫我食完先搵你，令我覺得你好好，好信任我。」Kristy真係好似Zoe所講既一樣，好開心我咁信佢。

「係啊，咁我梗係要信你啦~~~ 不過我唔信阿Dave之嘛。」

「哈哈~~~傻瓜!!!」

之後我就用電話一邊傾一邊”送”Kristy返到屋企。

今次加強左我對Kristy既信心，同時我係Kristy心中成為左一個好信任佢既人。

---------------------------------

同Kristy收線後，就有一個意想不到既人打黎。

CONNIE

我諗左一陣，應唔應該聽呢?

「喂…」我用一把比較冷淡既聲去聽。

「HI 你幾好嗎?」Connie用以往既聲音同我講野，唔通想搵我同佢買保險?「幾個月冇見啦…」

「係啊，幾個月啦。 我都係咁過啦。你呢?」

「都幾好。 就放完假要返學啦…」

「咁要比心機讀書啦你。」再同仍傾，我會覺得好對唔住Kristy，所以想盡早收線。

「唔… 我會。 我就快生日啦…. 你….會唔會同我食飯?」係，就快到Connie生日，我仲記我。不過冇諗過佢會再搵我同問我約唔約佢食。

我已經有左女朋友，如果同EX出去食飯會好對唔住Kristy:「係…就快生日啦WOR! 不過你生日果日好忙，我應該要加班啦。」不過我又覺得直接同佢講已經有左新女朋友又好傷佢。

「係啊…. 唔….定係你怕你女朋友唔鐘意?」Connie語氣有點灰的話:「我有講你FB….知道你同個女同事一齊。」

突然醒起FB真係冇秘密!! 已經冇得好呃，反正Connie都知道就照直講:「係。 我有新女朋友啦….」

「…..」佢冇出聲，停左好一段時間。

電話聽筒中，我聽到幾下低聲忍泣。

「….」我好似都係傷害左Connie:「你冇事嘛?」

「嘶…」一下鼻酸抽搐既聲音:「你地一齊左幾…耐?」

「….唔….一齊左兩個月左右啦。」我如實同佢講。

「….即係…我地分左手冇耐….你就同左第二個…一齊…?」Connie有點不滿的問。

「係…」

「….」Kristy又一陣沉默。

「你點啊?」我唔知可以講咩，女人眼淚係我唔識應對既一樣野。

「下星期同我食飯!」Connie語言堅定的同我講:「夜晚我黎長沙灣搵你…」

「…. 但我有女朋友啦….」

「我生日啊….」

「….」今次到我冇聲出。

「….. 最後一次啦….我想有你同我過生日….」Connie有點軟弱地求我。

「….咁好啦….」我諗同Kristy講約左華少阿文應該冇問題….. 我當Connie只係朋友姐…..

我唔想Connie傷心，就同佢出最後一次慶祝生日啦。

同佢出最後一次

btw 男豬gg

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十四章】- 【EX飯局】

「HI…好耐冇見啦。」我約左Connie係長沙灣站等，佢早到左少少。

「HI」Connie同我都表現得好尷尬。

Connie打扮同之前比唔同左，佢著上行政LOOK同平日便服比好大差別，成熟左好多。

「我地食咩?」

「去平時去食果間餐廳啦。」Connie講既係以前我地經常會幫襯既一間細小西餐廳。

「好啊。」其實如果佢冇提出，我都係打算去食依間。 因為間鋪係荔枝角同長沙灣之間既小街之上，我唔怕會撞到熟人同事。

「你女朋友比你同我食野既?」去到餐廳Connie問我。

「….我冇同佢講。」我同Kristy講今日同兩個兄弟去打邊爐，應該佢唔會中途打比我搵我，加上我地係間地區細餐廳食，快快手走完就散之後打比Kristy應該冇問題吧。

「哦… 」Connie冇咩特別反應，係度睇餐牌:「我地叫平時食開既意粉同Pizza再加雞翼好唔好啊?」

「好啊。」我都估到佢會想食番依幾樣野食，不過我對佢提起”我地平時食開既XXX”有少少反感。

「你最近點啊?」佢問起我。

「冇咩點啊，你呢? 保險做得OK?」

「OK!!! 有客買架。」佢自滿地說。

我依個時間先留意到Connie神情有一絲憂鬱，帶有一點傷痛感覺。

「你做野做得唔開心?」

「下? 冇啊，幾好幾自由啊….」

「D客會唔會….佔你便宜?」我諗左好耐終於諗到點問佢會比較冇咁尷尬。

「你意思係搞我? 哈… 我叻女黎，梗係識避開D客。」Connie自我稱讚地說:「佢地成日想約我去似酒，想我醉左之後搞我。」

我聽完真係有點火起，一早講左做保險既女仔一定會比客….

Connie續:「我當然唔會同果D客出去傾啦。」

我諗Connie又真係唔係D會簽床單既人….

當晚我地邊食邊傾，都係圍繞一D無關痛癢既話題，最後我地點左一個甜品，當係生日蛋糕作結。

「多謝你陪我過生日啊….」Connie同我離開餐廳後同我講。

「唔晒客…」我未講完Connie就撲過黎緊緊攬實我: 「….Connie我…有女朋友架…..」我唔知道佢係唔係想同返我一齊，但我都拒絕左佢先。

「我知….但係家明….我…. 」Connie講到一半停左。

「??」我唔知佢想講咩，我仍然比佢緊抱著。

「….我地可唔可以…做愛啊…..?」Connie講出一個令我以想不到既說話。

真係去出最後一次

GG了
跟住connie會影低床照，send俾Kristy...男主角被分手，從此成為浪子

都似係啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十五章】- 【我不應該這樣做…】

「….」我一時間語塞了。

什麼?!? 同我做愛…. 我有冇聽錯?

Connie見我久未回應，佢再講: 「我想同你做愛…. 我…習慣左同你做。」

「即係SP!? 」我諗係吧….即係兩人之間只有性，沒有愛的關係…

「唔!! 我想要，我同你做慣左…. 我想同你做愛….」Connie講出咁大膽既想法時唔敢雙眼望住我。

------------------

Connie和我慾火焚身，兩舌在互相交集令血脈停不了的在沸騰。我地兩人在激烈的濕吻，Connie既小舌頭送進我口腔裡，兩舌頭嬉戲纏繞，我將巨物猛烈抽插Connie那個仍舊濕潤既小穴，巨物直插進她的子宮內。

「啊…啊…..家明…家明啊…. 唔….」從Connie喘氣聲我知道佢要高潮了。

「啊…Connie…嗚….」我出盡力地去抽插Connie小穴，Connie兩乳房跟隨著我用力抽插既節奏上下晃動。

一切一切，我同Connie之間，多年來既做愛畫面一一於我腦海中快速出現。

------------------

「….」SP!! 係一個極度吸引既名詞! 依家仲要係一個女仔主動要求要做自己SP!

Connie係我既EX，老實講，你問我對佢仲有冇情，我可以答你有!一定有! 我為左佢曾經流下多少眼淚?

依家佢同我講想做我SP，我腦海不自覺閃過我同佢之間既情慾片段，我真係好想同佢做愛。

但一切都只係思想像! 我唔可以做D對唔住Kristy既事，Kristy已經係我女朋友，我今日同Connie兩人出黎食飯，我良心已經好過唔去，更加冇可能要去同第二個女人做愛。

「SORRY….我諗我地已經冇可能! 我有女朋友!! 佢對我好好。」我輕輕的將Connie推開。

「….唔…SORRY….」Connie失意的對我說:「我知道你有新女朋友…嗦」Connie被我拒絕後眼淚已經落下:「我…知錯啦…我唔應該同你鬥氣…我唔應該咁做……我…我唔知道你會同左第二個一齊….」

「….. 對唔住…我都唔知道我地會咁…我以為你唔再愛我….」

「…. 我明白….我知道…. 我知道一切都太遲…….. 我係唔係好傻….我想用性去令你回心轉意…. 哈….」Connie一邊流著淚水一邊冷冷的恥笑自己。

「….」我唔識可以講咩。

「…. 祝你幸福快樂…..」Connie用手抹去淚水:「我未見過你咁好咁專一既男仔架….你女朋友真係好幸福….你要好好對你女朋友啦…我地唔會再見架啦…….!!!」

「….BYEBYE」Connie真係永遠係我生命中消失了。我心中亦默默為Connie祝福，希望佢可以搵到個可以比佢付託終生既另一半。

【BB….我食完飯啦~ 好掛住你。】

【我都好掛住你啊BB豬!!! 我地聽日放工去睇下禮物比媽咪囉。】Kristy既回覆總令我心感安定同甜蜜!

【係啊，要搵份外母大人鐘意既禮物先得!!!】

【哼~ 邊個比你叫架!? 下….】

【下?? 你唔想咩? 】

【唔話你知!】Kristy既公仔已經透露了佢既心意比我。

好想好想立即去抱實Kristy同佢講我已經搵到一齊同我行到最後既人! 我要照顧佢一生一世。

又峰迴路轉

咁先好睇嘛

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十六章】- 【HI Auntie】

買水果好定係朱古力好? 朱古力係Kristy最鐘意既野，但買D靚係水果又好似好少少。

「我地去Sogo睇禮物啦。」放工後Kristy提議去銅鑼灣睇野。

咁岩啦Sogo有齊我諗既禮物，唔岩都可以係超市搵其他野。

「媽咪鐘意依個廚具系列架~~~ 我地有個26cm啦，你覺得買24cm定28cm煲好? 」Kristy同我去左LE Creuset度睇野。

老老豆豆，LE Creuset係點讀? 好似係法國牌子…. LE字頭就好似係法國野吧…. 依個牌子近期好似好多人放上網。 我知道佢有個好勁既花名 – 港女煲!

「有個26cm仲要買24或28cm??? 有咩分別?」我望住3個Size係肉眼上睇唔上有多大分別既煲之上。

「好唔同架，大D可以煮多少少分量，同可以煮D大件少少既野食。」Kristy已經問梗Sales有咩色。

我依家先知道原來除左常見既紅色同橙色之外，依個港女煲仲有好多唔同色。另外仲有好多款既平底鑊、杯、碗、碟及匙等等…. 個個都價值不菲。

主打既煲用黎燘野食可以特別快煮好，因為個煲用左特別既琺瑯高溫燒製可以提高個煲既耐用性同保溫。

總之最後我就用左近3000蚊買左一個好死重既鐵煲，一個傳說用黎煮野食會特別好食既煲。

-----------------------

終於到食飯既日子，我又將個鐵餅由屋企拎出街去尖沙咀見家長。

「Hi…Auntie…. 我叫家明啊….」早早已到遲餐廳既我戰戰兢兢地同Kristy媽咪打招呼。

眼前身材瘦削面貌感覺有點冷漠既Auntie:「家明你好，黎左好耐啊?」Auntie微微的笑著回應。

「唔係啊Auntie，黎左…一陣姐。」Auntie冇電視劇中有錢人家果一種高貴，反而有一種經歷風浪帶半點高傲既人。 要形容的話，我會話佢有少少似DODO姐既感覺。

「真係唔好意識啦，你咁早黎拎位。」Auntie仍然係同一個微笑。

「家明話買左禮物比你啊。係Le Creuset啊。」Kristy坐係我身邊，係西餐廳方台中間位置上夾係我同Auntie之間。

「生日快樂Auntie…」我雙手將禮物送上。

Auntie開懷地一笑:「咁客氣啊… 多謝晒。」

當刻我見到Auntie開懷地笑了，心情放心不少，好彩有Kristy幫手買。

飯局中，Auntie都有問下我既背景同工作等等事情。

飯後我地行左一陣City Super後就離開，送兩人上的士:「Byebye啦家明，多謝你餐飯同禮物啊!!」

「Byebye Auntie…..」我微笑著，深情的目送Kirsty離開。

-------------------

Kristy同佢媽咪兩人一齊生活，而Kristy爸爸仲在生，只係分開左住。 已經見過Auntie，Kristy講過遲下同佢阿爸食飯見個面。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十七章】- 【HI Uncle】

Uncle同Auntie離婚已經多年，Kristy跟住阿媽生活。

Auntie同Uncle分開既理由係，Uncle唔係一個好男人，女人講既唔係一個好男人不外於兩個理由。 出面有女人或唔上進(冇錢)。

Uncle衰晒兩樣(亦唔係特別既例子)好多男人都係窮心未盡色心又起，又或者可以話係因為咸濕而荒廢工作吧。

「HI Uncle!」 唔係咩特別日子，只係見個面介紹我比Uncle識。

「家明你好。」Uncle有點粗獷但樣貌算得係個有男人味既人，多年前係曾經拍過電視既3線演員。

Kristy話當年Uncle好靚仔，我相信Auntie係比佢個樣吸引到而結婚。但3線演員搵唔到食，只能做運輸等幫補家計，最後Auntie為左Kristy有更好既成長同未來，就選擇離開。

「隨便食野。」Uncle係餐飯入面忙著照顧Kirsty既細佬，同我交流都唔算太多。 Kirsty依個細佬係同父異母所生。當然，Uncle既新老婆冇一齊出黎食。

細佬先得5歲大，Uncle都已經50有多，真係有心有力….

總結一下，Uncle份人冇咩野，幾好人。 但Auntie比較上令我有少少壓力。

離開前Uncle:「家明以後多D黎食野啊。」 Uncle好似都幾鐘意我。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十八章】- 【精心計劃的生日】

安心踏實了，已經見過雙方家長，身份都得到認證。我相信kristy見過我家人會比較安心一點。
我相信現在同佢可以提出上床了吧? 我地都拍左幾個月拖，平日最多只會做到攬攬錫錫既程度就停止。

Kristy既生日，係我同佢第一次過既生日，我決定果日同佢過一個浪漫既晚上。

生日禮物我選擇左一條頸鏈，本身打算買情侶戒指代表對Kristy作出一個承諾，但Zoe比提議我買頸鏈，情侶戒指對女性可以太有壓力，係送就等真係求婚先送。

其實我係認定左Kristy係我另一半，我覺得買都唔係問題，不過最後都係信Zoe。

晚飯訂左SOHO區食店，事前我已經偷偷去睇過環境，非常有氣氛情調既餐廳。另外我仲同餐廳夾好左，到時我會自己整個蛋糕送去，我想比好多驚喜Kristy!!

到生日當日，我同Kristy都請左假! 先去左海X公園玩大半日，玩左唔少機動遊戲同睇左海洋劇場。

意外既係估唔到Kristy原來好鐘意玩機動遊戲! 反而係我冇用，玩左一陣過山車已經頭暈要休息。

「哈…你好弱啊…」Kristy恥笑我。

當刻我心諗:「哼! 我弱? 今晚你就知我有幾勁!!!」

玩左大半日，我預岩時間坐纜車一邊落山一邊俯瞰香港仔醉人日落景緻。

「我愛你~」

「我都係…」

Kristy同我情深的一吻，我緊緊地將佢抱緊於我懷內。舌尖伸展到Kristy小咀內，Kristy既舌頭亦在滑動著回應我。

Kristy雙手緊緊捉緊我，我可以感覺到Kristy身體動作都對我作出暗示，對我說已經準備好同我做情侶之間既愛慾之歡。

我地兩人一直手拖著手心連著心的進入忘我之境，從公園坐車去到中環。

「小姐你好，生日快樂!」餐廳經理代我送上12支玫瑰花。

「嘩… 多謝啊…我第一次收花架…」Kristy原來係第一次收花。「做咩咁浪費…..」

雖然佢口中說我浪費，但可以睇得出佢係非常之開心。

到最後，上甜品前我為Kristy戴上Panadol頸鏈，到之後經理送上我親手做既蛋糕!

一切一切Kristy都感到非常的感動。

「家明…我真係好開心，我愛你。 」Kristy深深的為我送上熱吻。

離開餐廳後。Kristy問我:「我地去邊啊?」

「唔…. 我地今晚唔好返屋企囉….」我對佢作出性明示。

「….唔….. 我唔可以唔返屋企….媽咪唔比啊…」Kristy說出一個令我震驚既說話…..

Panadol頸鏈
正！

屌 唔提都唔覺 藥廠出頸鏈

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十九章】- 【第一次】

「….唔….. 我唔可以唔返屋企….媽咪唔比啊…」Kristy同我講。

我非常震驚!! 今日咩都準備好，就係冇預到Kristy唔可以過夜….

當然，我係未BOOK酒店，因為如果連酒店都訂定，就會比Kristy覺得我所有野都計劃好，連同佢上床都係計算之內。

如果真係冇得上床，我都冇損失! 只係覺得失望…

「我媽咪等我門，我唔可以太夜返….」Kristy講得又有少少玄…同時佢拖實我時又故意同個胸壓過黎。

「唔…. 咁樣…. 我地去搵個地方休息一下，之後我就虔你返屋企啦….」Kristy似乎意思係可以做，但一定要返屋企。

「…哦… 咁我地去邊度….休息?」Kristy低著頭非常怕羞咁問我。

「AHH…. 我有少少眼訓….不如去附近搵個地方訓一訓….」

「哦…你鐘意啦，我冇所謂!」我見到Kristy講既時候係微微咁笑住。

一早已經做過資料搜集既我早已諗好由餐廳行去酒店既路線，我地步行到荷利活道當中有一間睇落都唔錯既酒店。

「不如…我地上去休息一下…」上去前都要再三問多一次。

KRISTY只係輕輕地點一下頭。

就係咁我地入左酒店，WALK-IN係要比貴好多，大拿拿成2000蚊就比左酒店! 不過係值得既。

-----------------------

好啦~ 大家要唔要加甜????

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第二十九章】- 【第一次】- 甜

緊張地進入房間! 我地兩人都冇多說話，換來就只有行動。

輕輕的一吻，Kristy微微半開既兩片小嘴唇。同Kristy兩手亦抱緊對方，我既雙手慢慢地不規矩的將Kristy連身裙背後既拉鏈拉開，再慢慢的將手伸入。

指尖傳來那份滑不溜手既觸感，已經拎我的小家明蠢蠢欲動。

我開始更大膽地將脷伸入Kristy嘴內，Kristy亦用佢幼滑既舌頭回應我。

微微的感到自己背脊開始出汁，我迫不及待的將自己既恤衫除去，同時我亦唔會比kristy身上仍穿著衫。

拉鏈早已被拉開，我兩手一左一右放係連身裙膊頭上，溫柔地將上半身既裙拉下，露出了一個款式簡潔既白色胸圍。

在我正欣賞既時候，Kristy雙手放於胸前將佢既兩乳摭蓋上。

「唔… 」

佢係有一D怕羞吧? 今次係我地既第一次! 第一次被我看到胴體，佢點都會感到一點唔好意思。

「I Love U~」 我情深地望著Kristy

「I love you too… 」Kristy 定眼的望住我，對我說。

我感到無比既愛意… 依一刻係屬於我同你既。

我將手放到Kristy身後，慢慢地將胸圍扣拉開，Kristy一對乳房露於我眼前。

同樣地Kristy再用手摭蓋上自己的胸部…

甜 一定甜

加甜!!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十章】- 【第一次2】- 甜

「我要錫你依度…」我對Kristy說要錫佢乳頭。

Kristy怕羞地移開雙手，一手可包緊既乳房正被我溫柔地揉搓著，Kristy既怕羞又在忍受著唔呻吟既神色令我非常地興奮。巨龍已經充滿了血，將西褲頂開一個小硬塊。

「唔…」Kristy被我吸吮著乳頭，發出了一下的叫聲。

「不如….沖涼先…」Kristy突然地提出要沖涼，雖然有點不情願，但我身上早已滿佈了汗水，難免會對床事來說帶來一點不美滿吧。

「好啊，一齊沖啦。」我左手拖住半裸既Kristy進入浴室內。

一進入浴室，我地邊親吻著邊除去身上既夜服，大家都一絲不掛的，但我沒有定眼地望住Kristy裸體，一來我唔想比佢認為我咸濕，二來我覺得第一次都係要表現得正人君子一點會比較好。

進入淋浴間，我地四片唇仍舊的不段地緊緊交疊在一起。 花矖水花打到我手上:「D水熱唔熱?」

「唔~ 唔熱啊!」Kristy情深地回答我。

邊拿著花矖，水柱輕輕射到Kristy胸部，無數的水珠被反彈射出，一些濺到我身上來，更有些濺射到Kristy面上~

Kristy頭輕輕的一側，避開濺射到眼睛的小水珠。

Kristy女神搬美麗動容既樣，被水珠濺射，小嘴巴半開半合的:「呀~~~ 射到我啊…」

佢不漫不經心的一句，卻令我充滿無限的幻想空間!!!

噢… 如果好似AV咁，一陣將我濃濃既汁液射到Kristy白裹透紅既面上，真係想起都已經興奮。

當然，依個畫面只係我既幻想，今日唔會係顏射既好時間! 因為Kristy要趕返屋企，如果被體液整污糟面，佢要再化妝相信會好煩。

我為佢淘上沐浴液，雙手從Kristy玉背打圈滑動，沐浴液慢慢的被揉捻成泡泡，充滿泡泡的一雙手滑到Kristy胸前小山峰上按摩著，再上下的輕撫Kristy那小小的乳頭。

「唔…」Kristy輕輕的發出一下呻吟。

有無Kristy示意圖？ between男豬會唔會同新婚少婦d角色有關？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十章】- 【第一次3】- 甜

「會唔會唔舒服?」我問Kristy，佢既反應比較緬婰，令我有少少介意佢既感受。

「舒服啊…」Kristy表情上似乎係享受的，可能係性格比較怕羞既關係，表現出來既感覺好似唔係太激烈。

又可能係我對佢既剌激唔夠吧?

右手慢慢滑動下去神秘地帶，經過一片密林，可以觸碰到深淵入口。 我唔急於直搗黃龍，而係用中指同無名指圍著小洞邊緣打圈的輕擦。

「….唔…」Kristy細微地呻吟，可以聽出小穴係佢敏感之處。

一邊親吻著Kristy，左手緊緊抱住Kristy右手繼續溫柔地輕摩擦Kirsty小穴。 可以慢慢的感到Kirsty身體微微的前傾壓向我，雙腿亦比剛才微微的打得更開了。

Kristy似乎開始進入狀態了，我問:「沖完涼啦…」

Kristy點一點頭:「唔…」

我用酒店毛巾將Kristy包起，為佢輕輕抹去身上水珠後就拖住佢到床上。

「唔~ 你仲未抹身…」去到床邊時Kristy阻止我推佢上床，然後用佢身上既毛巾幫我抹身。

「唔該….」係就快抹到我巨龍之制Kristy停下來，我見佢有少少手足無措就自己拎毛巾抹乾自己巨龍。

身已抹乾，Kristy同我都訓上床上，一切都已經準備好。

「可唔可以用口幫我?」我問既同時自己已經將口放到Kristy小穴前。

「….唔…唔好啦…」佢將頭移開了。

對我來說有一D打擊…. 不過同時我感覺到Kristy可能係未試過…. 從佢表現黎講，佢好有可能將第一次比我……

我冇迫佢幫我用口。 而我就伸出脷去舔Kristy微微濕潤既小穴。

「唔…」雖然Kirsty唔會發出誘人既呻吟，但從佢一雙大腿輕輕地抖動，可以知道佢感覺到興奮。

我將佢舔過濕潤，慢慢用中指放入小洞:「Kristy我放隻手指入黎…」

「….」Kristy雙手捉著床單閉上眼睛點頭。

「嗦」我手指慢慢舂插入了Kristy小洞中，微微的溫暖體液令我手指可以輕鬆地插入盡頭去。

「唔…呀…」Kristy發出了比較上更激動既叫聲。

之後我慢慢地將手指進出既速度加快，Kristy兩手捉得床單有點皺了。「….」Kristy咀巴半開想叫出來，但又止住了。

「Kristy如果有感覺可以叫出黎….」

「唔…」Kristy應左我一下後，反而用牙齒咬著下唇。

看來呻吟聲對Kristy黎講有點尷尬。

「我想入黎啦…」我見都差唔多係時間。

「唔!」Kristy望住我點頭。

「我入黎啦…」戴上套既我問多一次。

「唔~」

「啊….」我插左入去，Kristy發出一下比較上高音一D既叫聲。

我開始運用腰慢慢的郁動，再慢慢將速度加快起來。

「唔…….」

「會唔會插痛你?」我問

「冇事…唔….」Kristy雙手抱住我。

「唔….我愛你…. 你做我老婆好唔好啊…Kristy…」

「….唔…老公….」正被我高速抽插著既Kristy回答我。

-------------------

「好攰…」我同Kristy兩人都訓係床上。

「老公…」

「老婆~~」 我抱住Kristy輕輕吻佢前額。

Kristy示意圖
新恒結衣

我一路想像嘅係張㬢雯咁

張㬢雯成個鄭裕玲咁

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十一章】- 【團年飯】

同Kristy有過第一次後就會好易有第二次,三次,四次…… 每一次都係會係酒店內發生，亦都同第一次一樣，我地唔會過夜。

好浪費! 但冇法子…因為Kristy既媽咪唔比佢出去過夜。

我提出過想同Kristy去旅行，但Kristy問過佢媽咪，佢都係唔比…
---------------------

阿爸一次私下問我同Kristy兩個過成點，同auntie相處成點。

「老老實實唔太樂觀…」 從見過幾次後，我感覺到。

------------------

一次Kristy紅著眼咁同我出黎，我問佢咩事。

「…. 冇…冇事…」

「點會冇事? 你喊過黎，到底做咩事?」

「….」

「你同我講過咩都要話比我知架!」

「唔… 我岩岩同媽咪嘈過黎。」Kristy同我講。

「咩事?」

「冇咩事。 好少事姐。」

當時我冇為意係咩事… 之後亦忘記左依一件事情，直到好後期我先記返起。

------------------

新年前，我被邀請到Kristy屋企食團年。

有4個人一齊食。 Kristy, Auntie, 我同Auntie既男性朋友。

Kristy叫佢Uncle 咁我都叫佢Uncle。 Kristy唔太鐘意佢，原因係佢媽咪同依話Uncle既關係…

Uncle另外有頭家，但每到節日前都會約Kristy既媽咪，上黎佢地屋企。 Uncle係一個有錢人，做生意揸靚車。

果日食完飯Uncle車我走。

「家明，你住深水埗邊度?」Uncle年紀應該有50幾，但中氣十足，從佢氣勢上已經可以感到佢係一個唔簡單既人。

「我住係XX街果面，Uncle你住邊?」岩岩Auntie話佢順路叫我跟車走。

「我住係深井附近。」佢冇話自己住碧堤半島，睇佢似乎係住係比碧堤半島更高級既地方。

「真係唔該晒Uncle啦….」之後我唔知可以講D咩好，兩個男人又第一次見，仲要佢係Kristy既Uncle… 成件事好怪咁。

「你同Kristy都係做同一個職位啊?」

好彩佢撩我講野:「係啊，原過我地唔同team!! 聽Kristy講Uncle做生意架WOR…」

「哦，搞下小生意啦。 我主要係做電子，成日要上深圳。 你多唔多機會出Trip? 」

「我做細既，冇機會出去做野架。 我D老闆就多機會出去。」

「哦!! 有冇做下投資?」佢突然問起我有冇做投資。

「都有，買股票咁啦。Uncle都有?」諗住會唔會8到有貼士。

「股票我唔識，我買的士同樓投資。」 WTF…同我唔同Level…

「啊… 我都想投資啊，不過冇錢。」我只有苦笑幾下。

「咪借錢買樓，銀行好易借，有份工就得啦。」

「哈….人工少，我怕供唔起啊。」人工得萬幾點供??? (當時我年少無知注成大錯…)

「唔。 」

我地既話題完結，我都返到屋企。

想起岩岩Uncle話買樓，我又想起如果要同Kristy結婚都要有個家。 一想起佢住係港島灣仔半山，自己就住筆架山山腳到唔腳既地方。

女人到20中既年紀開始會諗結婚，我諗Kristy都會考慮吧?

今日好忙出唔到文

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十二章】- 【戒指】

情人節快到，我又再次早做好準備。

由於我感覺Kristy媽咪好似唔太睇好我，我係Kristy身上知道Auntie覺得我太細佬仔，唔成熟怕Kristy同我唔長久…

最後我決定買一對情侶戒指送比佢，亦都搵左一間係赤柱既餐廳同佢食一餐浪漫既晚餐。

「阿傑就快要走啦…」我地情人節食飯時Kristy同我講。

「下… 咁突然!?」阿傑就係同kristy同Team既sales

「係啊，我地諗住下個月同佢farewell。」Kristy同我坐係赤柱街其中一間向海3層高既細餐廳食野。

「OK啊。 係呢。 Kristy你有冇諗過我地將來?」我突然問起Kristy

Kristy:「下?」一臉不明所以的:「咩啊傻瓜~」

Kristy傻笑一下:「你做咩咁問架?」

「我意思係我地結婚啊。」

「下? 咩啊… 你又冇求婚，點結啊?」

「送比你。」我從衫袋拎出對戒。

「啊… 多謝你。 情侶戒指~ 」Kristy笑得好甜:「唔… 依個係求婚?」

「唔係… 我送比你就係你同Auntie都知道我對你係認真，亦都好有心去同你一齊為將來努力。」我好認真咁同Kristy講。

「唔…. 傻佬… 我知道你對我好。 我愛你~」Kristy伸出左手。

我左手輕輕提起Kristy伸出既左手，再慢慢為Kristy套上指環。

Kristy腼腆的甜笑著。

我幻想著Kristy同我一齊坐係註冊署，係一眾親戚祝福之下交換戒指。 幻想著婚後我同Kristy一齊生活，返工放工買餸煮飯既溫馨畫面。

「噢… 我地會唔會生BB?」我突然從幻想中醒起。

「BB~ 都會生。 不過我地都未結婚~~ 哼… 你啊。 古古惑惑諗住咁就當求左婚!!」Kristy望住手上戒指邊偷笑邊笑我。

「呵… 咁你即係應承我會同我結婚???」

「依…你好古惑。」Kristy既表情已經代表佢都認定我係佢另一半。

「Kristy，為左我地既將來，我會努力賺錢。」雙手捉住Kristy情深地說。

「嗯。 我地一齊努力!」

一齊努力!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十三章】- 【緊張】

情人節當晚同Kristy去左酒店做左一次，之後12點前送左佢返屋企後我就一個人返屋企。

過左幾日，Kristy同佢地team同事一齊farewell阿傑，我冇去因為我唔同佢地同team

「我地今晚會去唱K啊。」Kristy打比我同我講。

「啊… 咁你玩得開心D啦，一陣走就打比我。」本身打算係公司加住班等kristy玩完同佢返屋企。

唔知點解好想見到Kristy，但佢就話要夜少少先走人，咁我就一個人出去左飯行下再等佢。

知道佢地去左銅鑼灣糖街果面唱K，於是我就慢慢行去銅鑼灣，行下SOGO之後再去宜家睇家私。

同Kristy去個好多次SOGO同宜家，今日自己一個行，有少少無聊同悶。但一想到一陣Kristy唱完K見到我係外面等佢，佢會好開心既樣。

一個人行到宜家都要關門，我就買左野飲係糖街天橋底坐係花楷附加等。

時間慢慢過去，快要去到12點。

平日同Kristy要12點返到屋企，佢應該差唔多要走，但仲未見人…

我忍唔住要打比佢，但冇人聽。 唔通佢唱梗K唱唔到?

我發一個whatsapp比佢【仲未唱完K?】，等左一陣都未回。 唔通佢有咩事?

幾分鐘後我再send 【BB一陣唱完打比我，掛住你!!!】

等左幾分鐘都係未回我，我打比佢。

電話響左好多聲，但都係冇人聽。

我開始亂諗野… 唔通佢飲左酒? 死啦…. 如果佢飲左酒會唔會比佢D teammate搞….!?!? 佢地班sales 有幾個男人好鐘意去飲酒食煙! 唔會有咩意外下話……..

前前後後係我第一次打比Kristy到依家已經過左15分鐘! 我好擔心。 所以再發一個whatsapp【你係邊? 我係K場附近啊…】

過左一陣Kristy回應我【我返左屋企啊… 一陣打比你。】

哦… 原來佢已經走左人，可能係我岩岩行梗街時佢地散左，同我岩岩時間錯開左吧??我就自己一個人街巴士走人。

巴士上Kristy打比我:「你岩岩係K場等我?」

「唔係，岩岩約左華少佢地兩個係銅鑼灣食野，食完諗住join你送你返屋企啊…」我怕如果我講話等佢，會令佢覺得我好似唔比佢出去同其他同事玩咁。

「OOK! 放心啦，岩岩佢地坐的士走，車左我返屋企先所以冇話你知我走左啊…」 原來我係諗多左誤會Kristy走既時間唔打比我。

總之佢返到屋企我就放心，雖然冇得見有少少唔開心。

-----------------------------------

過左幾日既星期六我同Kristy出街，都係周街行下hea下食下野咁。

「聽日我地去邊好?」我諗住去長洲玩:「去食長洲魚蛋好唔好? 早幾個月前我地食唔到，聽日早少少去。」我地拍拖咁耐，成日周圍去，久唔久就會去下離島玩。

「啊… 聽日阿傑佢地話想上黎我屋企打牌啊….」Kristy同我講:「仲有Mandy同Suki佢地一齊黎，岩岩今朝約架。」

「哦…. 咁好啦….」我諗左一陣又覺得唔放心比阿傑上去:「我又上黎得唔得啊?」

「唔… 你唔怕悶?你都唔識打牌又冇得鄧腳…」

「陪下Auntie都好啊，你地打牌我陪Auntie…」

「咁…OK啦，佢地應該都唔會介意。」Kristy答

戴帽嘅前奏

好肯定大大頂帽笠緊落嚟

唉。。。睇到好不安
家明唔使買帽啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十四章】- 【決戰四方城】

Mandy、Suki同阿傑仲有我一齊上去Kristy屋企。

「Auntie你好啊。」佢地三人同聲說。

「Auntie小小禮物啊。」阿傑送一盒糖比Auntie。

「噢~ 咁客氣~ 真係乖啦。 多謝你。」Auntie收起份禮:「你地開枱啦~」

果日下午時間佢地就開始打牌，我就同Auntie坐起梳化一齊睇電視。

「…」我真係好留心咁睇電視。

Kristy打得好開心，我間中會去望下佢地打牌，不過冇同佢地傾計怕會阻住佢地。

「家明你唔去玩下?」Auntie問。

「我唔識玩架….」我諗唔識打牌可能Auntie會覺得我係乖仔吧? 加上放假都唔出去而陪住Kristy我相信又會加分。

「噢… 飲唔飲野? 自己去雪櫃拎啦。」Auntie飲住包菊花茶叫我如果想要就自己黎。

「啊…. 好啊多謝Auntie，我順便拎不比佢飲。」都唔知同佢講咩好，Auntie既氣場太強…又或者係我太緊張怕講錯野，所以搵個籍口走開下。

「你地飲唔飲野? 有菊花茶、檸檬茶同可樂。」

「可樂~」Kristy唔客氣地講。當然我好樂意去幫佢拎。

「一樣~」阿傑打出一隻牌。

「上~」年齡大約廿尾既Mandy:「家明我想要菊花茶~」

「唔該檸檬茶」Suki份人幾好，平日都係唔該前唔該後，佢應該係大我一兩年左右。

之後我就不停遊走卡麻雀枱同梳化之間。

大約到8點左右，佢地都打完啦。

「差唔多食飯啦~~~ 」Kristy講:「我地叫外賣啦~ 食Pizza~」

食完之後佢地又再打牌。

「家明不如你返屋企先啦，我地有排打。」Kristy拉我去一邊講。

其實我都有少少悶…

「都好，咁你地玩得開心D~」

之後我就走啦。 一個人返屋企。

其實今日我做左D咩????

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十五章】- 【你是活於香港島的人】

到底係咩原因? 心情有點不安，覺得同Kristy好似有少少唔同左。我一個人坐巴士去灣仔，打算坐船返九龍。

香港島既感覺同九龍真係好唔同。 特別係半山區既環境，清秀高尚充滿殖民地氛圍。 我總係覺得身處半山中，就好似返到去80年代，看著馬路旁既石牆感受就好似王家衛電影阿飛正傳中劉德華係山頂巡邏。

同蘇麗珍最後一次見面的電話亭時會停留多幾分鐘，想知道蘇麗珍會不會打電話給自己。當中既一句對白:「我從來也沒想過她真的會打電話給我，但每次經過電話亭的時候我總會停一陣子。」

我打開電話睇下Kristy有冇搵我。沒有，佢應該仲打梗牌。

係灣仔落車行到電車路附近，突然下起毛毛細雨，一陣冷清孤獨襲來，好想身邊有Kristy同我一齊行。 想起過去幾多次同Krsity一齊雨中漫步的走過電車路，兩人有說有笑的談論著兩人的未來。

雨越下越大，我走到便利店買雨傘打算行去碼頭坐船。 不由自主地我走到飲品櫃前，拎左支啤酒。

唔知道咩原因，我覺得孤獨起來而想飲酒。 我撐起雨傘，多希望時時刻刻有Kristy係身邊一起撐傘一起行。

一個人飲住酒行到碼頭，雨越來越大。 Kristy未有Whatsapp我，而我終於按捺不住發了一個whatsapp比佢。

【落好大雨啊…】

良久，我坐上尾班船身處卡維港中心，收到了Kristy回覆。 【你返到屋企未? 有冇摭?】

收到Kristy回應我心情多了一點點安心，佢仍然關心我。 可能只係佢打牌，所以一時間唔知道落梗雨而冇擔心我有冇淋濕身。

【我買左摭上左船啦。你地仲打梗?】

【佢地岩岩走左，上的士。 你做咩唔坐地鐵?】

【冇啊，想坐下船。 浪漫D! 好掛住同你一齊坐船好開心。】

Kristy未有回應我，我落左船後係尖沙咀碼頭便利店再買一支酒後上左巴士再問Kristy 【可唔可以打比你?】

【我想沖涼先，一陣傾啦。】Kristy回覆。

【好。】 我自己心頭一甜，知道Kristy已經打完牌，感覺上安心左唔小。

可能係自己諗多左，Kristy仍然係好愛我，好關心我。 之前果種孤獨感一一散去。

下一章，家明應該被分手

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十六章】- 【我是活於九龍的人】

巴士漫漫的從彌敦道駛向旺角方法，九龍比人既感覺好旺，尖咀至太子更加係不夜天充滿活力。 但感覺就總係比香港島差了一大段…

記得之前讀書時，有一D住港島既同學講自己係香港仔前香港仔後，會笑我地一班住九龍新界既人。感覺佢地就自覺自己高人一等。

記得有D港島人更加話自己好怕去九龍，覺得九龍品流好複雜。佢地認為九龍好亂，觀感上好污糟。同時總係好似有好多黑社會出沒，感覺上係會好似隨時會比人睇唔上眼就打一身。

作為一個九龍長大既人，感覺上港島的確係比較高人一等的。 但九龍其實冇未問題，事實上九龍既人唔會個個都係壞人，而香港島上高高在上既人亦唔見得就等於好人。

當然，依一D係港島人深深殖入腦袋既思想。

------------------------

「今日咁夜返既?」阿媽仲未訓。

「係啊，上左Kristy屋企。」飲左少少酒我開始多野講。「陪佢打牌啊。」

「下? 你就係坐係度睇住佢打?」

「係啊。 有咩問題?」我拎電話whatsapp Kristy【返到屋企啦我，你沖完未?】

「冇。 人地阿媽係度?」阿媽問我。

「係度，我同佢一齊睇電視啊。」

「哦…. 你同人阿媽相處得點?」

阿媽同阿爸都好似特別關心Auntie點睇我。我回答:「OK啊，冇咩點啊。」

老老實實，我又點會唔知道Auntie其實對我係點…. 佢就好似一般港島人一樣咁睇我既個九龍人。

「唉~ 我同Kristy兩個人都好咪得囉，你唔洗擔心啦。」我走返左房。

Yeah有文!
Thanks響巴!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十七章】- 【阿傑】

「我地Team約左阿傑一齊出去唱K啊。」Kristy佢地Team又約左已經走左既阿傑出去。

「我又去。」同Kristy一齊係公司食飯。

「我地Team去啊，你又唔熟佢地…」Kristy似乎比較在意我會悶。

「冇所謂啦，又唔係唔識佢地。」我抹一抹咀:「我地好耐冇一齊出街。」

「但你都唔鐘意唱K既….」Kristy停左一下:「我地聽日星期六先出黎啦」

見到Kristy咁講，我冇強迫話要去。放工時間我走人先，Kristy地等夠鐘先出去唱K。

【返到屋企啦，你地出去未?】

【去到K房啦。】Kristy簡單一句回應。

早己係維園一旁遠遠望住糖街K埸既我感到一陣困惑……點解我見唔到佢地上去? 唔係講左佢地一TEAM人去唱K咩?! 成十多人去唱，我冇理由會睇漏眼…

等等，間K場好似另外有一個出入口，唔通佢地係果便入左去?

我連忙跑去電車路果面睇下會唔會見到佢地! 都係冇!!!

…

我諗左一陣! 決定係附近等。我怕係我MISS左佢地其實未上去。一等又等左30分鐘。

可能真係上左去，我諗不如返屋企啦…. 我好似好唔信Kristy咁…

行左兩步有少少餓，所以去左附近食野。

心情忐忑不安地食野，我只係用左30分鐘唔夠已經完成個餐飯… 我想再返去K埸門口等。一謗心諗或者自己真係同佢地上去既時間錯開左，Kristy唔會呃我… 我安慰自己。

我應該返屋企? 定係留低?

最後我決定走…. 冇留係糖街K場門口。

我自己一個人係銅鑼灣行不停行，行到大約11點幾我決定Send一個whatsapp問kristy走未。

【我唱多一陣先走。】

我問佢去左邊度唱【係糖街唱?】

過左一陣kristy回【唔係，去左人地會所唱。】

會所? 點解轉左埸地佢唔同我講? 【哦?? 點解轉左地方唔同我講既?】

【係啊，佢地好多人突然唔黎，所以我地轉左去會所。】

【你地有邊個人?】

【阿傑同suki地。】

【你地3個人都出?唔改日子?】

【係! 阿傑出左黎啊，咪照出。】

我諗左陣，冇再搵同佢傾。

又係阿傑… 一個明明走左既人，點解佢地咁多人唔得閒都仲要出去….

響巴加油!

呢頂綠帽睇嚟都戴得幾穩

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十八章】- 【埋伏】

越諗我越擔心起黎，點解又係同阿傑出黎。 Kristy近日同阿傑出街既時間好似同平日好唔同，佢唔會點回我whatsapp，亦唔會打比我。

佢會返到屋企先打比我。 唔通佢地中間真係唔可以傾電話或者睇我whatsapp?

不安感莫名其妙的擁上心頭，係唔係我過份的焦慮呢? 係唔係我對Kristy太冇信心呢?

我唔可以對自己女朋友咁冇信心… 我知咁唔信佢係一件唔應該既事。 不過佢近日行為真係令人有少少擔心。 電話我地少傾左，同佢傾計總係覺得佢好似冇左以前果份親切。 放係我身上既時間好似少左，佢總係會講自己約左人或者唔得閒。

站在黃金廣場外既我決定一個人上佢屋企附近埋伏! 係沒有經過時代廣場既情況之下我直接坐的士上到Kristy灣仔半山既屋企。

Kristy屋企位於黃泥涌道，從巴士站落車要行一段5分鐘左右既私家山路先到，附近只有幾座大廈及一個露天停車場。

我就埋伏係停車場位置，正正可以望到Kristy層樓既大門口一段路，加上汽車掩護之下，可以係Kristy見唔到我之下睇住Kristy一陣係唔係同阿傑一齊返黎。

10點半鐘，我估計大約可能12點前Kristy祇有會返黎。 等候期間我再發一個whatsapp比kristy【我返到屋企啦，一陣你離開時打比我啦。】

【好。】Kristy過左一陣回我。

一個人坐係停車埸地上望實相距20米左右既路段渡過一個多小時。

內心不停的責怪自己唔信Kristy，但自己又唔心息希望要知道真相。依一刻自己又會不斷諗，如果一陣真係見到阿傑同Kristy一齊返黎，我應該立即露面? 定係影相之後同Kristy對質?

唔係既….可能自己真係諗多左，一陣Kristy自己一個返黎呢。 可能只係Kristy覺得拍拖耐左少少，希望分多少少時間比朋友… 就好似之前Zoe講過，我已經好耐冇同自己teammate食lunch，可能係自己真係放太多時間去Kristy之上。

記得之前Kristy都有講過我地兩個出雙入對，怕唔怕公司D人講。 可能Kristy又會覺得我地太close會比公司D人講，影響前途…

不過當時我就天真地講，我地兩個人行得正企得正，怕咩? 公司都有幾個同事係兩公婆一齊返工。

我越諗越遠，睇一睇時間11點。 只係過左半個鐘。

一個人天黑黑留係一個荒山停車場，如果一陣有人見到我一條友係度去報警我都唔知自己點解釋!!

其實自己係唔係好ON9? 點解要係度埋伏去捕Kristy有冇出軌? 如果我真係捉到又點? 下場係分手，益左阿傑。

但如果我唔捉佢，Kristy又背住自己去同另一個人一齊… 自己之後又可能會後悔自己點解唔去捉姦。 如果今日唔黎捕佢，可能我又會自己亂諗野…

11點半，Kristy都係未打比我同我講佢返屋企。 點解仲唔講? 唔通真係同阿傑一齊坐車返黎? 咁我咪真係會捉到姦????

等一等… 如果阿傑真係同佢返黎，但冇親暱行為或拖手，咁可能只係正常地送女性朋友返屋企，咁唔代表到D咩事。 咁我咪即係好白痴咁呆等左一個晚上?

點解我好似好想自己被人帽左? 唔通我想有個解脫??? 依一刻我好忐忑! 唔知道自己到底想點。 我好想離開! 突然有個想法係唔想知道個實情，寧願一直自我安慰自己都唔希望真係要同Kristy分手…

我真係好鐘意Kristy，好唔想失去佢。如果真係佢同左阿傑一齊，我都唔會放棄佢!!!

我企起身打算係Kristy返到之前離開。

按tbb劇情發展 應該會係一企起身啱啱想走就見到兩個喺度攬攬錫錫

未至於攬攬錫錫嘅，應該一起身就見到條仔揸車送佢，再十指緊扣咁行返屋企

跟住男豬試探比Kristy發覺 發男豬老脾 男豬就做咗兵咁哄返佢 最後都係帶實綠帽比Kristy飛

之後男豬急劇黑化，變成老蘭USB

響巴有無寫過gay文？

新婚少婦入面阿ben咪gay故

你兩個點會知道晒架

cctvb大把呢啲劇情

響巴愛我 我愛響巴

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第三十九章】- 【帽事嘅】

一企起身既同時就收到kristy whatsapp 【我上咗車就返到屋企。】

我立即痞低身立即打比佢「喂....BB...」

「我唱完啦，就快落巴士。」kristy帶點疲倦的聲線回答。

「你好攰？」我試著用溫柔語氣去關心佢。

「好攰呀返左日工又去唱k唱到咁夜。」

「咁...下次唔好去啦...」我留意住對面路段。

「...哦...」佢就簡單一句，我聽得出佢唔願意。

「...我返到屋企啦，一陣先打比你。」

「哦...」我見到Kristy。

佢自己一個返梗上黎屋企，身邊冇任何人陪佢一齊！ 我心情放鬆不少。

只係我諗多左！

最後我係一旁目送kristy入咗大廈後都靜靜地離開。

返到屋企前kristy同我傾左一陣就訓左。

———————

第二日我同kristy入去長洲玩，係中環碼頭集合坐船入去。

同往日一樣我地兩人去左長洲拍拖。

「家明，公司話會升我上去阿傑個位。」Kristy 係船上面講。

「啊！ 咁好！ 恭喜你～ 尋日收到消息既？」我戥Kristy 高興

「尋晚阿傑話上面問過佢有冇人推介，佢推介左我。」佢微微地笑著。

「好啊！」本身我哋兩個都係sales and marketing assistant，依家佢就變成sales and marketing executive高我一級。 「一陣我請你食飯慶祝。

「哈... 不嬲都係你請我食飯架啦...」的確係，我比較大男人，覺得女朋友食男朋友用男朋友係好合理既事。

我攬住佢兩人係船上談天說地好快就去到長洲。

係長洲四圍行，不停食小食。最後係日落時間我地去到長洲碼頭附近坐低睇日落。

「好靚啊！」已經唔記得第幾次同kristy睇日落，但我仍覺得依個時刻非常之浪漫。

「唔！」Kristy挨喺我膊頭：「公司人事部alice好似鐘意左佢同事Benny 啊。」

「alice唔係有男朋友叫Jeffery 既咩？」

「係呀。 」

「下...即係移情別戀！？」

「又唔係既，都冇一齊，佢話有少少鐘意benny姐。但你覺得alice係咪好衰？」

「唔...」我細想一下：「少少衰啦...，」

「唔... 係啊？！」Kristy雙手撓住我將頭埋係我心口。

「bB I love u!」佢咁做令我好有衝動攬實佢：「我想攬實你！」

我地轉換一下姿勢，係長椅上硬硬相擁著。過左大約15分鐘，日光完全落下...

「你係度等我...我想去一去洗手間...」 Kristy 一支箭咁走去碼頭附近既公廁。

我就慢慢的行去公廁外等佢。

突然我感到心口位置有少少涼，我望到件衫心口濕左一小片...

可能條女同阿傑上左床lu，一腳踏兩船

頂綠帽扯唔甩啦

戴得好穩陣

好明顯探口風啦
無啦無啦

應該問翻佢 如果男主移情別戀仲拖住佢 佢會唔會覺得男主係賤男?

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十章】- 【扭曲‧顛倒黑白】

心口的一小片濕氣我無放係心上，呆呆的企係公廁門外看著太陽沒落於大海上，天空正急速地換着顏色，由浪漫如火般的紅色變成神秘如森的紫色。

過左約近半個鐘Kristy先出返黎。

「咁耐既。」我問

「啊..我岩岩補妝。」Kristy雙眼有少少紅腫。

「你隻眼腫腫地….做咩事?」

「冇…冇事。」Kristy咁講完我更加不安。

開始胡思亂想，到底發生咩事? 如果可以，我會想直接問，不過我知道佢唔會講。

Kristy同我去左一間西餐廳食野，同往時差唔多，叫左野食等左陣就到、 唔同既係我地之間既感覺有少少冷淡，同佢傾計佢已經唔會好似以前咁熱情同我傾計。

係唔係我太悶? 做得唔夠好? 來來去去都係出街睇戲食飯? 所以Kristy開始覺得悶??

「我去一去洗手間。」Order左甜品後Kristy去左餐廳廁所。

枱面微微一震，係Kristy手提電話收到whatsapp既震動! 今日我見佢久唔久就會睇電話覆whatsapp。 我唔知道佢係同咩人傾計，佢之前同我出街都唔會咁分心。

突然一股慾望叫我要去睇下佢電話!

我知道我唔應該咁去做，偷睇Kristy電話係唔岩架… 但係… 我如果唔去睇，可能又會後悔。

內心鬥爭咗幾秒後，我還是將kristy電話拎起。

傑傑:【你幾多點會返屋企? 想同你傾電話。】 whatsapp通知我見到傑傑既whatsapp

「傑傑…」我心口拿住痛左一下，我記得佢密碼係9394，我飛快的入左去睇whatsapp

傑傑: 【你幾多點會返屋企? 想同你傾電話。】 (19:50)

我向上一推見到Kristy同依個叫傑傑既對話。

傑傑: 【好掛住你啊。】 (yesterday 23:20)

Kristy:【咁快? 岩岩先見完~ 】 (yesterday 23:20)

係尋日既對話… 大約係我尋晚埋伏係佢屋企停車埸既時間。 佢地對話去到凌晨1點幾。

Kristy:【早抖啦傻佬】 (01:40)

傑傑: 【唔捨得訓，掛住你。】(01:40)

Kristy:【 口花~~~】(01:40)

傑傑:【真係掛架。 】(01:41)

Kristy: 【好啦好啦，信你啦。】

我個心跳得好快好快，手不自然的在抖動起來。 再向更前既對話滑動去，我見到既係更多既情話。

「你….」我冇留意到Kristy已經返左黎。

呆呆的望住企係座位前既Kristy…我唔知道應該比咩反應佢好:「坐啦….,」只好報以一個生硬既笑容並將電話交返比佢。

「….」佢無言。

「….」我更加唔知仲應該講咩好。

「心太軟到~ 請慢用….」waiter放低一份心太軟。

「傑傑…係唔係即係阿傑….?」我開口問。

「….唔…」Kristy目無表情的點頭。

我唔知道佢依一刻諗梗咩，我亦唔知道自己可以講一D咩。 心入而如同被千支針刺著一樣難受。 但係我唔想發惡去鬧Kristy因為我真係好愛佢，我唔想失去Kristy…

我選擇以一個軟弱既方式去問:「佢同你…..咁多野傾既….」餐廳中有唔少人，我以平常既聲線去問佢。

「….你….睇我whatsapp…..?」Kristy以一點疑問半點心虛的問我。

「係…」我冇選擇呃佢話冇。

「……..」佢冇講野。

心太軟旁邊既雲尼拿雪糕球正在融化，Kristy同我既目光都放係雪糕上。

唔知幾耐時間，雪糕球已融去1/3。 仍是我先開口:「我知道我睇你電話係好唔應該…..」

「….. 你點解要睇我電話…..」Kristy反問我。

「係….sorry…. 不過我見你依一排好似對我….有少少唔同，所以我引唔住…..睇左。」

「…..唔….. 」

「Sorry….…」我唔想失去佢，我唔知應該點做去挽救我同Kristy既感情。

「唔…. 我有少少唔開心你唔信我…..」

「….. 」 我睇電話令到Kristy對我不滿…. 係我自己攞黎:「對唔住啊….」

「我地咁好難一齊…」Kristy企起身離開餐廳。

我呆坐餐廳望住雪糕完全融化….. 我唔知道自己做梗咩。 Kristy岩，點解自己要去偷睇佢電話? 如果我唔想咪唔會咁….依家Kristy離開左我啦…. 我追出去可唔可以補救到???

「賣單….」 最後我決定追上去同Kristy好好道歉，希望可以補救依段情。

響巴 呢個故使唔使改名叫陪我走過的一些鹿們

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十一章】- 【過去的我成就今日的我】

「啊…啊…唔….」被我用縐紋膠紙封口頸項纏上聖誕小燈泡既VIVIAN正被我從後抽插著。

「淫娃…..啊…..死淫娃…」用水性筆係VIVIAN兩片屁股上寫上淫娃兩個字。

「唔…..唔….」VVIVIAN被封口，但仍被我插到發出淫婦般既呻吟聲。

「啊…..你真係好燃死淫蕩!!!!」我拉扯著佢頸上既燈泡，幻想著自己正在策騎著馬匹一樣。

「啊….唔…….」

差唔多同佢都要高潮，我將我巨龍拉出佢濕透既小洞穴放到佢大腿上:「嗚…哇~~~」

「啊…嗄…..差D比你插死….嗄….」VIVIAN除去頸上紅藍綠閃過不停既聖誕燈泡同膠紙。

「HIGH唔HIGH先?」我攤到時鐘酒店既床上問VIVIAN

「HIGH….嗄…我係唔係真係好淫啊??嗄…..」VIVIAN停頓一下，將大腿上既精液抹去:「我下個月就要同男朋友結婚啦…..」

「唔….」我一手將VIVIAN攬住:「你結婚之後我地可以KEEP住依個關係….」

「…..唔得….我唔可以對唔住老公….」VIVIAN拒絕我既要求，但冇抗拒我既抱擁。

「呵…. 唔可以對唔住老公….但可以對唔住男朋友????哈….」

「你好下流啊人渣………」

「哈…. 我唔人渣你會鐘意咩?」我不禁想起了多年前令我變成人渣既Kristy….

-----------------------------------

當日我追出展洲碼頭，人正在登船，我二話不說的跑上船上想搵返Kristy求佢同返我一齊。

船開出了，我搵晒成架船都見唔到Kristy…..唔通佢冇上船?????

我打比佢但佢冇聽… Whatsapp亦都冇回。

我恨不得跳下船游返去長洲搵Kristy，企係船尾上….我準備跳下去….

我留意到船上有唔少人睇住我，因為我岩岩四周圍發癲咁去搵Kristy，船上既人都以為我係傻佬….

「先生…..有冇野幫到你….」船員一邊問我一邊走到我身邊。

夠啦….. 我跪係船倉地上大哭起來….一個大男人係船上大哭…..因為我知道我依家搵唔到佢就算游返去長洲都唔會搵到佢………

船去到中環，我收到阿傑電話。

阿傑:「Kristy已經係我嘅人。你死心啦！」
家明:
讀者:

SL人UT

淫人娃

屌 睇電話咪睇電話 條女仲要不滿 明明黃撚咗

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十二章】- 【傻仔】

「真係冇得再一齊?」我問VIVIAN。

「我要結婚啦，唔可以對唔住老公。」我同Vivian訓係床上傾計。

「噢… 咁對唔住男朋友就冇問題? HAHAA…..」其實對唔住男友同老公係有分別既咩?

「哼!!! 你好衰….」Vivian冇得反駁我:「….唉….」

「嘆咩氣?」Vivian個頭訓左上我手臂之上，我彎手撫摸VIVIAN個頭。

「嘆氣…點解我會鐘意你依個衰人…..」

---------------------------------

「咩事?」我接左阿傑電話。

「我諗你都知道咩事，咁我都老實同你講，你唔好再搵Kristy。」阿傑單刀直入講。

「我屌你啦，你個死仆街，搶我條女仲咁多野講。」落左船我行去一個冇咩人既方向屌柒佢。

「我屌你。 係Kristy要同我一齊，佢唔同你一齊你就自動消失啦，唔好再煩住Kristy!」阿傑講完CUT左我線。

我再打比Kristy想搵佢，但佢已經冇開電話。

【我好掛住你啊… 你去左邊…可唔可以話比我知你係邊….】我唯有SEND WHATSAPP比佢，希望佢會有回覆。

我等左幾個鐘，突然收到whatsapp 係仆街阿傑SEND黎，係一張相。

我懷住不安的心去download黎腸，杷係兩隻手…. 我認得一隻手係Kristy既手….另一隻明顯係一隻男人既手。 兩手正十指緊扣著…. 背景係長洲碼頭。

心如玻璃倒地般爆破，心痛了一下。 我唔知道自己應該做D咩，仲可以做D咩。 心如刀割可能係最岩黎形容我既心情。

打比阿傑，佢冇聽電話! 最後仲CUT左我線。

可惜去長洲既船已經冇左…. 我冇得入去長洲搵佢。

我一個人係中環等… 等到第二日。 我打算等到佢地出黎。 佢地唔會唔出返黎。

去左附近買左支啤酒坐係中環坐低一個人飲酒。

等了又等，一個人呆呆咁坐係中環海旁，望住四圍既商廈由五光十色的慢慢關上燈，四周變成暗淡。 正正係我依一刻既心情… 死氣沉沉了無生機

城市好似慢慢的死去了，我亦跟隨城市步調生命慢慢流失….

「吱吱」我被雀鳥既聲音嘈醒，原本我訓左。 已經清晨5點幾!!! 立即跑去長洲碼頭。

我立即跑返去長洲碼頭等，等佢兩個落船。 我決定左一見到佢兩個我會立即出手打燃死條仆街阿傑。 屌你老母搶我條女。

船到岸，落船既人唔多，我見唔到Kristy。 可能佢冇咁早返黎。

下一班船係十幾分鐘之後，我立即跑去附近買野食再返黎等。 等左一班又一班船，都見唔到佢地…已經係下午2點，理論上佢地應該差唔多係依一D時間返。 心情越來越緊張，一想到要係大庭廣眾之下打交，心情好複雜!

我好有可能會比佢告我打人而坐監，但細想一下，自己條女比人搶，依道氣點可以吞得落!?就算要坐10年什至坐一世，但為左自己心中所愛我無悔!!!

時間一點一點過去，已經到晚上時間…. 佢地仲係未出現….? 聽日係星期一，佢地咁遲都未返?

我引唔住再打比Kristy，電話開返。 但佢都係冇聽我電話!! 我再SEND一個whatsapp比佢。

【你仲未返香港?】

等左幾分鐘佢終於答我:【我係屋企啦。】【之後唔好搵我，阿傑唔鐘意。】

我想同佢講我係碼頭等左佢全日，佢唔好諗住呃我。 就係我準備send既時間我聽到有岩岩落船既人話。

「下次可能試下係長洲住一晚之後坐船去坪汌玩半日再返市區。」

「下? 原來長汌有船去坪汌架?」我問果個人。

「係啊。 」

我當場呆左….我真係好傻。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十二章】- 【人要變】

「點解你可以咁人渣架?」VIVIAN問。

「哈… 係男人都係咁架啦~~ 可能你未來老公都同我一樣。」我笑著說。

「頂你啦。」VIVIAN一面不悅的怪我亂講野。

「你要唔要聽我既故事?」我決定講比VIVIAN知我同Kristy既事:「因為一個女人…」

「又好….同你識左咁耐都冇聽你講過心事。」

-------------------------------------------

我離開碼頭返屋企，岩岩係FB見到Kristy 岩岩upload左一張係坪洲影既相。 佢地真係去左另一 個地方，我白等左一日。

其實我知道就算如果比我見到佢兩個，我打左阿傑。 但我都係逃唔過分手既結果。

萬般不願意之下我決定返屋企整理一下心情，我想好好休息下。

「返黎啦? 尋晚同Kristy過夜…?」阿媽一見我返黎就陰陰笑著問我。

「係啊… 訓下先。」阿媽唔知道佢無意之下刺傷我。

之後我應該點走? 我同自己講唔想放棄Kristy….住。 我同自己講可能佢只係玩玩下，佢只係同我一齊耐左悶姐，可能過一排佢會返黎我身邊呢。

【喂…聽日出唔出黎食飯?】我問華少同阿文。

【咁耐冇見，難得家明哥又得閒主張約我地~~ 屌~ 下次約早D啦。】阿文回。

【星期五你得唔得? 星期一晚唔想出啊大佬】華少回。

【哦。 咁就星期五啦。】我回。

【唔洗拍拖咩家明?】兩人齊問。

【分左手….】我本身想搵佢地陪下我，我唔想放工咁早返屋企，因為我唔知點面對家人。加上我覺得自己可以同返Kristy一齊。

【OOH…. 屌你咁慘就早講啦，聽日放工見。】

【打邊爐啦!】

我好感慨可以識到兩個好朋友!!!

-------------------------

第二日，要返工。

如果我返工，會見到Kristy…點面對佢? 我決定射波一日。 一個人漫無目的咁去行。 一個人最好就係去贂戲打法時間。 睇完先係食LUNCH時間，就一個人去食M記。

自己係度諗，我可能又要一個人一段時間自己一個人過。 一想到之後返工，可以點面對Kristy點面對同事係背後講我分左手，我認真考慮係唔係應該走。

「喂~ 家明。 咁岩既?」一個同我差唔多大既男性係旺角街頭叫我。

「HI! 你咪Joseph??? 好耐冇見。」估唔到會見到中學同班同學。

「係啊今日射波，你呢? 唔洗返工?」Joseph係一個好健談既人，中學時代已經係個好多女圍既人。當然，佢有一個俊朗既外表有唔少既幫助。

「啊… 我都係射波。」我同佢五相笑左一下。

「有冇野做? 我出黎HEA下，你有時間不如一齊去飲杯咖啡吹下水。」

正想搵節目打發時間之下，我冇拒絕Joseph。

「你幾開心啊，見你FB同女朋友成日POST野。」飲一啖latte後問我。

「…..唔….. 我岩岩分左手。」落左半包糖之後玩弄住匙羹搞伴著。

「OOHHH…所以你射波…? 我冇估錯你女朋友同你同一間公司。」FFB真係冇秘密!

我點頭示意。

Joseph講:「咪咁DOWN啦，女去女還在! 」

「你講就易姐….」以joseph外表同溝通能力，女人對佢黎講可以講係貨如輪轉。

「唔…. 點會咁講呢? 你又有工作，個樣又唔差唔洗怕冇女啦。」

「唔…. 我真係對佢好認真。 我想同佢結婚。」我對Kristy好認真。

「結婚? 我地好後生架…. 廿中!! 」Joseph認為我地仲細應該好好享受人生:「三十之後結都未遲啦。」

「我唔係咁諗，我想快D結婚生小朋友啊。 我要同Kristy建立一個幸福既家。」

「家明，唔好怪我白。 聽你講搶走Kristy條友係比我地大，加上轉左工應該搵得比你多。 套係Kristy既家底，我相信佢阿媽會想自己個女過我好少少。」

「….你認為我真係要放棄?」我唔相信Kristy會咁聽佢阿媽話，拍拖係我同Kristy之間既事。

「女人變心就係變心，唔好諗住佢會回頭。 就算回頭，你都唔好諗住自己同佢有將來啦。」Joseph係感情方面好成熟。

「….. 唔會。 佢唔係咁既人，佢只係同我拍拖長左先會覺得悶，所以先會同另一個人一齊…. 我會等。」

「唔…. 等下都好既。 不過唔好等太耐啦，你都要改變一下你既思想觀念啦。 」Joseph再講:「哈… 睇唔出你會咁純情咁專一，真係難得啊… 不過你要知道依家D女唔係咁諗架啦，男人唔壞女人唔愛。 我諗你執下個樣轉下髮型做下尖啦，一定會好多女埋身。」

傾左兩個鐘，Joseph離開左，我就一個人再HEA下，行下玩具鋪睇figure之後又去左魚街行。 沿途見到唔少情侶雙雙對，我感到非常傷心。

其實係家明太傻，自己主動認錯，如果佢立即反面可能有唔同結果。

真係 蝕咗道氣

話時話，係你寫佢咁傻仔㗎噃
不過佢唔敢，之後又點會黑化呢？睇黎呢個Joseph唔係路人甲，之後應該會導男主升仙

其實響巴會再講多啲點解Kristy變心㗎嘛？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十四章】- 【分手原因?】

華少阿文兩個算唔話得，再次陪我渡過失戀。

「點解佢會同你分手? 之前見你地兩個好好地。」華少問。

「唉…. 我都唔知。 依一排同佢出街，佢都好似對我淡左… 應該話我FEEL到佢同我冇咁多野講… 幾個星期前條仆街同事轉工，唔知做咩事Kristy就開始多同佢去街，慢慢我就覺得Kristy好似有野隱瞞我。 最後我見到佢地Whatsapp對話就變成咁…」唔開心到對住一大堆野食我都提唔起勁。

「唔… 其實你之前咪話見過佢家長既? 係唔係佢老母唔like你啊?」阿文提起之前我見家長既事:「佢咪有個咩uncle既? 唔係好有錢，佢老母做二奶架咩?」

「屌… 唔會。 就算真係佢阿媽反對Kristy都唔會係咁既人!」

「但佢真係同你分左手WOR」阿文刺中我傷處:「其實都係果句，女人下定決心就會好決絕。 唔好諗啦。」

到底係咩原因佢要比帽我? 我真係好想知。

【HI】我搵佢。

佢回我【HI。 今日你冇返工?】

佢有留意我! 佢仲關心我! 【係，今日冇返工】我係咁去解讀。

【冇咩事?】佢問。

【冇咩事。 冇咩心情返工。】我要佢知道我因為分手而唔開心。

【如果係因為我而唔返工，你真係太天真太細佬仔。】佢竟然咁話我。

【細佬仔? 我有幾心痛你知唔知? 點解你要咁對我?】竟然話我天真，我已經忍唔住氣要話佢。

【SORRY! 我地唔夾。】佢一句回應我後再補多句【我諗你唔好再搵我，我地之間唔好再接觸。】

到底發生咩事? 點解一切黎得咁突然? Kristy…一個同我本來相處得好好兩個人一齊好開心好恩愛，我已經認定佢係結婚對象。

我決定聽日返工，去睇下會唔會比我發現到自己被帽既原因。

但依個情況返工對我係一個煎熬，要日日見到Kristy但佢唔理我，我地唔再係好似以前咁一齊出雙入對。

更痛苦既係同事會察覺到我兩有異。

Zoe問:「今日唔同Kristy食飯既?」

「係啊，佢唔得閒。」唔知點解我又再次返到同connie放手時既情況一樣，一邊期待自己可能復合所以一邊呃身邊既同事及家人自己一切如常。

但我太低估Kristy對我既影響力，每日返工都心如刀割。 久不久又會有同事問同Kristy點。 面我就係唔想去承認自己已被分手。 同同事拍拖原來可以咁痛苦…

家人方面，我每日都刻意遲返去，唔希望佢地知道自己失戀。

日復日夜復夜的行屍走肉，我係一個失去靈魂既人。 每天send whatsapp寄待有回音，但天天都要痛苦失望，一天一天的等待一天一天地失望。

係扮演自己仍舊有拖拍既星期五晚上，我又再一個人四處流連，朋友總不可能晚晚陪我，而我亦開始習慣自己一個人收工後漫無目的地行街。

我會去返同Kristy依1年多一齊去過既地方。赤柱市集閒遊、PMQ那些特式小商店、各大少離島等等地方。如今我都自己一一再去過。

多少次放工我都行到灣仔碼頭坐船過海，係船上一個人呆望西環方向既日落景況。

「日落啦….」曾多少次我自己一個人望住日落一個人係船尾偷偷的低泣。

慢慢地我開始再喊唔到，我既眼淚已經流乾了?

終於一日，佢FB上正式的出現左阿傑同kristy二人合照，Kristy就如同宣佈我死刑一樣。係佢公開新戀情一日，正好係星期六，我應該感恩我有星期六日兩日去逃避同事…

星期六，我又一個人外出。 留係家中父母會問我點解唔出去。

一個人突然的想去行山灣仔既山道，我坐車係Kristy屋企附近落車，欣賞住以前曾經一齊欣慰既景色。 風景依舊可惜人已…

回望Kristy屋企，我拎出電話，期待住佢會唔會打比我。

當然，我電話冇響起….

突然記起附近有姻緣石，從黃泥涌峽行去寶雲道再轉上姻緣石大約30分鐘路程。 去姻緣石我想求自己可以同Kristy復合。 真心希望自己可以再同佢一齊，只要可以一齊我唔會介意佢曾經背叛我。

想起當年飛仔正傳中，旭仔正正係一個壞男人，但就偏偏得到蘇麗珍鐘愛。而現實中我正正成為蘇麗珍，Kristy對我黎講就係一個得唔到既人，佢離開左我卻又永遠活係我生命中………

一個人行到白加道經行到白加道的山頂纜車站，行過超仔行必經過既纜車軌道底部。下意識的我拿出電話睇下Kristy會唔會send whatsapp比我，可能佢已經同阿傑依個壞人完結左會想搵我呢?

山頂係我同Kristy時常睇夜景既地方，記得新年年初二放煙花，Kristy同我兩人係山頂睇。

「好靚啊…」Kristy看著煙花爆發。

「係啊!」從後抱緊Kristy既我同樣地欣賞著煙花。

煙花，愛情就像燒煙花。
開始時幾個小的煙花，令人期待又賞心悅目；隨之而來愈燒愈旺盛愈燦爛，眼中被煙花吸引，除了煙花什麼都看不到。
儘管如何燦爛悅目，煙花也有盡時，激情過後，令人重新看清楚一切。

留名😊😊

留名

係囉 明明條女出軌都仲要乞佢認錯 換轉正常人都即刻反枱啦
繼賤平之後又多個賤Kris

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十四章】- 【分手原因?】 - 2

近8點鐘肚有D餓，一個人有度好，可以自己鐘意幾時做D咩都唔雖然理另一半感受。

落返山後行到去半山搵野食，我又不自覺去到之前曾經同Kristy一齊食飯既SOHO區。

一個人係SOHO區食其實好怪… 行下行下去到歌賦街，一條好有特色氣氛既小街，兩旁有唔少好靚既餐廳。 當中有一間食牛腩好出名既粉麵店，又係同過Kristy一齊食既舖，算係中環區內少數可以一個人去食而唔怪相既食店。

叫左招牌牛腩食，記得第一次去食真係好好味道。但今日再食，完全係難食。 我知道其實牛腩味道冇變，變既係我既心態。 加上依一D名牌食店D員工都係出名唔好人。

係牛腩店內食野之中有段小插曲，有幾個著黑衫既後生仔女係度講政治話提，當中題及特首選舉。

黑衫少年1:「果個咩梁咩英個樣好奸，傳佢想出黎選。」黑衫少年2回:「係啊，如果佢出黎選真係仆街。」黑衫少女3:「唉，唔投佢咪得囉。」

黑衫少年1&2齊說:「我地冇得投票架，有得投就好啦。」

依個時候牛腩店員工指責幾個黑衫少年講政府唔好係唔係想搞亂香港。

當下我聽到牛腩店咁屌班小朋友好反感，我決定以後唔幫襯。 反正又有同Kristy既回憶係度…

食完行落山去到電車路都只係9點幾，正常自己拍梗拖唔會咁早返屋企，我又漫無目的咁行中環。 想起蘭桂坊依個地方，我人生至今只係去過兩三次蘭桂坊，每次都係大時大節去倒數迫人到行唔到入去。 唔知道星期六去會係點? 反正有時間又行下吧。

我就係日日都浪費自己既時間… 到底自己應該點? 應該點先可以同返Kristy一齊???

行行下去到蘭桂坊入口，人好多但總算可以行到入去。 蘭桂坊好多人，外國人佔大多數。 男男女女好多都著我好靚，男既Smart Casual 女既就吊帶背心短裙。 我不禁多望兩眼D女仔，好多都係波濤洶湧的，非常吸引眼球。

突我收到一個不知名NO打比我既電話。

「喂…?」

「係唔係家明?」一把粗野既男人聲搵我，有點耳熟。

「係….Uncle?」好似係Kristy爸爸。

「係啊。 家明! 我知道Kristy識左個新男朋友，我想同你講好對唔住。我個女太過份…」Uncle竟然會打比我…

「…」我無講野。

「我知道係個衰婆係Kristy背後講話叫佢同個有錢有前途既人一齊，Kristy有同我透露過。 拿… 阿家明，依件事我就一定唔會撐個女架啦，我睇得出你對我個女好好，我今日見過果個見阿傑既人，我好唔鐘意佢，佢比我感覺唔係老實既人。」Uncle原來今日見左佢，已經見家長啦。

「唔…. 多謝Uncle你….」

「唉… 我知道個衰婆好似幾滿意個阿傑，我已經話左Kristy要諗清諗楚邊個先係好仔。 拿….家明，我腸好你係好人，希望你唔好怪我個女，如果有松會希望你可以再接受返Kristy…」

估唔到一個咁粗豪既人會咁講野，依家先知自己係Uncle心中原來係咁有地位係一個好人!

「好! 我知道!! Uncle我會等Kristy。」

「好! 記得唔好話比Kristy知我搵過你。 我一陣會話Kristy，你放心唔好咁唔開心，頂住啊!」

Uncle既電話令我心中重燃起信心，我要等Kristy。 我心信Kristy會聽佢阿媽講而受影響，一定都會受佢阿爸影響!!!

其實Kristy都唔係有波得去邊~~~

喺響巴筆下無波就賤
Between呢篇好有響巴嘅味道錯字方面

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十五章】- 【大執】

「喂~ 你咪家明!?」係Joseph

「HI… 黎玩啊?」我問。

「係啊。 你又係?」

「唔係啊。」

「咪玩啦家明，黎依度唔係飲酒玩唔通好似D自由行咁黎觀光咩?」

「你點知架…」我真係打算黎睇下架。

「唉，咪玩啦。 一場黎到一齊去飲野啦。」

就係咁我第一次真真正正去左老蘭。

「下?? 你講咩?」音樂嘈到完全聽唔到人講野。

「我問你飲咩啊!」Joseph係我耳邊問。

「同你一樣啦!」我大聲講。

「咁wiski啦!!」Joseph order左兩杯酒。

我依家先知道原來係立即比錢買酒。

「唔洗比返我啦，見你失戀咁慘，請你飲杯酒啦! 你記住係度要請女飲野先得架。」

「下? 我都唔係黎溝女既…」飲一啖苦到爆既酒，都唔知有咩好飲。

「咪成日諗個EX啦，你睇!」Joseph拍一拍我膊頭叫我望舞池:「依個世界幾美好!!!!」

的確舞池之中男男女女都係度忘我地跳著舞，好多男人手腳好多的貼著火辣辣女仔既腰或屁股再用下半身輕輕頂女仔既下身。 真係大開眼界，原本大家可以咁OPEN唔理其他人目光。

「依度好易得手，你睇岩就上啦。」

「上咩啊…..」

「搵個女人跳下舞啦，依個世界好多女，你玩過就會知道其實唔需要為左一條女而咁傷心啦。」

「我…. 咁既樣都得啊….」我一身格格不入既TEE加老牛，其他男人都著得好有型，唔會有女腸上我。

「唔… 你係要執下個LOOK既。 唉~ 總之出黎玩就開心D! 忘記所有唔開心野，你好快可以recover啦!!飲杯~~~」

之後我就企係Bar台睇住Joseph出去左識女仔，佢真係好勁，三兩下就同D女仔跳到舞傾到計，當然唔少得請女仔飲野。

冇幾耐佢就同我遠距離道別，同個岩岩識既女仔走左人。

今次真係大開眼界… 原來出面既人真係咁隨時! 我不禁又想起Kristy…其實佢會唔會都係咁?

唔會既…佢酒都唔飲，點會黎依D地方?!!!

唉，我都係快D走，唔好係依度留咁耐。 音樂嘈，D人又亂咁離污糟到死….. 我都係等Kristy返黎我身邊啦。

然後就撞到Kristy 男豬覺醒

:「我都係等Kristy返黎我身邊啦。」
傻小子

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十六章】- 【奇蹟】

星期日早上，我仍然係一個人外出。 為為免家人問我點解唔拍拖。

阿媽因為阿爸曾經出軌而好唔鐘意人用情不專，佢教我一定要專一。 Kristy背住我同仆街阿傑一齊，雖然我覺得唔係出於Kristy本意，而係Auntie影響佢要離開我。 但我仍然唔希望阿媽會對Kristy有唔好既印象，所以我分手既事唔可以比家人知。

尋晚聽到Uucle話會幫口同Kristy講，我就更加有信心自己其實仲有機會，同時我深信自己一直對Kristy咁好佢都一定唔會捨得我。

「喂~ 尋晚sorry走左去，最後有冇下場?」 想唔到Joseph會打比我，以為佢滿腦子只有女。

「以為你個腦只係放D女，估唔到會關心我。」

「Ai….你唔好鐘意我，男入我真係唔岩既。」佢先落閘驚死我轉基:「只係我玩到有少少悶，都想搵返下D中同朋友姐，出黎做野先覺得以前同學先可以係真心朋友。」

「咁又係…. 好多野都唔知道可以同咩人講好。 同事又8到死，好多野都唔想同佢地傾，家人又好煩。」我同意Joseph既講法，好多野我都係同華少阿文兩個講。

「哈… 係架。 總之你就搵人傾下啦，記得女唔係得一個就得。」

我突然想起Joseph係一個感情專家閱女無數「係啊，有D野想同你傾下，可唔可以出黎見面? 食飯傾。」

「哦~ 冇問題! Ai…不過我真係唔會鐘意男人。」

「屌你啦。 出MK傾一陣見。」

等左佢好耐先見Joseph施施然咁出黎:「喂，等左好耐啦?」

「係啊….」

「大佬，約出黎時我先岩岩起身啊，搵個地方食野先啦。 就茶記啦。」

我地搵間茶餐廳坐低邊食邊傾。

「下….佢老豆又幾頂引，打比你同你喧講。 哈~~」Joseph笑住咁同我講:「咁你打算信你老豆講，諗住你個EX會回心轉意?」

「梗係。 咁佢阿媽影響到佢，Kristy都會聽佢老豆講啦。更何況我地一齊左成年啦，我一直對佢咁好，佢都係同我悶左先會聽佢阿媽講姐。」

「家明，唔好怪我老實!」Joseph確定我做好心理準備後:「條女本身唔係心野就唔會聽佢阿媽講啦，點會阿媽講咩佢就聽呢?? 你自己諗。」

「…..但佢同我一齊真係好開心，我知道佢係真心對我。」

「對你幾真心都好，人都係會變架。 好啦，我當佢真係聽佢阿媽講，咁係因為佢同阿媽日對夜對一齊住架，佢阿媽時不時同佢講叫佢唔好同你一齊，你個EX總有一日會被佢洗腦啦。 你個uncle真係冇影響力架。」Joseph分析。

「…. 但係我真係覺得我有機會。」

「但你講得好冇信心啊。 講真啦，就算佢老豆真係成功叫得到佢同個仆街分手同返你一齊，你又覺得佢阿媽會高興咩? 我比到你地一齊佢阿媽都會一直哦Kristy。除非….」

「除非咩啊?」我問。

「除非你連升幾級搵好多錢，再加上中六合彩」Joseph移前身:「仲要係中幾千萬果種買得起半山千幾尺豪宅果種先得。 你岩岩都有講，佢阿媽同老豆分開後識左個有錢佬仲要係人二奶。 好明顯佢阿媽眼中只有錢，佢會影響住Kristy既想法啊。」

「但係我同Kristy一直都好好，出去飲食都唔一定要食好貴既野。 佢真係唔係貪錢既人。」我為Kristy申訴。

「唉…總之都係果句，女人唔會返轉頭，就算返轉佢都唔會再係之前既佢啦，你醒下啦。」

討論結束，我又一個人四圍行。 一邊回想Joseph既想法又一個人行返去以前同Kristy去過既地方。

我知道，知道自己唔應該再係咁落去，唔應該再不停活係過去回憶中。 但我真係控制唔到自己，如果唔去返同Kristy去過既地方，我真係唔知道自己可以點過日子。

一生人總係會有奇蹟，而奇蹟終於出現係我身上。

「喂….家明….」係仆街傑。

「想點啊?」我唔需要同佢客氣。

「冇啊，我同Kristy分左手。」

我真係好開心:「關我咩事啊?」但我故意唔表現出黎。

「尋日見完uncle佢唔鐘意我。」

「咁關我咩事啊…. 你打比我想點?」估唔到uncle真係做到野。

「啊… Kristy打比我，唔傾。」佢又突然收我線。

收線後我非常開心，突然覺得世界充滿生機。

【Kristy可唔可以今晚見個面食飯?】

過左半個鐘後我收到Kristy回應:【好，今晚出黎食。】

YES!!!! 世界真係有奇蹟! 我仲開心過中六合彩!!!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十七章】- 【奇蹟沒有出現】

Book左一間有情調既餐廳再立即返屋企換過件衫打扮好就再出發。

3阿仔仲咩咁開心?」阿媽問。

「係啊，同Kristy食好野要著靚D!」甜笑著回應阿媽之後立即出街。

係中瓔IFC等Kristy，佢好準時到。 唔知係唔係太耐冇同佢出街，我同佢都表現得有少少客氣。

「HI 好耐冇出黎。」我先開口。

「係啊。 我地去邊食?」Kristy同往日一樣既斯文打扮，仍舊的有唔少過路人會對佢行注目禮。

「IFC上面既餐廳，」我同Kristy行去IFC平台既餐廳。

點餐後我冇特別講起佢同阿傑既野:「最近點啊?」其實個問題好怪，同佢分手只係幾個星期，又日日都會係公司見面，佢最近點我都好了解。

「都冇咩點，又係好似平日咁過。」

飯食得好平靜，

到尾聲:「家明….」

「係?」我期待著佢會想講D咩。

「我…的確好對唔住你，好對唔住你…我傷害左你。我好多謝你會約我。我唔知道你有冇原諒我。但係我諗我哋真係唔可以繼續行落去。所以喺往後嘅日子，我都希望我地可以做返朋友。」Kristy講出佢既想法。

「下… 但你依家唔係….同佢分左手咩?」我唔知道佢做咩會同我咁講。

「你知道左…….」

「唔…」

「係。 我同佢分左手。 我覺得好煩… 我唔想再係你兩個之間做選擇，對唔住。希望我地做可以係朋友係同事…. 係公司見面可以好似平日咁點下頭，唔好影響我地工作。」

咁即係點? 即係佢因為Uncle說話同仆街分左手?但又唔同我一齊?

「……」我冇野講。

「不如走啦，聽日仲要返工….」

「好…」我呆帳地坐係度答。 「我送你返屋企?」

「唔洗啦，我一個人可以。」Kristy緊持唔洗我送。

「咁送你去車站啦….」但我依然係萬般不捨，我接受唔到。

「好。」

行去車站途中:「Kristy，不如我地重新黎過啦。」

「家明….唔好咁啦….我地已經唔可能再一齊….」

「Kristy你仲鐘唔鐘意我?」我拉住佢隻手問。

「唔好問我啦…..」佢推開我手。

「我地一齊左一年多啦.! 我地有過咁多開心回憶，你叫我點去忘記你…. 冇左你我點生活落去唔…………..」眼淚不禁從眼眶流出。

Kristy回頭:「對唔住…. 但我真係唔得啦….SORRY!!! 如果你要係怪我恨我，你就恨啦。 唔好再記住我掛住我。 我想一個人冷靜下。」

已經講到咁，我知道自己已經再冇可能同佢返轉頭重頭再開始過。

奇蹟原來從未降臨我身上，我既生活被推向更加陰暗，人生已經失去所有希望。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十八章】- 【如廢物般生活著】

星期一我冇返工，一個人訓係床上，唔想返工唔想出去。 我怕一出街又會去返回憶既地方。

但留係床上亦都唔好過，腦海除左係Kristy都只係Kristy。

要令一個人唔會忘記自己，最好既方法就係要對方恨自己。 Kristy好成功地令我恨上佢。

甜蜜既回憶統統都變得痛苦，最後我地都分開，一呼一吸既空氣都好似有佢既存在，你就似存在於每一處。

一切一切都充滿你，但我就係唔可以再觸摸到。 我只可以係回憶中幻想自己仍然抱緊你。

痛苦空虛不停襲擊我，不分日夜的無情痛擊我每一寸。

我要結束一切! 打開窗花向下望。 只要輕輕的一跳，所有野都會有個終結…. 已經冇野值得我留戀。

坐於窗邊深深吸一口氣! 打算同Kristy再交代一聲自己要離開。

但佢冇接我電話，佢一整晚都冇搵返我，如今連電話都唔聽，似乎我真係可以下定決心。

「家明….」阿媽係房外叫我將我拉返黎:「你冇咩下話，今日唔洗返工但又唔出房…. 係咪病啊?」

「啊….我冇事….有少少攰想郊多陣。」

好彩阿媽將我拉返黎，如果唔係我會跳左落去。「對唔住啊，阿媽….」

「下? 咩事啊…..」

我想同佢講我岩岩差少少做傻事。「冇，嚇親你姐，我一陣出去睇下醫生。」

將窗花關上，換件衫我行出屋外。

出去行下可能會冇咁辛苦。

我又再次一個人四圍走，但今次既我比之前仲傷心，因為我已經知道自己真係冇可能再同Kristy一齊。

好想好想搵個人陪自己傾計打發時間，好似Joseph所講，我需要多一D朋友，一D可以講心事既朋友。

最後我打比Joseph。

「好。 就出黎傾下啦，今日Lunch OK!你黎我公司附近啦。」

佢既公司其實係間茶餐廳，佢係茶餐廳太子爺。 好日都唔返工做野，間中要頂下D伙計放假。

「哦~ 家明你好。」

「HI Uncle Auntie好耐冇見。」中學曾經黎過幾次，寒暄一陣我就同Joseph出左去。

「媽~ 家明失戀，陪佢散下心。」

死仔包原來搵我過 橋!

「又點啊仇次。」

「唉….冇啦，真係咩都冇啦，我地冇可能再一齊。」我死下死下咁講。

「唔。 不如咁啦，去轉個look再做下尖keep返好個波地先。」Joseph同我去左某間健身室入會:「拿，今日你射波就順便做啦，我免費同你train。」

係Joseph不停操我之下，的確時間好過左，起碼做梗運動時我冇亂諗野。

「睇你條腰，真係要減下，個胸都要操下大D!」Joseph一手督入我腰。

記起Kristy之前都有講過話我越來越肥，似乎我真係幾肥下。 「係….為左Kristy要KEEP下。」

「屌你，仲Kristy! 你應該講為左令Kristy後悔放棄你，你要過得比佢好。 黎~ 我地黎啦~俾啲掙扎! 谷實! 」

「啊…. 我唔得啦…..啊….」我覺得好難受。

「嘩~ 你睇啲線條靚到!!! 黎~~ 谷盡! 比多兩下我!! 黎~~」Joseph好似上左身咁不停操我。

-----------------

「啊….多謝你。」Joseph操左我兩個鐘，精盡既我打算離開。

「咪住~~~ 記得返去唔好亂食野， 食清D! A….咪啦，我地一齊食!!! 順便同你執下個LOOK!」

估唔到Joseph除左女之外，真係會有想同男性做到朋友。

好多文呀！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第四十九章】- 【從生活上開始改變】

係Joseph改變左我，由果日開始一放工我就去做運動，我發現自己需要打發時間要搵一D野去做。

所以定下一星期做足5晚運動既計劃，2晚健身3晚會去跑步，總算將放工後時間安排好。 慢慢我發現自己喊既次數減少左，可能係出汗將我身體入面多餘既水份排乾。

工作上，我仍要每日見到Kristy。 但我地連點頭之交都唔係。

同事最終都係會察覺到我地已經冇一齊，其實有大部分都唔會主動問我係唔係分左手，都係背後講就算。 不過總係有一D唔識死又八卦到爆既人會黎確認係唔係真係分左手，係我傷口上灑鹽。

唔經唔覺又到左週末，要兩日都安排全日活動，我會約朋友出黎。當然就只有華少同阿文，佢兩個係我最好既朋友。

但佢兩個都有拖拍，唔可能成日都比我約。 所以最後我係同左Joseph出黎。

「唔… 你D衫都OK既。」我著左上次同Joseph一齊買既恤衫同褲，係smart causal款既衫。「不過你個髮型都係要執下。

「下… 唔得咩?」我係搽左少少gel用手摷兩下果種頭。

「去剪下啦。」Joseph就同我去左一間好型既髮型房。

我望一眼心諗: 嘩屌!!! 剪個頭要成3舊水!!! 我係出面剪$60蚊…..

「HI~~ 幫佢搞搞個頭，剪油頭。」Joseph同髮型師講。

咩油頭係咩黎? 我真係唔知。不過腸到Joseph同髮周圍D型師都係一樣髮型，兩邊鏟到好短好短再gel高果種，我見唔少潮人都係依隻髮型。

搞左半個鐘就剪完仲gel好! 望住鏡入面既自己，我唔相信自己會有咁大改變! 髮型對人真係好有影響! 完全冇想過自己可以駕馭依種髮型。

「WOW~~~ 都話你掂，真係墳場姑爺仔啊!!」Joseph係背後講。

「下? 墳場姑爺仔?」

「溝死女啊!!! 行啦!」

我同Joseph去左老蘭某間Club玩，場內有唔少人男女各半左右吧。

「whisky!」

「紅酒啊唔該。」我叫左杯紅酒。

「HEY! 教你少少野!」音樂太嘈，Joseph係我耳邊講:「你見到D女手上既杯得返少少酒就係好機會去打開話題請佢飲酒。」

噢~ 原來咁有策略!

「唔。」其實我唔係太有興趣，同Joseph黎只係想打發時間。「平時你係點出擊架?」

「我一般會係留意下有冇靚女先，唔好心急! 睇清楚條女係自己一個人定有其他朋友。」Joseph一副專家的口吻。

「唔。」

「如果佢有朋友一齊黎我會搵3人以上組合。知唔知點解?」

「唔知啊，點解?」其實Joseph個問題好笨，佢都預左我係唔知架啦。

「哈~~~ 估到你會咁講。 咁係好冇引既回答啊，你祇有係唔係都9估下話題先可以發展落去。 D女先會覺得你好傾! 你個LOOK 就OK左，不過溝通方面要好好學習。」

「哦….」

「如果D女係兩友黎，我溝左其中一個，咁另一個點算? 所以有D女會為左個FRD唔受溝。而兩個以上組合，我出手其中一個，另外既朋友都唔會悶。」

「哦……. 前面有3 人組合，睇你表演!」我留意到佢留意梗係門口附近既3人組合。

「唔~ 佢地係老手。庶睇佢地以半月形咁企係度面向門口，3個都面向入口，所有入黎既人都比佢地scan晒。 同時一入黎既人都好易會見到佢地個樣。」

「哈…. 好有學問啊。 岩岩入黎佢地都有望我地，原來佢地佔領左有利位置。」

Joseph嘴角上揚:「我仲留意到我地傾咁耐，佢地3個就偷望左我地好多次，由左至右去計，第一條女望左我7次，中間2次右邊1次。而你就係8次3次1次」

「噢….」似乎我比較吸引!?「點解我地唔去坐台? 係唔係要霸位?」我試下改變話題。

「台係要用錢買架。 BOOK定幾枝貴酒就可以，有台D女特別濕。」Joseph對我偷笑。

「哦… 難怪!!」我見遠處一張台有3個應該大我少少既男人同4個女仔好似玩得好開心，依個世界有錢真係大晒… 我窮所以我失去左Kristy…

「喂~ 睇下果面。」Joseph發展target，係兩個女仔:「兩個女仔同我地岩數!」

「唔係睇岩門口果3個女仔度咩?」我只係好奇一問。

「家明你睇真少少，3條女身材一般~ 同個樣渡得架。 企咁耐都冇人埋身。 跟我黎啦，果面條女得好多。」

Joseph一馬當先行先，我就跟住佢尾。

「HI 你地兩個人?」Joseph問其中一個打扮比較野性既女仔，一睇就知佢係玩開既人。

「HI… 係啊，你地又係?」野性女望左我一眼，我有禮貌地點點頭。

「請你地飲杯野啊。」Joseph好自然地叫我幫手order。

「HI 你杯sexy on the beach… 」兩位女士都一齊行到bar枱附近，我將一杯sexy on the beach交比另一位比較斯文細粒少少既女仔手上。

佢叫阿Ling，大約155-160左右高，係一個好少出聲既女仔，打扮亦都唔狂野，身型瘦削胸部亦冇咩睇頭，我諗同Kristy差唔多都係A-B cup左右。樣子一定係Kristy靚過佢。

Joseph同狂野女傾得好開心，傾傾下就去左出面跳舞。

得返我同阿Ling兩個係度，我跟便音樂節拍輕輕搖頭身體左右搖擺的，同佢講咩好?

721 831

好馬不吃回頭草呀...
放過人地亦都放過自己
女死女還在，下個更可愛

寫主角放唔低嗰段好真實，不過通常係第一個先會咁，因為愛得最深

響巴有啲經驗喎

咁要睇我點兜

有D朋友經驗加左入去。 本人係一個浪子，冇初戀冇受過傷~~~~

青頭仔？

無雀嘅腳仔

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十章】- 【轉埸】

「家明，我地有下場啦~ BYE」Joseph同我打左個眼色暗示佢得手。

「BYE…」阿Ling同狂野女毫道別。

「…… 啊…. 不如走囉….」我同阿LING講，其實我覺得音樂好嘈。

「下……. 唔…..」阿LING面有難色，似乎佢以為我想同佢去….

「啊… D音樂好嘈啊，我聽唔到你講野。」

「哦….. 咁…. 咁走啦…」阿LING回答。

離開Club我地置身於籣桂坊中，下一步應該係要點做…? 係依D地方玩完，個女仔又肯同自己一齊走，係唔係代表OK可以搞野?

不過自己同阿Ling識左個幾鐘，大家都唔熟，就咁搞野? 會唔會好怪….

「你成日去Club玩架?」阿Ling先開口問我，落到街我真正的睇清楚佢個樣。 身材瘦又冇胸，
個樣幾順眼同時佢好似唔似D去玩開既人。

「唔係啁…. 我黎個兩次。 今次係第二次。 你呢?」

阿Ling好似好有戒心:「唔，我都係黎過幾次，同我朋友karen。」

Karen應該係狂野女吧? 「唔… 你好似好純品咁，點解會黎依度既?」其實我自己同Club都好唔夾。

「Karen話同我見識下，咁你呢? 你又係黎見識?」

「哈….差唔多啦。 唔… 我算係殷散心。 岩岩分手冇耐。 」

「比女朋友飛?」阿Ling好叻估到。

「你好叻，點估到? 我個樣好愁?」

「因為我都係岩岩分手。」

估唔到佢同我一樣係岩岩被飛既人，我地可以話係同病相連。

「你點分手架?」我問佢。

「佢話唔鐘意我，同我分手。 但實情係佢同左第二個女人一齊。 你呢?」阿LING同我就係咁你一言我一語咁傾左好多野。

「如果照咁睇，你都唔係真心鐘意你再前一個女朋友啊。」阿Ling講。

我地兩個人企左係交易廣場對出天橋上，飲住啤酒望住橋下疏落既汽車。

「下? 點解咁講?」

「好明顯你今次分手仲傷過上一次啦。 一般黎講分多幾次手就會唔咁傷心。」

「啊…. 又唔係既。」一直以黎我都係用情好專一既人，因為受阿媽影響，佢一直告誡我唔好似老豆咁，一定要專一。「可能係因為佢比帽我戴，我特別傷心!!!」

「咁唔順氣都係好大影響，不過好明顯你認定佢係你結婚對象，如果唔係唔會送戒指又要生要死。」

我冷靜地想，自己係唔係真係好似阿Ling所講，對Connie係冇咁認真? 的確，似乎同Connie分手後我好快就同左Kristy一齊，好快接受左另一個人。 而今次分手，我好似係仲未接受到另一D女仔，如果Kristy肯搵返我，我會接受佢。

「其實我都唔知自己係點… 不過我真係好想好想同返佢一齊，你知唔知道我之前成日喊….喊到依家已經再冇眼淚…… 有時間我都唔知道自己為左咩要生存….. 我好想放縱自己，同自己講唔好咁浪費自己D時間，不過真係放唔低….」

「我明。 我真係明。 我都係知道自己條仔係出面有第二個，之前都係放唔低…. 我都會諗自己可唔可以原諒佢。 不過我知道冇可能，佢已經玩厭左我。 我唔知再等佢…. 我年紀唔細，廿尾啦，下次再拍拖就係要考慮結婚，唔係玩玩下。」依家我先知佢原來大我幾年，不過佢睇上殷好細個似細過我。

「啊…. 如果Kristy好似你咁諗就好…. 可能我地仲一齊梗…..」

「咪傻啦。女人同男人唔同，佢變左心就係變左，女人要搵個照顧到自己既人架，佢咁有家底又有個單親阿媽，你同佢冇可能!!! 除非你突然搵到好多錢啦……」阿LING講既野係好現實剌中我傷口:「SORRY…. 我都係想你快D放低。」

「明既…. 我冇事….. 多謝你啊。」同阿Ling傾左一晚，心情放鬆不少:「唔知點解，同一個唔識既人講完，個心好似放鬆唔少…. 」

「你可以搵朋友傾架….你冇朋友???」

「唔係冇。 不過唔想講…唔知點講。」

「男人~ 真係要面。」

「下?」我大感不惑。

「男人就係唔鐘意同人講心事，死要面。 所以好多男人都係將心事收埋，最後屈係心入面屈死左。 所以男人比女人短命!!!」阿Ling越講越可怕。

「有冇咁恐怖…..」

「呵~~~ 你咪唔好信，不過你今日同我講左都已經好好。」阿Ling笑臉有點吸引。

「多謝你…..」我對佢講。

「其實同你傾左咁耐我心情都好左好多….多謝你聽我講咁多。┌阿Ling轉身背脊挨住扶手。

突然依一刻我好想攬住佢，手突然唔受控將佢攬實，嘴巴自然地親吻下去…

我第一次同一個識左幾個鐘既異性接吻。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十一章】- 【沉船】

「喂…. 大佬…」我打比Joseph

「呵欠…咁早啊….」Joseph明顯未起身。

「Lunch time啦仲早….」茶餐廳少爺仔真係好，平日我地返工佢就hea梗。

「啊…. 我不嬲都日夜對調存啦… 咩事啊….」佢明顯仲係床上訓梗。

「唉… 上次同你去老籣條女啊….」

「喂係~ 點啊最後去左邊?」講起女Joseph就醒晒。

「冇啊，同佢去左傾計傾天光。」

「….. 唔係下化….大哥你….有食唔食啊。」

我解釋:「佢唔係你諗咁隨便既女仔。」

「唔係玩玩下既人? 家明你唔係同佢玩認真下話????」

「我地果晚錫左….唉….但冇做D咩野就送左佢返屋企啦。」果晚我地KISS完就一齊坐的士走，咁岩佢原來住李鄭屋都算同區。

「唔….我明你心情，第一次去玩係會咁。但去得夜場唔好動情啊，冇好結果。」Joseph比左舍忠告我。

「知道….」

岩岩收線Kristy係我面前經過，佢好似望左我一眼，我扮晒見佢唔到。 因為我唔知自己祇有用咩身份去面對佢。 佢都講明唔會同我一齊。

【HI，想問下你會唔會有時間食晚飯?】我whatsapp問阿LING

【幾時?】過左幾個字佢回我。

之後我地開始左傾whasapp，係公司中總算可以打發時間。

係，我係公司冇咁忙，因為畢業季節有D新人黎左，我可以比D野佢地做 (雖然自己同D新人係同級)，加上公司好似真係少左生意。

「傾得咁開心啊…..」Zoe同我玩whatsapp好開心就問我。

「啊… 冇野。 哈…. 係WOR 你結婚搞成點?」轉移話題，因為同Kristy分手後我唔想比人知道我周圍識女仔。

「唔…. 唉…. 我都唔知。 好多野唔夾….」

「下… 結婚好多野唔順? 我見我家姐都好似同未來姐夫好多野嘈….」

「我都唔知啊。 佢成日陂我脾氣話我煩住佢…..唉…唔好講佢。 係呢，你個新髮型幾好睇，仲好似大隻左少少。」

「多謝。 我有做GYM，其實你都瘦左好多….」我留意Zoe瘦左好多，瘦人不瘦波。

「啊…. 結婚都要減下既。 不過都唔知依家點… 家明，不如今晚放工一齊去happy hour。」

「下… 我今日要做GYM啊!!!」我係一個嚴守紀律既人。

「飲一陣姐，唔阻你好耐。」Zoe一臉慘樣….

「啊… 好啦。 一陣OK」

【我今晚放工同同事去飲野。】唔知點解僧自己好似真係沉沉地船去阿Ling度。

主角同Zoe 係咪都有啲嘢？

係咪天與地既家明？ R.I.P

淫人妻女笑呵呵

Zoe似對男豬有野

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十二章】- 【對我有意思?】

「我地係中環飲?」放工時間我故意係Kristy位附近問Zoe。

我係有心要比Kristy知道我去飲酒，想佢會緊張我。

「不如去尖沙咀D酒吧，一陣都要過去睇下野。」Zoe應該知道我有心講比Kristy聽吧?! 佢既回應都幾大聲下。

離開公司後我講:「我地坐船過海好唔好?」

「OOK~ 唔…. 你之前係唔係成日同Kristy灣仔坐船過海?」

「唉….係啊… 」提起Kristy我總係有點灰有點傷心。

「咁我地不過行去中要坐船啦~ 都唔係遠好多。 費事你成日諗起D唔開心野…」Zoe向我吐舌做了一個鬼臉。

「好~~ 咁我地行天橋過警總再几去政總果面行海旁去啦~」

「好啊~」Zoe收工係可以話係第二個人，可能離開辨公室後放下作戰MODE?

「哈~~~ 其實我同Kristy都會咁行去中環坐船。呵….點都係會聯繫到佢….」雖然我見唔到自己個樣，不過我應該係一臉憂鬱同唏噓。

「家明，你上次分手都好似冇咁傷心….」

「睇得出?」

「點會睇唔出? 坐你旁邊好易FEEL到。」一陣風吹過Zoe，長長秀髮飄散出陣陣香水味。

「你好似轉左香水?」

「啊… 你聞得出????」Zoe一臉驚訝的問我。

我似樣的回應:「坐你旁邊好難唔發覺。」

「哈….如果我男朋友好似你咁細心就好。唉….」

「咩事啊? 岩岩係公司聽你講好似同未來老公有D野….」下午時間佢係公司同我講過佢結婚既事好似出左少少問題。

「我同佢好似好多野都唔夾喧。」

「我知道! 我家姐都係搞梗婚禮既野，佢同未來姐夫都好多野煩，主要煩錢啦。 係嘈多左。」 想起家姐都有同我講佢婚禮既野好煩。

「唔…. 唔係啊。 係我同佢價值觀唔好。 越係耐左我就越係覺得我同佢好唔同。」Zoe好似好煩惱。

我電話響起，係阿Ling打比我。

「SORRY 我聽一聽先。」我同Zoe道歉後就接電話。

「喂…」

「你收左工?」阿LING問。

「係啊。」

「去梗飲野?」佢問我。

「係啊，依家去梗酒吧飲happy hour」

「去老籣?」

「唔係，尖咀啊去。 」

「同女同事去?」阿LING問我，佢好似唔太想我同女仔出去咁。

「係啊… 同女同事去。」

「一個?」 佢好似有少少介意咁。

「係…..」其實我好似唔應該講自己同女仔兩個人去飲野。

「哦….. 咁唔阻你啦。 BYE!」 佢收左我線。

「……」

「女????」Zoe見我收線後問我。

「啊…. 係朋友!!! 唔係你諗既…..」

「呵??? 我諗咩…? 我冇講咩WOR!!!」

「….. 咩啊你….」

「呵~~ 男人都係咁….」Zoe似有暗示的回應。

坐上中環開去尖沙咀既船，同一架船同樣風景，但唔同既係Kristy唔會再同我一齊坐….

「你平日多唔多坐船?」我問Zoe

「有時。 通常都係同男朋友過海….」Zoe不經已的回答我。

「我都係同女朋友坐多…」

「呃…」Zoe冇講D咩回應，我同佢冇講野，靜靜地享受著既浪漫又痛苦既天星小輪過九龍。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十三章】- 【壞比好吸引】

「去邊間? 我唔熟依度….」

「去寶勒巷酒吧附近啦。」Zoe睇黎成日黎。

「你成日去酒吧飲酒?」我問佢。 做左近兩年同事，我最熟既同事算係Zoe (當然唔計Krsity)，不過都只流於表面，食飯HI BYE就算。

「間中啦。 有時會同其他Team同事出黎玩下，你好少出黎?」

「我少啊… 宅男一個。 哈….之前放工都係鐘意打機同睇漫畫。」

「唔~ 好彩你個樣唔宅。 哈…..」

「下? 即係點?」我有點不太明白。

「你冇聽過咩? 如果你係樣衰而鐘意打機睇漫畫就係變態宅男低俗，如果你係…個樣唔差鐘意打機就係有趣大細路~」Zoe原來會睇連登架…..

「哈….多謝你話我靚仔…」

「超…. 咪占占啦你。 」Zoe一面先係做一個不悅既樣之後再講:「不你做GYM同變左髮型係唔同晒。」

「下? 多謝….」

「不過你個人都仲係好唔識同女仔溝通…就依間飲啦。」

「你講咩話?」我唔係好聽到Zoe岩岩話我唔識同女仔溝通既意思。

「冇野啊。」Zoe冇答我就入左酒吧。

點左野飲後我地開始傾計。

「你同男朋友係唔係有咩唔開心?」我地叫左半打啤酒。

「你覺得同其實女同事一齊去食野飲酒有冇問題?」Zoe問我。

「唔….?你意思係如果有女朋友，自己又同其他女同事出去玩?」 我相信佢意思係佢男友同佢D同時去左玩。「如果正常食Lunch其實都冇咩野。」

「但係如果係自己女朋友唔鐘意，出到聲呢? 你仲會唔會同女同事出去?」

「咁…..一大班人定一對一先???」我問清楚佢:「如果係一班同事一齊去，又冇咩野既。」

「係一班….不過果個女同事特別鐘意同我男朋友一齊傾計玩囉。」Zoe一臉不悅:「都盲結婚啦，咁我有咩不滿同佢講，佢又唔聽…. 就係好似你咁講話一班同事好難推唔可以唔去。」

「唔…. 咁你又岩。」我都唔知講咩好。

「唉….如果佢有你一半咁聽話就好啦。 一半都已經好好。」

Zoe咁講算係話我乖仔??? 「聽話就好?」

「好。 點會唔好?」

「我意思係女人唔係鐘意壞男人咩? 好似你咁，又唔鐘意自己男朋友去玩，但個心就又愛又恨佢。」

「唉…. 唔好做個壞人啊你…. 咁會好傷人心。」Zoe感慨萬分。

「好人又點?都係比人Hurt….. 」想起Kristy對自己，我不禁問自己對人咁好係唔係就有好下場。.

「你同Kristy點分手架?」Zoe問: 「唔…. 你可以唔講。」可能佢睇得出我仲好傷心所以冇再問我。

「…..」唔講好似唔太好:「耐左唔夾咪咁。」但我選擇保護Kristy唔想佢成為壞人。

「唉…. 其實我諗梗應唔應該同男朋友結婚…. 我唔會覺得佢同我結婚後會停低，佢就好似一隻冇腳既雀仔咁，冇可能停下來….」

其實ZOE唔係都一樣會同同事出黎飲酒玩咩? 點解佢會話晒個男人衰，而唔諗自己都係出去同梗我飲野? 有時間男女就係咁唔公平….

「好啦。 我約左男友去睇結婚野啊，多謝你陪我飲野傾計….」Zoe同我傾吐完心情好轉了不少。

「OOK~ 有咩我地whataspp傾都我。」同佢分開前我同佢講。

Zoe回眸一笑:「好啦~ 聽日見~~」佢原來都可以咁可愛，依一刻我被佢打動左一下。

噢…. 打一打比阿Ling同佢講已經飲完野先，我將自己拉回現實。 正想打比佢時，我想起壞男人比好男人更吸引。

不如唔好打比阿LING睇下佢會點….

家明成魔之路
想睇Kristy搵返家明 然後家明被報復

做壞男人都被報復 好慘

好人就唔會被人報復啦

好人帶綠帽only

家明同Zoe 會否上床呢

條伏線應該會鋪耐啲

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十四章】- 【仍然著緊】

【尋晚飲到好夜?】一早起身睇電話我見到阿LING既whatsapp

尋晚同Zoe分開後自己食左少少野就去做GYM，之後仲係運動埸跑左一個鐘步先返屋企，所以冇理會佢既Msg

我回:【唔係唔，飲左少少就走人。】如果係Kristy搵我，我一定會立即回覆，唔會拖到第二朝先回。

【哦… OK】佢就簡單一個回應，似乎佢有少少嬲左我。

我照樣的唔理會佢，換衫準備返工。 去到灣仔站落車，我就行皇后大道東一個人返工。

其實每日行依段路，我都會想起Kristy，越係叫自己唔應該再去想就越係難忘… 或者我祇有唔好再係度做，令自己可以早日忘記佢。

啊!?

前面有一個我非常熟悉既身影，我唔會忘記! 係Kristy…盲係我前面10米之內。

我要前越佢嗎? 定一直跟係佢身後?

沉思一陣之後，我決定打比阿:Ling

「早晨啊，出門口返工未啊?」我先主動關心阿Ling

「啊… 坐梗車。 冇諗過你會打比我….」可以聽我出佢係真心好出奇。

我加快步伐，已經行到去Kristy 1米左右並微微的將聲音提高:「係啊。 尋晚太攰冇搵到你啊，你點啊???」 我好有信心我既對話已傳到Kristy耳中。

阿LING:「唔?? 咩點?」

「下~」依個時候我已經過左Kristy頭，我唔可能又將我步速減慢，咁可能會比Kristy發覺我有心係佢面前出現。

係，我要比Kristy知道我同女仔傾電話。

「SORRY 啊尋晚我想打比你架，不過做完GYM唔記得左。」我相信依一句都被Kristy聽到。

「唔關我事，你冇必要打比我。 我冇怪你啊。」電話中傳來阿Ling有點不滿既聲。

「啊… 我地星期五出黎食晚飯? 你想食咩?」 剛好我轉入一間茶餐廳買早餐，我故意係面上露出甜笑，如果Kristy有望我，佢會留意到我面上既笑容。

「你想同我食咩?」阿Lint問。

「係啊。 SORRY 等一等。」 我向伙記落單後再同阿LING講:「等梗早餐，可以再傾啦。」

「啊。 買早餐? 」

「係啊。 你食左未?」我禮貌上問返佢。

「未食啊。 依家買。 」

「好啊。 咁我地不過返到公司再whatsapp啦，傾食咩。」

--------------

係公司做左一陣野後收到Kristy whatsapp

【HI 你點啊? 幾好嗎?】

佢問我點，分手後佢一直冇搵我。 一定係佢今朝見到我傾電話，想知我係唔係有新女。佢仲好著緊我架!!!!!

「OOK啦。 你幾好嗎?」 唔知佢點…. 冇左我，你生活成點? 慣唔慣啊? 我真係好唔慣你唔係我身邊….

我有千言萬語要同你講，你知道嗎?

我最想同你講既係:… 我仲好愛你，不如我地從頭黎過啊!!!!

冇，想同你講下次傾電話可唔可以唔好咁大聲

笑死

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十五章】- 【忘記你我做不到】

【幾好啊。】 Kristy傾。

係我角度去分析，我認為佢見到我同人傾電話，所以想了解下咩事，不過唔知點開口。 如果係喧我盲應該吊佢引。

【今日比較忙啊…. 你呢?】

佢回應:【我都做野啦，你加油。】

我冇回應佢。 一來我就要比佢估我同咩人傾電話，因為我知道佢係想知道，所以我就更加唔應該比佢知太多，保持神秘一D對我更有益。 同時同佢對話上黎總係有小小唔同左既感覺，係佢變左?定係我都開始改變左?

------------------------------

「HI! 」阿LING同我約左係銅鑼灣食晚飯，佢係銅鑼灣返工。

「hello 我地去食傻先之後睇戲。」我已經諗定晒同佢出黎做咩好。

「好。」今日係第二次見阿LING，同上次唔同。 係老籣佢著左晚裝裙。 而今日佢係斯文返工LOOK。 淨色TEE薄外套及膝裙，一個平凡OL。

Ling樣正正常常眼大大細細粒冇身材，係順眼而唔起眼既女仔，佢唔會係吸引到男望既人。

同佢平排行，感覺係好平常心。 我冇緊張既感覺，同佢傾計唔會好擔心自己係唔係會失禮或失言。

或者同阿Ling相處係會好舒服。

同佢食飯傾計我唔需要去諗好多話題，佢同我都鐘意電影，特別係王家衛既電影。

「Kristy係你心入面真係佔好重既地位。」

「我唔否認….」

「都係既。 得唔到既永遠都係最深刻。」阿Ling同我睇完戲走出戲院。

「可能係…」

「你應該要忘記佢。」阿LING再講:「不過你越係要忘記就越難去放低。」

「哈….係啊。 因為我得唔到佢個人，所以越要將佢放係心入面….」我苦笑著。

「哦…」

我留意到佢好似有少少唔開心。 「你呢? 你個EX又點?」

「哈… 冇咩點。 佢出面有第二過，我唔會接受返佢。 搵過第二個囉….」阿Ling講得輕鬆。

我知道佢其實係心急，因為已經廿尾，女人30似乎係一個大限。「你返屋企未?」

「….. 你想去邊?」佢問一個開放式問題。

我應該點答佢?

我好想同返Kristy一齊，但自己又心入面有條刺。 當然，我亦唔知道其實Kristy點諗，仲想唔想同我一齊…

「去食糖水好唔好?」我唔知道阿LING叫我話事係唔係有D咩暗示，而且我對Kristy仲係未落得低。

「好啊~ 睇完戲都想食少少野。」阿Ling好似好開心咁。

見到有個女仔同自己食糖水而開心，其實個心係開心既。 我係唔係算係追既佢???

因為男豬話去食糖水而唔係去扑野，咁就加左分

可能真係Ling想開房呢
就算男豬都想 可以點講出口？

有文嗎

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十六章】- 【打擊再打擊】

同Ling去左食糖水，中間有少少時間我睇左陣電話。

FB係一個好壞既系統，你越係睇某個人某樣野，FB就會自動排係版面當眼處比你去腸。 排第一既係Kristy既update!!! 係一張相。

一支香檳兩隻杯背景好似係一間酒店房。 打出一小段文字「Happiness is a moment with you!」tag左一個我唔識既男人。

明顯得不能再明顯了吧?同個男人去酒店…仲打D咁既野同兩杯酒!! Kristy唔係話自己唔飲酒既咩?

更攞命既係我見到有人留言話好SWEET好開心等等，對我黎講如同落井下石一樣。

佢真係轉得好快，岩岩同我分手原因係佢阿媽反對，之後同左阿傑一齊。 過左個幾星期左右就已經同左另一個人一齊。

我就去睇下個男人咩來頭。

Profile係一個粗獷既男人，唔似係一個做文職人員。 睇真一D佢好似係做D工程之類既野。

頂!!! 睇個樣都唔似係個搵到錢既人，平時既生活相都係同一班工程佬既人一齊玩。 唔係講Kristy阿媽鐘意D有錢人咩? 我睇唔出佢好有家低。

「OK 可以行啦。 」阿LING岩岩出黎。

「哦….好啊。」我關上電話! 心中有好多既問號。

點解佢咁快又可以同左另一個人一齊? 點解佢唔同我一齊? 點解佢搵個粗人都唔同我一齊? 我真係咁差咩????

「諗梗咩? 突然唔出聲既???」

「呃…冇。 我地食咩?」

「去食中定西式?」LING問我。

「食西啦…」我回。

係唔係我面上咩都寫晒出黎? 阿LING問我:「做咩事去完廁所出黎你好似有少少野咁?」

「…. 」我真係有D野…. 到底我係唔係太好人太天真? Kristy真係唔係我心諗咁簡單? 「不如我地唔好去食糖水。」

「下? 哦 喧去邊?」

「同我去搞野。」雖然我話自己唔應該再做好人，但冇諗過我自己會咁直接去講。

「……」阿LING一臉驚訝:「SORRY…. 我唔會同男朋友之外既人做依D野….」

「…….. 哦….」我唔知道自己做梗咩。 做咩事會咁講….

Kristy對我真係有太大打擊。 我係佢身上真係學到好多野，果一刻我覺得女人真係好善變真係好CHEAP。

我認為女人就係咁易去同男人一齊，只要男人大膽就可以了。 Kristy就係一個例子，佢話咁快又開始一段新戀情! 話咁快就上酒店房。

「啊… 咁算啦。 當我冇講過。 」我同LING講:「我想走人….一個人行下。」

之後我一個人走左…. 世事都好不如我意….

樓主快啲更新 好好睇你寫得

睇到好有feel

阿LING要男豬做男朋友

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十七章】- 【酒醉】

一個人行，我又一次無目的地行。 冇左Kristy我就失去左人生目標一樣。

要忘記一個人可以好易亦可以好難。

對我黎講要忘記Kristy，我相信係要用一世時間。 佢既每一個FB更新都將會永遠提醒我佢既近況。

要忘記佢，最好係飲醉。 一醉解千愁!

諾士佛台酒吧臨立，隨意地入左一間叫左支啤酒一飲而盡，之後我索性叫左半打飲，一支又一支，飲到第4支後有人制止我。

「夠啦….」係阿LING，佢一手拉住我唔比我開第5支酒。「唔好再飲啦….」

半帶醉意下，膽亦大了不少! 一下親吻下去。 Ling冇反抗我。 我更大膽地「滑」入舌頭到佢小咀內。

舌尖上下擺動，Ling既舌頭亦對我舌頭作出回應，我倆舌頭交纏，一切來得好自然。

越吻越肉緊，我兩手緊緊抱實Ling。 Ling雙手撓住我頸激烈地親吻。

「去酒店!」我既小弟已經硬起來，怒火及慾火都急需要撲滅! 已經唔理會阿LING有冇反對。 Ling被我拖住走去街尾既維多尼亞酒店。

今次係我第一次去時鐘酒店，我唔人知道步驟如何。 拖住LING，佢亦冇講野。 登入維多尼亞的升降機跟指示上1樓拎房後就有個姐姐帶我地上房。

「唔…」姐姐離開後我立即一口吻下去，LING發出呻吟聲，同時我雙手解開佢既衣服，將佢上衣同裙一件一件拋開。

好快地我將佢個bra都除開，LING叫著:「啊..唔」。 佢既胸好似比Kristy更細，Kristy係A或者B，Ling應該係AA cup，近乎冇胸可言….

但對於怒火沖天的我，只有大力地搓弄Ling那對小得可憐既窮乳。

無論胸部幾細，被玩弄著都係會有感覺! 阿LING叫得更加密:「呀…啊」佢越係頻繁的呻吟，我越係用力去揸，手口並用的剌激佢。

係AV片入面學到既，以前一直唔可以用係Kristy身上既技巧我一一的用上。

Ling主動脫去我條褲，同時我都除開LING下身最後防線。 我地依一刻玉帛相見了，對於佢既身材我既評論係如同一個未發肉既小女孩。

但怒火加上醉意，我已經唔理會太多。

Kristy係我面前唔飲酒，但同另一個就飲。 Kristy放棄我同左另一個人一齊仲要一個接一個咁換男人，仲要係我面前扮純情。Kristy唔肯用口幫我!!!

我冇理會Ling同唔同意我咁做，一下就將我既巨龍擺係佢咀巴內。

「唔…唔….」我雙手捉住佢個頭另一邊下身不斷前後搖晃，佢en唔enjoy我唔知，但我就好enjoy。

一想到Kristy係酒店內飲酒，我就更加嬲! 我不停加速頂入，將一切怒氣都出係Ling之上。

「啊…好痛….」Ling將我推開: 「咳…你頂到我…喉嚨…咳…」

「SORRY」 我係有點歉意的，見到佢好辛苦既樣。

「唔…唔緊要。」佢好似可以透返氣。

我見佢冇咩問題就將佢兩腿拉開，用中指慢慢插入去:「啊..啊….」Ling面上露出享受既神情。

我越插越快佢就叫得越係大聲。 佢既反應比Kristy大。 到底Kristy同其他人做愛又係唔係咁? 佢只係對住我唔會咁大反應? 定係佢性方面係咁保守?

我應該自己唔應該心諗一D冇答案既野，但我就真係冇辦法叫自己唔去諗。

最終我都係插入去了:「我要插入黎啦。」其實問同唔問都係會插，只係禮貌上問一下。

「啊….啊….好耐冇試過做愛啦…」Ling對我講。

我大力抽插起來，久違了的呻吟聲令我短暫地忘記不快。

「啊….. 」 Ling被抽插得非常興奮。

到底係唔係阿LING淫定係佢對我先會咁興奮? 定係其實個個女人都係咁淫，對住男朋友就扮保守? 我又不自覺地想起了Kristy同我做愛時佢既反應有幾平靜。

我好懷疑係唔係自己做得唔夠好所以Kristy反應係咁，但回想起Connie同我做愛時既反應唔係都好好嗎? 「同我做愛正唔正? 我問阿LING。

「啊…好舒服啊…啊啊呀!!!」

到底Kristy依家係唔係都同梗其他人做梗愛? 正係酒店床上興奮地呻吟著??? 「啊….我要射啦….Kristy….RRR…啊」

勁hurt

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十八章】- 【我地係咩關係?】

完事後，我同Ling軟攤時鐘酒店床上。

「…我地依家係咩關係?」Ling問我。

「….」 到底我同佢係咩?

我唔係討厭佢，唔係對佢冇興趣。 如果我對佢冇意思就唔會約佢出黎。 但我知道自己唔係愛上佢。

佢等候我比答案佢。

我正好背對住佢，立即上連登問我應該點答阿LING好。

A) 「做我女朋友啦!」
B) 「SORRY! 我一時飲大左先會做錯時。
C) 「我當你係SP，唔好鐘意我!」
D) 「我都唔知我地算係咩關係….」

A
好好珍惜眼前人，大結局吧

A 唔好做咁耐浪子啦

都未開始做。。。

D 想故事繼續落去
其實響巴係唔係扮幫男豬問
如果係現實問嘅就 A
做男人要有擔戴

b->c->d

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第五十九章】- 【先有性再有愛….】

A) 「做我女朋友啦!」
B) 「SORRY! 我一時飲大左先會做錯時。
C) 「我當你係SP，唔好鐘意我!」
D) 「我都唔知我地算係咩關係….」

就知道唔會有好多人係咁急之下比到意見我，第4個人講。有兩個叫「我做我女朋友啦!」已經係佔最多人。其實答案係點唔重要，我知道自己唔鐘意佢。 起碼依一刻唔係。

「其實我知道你仲好掛住你個EX…你唔需要呃我。」阿Ling雙手及前額貼住我背脊講。

「….」

「…其實你咁落去都唔係辨法。 你想活係你EX陰影之下幾耐?」

「….我唔知道… 」我知自己要向前看:「我真係唔知道點先可以忘記佢。」

Ling從後抱住我:「我想試下令你忘記佢….」

我心頭一震。

我被佢咁講要有一下心動。

與其無了期等，不如放過自己比個機會其他人啦… 或者自己真係可以放低呢….

我下定決心，回頭抱住阿LING:「LING, 不如做我女朋友啊。」

雖然我地既次序唔同，先有性之後再拍拖，但阿LING微微一笑輕輕點了一下頭。

再次既親吻，我地以情侶身份接吻。 同Ling當晚成為左情人。

-------------------------------------------

「我地拍左一個月拖啦，今日點慶祝?」原本已經同阿Ling拍左一個月拖。

「不如去食日本野啦。」我冇諗過食野，係電話上我對Ling講。

「都好，咁放工見啦。」

食邊間好?

元氣? 又好似好cheap好燃難食服務又差到HIHI。

千兩? 好似好Q呃人錢咁，價錢貴但又冇咩服務可言。都係一間垃圾!

Omakase??? 係好食好享受既，但貴到離譜!!! 係同過Kristy食過一次。

不如食出前一丁算啦，都係日本野。 唔…. 但去邊煮啊?

放工後同阿LING會合，佢問我:「係呢，你幾時帶我見你家人?」

「…..我地今晚食依間啦~~~」

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十章】- 【空姐】

我地只係普通既一間深水埗細既舖食日本野，位少又迫。 勝在唔貴。

同LING都係住長沙灣，我係私樓佢係公屋。 可能係咁，我比較上輕鬆一D，唔會太大壓力。 唔會再要面對門不當戶不對既情況吧?

「幾時同你家人見面?」飯食到一半佢問我。

「唔… 過一排先。」

「咁即係幾時? 過年上去度?」LING好想見我家人。

「啊… 我同佢地講下。」仲有兩個月就過年。

「係啊。 我地聖誕節去唔去旅行?」

「都好啊。」同Kristy拍拖冇去左旅行:「去台灣好唔好?」平平地。

「好啊。 鐘意台灣!」阿LING好似好鐘意睇台灣電視。「你去買機票? 你家姐做空姐係咪有平機票?」

「啊… 唔好搵佢買，佢D平機票要搶，就算有都好似買左比阿爸阿媽….我地自己買冇咁煩。」我同佢講。

「噢… 好啦。 」阿LING知道有得去台灣就好開心咁，一邊食野一邊同我傾要去台灣邊度玩。

我冇咩心機去諗行程。 反正都係去西門町淡水九份十份果D地方。

食完飯後我地去左搞野慶祝拍拖1個月，地方就係屋企附近既時鐘酒店。 完事後我送佢返李鄭屋邨就自己行返屋企。

同阿LING一齊，總叫時間上可以打發一下，唔會日日放工要去做GYM用左D時間去，星期六日都比較上充實左。

不過，我總係覺得我今次拍拖好似有少少唔同。 我相信自己唔係咁鐘意佢… 但我唔係玩玩下既心態去拍拖，好多人都會話時間會令一個人改變，我可能會變得更鐘意阿LING都唔定呢…

-------------------------------

「仔… 好耐冇見KRISTY啦，聖誕節會唔會一齊食飯?」返到屋企阿媽問我。

「啊….聖誕會去旅行….」

「下…同Kristy啊? 好啦好啦…. 咁快快手搞掂人地啦…呵~~~ 見你依個月好似個人唔同左，原來約左人去旅行~~」阿媽地仲未知道我同KRISTY已分手。正確一D應該話係我已被拋棄!!!

「啊…啊….. 係啊。」一時之間我都唔知應該點開心講我同Kristy已經分開左….

依個時間家姐咁岩返到:「家明~~ 呵呵…. 你幾時轉左女朋友架……?」

「下? 阿仔你有新女朋友????」 阿媽一面驚訝的問我。

一直我冇同家人講自己分左手，一來係因為唔想佢地擔心，二來係怕阿媽覺得Kristy係衰人。

「啊… 係啊。 岩岩拍拖一個月……….」我唔好意思咁講:「同Kristy冇左啦….」講完我就自己房….

唔知道家姐同阿媽會點諗。 又會咁唔好彩比家姐見到….今次真係唔同阿LING見家長都唔得啦。

【細佬…. 你同Kristy點啊….?】家姐冇耐SEND左whatsapp問我。

【分左手囉。】

【家姐早排都覺得你有少少怪，好似好唔開心咁，不過岩岩見到你同個女仔一齊拖住手咪問下你….】

【係啊。 分左手都冇咩好講啦… 都冇咩大不了。】我努力去唔同家人講自己內心既感覺。

【不如去食糖水，家姐好耐冇食啦。】

【你唔係要減肥咩?】家姐新年後會結婚。

【家姐我天生麗質，減唔減都係咁靚。 行唔行啊? 】

【係就快啦。 GOGOGO】衫都未換又出返門口。

「喂… 你著到咁去?」我問家姐。

「有咩問題? 著空姐衫好失禮你咩?」家姐放低行李著住空姐衫同我出去食糖水。

同空姐出街，當然會引來好多男人目光。你可能會好想同空姐四圍行係街上比人望住，但老老豆豆如果個空姐係自己家姐，成件事就會變得好怪。

同家姐唔係情人關係，相距一個身位咁行，D人會望住空姐家姐又望下自己。

「下次唔好著空姐衫同我出街啦….好怪啊….」

「嘻~~怕咩啊~~ 你未來姐夫不知幾鐘意我著空姐衫同佢出黎行，不知幾威威啊~ 哈….」宜姐好跳皮地彈下彈下咁講。

唔係連家姐都食埋呀

中秋節快樂!

樓主呢

慶祝緊中秋節？

中秋快樂!! 放左幾日假，今日可以出啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十一章】- 【與家姐傾計】

「見到你拍返拖，都放心D!」家姐對我講。

佢咁講…「你一早就知道我分左手?」

「估到你啦。 一拍拖就日日同女朋友傾電話，分左手冇晒電話傾。 其實阿媽之前都叫我關心下你。不過見你日日出去夜一夜先返冇時間同你傾姐。」原來家姐同阿媽一早知道我分左手。

「啊… 唔想你地擔心我嘛，咪冇講‧」

「唉… 細佬，同你咁多年都知你性格鐘意收收埋埋啦，咩都唔同人講。 特別係感情事。」家姐比想像中梗了解我。

「唔…拍拖事都冇咩大問題啦，冇必要咩都同你地傾啊。」我死撐自己唔講出黎係覺得分手係小事。

「哈… 死頂!」

「咩死頂啊?」

「唔洗唔認啦。 你唔傷心就唔會去做GYM啦。 By the way你大隻左又幾好睇~~哈哈~~~ 借殷打個卡先。」

家姐算係問左我??? 佢拎起電話快手地影左我同碗糖水，之後就UPLOAD左上佢facebook。

「喂喂喂…..咪放我樣衰相上網啊…..」雖然我口係咁講，不過我又唔係太介意佢放我上網既，又唔係D咩名人。

「cation打”約左大隻靚仔食糖水”好唔好啊?」

「…..是但啦….. 又唔係我facebook。」

「OK~ 就咁啦~ 哈哈~~~ 你同新女朋友點啊?」

「冇咩點啊… 幾好。」家姐碗糖水都黎左:「家姐你就快結婚唔係應該要減肥咩?」

「超~ 你家姐我天生麗質，唔怕~~~ 呵~~~ 不過你想食我果碗就比你食啦~」

我老實不客氣地食左家姐既糖水一啖。

「我又要食你果碗啊」家姐都食我碗。

我留意到附近幾台男性客人久唔久會望住我地，好唔自在啊…..

「快D食完快D走啦家姐。」

「糖水梗係慢慢坐係度食架啦。幾時同新女友上黎食飯?」家姐好唔想走，似乎好想係度迫我講多D阿LING既野。

「唔，岩岩先一齊遲下先啦。」

「咪遲下啦，我擺酒預左Kristy個位啦，你快D介紹新女友比我地識，我預你黎飲我果餐架。」家姐係真心為要湊人數定係想8下阿LING既野? 我真係唔知….

「都未拍定，唔好叫佢去飲啦。」

「下? 你打算拍散拖架? 死啦我爆左出黎比阿媽知TIM…..」家姐一樣歉意的講。

「唉…. 又唔係散拖。 唔…不過我都未知佢岩唔岩我，唉… 一陣阿媽話特我玩玩下嬲左我就煩….」

「嘩…..何家明先生 你講到自己真係好似拍散拖咁~~呵…. 未知人地岩唔岩自己就拍拖。 個LOOK執左真係變到成個花花公子咁~~~」家姐陰陰咀笑住:「不過咁…. 你又唔洗理阿媽喧多既，佢鐘意唔鐘意你既做法都好，你都係佢個仔，唔通佢唔要你要個仔咩????」

「唔… 其實我唔想阿媽覺得我….係壞男人。 佢一直好唔鐘意衰男人。」我想起阿爸當年係大陸有第二個女人既事，當時阿媽有幾傷心。

Welcome back!

響巴

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十二章】- 【認定】

「你真係咁諗?」家姐反問我。

「我係覺得阿媽好唔鐘意人唔認真對愛情，好憎人花心。」我一直以來係咁認為阿媽想我地專一。

「你仲停留係細時既思想….」

「下? 唔明….」

「唔….. 有兩個意思!!! 其實阿媽當初點解會接受返爸爸出面有二奶，你冇諗過?」家姐托下巴問我。

「因為…」我真係冇認真諗過:「因為我地兩個?」 依家諗返當年佢地猜離婚，最重要原因應該係我同家姐….

「係啊。 阿媽一個女人仔點可能一個人照顧到我地? 當時我地仲咁細。」家姐食一啖雪糕再講:「當然阿爸都係唔捨得我地先會浪子回頭。」

「…唔。」我點頭示意了解。

「係阿爸阿媽眼中，我地先係佢地最重要既野啊，佢地為左我地可以重新黎過… 佢地係想我地兩個人生活得開心幸福啊。」家姐將佢頭移近我:「其實阿爸阿媽兩個一直都唔太睇好你同Kristy…. 因為我地兩家人差距太遠….」

「唔… 唉。 其實…. 我都知既…我同Kristy真係兩個世界既人，我低好多….」只係我一直唔希望去認依個分手既結局….

「你明就好啦，最重要係你開心啊，你開心阿爸阿媽就會開心。」

「咁第二個意思呢?」家姐岩岩話我仲停係細個既思考。

「下… 第二咪就係，依家咩年代啊?? 仲講專一!? 真係一拍拖就要結婚咩細佬…. 你家姐我都拍幾個先搵到你未來姐夫啦.! 唔同多D人一齊又點會知自己心入面想點???」家姐講出黎既理論係道德上好似唔係太岩，但又似乎含有一個大道理。

「啊…… 係…」 我要消化下。

「係啊，我結婚你要整件靚西裝啊，幾時得閒我地去尖咀婚嫁商場整啦。」家姐之前有提過我要去度身做衫。

「咁不如下星期五啦，約你放工後去尖咀做啦。」我約實家姐。

「好啊~ 一於咁話。見你有新女友，今餐我請啦~」

同家姐返到屋企後，我就諗係唔係應該比阿LING見下家人。 一直覺得比女朋友見家人就係對女朋友既肯定，如果比阿LING見家人代表比佢正式進入我生活中。

就以家姐所講，其實佢地都唔睇好我同Kristy，反正大家都知我已經分左手同有另一段新戀情。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十三章】- 【LING見家長】

其實都真係冇得唔講比LING知自己家姐要結婚吧? 如果我仲非同佢一齊。 我諗左一晚既答案。

【幾個月後我家姐結婚，佢想請你去飲，你OK?】我用whatsapp問佢。

佢好快就回我去，仲叫我陪佢去腸衫。 所以又同佢去行街。

我不期然又會諗，家姐結婚當日，若果Kristy可以在場有多好。Kristy仍然填密我思潮內，我仍然覺得有你既世界先係最好…

可借如今我身邊既已經係另外一個人。

「好凍。」阿LING同我講。

「係啊。冬天黎到啦。」依一刻你凍唔凍啊? 我諗你應該唔凍吧? 因為你身邊都有另一個人，可以比到溫暖你吧?

「好彩有你依個大暖包。」阿LING攬實我當係佢私人流動暖爐。

「我地買咩晚裝好? 背心晚裝款定斯文果D長裙算? 晚裝會唔會太OVER….?好似搶左鏡咁。」阿LING問我。

其實我真係冇咩fashion sense:「我唔都唔知啊，是但都OK!!! 唔….晚裝好似太…OVER」以阿LING身材，好似唔係太承托到晚裝。我意思係仍胸太細，著晚裝好似冇咩睇頭。

「….哦… 咁我地去D賣婚禮野既商場睇啦，我知太子有。」LING同我就去左太子。

--------------------------

太子金都內，有好多結婚野買，佔多數既都係租婚紗同影相。似乎唔係好岩我地。

「HI 恭喜兩位啊，搵左婚紗未?」「HI 恭喜兩位啊，影相搵我地啦，我地攝影師好出名。」

我對於佢地既說話感到好不自在。

我留意到阿LING咀角微微地笑，好似好開心咁。

我地入左其中一間「HI 兩位你好，介紹下先，我地有好多款婚紗啊。想搵咩款?」一位年青既女員工問。

「佢想睇下晚裝。」我答。

「你地已經租左婚紗? 中式裙我地都有啊，要唔要睇下? 我地package抵D!!」

「啊… 我地唔係結婚，係去飲….」我沒好氣地對佢講。

「哦~~ 唔梗要，好快到你地。哈…. 睇晚裝OK! 你想搵咩款?」

「啊… 我都唔知啊。」阿LING似乎冇咩頭緒。

「想問下去飲既主人家係你親人定朋友?係唔係家人呢?」女店員問。

「係我家姐結婚。」

「OK明白。 睇下依幾件先。」佢邊說邊搵幾件真係好跨張既衫出黎。

「啊…好似太勁…好閃啊。」我同LING都覺得果幾件衫太閃好多珠片。

「唔跨啦! 你話晒都算係半個主人家啊，可以著D比較突出少少既衫啊。唔會搶到新娘鏡既。」

阿LING聽到後偷偷地笑。

「啊… 咁你試一試下先啦一係….」我同LING講。

「係啦，男朋友都叫你試，就著黎睇下啦。」女店員拉左LING入去試身室: 「如果有咩要幫忙可以叫我入黎幫手。」

店員回頭同我吹水:「有幾件岩岩租左出去，我搵下相比你地睇下。」

「其實都唔洗太跨，斯文少少既長裙冇咩珠片唔好咁閃就OK!。」

「係有D人唔鏡意太閃，不過係你自己家姐大日子，你女朋友梗係要閃下佢好D!! 去到冇珠片會冇人留意到架啦。 」

最後我地試完冇租就走人去左第二間再腸。

「其他我係唔係應該著件跨D都OK? 話晒係你家姐結婚… 如果我著太HEA又好似唔好，好似唔夠尊重佢。」LING講。

「唔怕啦，佢唔會介意啦。」佢好似好上心咁。

「係呢，我係唔係祇有搵日見下你父母同家姐先? 冇理由第一次見就係結婚果日。」

「啊… 都係既。 咁就搵日啦。 我問下家人。」

最後我地約左下個星期日。

感覺阿LING未去到男豬家姐結婚就被男豬分手

唔會比你估到

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十四章】- 【造衫】

黎梗依個星期好忙，星期一至四都要加班，星期五就約左家姐去尖咀做衫，星期六就做GYM(因為一至五都冇得做)，星期日就比阿LING見家人。

公司要做展覽前期準備，趕交設計圖，我又要跟進設計同周邊marketing野。 冇錯，我地又要同sales果面開會，即係kristy佢地。

對於我黎講，又喜又悲。 喜係我可以同krsty又有多一D接觸。 悲…. 係以今時今日既情況，佢同我除左工事，真係仲有咩可以傾? 更悲既係…. 佢假假地都叫比我高一級，唔多唔少我係有少少自悲。

同Kristy既對話只流於工作上，就算晚上加班，我同佢都冇咩文流。 果種感受真係好差。

同舊情人一齊工作，真係好苦。 往日恩愛，今日如陌路人。

我好想好想問佢，佢同男朋友點，過得好唔好。 但我既提問唔係出於關心，而係想佢離開現任同我再續前缘。 好天真好白痂吧?

如果好似家姐喧講，家人係希望我可以開心過日子。一定係同kristy一齊我會最開心。

同阿LING一齊，無壓力好平淡。 理論上佢係一個做老婆既好對象。

但係LING總係冇一份激情冇果份令我心動既感覺。 我清楚知道。

點解我仲同阿LING一齊??? 可能係悶? 可能係想用佢忘記kristy? 我知道自己唔係玩玩下，係認真既。

係我沉思之下，Kristy已經離開公司。 佢冇同我道別…

係佢嬲左我? 定對我已經冇野傾???

而我竟然傻到選擇跟佢尾。 我到底想點? 自己都唔知道… 跟住佢可以攸D咩!? 又唔係上前同佢傾計只係跟住佢尾，由公司行去巴士站。途皇后大度東行。

感覺上好似以前咁，同佢一齊齊行皇后大道，送佢上巴士。 唔同既係你同我相隔多麼遠，無論物理上同情感上… 到底我同你仲有冇可能再有一日回到初既起點?

連續4晚，我就好似一個痴漢般係kristy背後跟住佢，到巴士站就會停係遠處目送佢上車… 我留意到佢一放一工盲會打電話，雖然我睇唔到佢面上表情，不過唔難估計佢係同佢男友傾梗，仲要係傾得好開心…

「送」完kristy上巴士離開後我會一個人去坐車。 返到去屋企後先打比阿LING。 我想係放工「送」kristy返屋企到一個人返到自己屋企既路上回味過去既一切。

「我返到屋企啦…」我打比阿LING。

「返到屋企先打比我既???」

「好攰，一上車我訓左…」我一副冇精神既聲音。

「買咩比你家人好啊?」LING問我見家長買咩比我好。

「是但啦。 你是但買就OK，我家人好隨和。」

「你星期五同我去買啦。」

「星期五我要去造衫，之後祇有同家姐食野啊。」其實家姐冇約我一齊食野，只係我約度克身返屋企休息。

「咁星期六你唔好做GYM啦…..」

「….. 我做完GYM同你出去買啦….」一個星期都冇做GYM我一定要去做，唯有退一步做完GYM同佢去買。

「咁好啦~ 就星期六一齊去買。 你係唔係好攰，你早D訓啦。」LING知道我攰都唔同我多講一陣。

「好啦早抖…」

收線後我諗住Kristy…好快訓左。

--------------------------

到左星期五放工我就立即坐船去尖咀:「依家我去搵家姐啦….」 今日冇理由唔打比阿LING吧? 同佢係船上傾到落船。

「要打比家姐啦，一陣再傾啦。」剛落船我就收線，我想自己靜靜地沿海旁行去婚紗街果面。 同Kristy冇試過行尖咀海旁，雖然冇回憶，但我仍然有幻想，幻想著同Kristy一齊行，一齊由海旁行到去婚紗商場。

行到商場… 我又會笑自己! 自己總係留係幻想之中… 唔通自己就只可以活係過去同幻想之中?

「係邊啊?」

「你自己去睇下先啦。我搞梗其他野一陣搵你。」家姐好似好忙咁好快收我線。

我就一個人自己行，行左幾間西裝舖大約target後係2樓我聽到家姐打聲係前面一間婚紗舖傳出，我就行去睇，果然係家姐。

「家姐~」我係門外叫佢。

「家明~ HI~」家姐應我同事店內試身室布被拉開。

「家怡~ 我覺得依件低胸OK!!! 你覺得我著依款O唔OK?」係一個眼大大胸部亦好大既女仔。

「OOH~ 介紹返，我細佬。」家姐指一指我:「我同事SASA!」

「HI….」我同Sasa互相同對方say HI。

Sasa係一個好靚既女仔，眼大樣貌清秀身材更可以話係玲瓏浮突。

「唔…. 好似唔係太岩，不如試下有手臂果D啦，我結婚果日好凍架，怕你地凍病啊….」家姐回應。

Sasa係下個啦咁

pk好似我

齋睇個title

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十五章】- 【SASA】

家姐唔比SASA著低胸，我係知道原因的。 之前聽到佢同未來姐夫投訴過D姊妹個個想著低胸，覺得會搶左自己鏡。

其實果日主角係佢兩個，點解會怕被搶景呢? (雖然SASA真係好吸引我目光去佢對豪乳之上，我估計一定有C以上。)

SASA死死地氣去左換另一件款。

「家明點啊你有心水未?」

「都有一間好似做得幾好，不過想你比下意見我。」

「OK 一陣同你去睇，等SASA試完先。」

冇耐SASA就換好衫出黎:「家怡，我真係覺得岩岩果件好睇好多啊…. 」

「就依件啦，其他姊妹都係依一SET，你地統一D啦。」家姐似乎唔比SASA做決定:「就依一款啦~」

「OK 咁我幫你度身先。」SALES好識做咁聽真正老闆講，拉左SASA去度身。

SASA度身期間我主動走出去外面等佢地:「家姐我係外面等你地。」

依個商埸真係好多人好旺下，見住人一對一對好開心咁係度腸野，我會有少少期望自己結婚。

我輕輕嘆氣，心中想著Kristy….

「頂你，都話我出面冇第二個囉，你又唔燃信我。」突然遠處一把好惡既男人聲將我由幻想中拉回來。

「JAMES你仲唔認? 明明佢約你兩個人出去，你仲想唔認?」一把有少少耳熟既聲音係同一個方向傳來。

「我吊你。 都話佢係我同事，出得都係一般同事出傾聯誼，有咩問題啊? 你咪咁痴線啦，小小事都發到咁大。我地都結婚啦，你做咩事啊?」男人聲大大咁回應。

依個時間家姐都被嘈雜既聲音吸引到出黎8。

「OOK! 我唔想同你係度嘈。 你咁鐘意結，你同你個女同事結飽佢啦。」把女人聲越聽越熟…

「度完啦，出面咩事?」SASA問我同家姐。

「情侶嘈下姐，不過可能結唔成婚….」家姐講起黎有點幸災樂禍。「陪細佬造衫啊，SASA你一齊幫下眼啦，同家明做完我地一齊食野?」

「OK啊。」SASA同我差唔多同時答。

SASA同我亙相對望徵徵地一笑。

步向西裝舖同時，我見到ZOE怒氣沖沖咁走向我依面。 原來岩岩嘈到拆天既係佢…

ZOE冇想到會見到我，佢一面錯愕的望我一眼後就走左。 一個男人從後追趕ZOE。 冇想到我目睹ZOE同佢準新朗炒大獲…..

「家明你識佢?」家組8掛問我。

「係啊…同事黎….」

「oops….」家姐同SASA齊聲道:「咁慘…..」

「係law… 」見到zoe咁… 我好同情佢。 另一半偷食…(當場我唔知係唔係ZOE誤會左佢)。 總係有D感同身受。

「唉~ 唔好理啦，我地快D去做衫先。」家姐推我去做衫。

最後SASA同家姐幫我選好布料同花紋再度克身就完成。 SASA比我感覺係幾NICE既人，可能都係做空姐關係，講野語氣同動作都好有儀態。 佢空上白色扭扣絲質衫，上身郁動大一點扭扣之間就若隱若現的透出豐滿的胸部同白色既胸圍… 何其誘人既衣著……SASA一對幼長既長腿充分地被黑色貼身褲展示出來。

我試身期間引唔住偷偷地望左幾眼SASA…. SASA好似都注意到，令我唔好意思再望下去。

「我地食韓國野好唔好?」家姐問我地。

「冇所謂」我剛答完家姐就收到電話! 係ZOE….

「喂….」

「家明…..仲係尖咀? 」ZOE聲音抽搐著問。

「係啊… 唔… 你冇咩事嗎?」 我諗我冇必要扮唔知道佢岩岩同男朋友嘈吧?

「可唔可以出黎陪我?」ZOE電話中問我。

咪阻住食女啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十六章】- 【同途人】

同家姐仲有SASA道別，去搵ZOE。

雖然係有少少想同SASA一齊食飯，不過ZOE話係係同事又同我坐，一直都好幫我教我好多野，冇理由明知佢感情上出事都唔理佢既…

「BYEBYE….結婚時見啦…」SASA向我揮別，唔知道係唔係我feel錯，佢好似有少少失望。

我有點依依不捨的，但仍要表現得好平淡地講「好啦! 遲下見啦。」

-----------------

ZOE係佐敦果面，從婚纷商場過去只係10分鐘左右。

ZOE呆呆的挨係馬路邊欄杆前，一副我見猶憐的樣子。近日開始瘦身既佢，身材份外的吸引人目光，加上高眺身型穿上短裙黑絲，份外的令人心動。 身為多年同事既我，竟然有一下心動既感覺。

我同自己講，家明啊家明… 人地就快結婚，唔好亂諗野。

「HEY….ZOE…」

「HI….」Zoe死氣沉沉地回應我。

佢一定係好傷心吧，唔知佢地男朋友-JAMES點? 係唔係唔應該問好D? 話晒都係佢傷心事…

「我未食野啊，你食左未? 可摸以去食少少野啊?」睇下時間原來都差唔多8點。

「啊… 好。 我都餓啦…」ZOE從欄杆邊起來，自然的走去佐敦方向。

我想係佢唔想行返去婚紗街果一面吧!?

我同佢行覺士道向佐敦行，我係故意同佢行依邊，因為比較少人行傾計會好少少。

「呃…依條街好特別，真係旺中帶靜啊。」我冇野講到講依度D老牌豪宅。

「啊…係啊。」似乎Zoe唔多感興趣。

「…想食咩?」

「啊… 我冇主意啦… 你話事啦。」ZOE真係咩都提唔起興趣。

佢令我想起岩岩同Kristy分手既我。

「不如食澳牛啦~~~快靚正~」我打算快快手食完就走人，我諗佢食咩都冇味道吧?

15分鐘唔洗我地已經被迫食完澳牛，班友真係好惡死! 不過又真係幾好味，係真香港既味道!!!

「唉….」食完後Zoe長嘆一聲。

「點啊你….?」岩岩餐飯其實我地冇傾計，終於等到Zoe想開口講野。「岩岩見到你係尖咀度好似唔太開心。」

「我同佢分左手啦…」Zoe忍左成好耐既眼淚終於都失控落下。「…..嗚….我失..婚啦….」

失婚… 其實同失戀性質上係一樣。 嚴格上佢應該係結唔成婚。

「嗚….我…我冇諗過我會結唔成婚架….鳴…….」

「…..」我左手輕輕拍佢背脊:「我都知道你好傷心……我同Kristy都係分左手….傷得好重…」

可能都叫同病相憐吧，我好明白佢好痛。 唔係…可能佢比我更痛，因為佢只差一步就去到終點。

「嗚……JAMES佢同佢女同事有野….嗚鳴…點解佢要咁對我啊? 嗚…我地已經要結婚啦…. 佢同我求婚….另一邊又同個女人一齊……」係街上淚如雨下既佢引黎唔少途人奇怪目光，睇得我異常尷尬。

「唔…. 唔好咁。 啊…不如我地去第二度慢慢傾啦…」第一時間我係想走去個冇人既地方傾。

冇理會佢同唔同意，我已經將佢拉走，去左個公園度傾。

「家明…點解男人都係咁衰?」Zoe坐係公園韆鞦上問我。

「….」係另一個韆鞦上既我諗左陣:「咁又未必既…. 只係你未撞岩姐….」

「我冇時間啦…… 今年27啦。」Zoe原來27歲。

「27都好後生啊，仲有時間!!!」

「唉…. 27唔後生啦… 我冇時間再識人啦，已經開始老….」

我今年24，我諗到我30左右結都應該OK。 「唔係啊，依家30左右結都OK。」

「30…. 唉…. 點會啊? 你係男人，都係想搵後生女，點會搵我依一D中女啊….? 唉…」ZOE開左啤酒飲，岩岩係便利店買左幾支酒。

「其實你咁好條件，點會冇人鐘意呢? 唔好咁啦……..」

「家明… 如果JAMES好似你咁好咁專一就好…..」Zoe對我講。

「….」我有點受寵若驚: 「多謝……」

「哎…我真係唔明白啊，明明都要結婚，先比我發現佢偷食女同事…. 」ZOE將酒一飲而盡後再開一支酒。

「我明你感受… 其實Kristy都係出面有第二個，之後同我分手。」我冇同任何同事講過我同Kristy點分手，ZOE係第一個。

我再講:「你唔好同任何人講。」我冇講Kristy阿媽唔鐘意我，同時亦要求Zoe唔好對其他人講Kristy既野。 我希望Kristy係公司內既形象保持正面。

同Zoe講我都係比第三者搶左另一半，主要係想Zoe唔好咁傷心，會肯同我講多一D野。 過來人，我知道講出黎係會放鬆一D… 就好似當日我同阿LING講完係冇咁傷心一樣。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十七章】- 【安慰】

「OK，我唔會同人講你同Kristy點解分手。」Zoe離開鞦韆再講:「你可唔可以都唔好同人講我唔結婚既事?」

我跟佢步向公園長凳坐下:「OK，我唔會講。 唔… 你同James真係冇可能?」

「冇啦…」Zoe決絕地講:「佢原來一直都背住我同佢女同事有野… 我真係接受唔到。」

「唔…」我點頭表示了解。

「最難令我討厭既係佢一邊同另一個人一齊，另一邊仲要同我求婚。佢到底當我係咩? 佢到底諗咩??」Zoe講到依度又再喊起殷。

「佢真係幾PK…」我可能明佢點諗。

「鳴…你同我啊… 佢想點啊… 係唔係諗住仲同果個女人一齊…鳴…」

「啊… 會唔會係佢同你結婚後就唔會再同果個人一齊啊….」我唔知仲可以點安慰佢。

Zoe個頭挨到我膊頭上痛哭。

我個心跳左一下，冇想到佢會挨過黎。我係唔係要搭一搭佢膊頭比安慰佢?

「可唔可以搭住我….?」低住頭既ZOE問我。

我又真係好順手咁搭過去，作為一個男人係依個情況之下冇理由唔比少少安慰佢。

「你要喊就喊出黎啦。」依個時間喊係最好既方法去減輕痛苦。 某程度上Zoe比我好，佢可以喊出黎… Kristy對我造成既傷害，如果我可以大喊一埸，或者我會好過一點。

Zoe索性抱住我腰去大喊出黎，被佢抱住，佢兩團肉輕輕的壓住我。 我有一點反應…

唔記得過左幾耐佢問我:「今晚可唔可以陪我? 唔好走…」

「可以!」係出於同情? 家其他原因? 我一口答應。

之後Zoe抬起頭與我對望，情深的互相對望後我地兩人四片嘴唇輕輕交接著….

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十八章】- 【突破】

我冇諗到係酒精影響下，我會同Zoe按吻。 而我地兩個都未有停止既意欲，反而越錫越激動!!!

一切來我好突然! 但我又好自然地張佢抱實，慢慢雙手不守本份地係佢身上遊走，慢慢我將一隻手放到佢胸前輕輕的一按，Zoe身體輕輕一震但冇太大反感，同時佢既一隻手 慢慢放到我巨龍上隔著褲為我按摩下體。

果一刻我地已經忘記一切，我唔知道佢點諗。 但果一刻我好想比佢慰籍，亦希望佢會比到我可以忘記Kristy。

我知道自己對唔住阿LING! 我有阿LING依個女朋友，咁同第二個女仔做愛係好對唔住阿LING! 不過阿LING真係比唔到感覺我….

或者好似家姐所講，我應該要開心一D! 阿爸阿媽想見到我開心。 如果同阿LING一齊都唔係咁開心，我係唔係應該諗真一D???

加上ZOE同佢男朋友既情況!! 佢地就結婚先發現原來佢一直有另一個女人係出面!!! 我開始意識到依個世界真係充滿好多壞人。

而壞人往往係可以最令人在意，令人難忘。 Kristy如是，James亦如是…

反正我已經同左阿LING做過，我內心係知道自己已經變咗。 無可否認我係一個壞咗既人! 依個世界既人都一樣，已經壞晒… 一生一世永不背叛只係童話中先會出現! 童話只係用黎呃細佬仔。

家姐同我講我仲係一個細佬仔，依一刻我似乎明瞭更多。

見到ZOE被傷害傷心得要死，就好似我內心既投射。

「嗄呀….」親吻ZOE頸項，佢發出呻吟聲。

我知道佢唔介意我對佢做更多。 慢慢地將嘴巴壓力加重，吸吮頸背至耳背。

「唔唔….唔好….」ZOE叫唔好。

我膽怯了一下，唔通要停?

「唔好整咖啡雞….」佢有點腼腆地對我說。

???? 係叫我唔好整咖啡雞唔係叫我停!?

我大膽的問佢:「不如去時鐘….」

佢冇出聲，低著頭冇望住我。

唔知係邊度黎既勇氣，我拖住佢既手一齊走去時鐘酒店…

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第六十九章】- 【出軌的感覺】

兩次。 果晚ZOE同我做左兩次。感覺好特別，不同於自己女朋友，感覺好新鮮又有一D歉意。 依個就係偷情既感覺。

Zoe表現得好引人，亦好主動! 將巨龍放到佢咀旁，ZOE就主動的將巨龍吞噬。 佢更會發出誘惑人心既呻吟同主動騎乘。

完左第二次後，我既電話響起了，係阿LING… 已經係12點。

時鐘酒店內異常的靜，如果聽電話一定會令阿LING起疑! 加上ZOE係身邊，去聽阿LING電話實在唔係一個好選擇。

「你…女朋友?」ZOE問。

似乎冇呃佢既動機同可能?! 佢應該見到我面有難色先咁問我…如果佢唔問，我會同佢講係家人打比我。

「係….」

「….嗄….男人….」ZOE嘆氣一下: 「哈…都係一樣…」

我唔能夠閱讀到Zoe既意識。 佢對我失望? 定係覺得所有男人都係咁?

「你聽啦，我唔出聲。 唔好要你女朋友等咁耐。」Zoe起身入洗手間。

見佢入左洗手間我安心接電話:「喂…. 岩岩返到屋企。」係時鐘酒店內，我只好扮成已經返到屋企。 同時我將酒店既電話提起，怕一陣酒店既人會打黎。

「哦…岩岩又唔覆我whatsapp。」

「啊… SOR啊，岩岩同家姐食野所以冇睇。 你做梗咩啊?」為免佢問太多，所以要搵其他野講。

「等你打比我囉。」Ling帶點責怪的對我說。

「啊… 今日試衫度身好攰。 度完又同家姐睇其他結婚野，好夜先食飯啊，所以岩岩食野都猜睇電話。 一齊比度身既相你睇啦。 我想沖涼先，一陣打比你。」為免傾電話中間有咩意外發生，所以我希望快D收線。

「好啦，你快D沖。 BYEBYE~」LING知道我未沖涼就比我去沖。

收線冇耐，Zoe就係洗手間沖涼，我聽到有沖水聲。 佢聽住我收左線先開水沖???

我SEND左岩岩度身既相比Ling後就同佢講去沖涼，再拖延一下時間。

「你走啦?」見到Zoe出黎，佢已經著返自己既衫。

「係啊。」佢冇特別表情顯露出，唔知道佢諗梗咩。

趕時間關係，我冇沖涼就穿上衣服，同Zoe一齊離開酒店。 一齊街樓梯出去時，我地兩個都冇講野… 到底我地兩個依家算係咩關係呢….?

「我行依邊。」Zoe同我行另一方向。

「我送你返屋企….」同Zoe搞完野就走好似唔多好….

「唔洗啦，你快D返去報到。 」Zoe頭都冇回就走左。

因為要交人，依一刻唔係追上去既好時機! 坐上的士回到家就立即打比阿LING傾左一陣。 佢冇懷疑我。

同佢傾左半個鐘約左第二日同佢去買禮物後就收線。

【返到屋企未?】我whatsapp問Zoe。

就咁就行上不歸路

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十章】- 【迷思】

Zoe好耐都冇回whatsapp。係唔係應該打比佢呢? 我好忐忑。

從加入公司開始同Zoe都係同事關係，係我心目中Zoe係前輩，教識我左好多野好照顧我。從來我未冇諗過會同佢有同事或朋友以外既關係發生， 但今日我地既關係突然有180度改變…

自從佢話要結婚後，刻意瘦身減肥後身形變得好吸引，加上佢既樣係姆靚。 今晚同佢做左愛後，令我訓唔著。

到左第二朝，打開電話睇，Zoe冇回任何野比我。

【對唔住….】我唔知應該同佢講咩好，擔心之後返工後同佢冇野講面阻阻，所以同佢道歉。

整個上午佢都猜回我。

之後到左同LING既約會既時間，同佢出左去買禮物。

可能係太攰，我有少少心不在焉。 令到阿LING有D不滿。

「同我出街仲咩係咁打喊露!!!」Ling用打搣。

「啊…痛啊。」

「等你醒下啊。 你尋日訓得唔好咩???」

「啊。 訓下醒下咁，好攰。」尋晚太多野諗，我又不自覺諗起Zoe。

估唔到一諗起佢就收到佢whatsapp!!

Ling問:「邊個搵你?」我拎電話出黎睇notification時佢望到。

「係Zoe啊。 應該係工事搵我啦。」當然唔可能Ling係身旁時睇Zoe回我咩野，立即扮到討厭工事mode:「唉… 放假都whatsapp，有冇搞錯!!!」

「係唔係有急事啊? 要唔要睇左先。」LING問我。

「唔… 一陣先睇，費事公司D人覺得我隨傳隨到!」

「好啦~ 咁我地快D買完野食D野啦…死啦，聽日見你家人好驚… 一陣我想去修下甲啊。」LING自己講野，其實我冇咩心去聽。

到底Zoe同我講咩呢?

「啊… 你一陣去修甲?」我問。

「係啊，見你家人梗係要扮靚少少啦。」Ling買左水果比我家人。「我地去茶餐廳食野，我半個鐘後要去修甲啦。」

「啊…好啊。 咁一陣你去修甲我係附近行下啦。」

「好啦~ 你自己去睇下野，一陣再搵你。」LLING怕我悶所以叫我自己去行。

同Ling分開後我睇whatsapp，原來Zoe比左幾個whatsapp我，好彩我轉左無聲mode，唔會比Ling發現Zoe又send野比我。

【尋晚一早訓左。】 (下午2:30PM)

【唔洗擔心，我冇事。】 (下午2:35PM)

【尋晚既事當冇野發生過啦。】 (下午2:50PM)

【Anyway…多謝你安慰我。】(下午2:53PM)

佢咁回我即係點啊…..

我回佢:【…】

係唔係應該講下野好? 講咩好?? 好想同Zoe可以好似之前咁傾計，但一回想尋晚既事，我又要蠢蠢欲動的想同Zoe再保持依個關係…我真係一個壞左既人?!

最後我決定打比Joseph問下意見。

「WOR~ 勁啊家明，估唔到你上左同事仲要係姐姐。 真係識食啊你。」Joseph好似真心讚嘆梗。

「哎…唔好玩住，我同佢點算啊? 」

「下?你認真左? 你好似有女友架! 你想一腳兩船嗎?」Joseph認真去同我分析:「定其實你只係一時情迷意亂諗住搞左一次野就鐘意左佢啊?」

我思考梗自己諗法同時Joseph又講:「仲有一個可能，可能你根本唔鐘意你條女，所以先有依個迷思。」

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十一章】- 【背叛】

Joseph講得岩，我對LING可能唔係咁認真。 不過想深一層，當日同阿LING一齊，係因為我同佢識左第一日就KISS左，之後自己內心就擁出一個諗法”要同阿LING一齊”。

原因係我覺得自己錫左LING就應該要同佢拍拖，係愛? 定係責任啊?

沉思著，我會講係因為我要逃避Kristy，逃避係我心深處既佢。 同LING之間係冇愛亦唔係想去負責任!

曾經同自己講拍拖後再同LING陪養感情。

但自己竟然係自己仲未真正愛上LING之前又搭上左另一個女人。

而ZOE…同佢造左愛後，我好後悔。 後悔自己將一段朋友同事既關係打破咗。

而最可恥既係我一邊後悔自己做錯咗既同時，又會想再有機會同Zoe有下次…

而最仆街既係，自己係依件事入面竟然對阿LING冇歉意…….

【你做梗咩?】最後我都係關心下Zoe。

佢好回得好快:【冇野做，想再訓多陣。】

相信佢尋日冇咩都訓吧? 原因係因為James? 會唔會當中我都佔到唔少份量?

【OK，多D休息啦。】

冇耐佢又問我:【你呢? 同梗女朋友出街啊?】

我應該呃佢? 定老實同佢講….?

我選擇唔呃佢。【依家自己一個啊。食梗TEA】我冇呃佢，依一刻我真係一個人。

佢久久未有再搵我，可能訓左?

之後LING做完甲搵返我，我地再行街。

就係依個時候，我收到電話，係Zoe打比我。 SHIT!!!!

「你同事? 係唔係有急事搵你啊… 你快D聽啦。」Ling見到我電話screen，佢見到係Zoe搵我。

一晚出兩次嘅響巴

又有文

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十二章】- 【尷尬】

「可能係急事…我去傾下先。」冇理由係Ling面前同Zoe傾吧? 搵工事做藉口行去一邊傾:「你睇下野先，一陣搵返你。」

見到Ling行遠左我先聽電話:「喂Zoe，你冇事下嘛?」

「冇事… 你係邊啊?」Zoe可能聽到我係街既聲音。

「食完野行下，冇特別野做啊我。」唔知點解自己唔同佢講同梗LING一齊。

「咁一陣可唔可以陪我食晚餐?」

WHAT!?!? 又會約我既?

Zoe見我未有回佢就講:「你唔得就算啦。」

「唔係唔係… 我冇諗過你會約我….」

「OK 你唔想出就算，我搵第二個人啦。」Zoe竟然會咁發脾氣。

「唔係啊。 我OK!! 出黎啦，不過我想返屋企換一換衫再出黎。」

「OOK 一個鐘後見?」Zoe問我。

「OOK….一陣見!」 SHIT! 自己口快快應承佢。 點同Ling交代?

我低住頭沉默地走回Ling身邊。

「家明公司搵你做咩事? 」

「啊… 要返去公司做野，有D急野做啊….」冇辨法，我只好咁同Ling講。

「下… 唔…… 」Ling好唔開心咁:「做野要緊，你走先啦…..」

「SORRY…我送你返屋企先返工。」

「怕唔怕啊? 唔係好急住要返去咩???」

「急啊，不過都唔急於一時啦。 今日明明約左你出黎但又突然要返去做野….」我表現得好無奈咁。

「男人事業為重，冇所謂啦~ 你今日都陪左我買野!」Ling微微一笑:「快D返去做完野返屋企啦。」

「多謝你體諒!!! 我地坐地鐵啦，送左你返長沙灣再返公司，都係幾個站姐…..」我送佢係為左親眼見住佢出閘，我怕一陣同Zoe行行下會比撞破….

「好啦~~~ 見多一陣都好~~ 抵錫….」Ling錫我一啖。

依頭同Ling吻別後，一個小時後我已經同另一個女人去梗街……..

同Zoe係觀塘見面。

「HI…」我地兩個見到對方第一句都係表現得好尷尬。

「呃… 我地行下觀塘D工廈先啦… 順便睇下食咩，上面有D野食幾得意。」我約黎觀塘行工廈，相信冇咁易撞到同事吧?

「OK!! 你都好熟依度。 成日同女朋友行架?」Zoe問我。

「下。 又唔係成日既…. 間中啦…」

佢係冇野講搵野講定點:「今日唔洗同女朋友拍拖既…?」

「我….」要諗一諗佢做咩會喧問我。

成魔之路

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十三章】- 【背叛人的感覺】

「我聽日先同佢出黎。」

「係咩? 星期六都唔出黎?」

「係啊。 你點啊…佢冇搵你?」我問返Zoe感情既野。

「唔… 有whatsapp我囉…」

「咁講左咩? 真係冇可能再一齊返?」我只係想了解下佢地情況，冇特別用意。

「冇啦。我真係接受唔到佢。 我地再一齊都冇結果，無謂浪費時間。」Zoe講依句時目光有點散亂。

冇將來…冇結果… 女人都係會喧諗。 Kristy可能都係咁諗我…「Zoe其實你覺得我點?」

問克之後我先知自己令佢誤會左。

Zoe冇同我有目光交流。「…你唔好諗錯，我尋晚只係想有個人陪，而咁岩果個係你。 我係飲大左先會喧… 你…你諗多!!」

我要解釋返:「Sorry… 我唔係咁既意思….. 我真係想知道你覺得我係一個點既人。」

「下…你… 啊…. 都係一個衰男人。 原本見你同Kristy一齊覺得你係個好錫女朋友既人，之後你分左手我睇得出你好傷心…. 唉…. 不過原你都係衰男人。」

「唔…. WELL……..SORRY….」

Zoe回望我:「SOR咩啊…. 冇野啊，唔洗SAY SORRY…」

情況有少少唔知點咁，我地就行下工廈睇下衫同D日用品咁。 感覺上我地好似一對情人行街一樣。 只係冇拖住手一齊行咁。

我感覺到自己好享受，享受同Zoe一齊行街，背住Ling同另外一個女性一齊行街。 我理解到偷情的感受，原來好刺激，又怕比正印或佢既朋友知道，又要防D同事見到。

之後我地係工廈中一間餐廳食野，我偷偷的向Ling發whatsapp話自己同同事係公司叫外賣，邊做邊食。 為左避免同Zoe食食下飯佢會打比我。

「你唔洗同女朋友報到咩?」

「呃… 都唔洗既….」

「你黠同你條女講你去左邊啊?」

「唔…. 我食家係公司加梗班….」

Zoe同我偷偷的笑著…

「哈… 你真係好衰啊… 唉… 你唔好喧呃女朋友啦…」Zoe有點傷感的說:「佢會好hurt架…….」

「唔…. 」我心諗，你又約我出黎………..

「唔好呃女朋友啦….」Zoe托住頭對我講，極像挑釁的一個眼神，佢係有心誘惑我?

咀佢！咀佢！咀佢！

爆房！爆房！爆房！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十四章】

「我地一陣去邊?」忍唔住我問Zoe

「睇戲好唔好? 我想睇戲…. 」Zoe想睇戲…. 似乎係我諗多左。

唔知做咩事，同佢搞左一次野之後就不停諗住同佢做愛。 Zoe係因為結婚前分手先會做錯事，佢唔係咁隨便既人…

「好。 我買飛先。」我立即買電話訂飛。

「本身我約左James睇架….」Zoe神傷地講。 我地一陣會去睇沒有動作的純愛情片。

我唔知道應該講咩:「唔….」

「哈哈… 我可能以後都要習慣冇左佢係身邊啦，以後都要一個人啦…」Zoe幫心太軟影相放上網。

「唔好咁灰啦… 你想既咪叫我出黎陪你囉。」我冇影任何食物，因為我依家應該係加班中，唔可以係電話中留有任何證據。

Zoe苦笑著「你陪我? 哼…唔洗陪你女朋友咩?」

唔知點解佢講起女朋友三個字，總係令我覺得佢係挑戰梗我底線一樣。

「咁你有事，我梗係要陪你啦。」

「咁…」Zoe甜笑一下:「咁你可以陪我幾耐啊? 我一唔開心你就出黎陪?」

「係。」口比腦更快的說出。 講完我先有少少後悔。

「哼~~ 聽住先啦，睇住你女朋友扭你耳仔啊，咁衰。」Zoe再笑住咁講。

其實佢笑得幾好睇，雖然知道佢依一刻心情一D都唔係好。不過佢笑得好吸引!

「望咩啊傻左啊? 我地要睇戲啦~ 要走啦。 啊… 依餐我請…. 當多謝你陪我咁耐。」原來ZOE已經賣左單。

「多謝晒你…. 咁一陣我請睇戲啦….」我有D唔好意思地答謝佢。

「嘩~ 咁你咪好著數!? 我請你食飯貴咁多…」ZOE扮出一副不悅表情。 同佢一齊做同事咁耐，我都冇發現佢有咁搞笑既表情。

Zoe；「行啦，你仲咩呆左??」

「啊…係… 行梗…」

我同Zoe平排而行，一同係工廈中行去lift口，心理不停想拖住佢…. 唔知點解自己會有咁既打算….

入左LIFT後「喂…家明…」Zoe突然講:「你同你女朋友點啊? 」

「咩點?」

「拍得好唔好囉…. 冇見你放佢上網既?」

「OK啦! 岩岩拍左一排，冇咩影相。」同阿LING影相我都冇放上FACEBOOK上，原因係我唔想比人知道。 我怕比kristy見到我同另一個女仔既野….

「點會唔放架…. 古古惑惑咁。」Zoe奸笑:「唔想比人知道你有女朋友，自己又出去溝女?」

「痴線… 我都唔係D咁既人…..」

「哼哼~~ 你唔係D咁既人?? 呵… 咁你同我又咩咩左…」Zoe故意要我難堪吧?

「唔~ 」我決定玩返佢唔比佢食住:「係啊~ 唔放女朋友相，方便食女啊。 依家食左你TIM啊!呵~~」

「賤人。」雖然ZOE口講我賤，不過佢又暗暗的笑了一下:「你唔好咁對女朋友，佢好慘架…我地唔好再做…錯事…」Zoe同我講清楚我地應該保持關係…

「哦…」我係有少少失望咁答佢。

點解次次都要講Kristy ？本身覺得幾好睇，但次次都要諗起kristy我就覺得男主角好廢好幼稚 世界咁大咁多女，k你老x咩

第一次超認真拍拖同真心對一個人然後戴帽
有唔少人都會比較執著嘅
加上都唔係散左好耐啫

我明，我都經歷過，但係有個咁正既女同事食都仲要諗Kristy 我就一定唔會，
只要搵到個更正，就會知道自己以前係幾幼稚，根本一街都係靚女

岩呀,有件正既埋身就唔會再執著

設定係咁，
其實Zoe冇Kristy咁靚。另外Zoe係因為結婚先KEEP到好左少少，瘦左樣好左。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十五章】

「Ai… 」

「下?」

我一下吻下Zoe度。

「喂…」Zoe呆左一秒就推開我，不過佢冇對我點:「做咩錫我…」

「咁岩岩係戲院你挨過黎我膊頭…. 我拖你手你又冇點…..」回想岩岩睇戲期間我同Zoe戲院內所做同一般情侶無異。

係佢挨過黎在先，我先慢慢伸手去拖佢。 我懷住緊張既心情去拖佢，拖到一刻見佢冇反抗我縮開，心入而暗暗地歡喜。

整場戲我地都維持依個拍拖MODE去到完場，但…完場後佢縮開左。

冷淡地對我說:「返屋企啦…」

「我送你…」

「…唔洗啦。」

「咁夜，比我送啦… 唔親眼見你返去我唔放心，怕你一個人又亂諗野。」睇完戲佢好似有少少怪，我係有少少擔心佢會唔知去左邊飲酒之後比D唔識既男人搞左。

「…OK啦… 見你咁好人，比你送啦。」Zoe笑左一下。

佢係唔係對我有暗示? 但又唔比我送佢返屋企，咁到底係咩玩法? 唔太了解。

不如就直接問佢點睇我啦… 不過佢之前又講過當冇事發生過，咁即係叫我唔好諗住再有下次啦。

但佢又會約我出黎，同我出黎佢又好似表現到對我有D野咁。 我當你約我出街係朋友關係咁出，食野同我有傾有講有笑係真係好傾。 但係戲院內佢又挨住我又冇唔比我拖，應該唔係冇野下話?

思前想後，我決定鍚佢。

但…佢推開左我…

「到底你諗梗咩?」我問佢。

Zoe退後半步:「我咪講左我地當冇發生過任何野….，你唔好咁啦…」

「唔好咁? 咁岩岩你又挨我又比我拖你…?」我真係唔明:「你到底當我係咩?」

「家明。 你有女朋友架…而且我同你真係一時間做錯野，我唔會怪你，我都有錯…係我失婚一時打擊太大先會同你做錯野…希望你唔好誤會左…」 Zoe轉身:「唔洗再送啦…」

我目送佢走人…

男豬再受打擊
希望修心養性對Ling好啲 然後被Ling帽

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十六章】

到底自己係點睇Zoe?

關係已經唔係一般同事… 佢又比我年齡大幾年，如果同佢拍拖就變左同姐姐拍拖咁。 而且公司入面人人都知道佢就快結婚，我相信如果我同佢一齊，公司一定會有好多閒言閒語。

可能依個原因，Zoe對我既態度會變成咁，同我保持距離。

問心自己已經有左阿LING，不過心入而又會諗住同Zoe。 但係唔係真係好鐘意，其實我知唔係… 同Zoe一夜情後，我想起既就係同佢搞野既情景。 同Zoe出街，自己個心係想同佢偷食…

如果我真心鐘意佢，我係唔會咁介意同事既閒言吧?

如果… Kristy再比機會我，同事係背後笑我戴帽都唔識除，我諗我都唔會介意…

--------------------

星期日既晚飯，阿LING比較緊張，不過我家人好似幾睇好我地。

阿爸阿媽認為佢好岩我。 雖然佢地冇講明，不過我知道佢地將阿LING同Kristy相比。 聽到佢地喧鐘意阿LING，我似乎冇咩特別高興。

「你家人鐘唔鐘意我架?」Ling問我。

當晚食完飯後我送佢返幾條街之外既屋企。

「佢地好似好鐘意你啊，今晚我再打聽一下啦。 哈~~~ 放心啦。 佢地點睇都好，都唔係重點!!! 最重要係我鐘意你嘛~」 那來的演技!? 我講出黎可以咁自然!!!

「口花~~」Ling聽到後好開心。「好啦… 唔洗送上樓，你咁忙快D返去休息啦~~ 啜~~」佢錫左我一啖後，我目送佢入大廈後亦離開了。

因為自己做左對唔住Ling既事，內心多少都會有少少歉意… 所以想講下野TUM佢開心，咁做我會覺得對佢公平一D…

----------------------

「早晨….」星期一返到公司我同Zoe講早晨，換黎佢冷淡既回叫。

感覺好差，佢對我唔同左… 似乎我同佢係返唔到以前咁。 我已經冇可能當佢係一般同事咁去看待。Zoe都應該係咁睇我。

Blue Monday加上佢唔理我，感覺差得很。

飯後我send e-mail比佢。

【可唔可以同我傾下計?】

我一邊工作一邊等佢回我，一等就等到放工時間，佢都係冇回我。

「喂… 走未?」我見附近同事走得7788後主動問佢。

「……」Zoe見到附近冇人，望住我講:「我Quit左啦。 保錢走。」

「下….」我只有傻傻的一句回佢。

「你走人先，我想執野。」

「咁你幾時last day?」

「…今日」

「下….」

偽毒可恥

Zoe嘅冷淡最後換嚟男豬變浪子？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十七章】

「點解咁急要走…. 係唔係因為我?」

「….唔關你事… 你快D走啦。」佢有少少激動。

「唔好咁啦。」附近雖然冇人，但辦公室內仍有唔少同事OT梗，我將聱音壓低:「我係出面等你。」 公司唔係一個好地方比Zoe同我去傾我地既問題。

佢冇回應比我，我就一個人離開公司，係公司大堂下既咖啡店邊飲野邊等Zoe離開。

我影左張相比Zoe通知佢我係下面等。

冇幾耐我見到Kristy行過黎。 我呆左一下… 佢點會走黎我依面???

慢慢我留意到佢唔係望住我，而係望去咖啡店另一個位置。 戴既眼鏡一副FIT身西裝(睇得出係名牌子應該要幾萬蚊一套)既男子立即起身行去會合Kristy。

個男人唔係之前係佢FB果個人，佢已經又再次換左男朋友…. 今次依個好似係個有錢人相信佢阿媽會好鐘意依個男人。

一想到依度我就覺得好嬲好嬲… Kristy到底係花心既人? 定佢真係向錢看到依個地步? 佢身邊依個男人其貌不揚到一個點。 我及不上依個人??? 到底錢有姆重要?!?

我既心又再次沉淪… 社會好現實，愛情亦一樣… 同金錢掛上了勾。

怪只怪自己老豆唔係李嘉誠! 我相信就算我生到八兩金咁，只要有錢一樣可以得到Kristy!!! 女人都係雞!! 依個觀念突然燃起了。

可惜既係我只係一個窮L… 只有目送Kristy撓住四眼仔走左。

一輪沉思，我同自己講，其實又唔係真係咁絕望。 正如Joseph所講，女人愛壞男人，我不是正正係Club識到阿Ling? 同阿LING識於一個壞既環境之下，佢對我第一個感覺係我似係一個成日去玩既人。而最後我都係同佢一齊拍拖。

同阿LING既關係，係佢著緊我多一點。

雖然少左甜蜜感覺，不過我輕鬆好多。 心態上我好唔同，同Kristy對比，當時我太投入世界只有佢一個。 依家唔同左，我唔將個心放太多去阿LING之上。

岩岩見到Kristy後，更加確定左我依個想法先岩。 我唔想再次傷痛，我學懂唔好投放太多感情。 正如投資一樣，唔好將所有雞蛋放晒係一個籃入面。

ZOE走了，佢拎住幾大袋私人野離開。 我見到佢望左我一眼後立即避開我目光急步想離開。

「我幫你拎啦。」

「唔洗啦。 唔想麻煩你!!」

我當然冇理會，一手搶去佢其中一個袋。

「喂….唉….」佢只有無耐地接受我既幫忙。

「點解要走? 因為我?」

「你好煩啊。」佢有少少火。

「SORRY… 但如果問題係出係我度，我希望知道咩事。」誠懇地問佢。

「唉… 算啦…話你知。」佢無奈到講:「依家我結唔到婚啊，成公司都知道我就快要結。 我真係唔敢去面對。」

原來係依個原因:「我明白既，係好難講出口。 一陣同事問起你好日子幾時，又真係幾難頂…」我有經驗我明白。

「所以唔關你事，你可以放心….」佢對我既態度都仲係未變返以前咁。

「咁你可唔可以唔好咁對我，我想你可以好似以前咁同我傾計…」

「…..」Zoe沉默了一下。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十八章】

「點好似以前咁?」Zoe雙眼有少少悲哀地問:「你想我點看待你? 當你係同事朋友?」

我唔識答。 我心入面既有個好衰既想法，希望同Zoe保持住性關係… 即係SP。

「唔識答? 你前日約我出黎你想點我都知。 但SORRY! 我真係接受唔到…咁既關係。 你有女朋友架，唔好做衰人傷害你另一半啦… 我係過來人我知道好痛好痛架….」Zoe眼泛淚光的。

「其他我同女朋友…」

「唔好講啦。」Zoe一手按住我嘴巴唔比我講落去:「點都好，我仲未放得低我男朋友… 好多謝你依幾日陪左我咁耐，不過你唔好咁花心啦。 家明，你係一個好男仔對人好溫柔，你要好好對你另一半啊。」

「…..」

「唔洗送我啦，我坐的士走。」Zoe上車走了。我目送佢離開。

我好溫柔? 係我優點?

如果真係一個優點，點解你要離開? 點解Kristy要離開?

抬頭向天深深的長嘆了一下。

【今晚要加班?】阿LING搵我。

【唔洗啊。】

【不如今晚出黎啦。】

一時間我有點進退失據，唔知道自己應該點做好。阿LING就好似一個避風港咁，比我可以安心地休息停放。

當晚，我同阿LING去左時鐘酒店!! 滿心怒火既我狠狠地怒插阿LING!!

點解Kristy換畫咁快? 點解佢咁貪錢? 點解佢老母睇唔起我? 點解我老豆唔係李嘉誠? 點解自己唔讀書叻D? 點解自己要做老散唔係做老闆? 點解Kristy你眼尾都冇望我? 點解你要同我分手?

點解Zoe你比人飛唔比我慰藉? 點解我同你都做左一次你唔比我搞第二次? 點解你話我好溫柔又唔同我一齊? 點解你要走人? 點解你要我好好對待阿LING?

一切既不如意，我狠狠地發洩到阿LING身上。

「啊..啊…大力D插我，啊噢噢……呀~~~ 好勁啊…家明…啊啊…………」阿LING被我抽插得好興奮。

「啊…..要射啦!! 呀….」

「啊…好勁啊…今日插左好耐啊….BB….嗄….」Ling一臉滿足的訓係我身旁。

「係啊… 好耐冇搞…」全句應該係好耐猜同阿LING搞。

「BB! 不如我地去旅行囉…」

去旅行轉換下心情都好…

「好…去邊? 台灣?」

「好啊。 我鐘意去台灣啊….嗄….嗄… 依家訂機票先~~」LING已經搵梗機票。

「啊… 我搵我家姐買啦，你訂酒店啦….嗄….嗄….」回氣後我打比家姐叫佢幫手買。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第七十九章】

忙完公司事，準備去旅行。 同阿LING一齊去機場。

已經好耐冇同女朋友去旅行，同Kristy係一次都冇去過。

「嘻嘻….好開心啊。」阿LING好高興，同我自拍左幾張放上網。

佢冇TAG我，可能知道我唔會放上FB。 我唔放上網既原因係唔想比Kristy知，依家盲多左一個原因，我唔想比Zoe知道。

雖然佢地兩個都冇選擇我，不過我都係唔希望佢地知道太多我既事，唔想佢地見到我同女朋友好開心既樣(當然，相片上既我雖然係笑住，但我並唔係真心高興地笑)。

慢慢我發覺自己對LING既關心只係流於表面，要講同佢既關係，好似佢係我一個SL喧。 雖然我FB上有SHOW in a relationship with LING。不過我唔會同佢出現係朋友聚會! 我唔想同佢出去，我唔想佢同我朋友會有太多關係。

如果可以既話，我好想將FB上同佢既relationship delete。

咁我會可以有多一D機會識女仔。

【請前往台北既旅客登機】

「OK可以上機啦~~~」Ling影完候機室既指示牌打完卡後可以上機啦。

「哦…」唔知道台灣會唔會見到好多靘既台妹呢? 係FB上見到好多台妹身材都好到痴線。 我望左下阿LING個胸，心中泛起了無限既嘆息。

起飛冇耐，我去洗手間。

等候洗手間期間有人係背後拍一拍我:「喂…你咪家明~」

回頭一望係SASA! 家姐既同事:「依? HI~ SASA咁岩既….」

「哈~ 真係你。 岩岩同個LIST見到有人叫家明都諗係唔係你，估唔到真係~~」穿上空姐衫既SASA，胸部因為制服既CUTTING顯得更加澎湃!!!

「真係有緣啦~ 又會坐你班機既~~ 呵呵~~ 」

「你同女朋友一齊去玩???」SASA問我。佢應該係見到同我坐既人係女仔名所以咁問。

我都冇得好呃佢吧?「係啊…..」其實我都冇咩原因要呃佢。

「噢…咁唔好傾咁耐啦，一陣佢唔開心你個旅程就玩得唔開心啦~ 嘻嘻」SASA對我吐一吐舌。

我被佢依個鬼臉電親一下! SASA係個好靚既女仔，仲要身材好好。 穿上令男人不能抗拒既空姐制服，叫我如此可以不觸電?

冇幾耐派飛機餐。 唔係SASA serve我依面… 佢係對面一行…

「雞定牛?」空姐冷冷地問我同LING。

「各一唔該~~」我回答同時偷偷望下佢名牌 – Kimmy。 Kimmy係一個好高眺既女仔，雙眼有神鼻高嘴巴細細比人感覺有點冷艷，令人有種難以征服同駕馭既感覺。

雖說佢外表冷冷，但Kimmy一副美人胚子的樣貌卻別有一番風貌。 可惜係佢身材比較平凡。

食完飯後竟然轉左係Sasa serve野飲。 「Coffee, Tea?」 佢望住Ling問，之後又笑笑口望住我問「Coffee, Tea?」

SASA係阿LING唔覺之下又對我吐舌一下… 我拎左杯茶比阿LING後再接過自己杯咖啡。 同時SASA偷偷將紙條交到我手上。

好正 勁多文！

睇得出係名牌子應該要幾萬蚊一套
唔通係Lam Chok?

角色背景設定同LAM CHOK有少少似....

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十章】

紙條上寫上【Coffee Tea or…Me?】

O…..M……G…………. SASA比左張喧既紙條我!!!!!

「喂….做咩飲完咖啡呆左? 係唔係唔舒服?」阿LING問我。

「啊…冇啊。突然好眼訓….」 SASA唔知寫咩比我，我只係幻想姐….「 我去多個洗手間先，飲完咖啡好急。」

看準機會我行去洗手間，順便睇下SASA寫咩比我。 頂… 佢問:【要唔要買D咩小禮物比女朋友，佢可以幫我留起….】

買咩鬼飛機手信啊….

唉…自己諗太多。

「噢…HI 咁岩又撞到。」一出洗手間又撞到SASA行過。

「HI~ 點啊，有冇野要買?」SASA微笑起上黎好親切。

「應該就冇野買啦…哈…多謝先….」

「唔…」SASA嘟起小嘴:「咁唔緊要~ 你有需要再話我知啦~~~ 」

「OK~~ 」我禮貌地回應同笑一下。

「係呢… 你幾時飛返香港?」SASA係我想行返座位前問。

「我玩4日，下星期二走啦。」

「會唔會係下午6點機走?」SASA問。

「係啊~」

「咁岩~ 嘻~~~ 到時見啦~~~ 」SASA又一個可愛吐舌，佢似乎好鐘意依個小動作。

唔知道點解，我竟然有D期待回程時可以再見到佢。

之後既4日3夜，都係行街食野同搞野…. 幾放鬆既。

「可唔可以放上去FB?」阿LING問我可唔可以放佢同我既合照上網。

「…..」我猶豫左一下:「好….」

放上FB佢想我話比人聽自己已經明草有主，如果放上去KRISTY就會知道同見到阿LING!

但我好順攤地放上去，因為我早做準備SET左Kristy去list上，佢唔會見到我Upload既某D相。

唯獨係佢，我唔想比佢知我拍拖既太多野….

回程日登機後，我好期待Sasa係機上，但我好失望…. 佢唔係度….

係唔係佢病左冇返?

「好唔想返工啊…」阿LING撓住我，依句說話佢已經講左好多次。

「我都係….唉」嘆氣一半係來自要返工，另一半係因為見唔到SASA。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十一章】

冇左Zoe，佢個座位好快有新同事坐左。 幸運既係公司升左我去ZOE個職位，唔好彩既係公司請左個肥妹坐ZOE個位，under我。

「家明! Kristy就交比你啦。」SSAM哥交代一句叫我好好教Kristy做野…. 係….新同事又係叫Kristy! Kristy依個咁好聽咁美麗既名比佢糟蹋左!!!

「你有冇花名啊?」我一副好好人既前輩語氣問肥Kristy。

肥Kristy乖巧地答:「朋友叫我肥Quit」

睇黎佢都睇化左自知已經冇得救，任由其他人叫自己肥QUIT。 肥既Kristy簡化叫法。

之後幾日就教佢做野，覺得上自己升左一級係自滿左唔少。 同Kristy地位上再次平起平坐了。

【你升左。 Congratulation】Kristy send whatsapp比我。

【多謝。】我過左成大半個鐘先誋到點答佢好。 又要感佢同時又要表演到自己同佢要有距離感。

之後佢真係冇再回應我…. 人就係犯賤，佢唔應自己，自己就要又主動再搵佢。

【升左，我請你食飯啦~~~】

過左一陣Kristy回應:【多謝。咁我唔客氣啦…】

「家明… 你有冇約人食Lunch? 」肥Quit問我。

我好想答佢有啊死肥婆…. 答當然我講唔出口。 「你第一日返工，同你食啦一定，我問下SAM哥地去唔去。」當然我唔會一個人去食，要問晒teammate

「有lunch meeting」「帶左飯。」「約左人」…. 最後我一個同肥Quit食…. SHIT!

【我諗你今日Lunch要同新人食啦，我地今晚食?】上天係公平既，比左個肥妹你一定會另外比返個好野你。 Kristy約我今晚出去食!

當然我唔會立即答應:【要睇下做成點，好多野要教新人啊….】 食飯中途我先回Kristy。

但同肥QUIT餐飯我不停已經搵定今晚同Kristy食咩好。

肥QUIT

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十二章】

【今日同新同事食啊。】邊食飯邊要覆阿LING又要諗同Kristy食咩好。

「家明哥，好忙WOR! 食飯唔好做工事啦。」肥quit真係好肥令我好唔想面對面同佢食飯，不過佢把聲幾好聽。 個有少少似一個明星 – 祖絲公主。

「啊… 好啊…」頂…唔覺意望左佢一眼，話說佢露出左條深坑。 肥quit穿上白恤衫，衫扭扣少幾粒見到波罅仲要將個波放上台。「你岩岩畢業啊? 」

我例牌問下佢背景。肥Quit本出生單親家庭父母離畢，自細跟阿媽生活，中學時期去左外國讀書。 因為阿媽去世而返黎香港生活。佢同生父間中會見面關係唔太差。

估計肥Quit家底唔差，又一個有錢人!!! 叫Kristy都係單親而有錢既???

又話說，如果Kristy阿媽好似肥Quit阿媽一樣死燃左，我既路會唔會完全唔同?

「家明你好大隻下，有操開?」

「係啊。 依幾個月開始操，以前我身型都肥肥地。」肥Quit係個好多野講既人，份人冇咩野，只係肥到一個點令人難頂少少。

「好勁啊你。 我都想減下啊，再唔減布人要….」肥Quit真係一臉擔憂的:「家明可唔可以同我一齊去做?」

「下…做咩啊?」佢係唔係性騷擾我?? 肥到咁我真係唔岩，雖然佢好大波。

「做尖囉… 我想同你做尖減肥。」肥Quit擺出一個天真既表情講。

「呃… 哦…可以! 不過我要同女友講聲先。」我搵阿LING擋一擋，希望佢知道我有女友唔好諗多左。

「依~ 你女朋友都有做? 我地3個一齊做得唔得啊?」肥Quit應該真心係天真…可能有少少鬼妹仔性格。

我暗暗嘆息:「佢冇做GYM架，我同朋友去多。」突然我諗起Joseph，如果真係被肥Quit埋身我就推Joseph幫手頂下。

我冇估到之後肥QUIT真係會跟出黎做GYM。

當日夜晚同Kristy出黎食好野。 冇諗到我地分手後仲會出黎食。

「你幾好嗎?」佢問我。 明明大家係同一個OFFICE做野，但感覺好似好耐冇見好生梳一樣。

餐飯冇我想像中食得喧開心。

閒聊之間佢提起拍拖既事，我話見到佢同果個著貴價西裝既男人一齊時，從Kristy面上見到佢甜笑著。 就好似係我傷口上灑鹽般…

講到底，Kristy對我影響係最大。 不過我對佢冇左果種感覺。 我發覺自己睇清潔左佢，Kristy係一個見一個愛一倨既人? 定佢向錢看? 仍已經唔係之前同凡拍拖既人。 雖然只係分左手大半年時間，佢比我感覺已經係另一個人。

我深深體會到女人既冷漠，同自己分左手盲變左另一個人。

以前自己放咁多心思係佢之上，依家一切都冇晒。 Kristy唔會記住以前我對佢有幾好，只會記住依家佢同男朋友有幾開心。

只有我仲天真地活係過去…

飯後我送佢去車站，佢堅持唔洗我送佢返屋企。 見佢上車離開，頭都猜回望我盲走左。 依一刻心情唔開心好憎Kristy但同時又好平靜，因為一切都係預左自己同仍冇可能變返以前咁。

我要做既係要活我比佢好! 男男女女關係都係呃來呃去。 Kristy同我分手同左阿傑一齊，之後又好快同其他男人拍拖。

Zoe同Jason兩人都因為偷食問題而分手。 而Zoe亦好隨便地同左我發生關係。 男女之間既關係可以係好隨便。 Zoe同我搞野係一時傷心而做錯既決定，佢個心仲係Jason度，只係Zoe唔可以接受到被人背叛。

我同阿Ling一齊都係好兒戲! 係Clubbing識到，大家都係分手而一拍即合。

Joseph一直都同我講，我地仲細唔玩到底等幾時?

依一切一切係我阿媽一直對我講要點愛另一半完全背道而馳! 而我慢慢明白到我行到今日先體會到自己所經歷既先係真實。

點解我仲要咁傻仔，朝思暮想去記掛Kristy? 係時間要醒醒啦，何家明!!!!!!!!!!!!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十三章】

日子一日一日過去，工作同家事兩忙。 家姐終於結婚啦。

婚前一晚，家姐同一班姊妹係酒店過夜準備第二日一早要化妝。 而婚前晚上係重要既上頭環節。 爸媽同我仲有一班親戚都去左酒店睇家姐上頭。

「HI~ 家明!!」係SASA，佢又對我吐舌做鬼臉。 冇咩化妝既佢份外清純可人。

「你好啊。 又見面啦你好。」上次佢話會同我同一班機返香港，但最後見唔到佢。 有一刻衝動我想問佢點解唔見左人。 當然最後冇問，因為一班姊妹好忙咁處理聽日大日子既事宜。

一共8個姊妹! 其中一批係中學同學，一批係大學同學仲有一批係空姐同事。 同事中除左SASA仲有冷豔KIMMY!

佢望住我微笑，我對佢揮手。 KIMMY呆左一下後對我揮手。 依個時間我先記得佢應該唔記得我，上之係機上serve我時佢係唔知道我係咩人。 只係我偷偷望到佢名牌先知道仍叫KIMMY! 佢應該係禮貌地對我揮手…. 我7下7下咁講左句:「辛苦晒咁多位姊妹幫我家姐手啊。」

「啊~ 你係家明? 嘩…. 靚仔左咁多既? 仲大隻左好多。」家姐一個中同講，佢係睇住我大既一個姐姐黎。

我傻傻地笑著:「哈…. 咪玩鬼我啦。 唔阻你地做野。」我就行去親戚果面傾計。

「表哥~~~」一把嬌滴滴既聲音。

「HI 婉君~~ 好耐冇見。 出黎做野未?」我大約一年見佢2-3次，都係家庭聚會先會見。

「岩岩出黎做下part time咁。 表哥冇對一排，大隻左咁多成個feel唔同晒既??」婉君驚覺我由一個薯仔宅男變到今日Jel晒蛋撻頭又大隻左同識著衫左既型男，表示好驚訝!!!

「哈~ 改下形象嘛~~ 你都唔同晒，出黎返工打份靚左好多。」婉君比我細兩年，由細到大有聚會都係一齊傾計玩，係悶到死既家庭聚會中為大家解悶既對象。 婉君眼大大，身材均稱算得上係個美人。以前讀書都係薯薯地，依家開始做野著打份左。

同婉君傾左好多野，知道佢畢業後主力做part time炒散，想玩下HEA下享受一下先。 但姨丈姨媽就唔太鐘意佢做炒散。

「不如做空姐啦。又有得飛來飛去玩冇咁悶，又叫係長工姨媽地唔會成日話你唔安定。」我提議婉君去做空姐。

「我岩岩都問左表姐啦，都有打算去考下。 有等買圍去係幾正既。」婉君同家姐一樣都係鐘意去玩既人。

上頭時，我臨時當上攝影師，幫家姐影相。

爸同媽睇住快要出嫁既家姐一時感慨萬分。 我亦有一刻想喊出黎。 今晚之後家姐就要嫁人，唔會再成日留係我身邊啦。

親友們都慢慢散去，準備聽日再黎出席婚禮。

「聽日見表哥。」

「家明，我地都返屋企早少少休息啦~」爸同媽都叫我走。

「家明，可唔可以幫我地影啊?」SASA叫我幫手影佢同KIMMY仲有另一個都幾靚既同事問我。

「好~ 」我回頭叫父母先回家。

過左陣佢地幾個姊姊都換上左齊整既白色絲質睡衣係訓上擺動身體影床照!!!!! 8個姊妹加上我家姐係床上喜喜哈哈翻來覆去去。 9個人18對白滑美腳不停於我眼前交錯出現，一時間十分吸引。

點解我會突然跌入依個天堂!? 不…. 應該係地獄!!! 咁多靚女係面前，影相期間走動，少不色會有春光乍洩既埸面，捬身露出波罅或是繞腳露出內褲，看得我目不暇給!!! 不過當中有我家姐係度，而且依一班都係家姐既朋友，你叫我可以點???

有得睇冇得食啊… 更加慘情既係…我既巨龍唔生性地蠢蠢欲動! 我苦苦地要自己冷靜，唔好衝動!!!!

「喂~~ 不如我地去飲酒啦，今日係你最後單身一夜~~」唔記得係邊個突然咁講。

「好啊好啊~」其他一班姊妹附和著。之後家姐又應承一齊去。

「家明都一齊黎啦~~~好唔好啊?」SASA一手撓住我叫我一齊去。

要知道佢正穿著單薄的絲質睡衣，佢軟綿綿既胸壓在我手上。 嗚….. 好難頂…..

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十四章】

「啊…都係唔好出去玩啦， 聽日要好早起身。」見到一班姊妹好似想食左我一樣，家姐叫停左佢地。「家明你聽日都要一早到，唔好遲到。」

我暗暗叫好，因為一時間對住咁多個女人，我真係吃不消。

「哦…. 」姊妹們好似好想玩咁。

SASA係我離開前偷偷同我講:「聽日見啦家明~~~」

唔知點解SASA對我特別笑得甜。 係佢個人本身係咁? 定只係對我唔同? 而我好快就知道點解。

第二日，家姐既大日子。 我同父母6點幾就去到酒店。 上酒店前我仲買左早餐比姊妹們。

「嘩~ 家明你好好啊，咁細心既~~」冷豔既KIMMY早已化好妝幫我拎早餐。

「估到你地未食野又冇時間買，你地快D食少少野先啦。」望到KIMMY眼前一亮，化上姊妹妝同姊妹裙既佢就好似明星一樣。

「唔….做咩咁望住我…」KIMMT發現我眼甘甘咁望實佢。

「呃…呃… 冇啊。 你好似明星咁靚，件衫你著得好好睇。」

「哈…」KIMMY聽到我讚佢笑得好開心，冷豔既佢變得帶一點可愛:「似邊個明星啊?」

(KIMMY到底似邊個明星好? 比大家發表下~ 記得佢係一個外表冷豔而冇咩波既人。)

楊怡

Yanny 陳穎欣

Heidibebe 李靜儀

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十五章】

「Yanny Supergirl果個女仔。」我記得咁岩之前有張supergirl 著制服既相，當中Yanny著上件制服個樣又COOL COOL地，同Kimmy真係好似。

KIMMY冷冷地道「哦~ 佢出名黑面WOR! 你暗示我衰格啊?」

「唔係啊… 我係話你好似明星一樣咁靚。」我真係覺得佢有少少似佢:「而且Yanny都好靚啊，我幾鐘意佢。」

Kimmy笑著答(雖然佢笑起上黎都係有少少高傲)「你都幾口花WOR，一定好多女仔比你TUM到。」

「啊…冇啊，真係冇。」佢真係誤會我。

「呵~~~ 唔信你。 Anyway 唔該晒你既早餐。」Kimmy接過我既早餐同其實姐妹分。

係酒店食完野，姐夫就同一班兄弟黎到。 班兄弟好似餓狼咁對住班姊妹喉琴到爆。

「班兄弟真係好咸濕，好狼死啊表哥。」碗君係靚女一個，佢都比班兄弟睇上。

我有眼睇到，兄弟唔單只口花，仲會借D易抽水，摸下手仔之類。 雖然唔係太大件事，不過可以睇得出女生們都有少少反感。

一輪胡鬧後，家姐就被接去男家。 而我同表妹被安排同家姐一齊去男家，主要係幫佢管禮金禮物等貴重野。 食飯時間，我地兩個同姊妹們一齊坐，咁大個仔第一次一個男仔同咁多女住一張台。

同姊妹們有傾有講，一齊影左少少相放左上FB。 係被放上FB。

SASA tag左我【新娘細佬好靚仔~~】【嘩!!! 靚仔。 有冇女朋友?】【好型。 有樣有身形。】 Sasa tag左我猜耐後有一大班人留言。 我心諗，仆街…. 一陣阿LING實會問我。

而Kimmy都一樣Tag左我，佢既朋友都有留言。 比左D心心眼係comment度。

其他姊妹都各自有tag我… 我今次真係煩死。

「呵…表哥真係有女人緣，個個姊妹都想食左你一樣。」碗君表妹係我耳邊講。

「唉…. 煩啦煩啦」

「啊? 煩咩? 怕女友話你?」表妹問。

「點會唔煩? D姊妹朋友留D咁既言，比你見到你條仔FB有咁多女腌留言你都會唔開心啦下話!?」

「咁又係~ 不過你又冇放你女朋友個樣上去，佢可能會嬲爆你。 係WOR… 佢會唔會黎飲?」表妹問我。

「會啊。」

「咁你今晚真係要TUM下佢，呵~~~ 有冇相睇啊?」

見係表妹問到就比阿LING個樣佢睇。

「唔…. 你死啦…」表妹睇完咁講:「你女友見到班姊妹咁正，一定勁呷醋。 呵呵~~」

「唔…. 唔會下話???? 」我冷冷地道。

表妹冷笑一下:「除非你女友唔鐘意你，如果唔係一定唔會唔嬲你。」

「唔….」

「諗定點TUM佢啦~ 哈… 今晚要唔要幫下你口?」表妹拍一拍我膊頭。

「唔洗啦~」我唔多放係心上。

晚酒席準備中，大約5點半左右阿LING黎到會場，佢著得幾得體。 「噢~ 你著得好靚。」我讚阿LING。

「係咩?」佢冇咩表情冷冷回應我。

「仆街，我家姐大日子你又嬲咩啊?」我心諗。

yanny
Btw ling 呢d 時間發皮4
男主就有藉口飛佢

Yanny制服示意圖

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十六章】

佢理我，但入到會場佢就好似冇野一樣同我家人有傾有講，表現得好似平日一樣。 親戚身第一次見佢都大讚佢好好。 (當然只係客氣說話。)

「我出返去幫家姐手睇禮金啦。」介紹完親友後，見阿LING都猜理會我，咪同佢講要出返門口reception，無謂大家面阻阻又冇野講。

「我又去。」阿LING又跟黎。 佢一個人係會場又冇咩人理佢，佢出黎都好合理，不過我就煩，佢一定問長問短。

阿LING冇望我冷冷地對道:「好開心WOR!」

扮傻仔MODE咁答:「梗係啦，家姐結婚嘛….」

「你咪扮傻。 我講梗你同D姊妹玩得好開心啊!!」阿LING聲迫高左幾度。

「影張相姐，又唔係D咩事，做咩咁嬲啊。」老老實實，我真係唔知有咩好嬲，只係合照姐。 「佢地D朋友都留言我都控制唔到架?!?! 」

「今日係你家姐大日子算數，哼。」佢咁講得即係覺得自己冇得同我講，問題係佢太小氣。

明顯地佢要我TUM佢，不過我唔打算咁做。 我唔想係家人大日子咁去TUM佢，更何況我唔覺得自己有問題。 加上係reception度咁多人，又有表妹係度，一陣佢同阿姨講就煩。 加上reception度有SASA坐左係度。

SASA見到阿LING就主動同佢傾計。 阿LING當然冇唔理佢咁冇禮貌，兩個人都係介紹下自己傾下閒計之後都冇咩講太多說話。 我亦唔多點理石LING。 表妹比較多野講，好彩佢係度同阿LING傾計，我可以唔洗同LING面阻阻冇唔講野。

冇耐入席，同阿LING都返去位坐。 佢主動同我講野。「何家明你好野，你真係可以唔理我架WOR….」

我見佢語氣平靜唔少又死狗咁樣:「車~ 我都錯，係你自己心多姐。 你見我岩岩同reception個姊妹都冇兩句傾啦，都冇野…係你自己亂諗野。」

「係係….對唔住啊…唔好嬲我啦…」阿Ling自知理虧同我道歉。 其實阿LING未黎之前我同SASA好多野傾，阿LING到左之後SASA都好識做冇撩我傾計。

家姐進場一刻阿爸阿媽都感動到喊，家姐講感想時有題到我地一家人。 佢話自己會好好做姐夫老婆好多謝我同佢一齊成長。

講到我都有少少眼濕濕。 回憶起唔少細個既事。

「家明…我好感動啊。」阿LING比我更感動，佢已經喊出眼淚，女人就係咁易喊吧? 留意到附近台既SASA同KIMMY都喊梗。

如果到自己結婚果日，自己會講咩感想?

晚飯近尾聲，係洗手間門口見到SASA。 佢問我: 「家明，我地一陣會去party慶祝你家姐結婚啊，你黎唔黎?」

「下? Party? 冇聽家姐提過??? 」

「佢唔知道架~ 係我地兄弟姊妹比佢地新人既驚喜啊。」

「哦….. 你幾兄弟姊妹去，咁我又去會唔會唔係咁好?」

「唔係啊，仲叫左佢地D朋友同事啊，全部都係朋友黎。 呃…不過你係唔係要陪你女朋友走?」SASA想起阿LING都在埸。

「我係怕阻住你地兄弟姊妹玩姐，不過如果有咁多人都OK!! 」

「你可以叫你女朋友一齊黎after party啊….」SASA雙手擺係背後，雙乳谷起令我看得血脈賁張。

唔係咁想阿LING去…

「依~ 有after party? 我又去….」

幾時食埋sasa?

推推

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十七章】

係表妹婉君，佢又話要黎。 Sasa好歡迎佢加入。

「表哥~ 一陣未來表嫂去唔去?」婉君問我。

「佢唔去啦」如果阿LING又去，咁我去黎等如唔去，我唔係話要溝女做D咩，只係我想去識下人玩下。

表妹竟然反問我:「係佢唔去點你唔想佢去啊? 呵….」

「咩啊? 你咩意思????」

婉君偷偷笑住係我耳邊講:「有索空姐約比我都唔會比女友知啦，呵呵~ 表妹我明既。 放心~~ 我唔會同表嫂講。」

「喂…你咪亂講野，咩表嫂啊…. 我地十劃都未有一點啊。」

表妹人細鬼大地拍我膊頭:「明既明既~ 我真係明。 家明表哥依家咁有型，好多女鐘意你，有得選擇都會同個好D既去玩啦~ 我唔會同表嫂…啊… 都係叫返阿LING好似好D~ 佢都未必做到表嫂….嘻嘻….」

「喂你…」

表妹彈下彈下入返會場:「快D飛甩佢啦。」婉君回頭做個鬼瞼:「我意思係送人返去之後快D join party啊。」

「…..」佢真係激死我。 亂講野。

「一陣你有咩做?」我問阿LING

LING食梗紅豆沙「返屋企啦，要落妝洗頭好多野搞。 你想同我去邊?」佢偷偷一笑。

我知道佢暗示梗要同我做愛。

「一陣要拎家姐D金器返屋企啊，你返去就一齊同阿爸阿媽坐的士走。」我確實係要先返去放底D貴重野先。

「哦…好啊。 咁我係度等你啦。」阿LING冇咩野唔開心，之後就好乖咁坐係度等我地送完客執野走。

「喂…一陣會唔會見到你?」KIMMY係我執好貴重野離開新娘房時偷偷問我。

估唔到佢會問我，唔似佢冰冷既外表會咁主動問既野。

「你都去?」我反問佢。

「會啊…」

「咁我都去啦。」微微一笑回答Kimmy

「好啊~~」Kimmy都笑答，佢好似幾開心。

「我送完阿爸阿媽返去再黎。 係呢…你可唔可以比你電話我? 怕一陣搵唔到你地。」雖然我已經有晒佢地咁多個姊妹電話，不是我覺得好似當面問會更好一D。

Kimmy好快樂咁講左佢電話NO比我:「咁一陣見啦~~~」

好期待一陣可以同佢飲野。

準備diu yanny

live左

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十八章】

的士回家路上阿爸阿媽都好感慨，從倒後鏡中我見到坐後排中間既阿媽對阿爸講:「阿女終於都結婚啦…」

阿爸點頭:「唔。 係啊… 佢嫁左比人啦。」

「應該開心啊。姐夫對家姐咁好。」見佢地好似有少少傷感，我就講:「你地見佢嫁人要開心D啊，而且家姐都話會成日返黎屋企食飯，分分鐘你見佢仲多個以前佢做空姐四圍飛既時候!」

家姐因為結婚關係，決定唔再飛轉返落地面做地勤。

爸笑左一下:「哈~ 都係既。 阿爸依家最唔放心係你啦…」

SHIT! 燒到我身上….「哦…」我知道佢想講咩。

「家明，你都唔細啦…. 係時候諗下。」阿媽加把口黎講，佢地兩個都好想我快D結婚。

「儲下錢先啦….」我不假思索的回答，大佬啊…. 我岩岩畢業兩年左右，那有錢? 同時我見到阿LING偷偷微笑著。

「恭喜晒你地啊uncle auntie~」Ling同我地返左屋企放低D野後就離開，佢心情似乎好好。

「送你返屋企。」

「好啊。」阿LING拖住我問:「你爸媽問我地幾時結婚~」

佢好愉快咁問，我有點憂心:「啊…係啊。 不過儲下錢先，結婚要用好多錢。」

「其實都唔係啊，可以平平地結啊。」

「平極都要有個地方住，儲錢買樓呢? 冇地方住啊，你都唔想同我家人住存啦。」我諗冇一個女人會想同男仔家人住吧? 佢想我都唔想啦。

「唔….其實可以租啊，唔一定要買。 平平地租附近咪得，長沙灣深水埗都唔貴，又近我地屋企。」阿LING好似早已plan好晒:「其實我地都差唔多啦….」

「我想買樓啊，租即係幫人供，租樓日日蝕啊。」我堅持要買。

Ling沉默了一會再問:「咁買樓要幾多錢啊?」

「要有首期。 其實你有幾多錢?」我問:「我唔多，做左兩年野。」順便講明一下自己儲蓄唔多。

LING回應:「我得幾萬啊。 」岩岩我地經過地產舖:「附近D樓細細地4百呎要三百幾萬，即係要幾多錢買?」

「…..我都唔知….」

「咁不過我地聽日一齊搵啦。」阿LING好進取。

「呃… 好…. 聽日起身後去睇下啦，好攰啦，你早D訓啦。」我個心經急不及待要去party.

「好啦~ 你早D休息，返到屋企whatsapp我啦~」阿LING錫左我一啖就返上樓…

推呀！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第八十九章】

返到屋企先回whatsapp比LING同佢講自己返到屋企後立即沖一沖身再換件衫出去party。 係尖咀既樓上party room搞。

【BB SORRY今日黎到發你脾氣，我知道你同其他女仔冇野架。 好開心你對我既肯定，帶我出席你家姐婚禮! 期待聽日去睇樓啊。】收到阿LINK既回覆。

我心頭有少少激動。想唔到阿LING會對我咁好，我明白佢係緊張我太愛我先會唔開心。 比著係我，當時見到Kristy同其他男仔出街都會好傷心。

或者係咁，我令Kristy當時好有壓力。 因為我對佢太好太著緊佢既一切。 如今，我都有著壓力，阿LING太緊張我令我有少少透不過氣來…

點解我會有咁既感覺? 係因為阿LING唔係我最愛既人… 咁好對唔住佢。 不過我唔可以唔認。

如果依一刻我既壓力係來自自己唔愛阿LING，咁係唔係代表當日Kristy都係唔愛我?

又或者係佢曾經愛過我，只係時間耐左身邊又出現其他人吧。 如果Kristy同我相識既時間點係後幾年，又會唔會可以開花結果呢?

女性思想比同年男性成熟。 更何況Kristy係比我大一年既女性呢。 思想上佢一定係比我更成熟… 種種原因，包括佢阿媽唔鐘意我而引至佢要離我而去…

除左對Kristy對自己之間產生無限既懊惱外，自己亦覺得自己對唔住阿LING!!! 將心比己，阿LING真係好愛自己…或者自己未係合適時間去同LING一齊。

無可否認，阿LING係一個好人，好老婆。 同佢一齊自己冇壓力，原因係佢愛我多於自己愛佢。

不過要我去認定佢係自己生命中行到最後既人，依一刻我似乎仲未可以比到依個承諾佢。

今日家姐一番感言提及:「多謝老公一直以黎忍讓同支持佢做空姐飛來飛去成日冇時間一齊共處，好多謝上天比左依個肯等佢咁多年既男人。」

姐夫比家姐大5年，成熟男人一個。 我知道家姐一開始其實唔係真心鐘意佢，只係當佢係一個水泡。 不過日子一日日過去，家姐都係被姐夫感動到全心全意愛上佢。

或者總有一日我可以接受到阿LING…

「家明~~~」去到家姐已經飲左好多好HIGH!!! 「哈… 你真係好受歡迎WOR~~~ 嘻嘻~~~ 成班姊妹都成日問起你..嘻…你啊…你啊… 你去嘔….」家姐飲到好HIGH，突然嘔過9彩。

好彩我反應快身型靈巧，輕輕橫跨跳到3尺外。 姐夫就….中晒。

姐夫件西裝佔滿左嘔心既臭氣…. 「SHIT….. 叫左你唔好飲咁多….唉….家明我同你家姐走先啦~~~ 你地慢慢飲啦。」

「哈… 快D去洞房啦喂~~ 哈哈~~~」「今晚玩飽佢啊~~ WOWOWWOWWW~~~」 明顯地佢地都飲到好HIGH! 一班兄弟姊妹同家姐姐夫既朋友們。

「家明表哥~~ 黎啊~~」婉君一早跟來，佢仍舊穿上岩岩去飲果套斯文既白色裙，人細鬼大既佢其實身材幾好，引來唔少男生既咸濕目光。 佢好興奮咁拉我坐去SASA同KIMMY度，似乎佢地幾個幾好傾。

「HI」SASA同KIMMY見到我都笑容滿面。

兩人都已經換左衫。

SASA一臉可愛而嬌艷既面容，給人一重平易近人既感覺，加上佢甜美笑容，有如太陽一般將人熔化! 身型不算太高大既佢卻有一雙豐滿乳房，令到男人都不能不focus係比例上好偉大既胸部。 酒席時穿既晚裝被家姐刻意的封印了美乳，如今終於被解封了。 微微低胸既灰色連身短裙，保守得黎又有一D開方。SASA份人心機真係好重，看上去到底係D定E CUP呢? 夠啦… 我唔可以比佢留意到我喪睇佢個波…

KIMMY上身著住白色貼身衫外套下身穿了黑色短裙，露出一對白滑長腿，貼身衫顯露了佢既纖幼小腰配上冷豔如冰既臉蛋，令人有種高不可攀既感覺。 給人一重女神既感覺!

SASA同KIMMY就好似一冷一熱既女神，兩種迥然不同既感覺。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十章】

「家明飲啦~~ 哈~ 你唔會好似你家姐咁易醉下話?」佢地係度迫我飲酒，家姐姐夫離開之後佢地就將目標轉到我身上。

SASA同KIMMY就係我一左一右夾住我，另外幾個同台兄弟姊妹不停為我斟酒。 婉君個衰女就係度笑住睇我比人隊酒，正衰女!!!

「哈~~ 表哥好野。」

「啊~ 你係表姊，即係都係主人家啦~ 飲。」唔知個咩水隊左杯白酒比婉君。

「哈… 飲啦~ 你笑得咁開心。」我有點幸災樂禍笑住。「喂…你地一個二個都唔飲係咁要我飲既… 喂KIMMY你咪扮晒野，見你冇飲過既。」

我倒左杯白酒係佢杯度。

KIMMY都飲到好HIGH:「好~ 你飲晒你杯咪到我飲囉…」KIMMY一手拎住我隻杯將D酒倒入我口中。

「WOW~~ 勁啊，拎到你啦KIMMY」又唔知點個男人拎左另一支白酒倒去KIMMY度:「你唔係飲咁少下話~ 黎~~~」我見到佢係拎左另一隻白酒倒比KIMMY，想整醉佢?

「喂~~ 想飲紅酒啊，有冇人飲?」表妹竟然問有冇人飲。

有兩個兄弟立即講:「好~ 咁多人開兩支啦。」幾個兄弟都似乎好有目的同默契要溝酒灌醉D女。

依個時候我唔可以飲醉… 要保護表妹。 表妹成年冇耐，唔知世途險惡啊。

不過SASA見我飲完又立即拉住我「家明再飲~~~ 」佢將自己酒杯放到我咀巴上。 哦…!? 我同佢間接KISS左?

「好野~ 你好勁啊…哈~~」SASA緊接住我又用返同一隻杯飲酒。

紅酒到後，又被倒左酒。佢地幾個人一邊大笑大叫好興奮咁飲酒。 飲到我有少少WING WING地。 「唔得… 去去洗手間先….」

去到洗手間洗左個面冷靜一下回左少少神後，我拖住不穩既步伐返出去打算同表妹走人。 但出去冇耐就比家姐中學既姊妹拉左去佢地張台飲野。

依一張台比較冇咁痴線，可能都係老同學關係，只係傾計為主。 「家明岩岩酒席果個係女朋友? 幾時到你結啊?」一個家姐男同學問我。 「家明好似細我地4-5年，未有咁快結啦~ 你問下你自己幾時結啦，都就30仲未有女朋友。」 一班人就笑果個未拍拖男人。

「學下家明啦~ 人地又靚仔又大隻~ 哈~~ 」其中一個姊妹好似叫阿珍輕輕拍打我大腿講。 「唉~ 最衰我早出世啦，如果唔係一定同家明拍拖啊。」

我真係唔識點應家姐D中學同學好。

「嘩~ 你個死姣婆~~ 結左婚架啦你~ 」好彩有另一個姊妹雯雯出口:「我未結婚啊~ 家明考慮下我…呵~~~」

「….. 」我只有傻笑。

「屌你兩個死姣西啦~~~」一個叫阿基既人推開阿珍同雯雯:「家明會唔會考慮下我?」

「….下…」阿基真係基既?!?! 我真係好驚。

「哈~ 玩下姐。」阿基笑笑口咁講，但隻手就好不安份地掃我背脊。

「哈… OKOK… 我都係返去果面台先….」似乎都係SASA KIMMY張台安全D同岩玩D….

返到去後佢地分左幾組人。 表妹同一個兄弟傾住計，SASA就同兩個兄弟夾住。KIMMY本身都應該比一個兄弟睇上，不過佢見我返黎就拉住我:「嘻~ 家明你返黎啦~~~ 喂，冇咩酒啦，可唔可以麻煩你去ORDER酒啊?」KIMMY轉一轉交疊既長腿電得本身同佢傾計果位兄弟暈陀陀咁去左叫酒。

「家明，好彩你返左黎，果個兄弟今日成日都望住我，好黑人憎啊….」KIMMY撓住我隻手:「不如我地出外面傾。」

我同KIMMY行出露台。臨出去前我拍一拍表妹個頭:「唔好飲啦你，我係出面飲。」

「哦~知道」表妹個樣似乎仲係清醒，我都安心小小。

「啤酒?」KIMMY行出露台時係其中一張台上拎左一個冰筒。

「OOK~」我幫佢拎左手上既冰筒一齊行出去露台。

竟然有兩篇文

3p～啪啪啪～3p～啪啪啪

岩先由頭到尾追哂成個故、唔知點解見到阿ling咁有d心痛

繼鄰家少婦後再多p?

3p 3p

幾時有文

家明唔慘咩?

今日有
尋日忙到HIHI

辛苦哂樓豬

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十一章】

「班兄弟好煩啊.. 好彩你黎。」

我望一望入邊，表姊似乎同SASA都OK，唔會比班兄弟食左。 岩岩睇中KIMMY個男仔搵唔到KIMMY去左邊有D失落。

我望住KIMMY開玩笑:「咁你會點報答我?」

「下…」KIMMY冷不防我會咁講:「…請你飲啤酒啦咁。」

「就係咁?」我幫KIMMY開左樽酒: 「你既。」

「THANK YOU…. 咁你想點?」KIMMY接過我既酒。

「唔… 咁你話比我知你既野啦。 講下你點解會做空姐。」當然我唔會狼死到叫佢做D咩，我要同自己講自己只係黎飲下野。

「OK! 我大學畢業後就入左黎做空姐，因為可以飛來飛去唔洗錢去玩。」KIMMY理所當然地講。

「去過咩地方玩啊?」

KIMMY拎起啤酒放到嘴唇上將啤酒倒入嘴巴內，一副非常誘惑既畫面!!!

「唉~ 其實我都係入左黎1年，來來去去都係台灣、上海等等地方，最好係去過沖繩。」

我屈指可數KIMMY應該細我一年:「咁你又會同我家姐咁friend既? 佢應該早你幾年入去做。」

之後我知道原來佢同我家姐係同一間大學讀書，入左去第一次飛就係同我家姐一齊同一班機，之後慢慢越來越熟。

我同KIMMY都越傾越熟，酒過三巡後我點左杯COCKTAIL比Kimmy，黎到後佢影左張相放上FB。 我乘機問佢:「你FB係咩啊?可唔可以ADD你?」

「好啊~~~」KIMMY比左佢FB我，傾左一陣後發現KIMMY性格比外表熱情。

交換左FB後佢問我:「唔~ 唔覺你放你女朋友上網既?」

「呃… 我唔想放太多私生活上FB，怕影響工作。」我真係咁諗，自從同Kirsty分左手後我好怕將自己既野都放上去，怕有一日自己又再次被飛而被全世界都知道。 個心會好唔開心…唔知點去答D朋友同事既”關心”。

禮貌上我都要睇下佢D野同問佢問題:「你呢? 有冇拍拖?」我都見唔到佢FB上有任何拍拖相關既相。「你都冇放男朋友上FB?」

「…….」佢遲疑左一下後:「我都唔知道… 算唔算有?」KIMMY似有難言之隱‧

「唔!! 唔緊要，如果你想講先同我講啦。」我微微一笑回應著。

「唔… 我同你講，不過你應承我唔準同人講架… 唔可以同你家姐傾…得唔得?」KIMMY飲左唔少酒臉額通紅，雙眼帶點迷糊地對我講。

我略為位近一點KIMMY:「OK 冇問題!」

KIMMY沉思了一下:「唔….」

好睇

一口氣追曬
好睇

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十二章】

「我做左人第三者...」Kimmy講得好細聲：「前排先發現...」

估唔到kimmy會做人第三者！ 有少少反感。

但都要聽下佢點解釋：「點會咁架？ 聽你講好似有苦衷。」

「唉...我同佢喺同事，佢係機師黎架。」kimmy續說：「當初入去做冇耐同佢一齊飛左幾次，佢好好人好照顧我，好多野我唔識處理都係佢教識我。」

Kimmy講起佢男友，係甜蜜中帶一點傷悲。

「冇幾耐我就同左佢...一齊。 果時我第一次飛沖繩，落地後有台風，全隊crew留係酒店。 本身諗住可意去行下玩下，因為打風冇得去。」kimmy飲完cocktail後仲想飲，我幫佢點左白酒，自己就是但拎左杯唔知咩飲。

一飲，原來係伏特加。

Kimmy搖動手上嘅白酒：「佢知道我好想出去玩下行吓，佢專登租咗部車同我出去行。」kimmy仍然回味著當日既情景。

「果時我覺得佢好好人，肯係大風大雨之下同我出去。 雖然只係坐係車上兜來兜去。」

「唔... 咁都幾好既，第一次去到但係冇得玩。」我能夠了解kimmy有幾失望。

「就係咁，我對佢越嚟越有好感。 唔... 佢就係車上同我講想同我一齊。 我應承左佢。」kimmy傻笑一下：「我好傻，其實同佢一齊飛來飛去，可能成日一個人，特別易亂諗野又特別寂寞。」

「唔」我飲一啖烈酒。

「我對佢了解一d都唔多，我一直唔知道佢原來有女朋友。 我好傻...只係睇佢fb見佢冇show女朋友就以為佢真係單身。 我真係冇諗過自己會做第三者...」

佢意思係咪話我fb都冇show女朋友出黎係賤男？

我同kimmy講：「你點發現佢有女朋友架？」

「哈... 因為我睇到佢電話同另一個女仔傾計。諗返真係好傻，同佢識左之後一直都冇約過係香港出街，每次都只會係飛左佢先會同我出去。 其實佢咁好條件又點會冇女朋友呢？」

講到依度kimmy眼泛淚光，一陣哀傷湧上心頭。

「kimmy... 唔好喊啦。 其實你可以選擇...離開佢。其實選擇權係你手上。」自己講完後都沉思着，選擇權係自己手上！？ 點解自己識咁講，但又放唔低Kristy?

「嗚...嗚...我做唔到啊...嗚....我真係做唔到放唔低佢啊.........」坐係我隔離既kimmy一頭栽在我心口痛哭。

一副我見猶憐的，你叫我如何忍心推開佢？ 我把胸膛暫時借比kimmy希望佢可以得到一刻安慰。

推呀～

繼續

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十三章】

「有我係度你可以盡情喊出黎！」

Kimmy痛哭着，心情非常之波動，一呼一吸都在抽搐着。一個外表冷酷而又豔麗嘅美人俯伏係自己胸膛哭泣着， Kimmy由一個令人高不可攀不敢褻瀆既女神變成梨花帶雨我見猶憐。

試問世間上任何一個男人呢個時候都會伸出一隻可以依靠嘅臂彎比佢好好抱擁着。

世界好似靜止左一樣，身處一個密集而嘈吵嘅party Room內四周環境驟然變得寂靜，只剩下Kimmy同我兩人。

「多謝你... 家明你好好人。 你女朋友好幸福啊...」kimmy心情開始平復，緩緩地坐起身向我道謝。

「啊... 」我好似應該更進一步，但一想到Kimmy正做緊第三者有提及我已經有女朋友，如果我趁呢個時候乘人之危我唔係變得俾佢個賤人男友一樣嗎？

「我差唔多啦... 今日識到你好開心！ 多謝你。」kimmy打算走人。

見到佢要走突然之間我好想做一個衰人，我唔知道之後仲有冇機會可以再同kimmy出黎：「我送你返去啦。」

「m...」kimmy遲疑左一下。

我伸手去牽着kimmy左手，輕輕地將佢冰凍既手握住。

我見到kimmy身體微微的抖動了一下，唔係驚恐既抖動，而係意想不到既震驚。可以從佢面上既表情猜想到。

「我想同你返屋企...」我停了一下後略為修正：「啊... 我見咁夜又飲左咁多酒怕你有危險。」

Kimmy冇望住我，帶點害羞的點一下頭。

但天意弄人，我與壞人依個身份似乎未能掛鉤。 一個電話打黎令一切都止住了...

Ling可能已經企喺後面睇住佢地拖手

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十四章】

Kimmy面上現出一絲笑意，一閃即滅既甜笑後接了電話，聲音係冷淡的:「做咩事搵我?」

從佢聲線已經可以估到係咩人打比佢。

「我飲梗野啊。」「點解要打比你?」「我仲玩梗，唔走住。」「唔好黎搵我啊。」「你下樓下做咩啊，我唔想見你啊。」之後CUT線。

「你男友?」

「係…佢係下面。」Kimmy邊講邊從露台望去下面。

我跟從佢方向望去見到一部靚車，旁邊企左個男人係度。 我知道果個係佢男朋友，應該係岩岩佢放左相上FB，佢男友知道係邊就過黎搵佢。

「你…要去見佢?」

「唔…. 佢特登黎搵我。」我見到Kimmy面有難色「我要落去搵佢啦… 唔洗送我。 BYE…」

我只能目送佢離開，佢冇回望我一眼。

Kimmy落到樓下，佢男朋友同佢傾左兩句後就攬住Kimmy一齊上車離開。 夜深人靜，到底佢地會去邊…? 唔到我唔去想一D淫穢野。

Kimmy離開，心情有少少低落，一個人企係露台獨自飲悶酒。

「家明… 做咩一個人係度啊?」係SASA。 佢拎住支酒出黎搵我。

「HI~ 你唔係同兩個兄弟傾得好開心咩? 做咩出左黎既???」

「啊~ 咁又都係岩岩同Kimmy傾得好開心啊。」SASA坐左係岩岩KIMMY座位上。

「啊啊… 佢男朋友搵佢。」一下子我飲多左少少，唔覺意表達左少少情緒。

SASA笑著說:「啊~ 有人唔開心??」

「唔…. 你岩岩同兩個兄弟傾得好唔開心咩?」我望到岩岩同SASA傾計果兩個兄弟轉向同我表妹傾計。

「唔~ 咁你得意D岩傾D。」SASA對我吐舌。

老實講，SASA一D都唔比KIMMY差，我敢講佢係比KIMMY會更受歡迎。 因為性格可愛又健談。

「呵~~ 多謝啊。 」冇可否認，KIMMY走係左係有少少失望，見到佢明知男友係賤人都要返去佢度，我感到佢好蠢好傻。「壞男人係唔係好吸引?」

「下? 我諗係既~~~ 壞人好似有種魅力咁。做咩事啊你…. 」SASA托頭問我。

我兩眼不自覺望左佢胸前兩團肉一睇:「唔… 係啊…我會唔會太乖仔?」 其實我冇諗住SASA會答我D咩。

「 家明你係個好溫柔好細心既人，依個係你優點。」 SASA好似好欣賞我咁。

冇yanny 屌

屌sasa都唔錯啊

幾好睇 支持

新讀者推

準備同sasa做so

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十五章】

「其實我發覺自己傻。 好多時都對女朋友太好太好…好到自己會比人呃。 唉…」話題去到壞人之上，又令我想起自己同Kristy不快樂既過去。

「下? 你同你女朋友唔開心? 唔… 其實今日睇到你對佢既感覺都好似怪怪地。」SASA坐係高腳座椅上踢住雙腳側頭對我說:「你同佢咩事啊?」

「冇事啊，同佢冇咩特別。」只不過係我對佢冇咩愛，唔係同佢有咩唔開心。

「有咩可以同我講啊，我好樂意做你聽眾!」Sasa就好有一種魔力去令我同佢講出心中不快，可能係酒精影響，又可能係因為同佢係冇咩交雜。 情況就好似當日同阿LING係CLUBBING認識後係天橋傾計一樣。

我地傾左好多好多野，我同SASA講自己感情上既野。 同Kristy有幾唔開心，佢同左第三者一齊。 但我冇太詳細既背景。

「咁你仲請阿LING拎婚禮既….?」SASA以為阿LING背叛左我但係我原諒左佢。

我決定唔解釋依個誤會。

「係啊… 因為我真係好鐘意佢嬲唔落佢…。」

「但係我岩岩睇你同佢又好似，唔係果種感覺。 可以話係…貌合神離咁。」

我細想一下如果同返KRISTY一齊都一定有剌係心中:「或者… 我心入面總係有條刺係度。 總係揮之不走…」

「唔，我明既。 你咁既心態同佢拍拖都冇將來，不如真係諗下放低佢啦….」SASA深溝被雙手夾出來:「家明你要學識放棄過去既美好啦..好多野都過去左，依家已經唔係以前咁啦。 與其苦苦去生活，不如去另一片天地由零開始去再經營你既感情啦。」

「唔…」SASA佢講得好岩。 我到依一刻都活係過去美好之中。

自己係知道，知道自己要放過自己就要放棄再去諗KRISTY! 自己唔係一直話要改變自己嗎? 自己唔變成壞人就只會一直被人傷害… 細想自己同阿LING關係，我唔會因為佢唔打比我唔理我而唔開心，反而自己好開心可以好多時間做自己既野，只係有需要人陪時先搵阿LING。

依一刻我再三問自己，自己到底想要咩?

「未諗通?」SASA見我冇出聲，又問我。

「我唔知自己應該點做姐。」

「同佢分手啦，搵個自己鐘意而又鐘意自己既人。」SASA繞起腳，露出一條豐有線條既美腿。

「你…可唔可以幫我啊?」依一刻，我大起膽來。

思緒已經放棄左道德… 因為我已經睇通好多好多… 過去既自己太愛一個人而受傷。 原來依個世界有唔少人都係壞既人，男女間情愛都係假猩猩，從來談情說愛中既甜言都係用來呃呃氹氹對方上床既語言偽術。

Kimmy唔係都被騙了嗎? 佢唔係唔知道自己被人呃，但仍然心甘情願地去受騙。

「下…」SASA聽到我咁講，立即怕羞起來兩額一紅:「咩…意思啊你….」

我行前一步，伸手將坐左高槣上既SASA抱住，再將頭貼近SASA可愛既面上。

我已經可以聞到SASA混和左酒氣及香水既味道。

SASA被我環抱著，未有特別抗拒我。只係呆呆地與我對望…淘上桃紅色唇膏既嘴唇微微半開。

酒吧正播著Minnie Riperton既Loving You。【lalalalala….Doo doo din doo…. Ah~~~ 】我同SASA正在輕輕的互吻著。

佢冇阻止我錫佢。【No one else can make me feel the colors that you bring…】慢慢地我倆親吻得更深入，舌尖慢慢地伸入SASA小嘴內。

佢慢慢放鬆身體主動對我作出反應。【Cause loving you is easy cause you’re beautiful….】我可以感到了SASA慢慢用舌頭回應我。

快

呢啲位先黎停

仆街

Live撚咗

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十六章】

SASA從高椅上滑下來同我親吻著，雙乳緊貼著我胸部，軟軟既兩團肉壓住我，令我下體充滿血液。

「唔…」巨龍剛好頂住SASA大腿。

SASA冇縮開腿不特止，仲輕輕的用腿上下搖動撥弄著我兩腿之間那塊敏感地帶。

想唔到佢會咁唔抗拒我… 我開始大膽放肆地撫摸SASA，慢慢地我將放係SASA背脊既左手掃到腰再慢慢向上移去SASA那龐然大物。

SASA氣喘:「唔…唔好….好多人架…」右手將我唔規矩既左手格開。

「Sorry...」我太急太進取…

我地兩人都停下來，同時我留意到周圍有唔少人都注目著我同SASA。

「不如我地走啦…」SASA似乎都被望到唔好意思。

「好。」同樣感到不自在既我二話不說地說。

SASA同我兩人立即動身打算離開。 「啊~~ 表哥啊… 同我走….」

正當我同SASA由露台回到酒吧內時，我被表妹拉著。 差D唔記得左佢… 婉君不經不覺昌間已經被3個兄弟迫飲酒到醉醺醺。

我望左SASA一眼，又望住眼前3隻餓狼。唉… 唔通眼白白由得表妹被依3隻濕蟲食左咩?

「夠啦表妹你飲太多啦，同我走啦。」我故意將表妹兩個字大聲D講出黎，令到3隻餓狼知難而退。

但佢地冇因此而放過SASA。

「喂SASA，你走啦? 留多陣啦。」餓狼1狼相盡現。

SASA苦笑一下:「唔啦。 我差唔多啦。」

餓狼2死纏爛打的:「下，唔係咁早走下話，聽日星期日又唔洗返工。」

餓狼3和應並一奉拉住SASA隻手。

「啊… 唔好啦。」SASA被拉下坐到梳化上，同時望住我對我作出求救。

1對3…. 但我唔知點解自己會夠膽出聲:「喂，人地唔想飲啊，你地做咩迫人陪你地飲啊。放心走啦。」我一手將SASA拉回來，另一隻手拉住表妹準備走人。

「喂。 你係唔係玩喂啊。」3狼不分先後同時企起身同我對峙。

其實佢地3個人唔係唔打得既人，睇佢3個人個樣似係黑社會一樣，印象中姐夫講過佢有班兄弟係做紀律部隊，相信眼前幾個就係。

去路被3人封住，我只說出一句「讓開!」 要打，我似乎會落下風，加上要保護表妹同SASA兩人，我絕對只會慘敗。 而且我並唔係好勇鬥狠既人。 只係形勢所迫我唔可以軟弱下來。

我地對峙近半分鐘左右，開始有D人黎幫手。 係家姐中學同學。 幾位男士出黎幫我解圍。「今日大日子咁開心，唔好嘈啦~ 我地再飲野啦。」

幾個人將我同3狼分開後，我當機立斷同SASA仲有表妹離開。

「去荃灣唔該。」將醉貓表妹放上的士後我同SASA講:「唔好意思啊SASA… 要你同我一齊送佢走。」

「哈… 唔緊要，反正我都係住荃灣。」SASA同我中間隔住醉臥係我膊頭既表妹，同SASA係車上隔住個表妹都唔係好方便傾計。最後，我先送左SASA返屋企再送表妹返屋企。

「BYE…SASA….」「BYEBYE家明….」我同SASA都有D依依不捨。

我望住表妹嘆一口氣:「唉….」心諗婉君阻頭阻勢，如果唔係佢我諗我已經同SASA…

「哼~ 」表妹突然清醒過來:「你衰啦表哥!!! 好彩我係度啊，如果唔係你就做錯事啦!!」

表妹滑頭的奸笑再說:「呵呵~~~ 做咩咁既樣，怪表妹我阻止你啊?」 看來我個樣出賣左我。

「亂講咩啊你。」

「呵~~~ 我見到晒啦。你同KIMMY出去露台到之後SASA出黎搵你我都見到晒。 哼~~~ 真係登表嫂阿LING慘啊……..」表妹單拳輕拍額頭作一個苦惱狀。

被說中既我無作出回應。

(PS: 大家可以著返褲先!!!)

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十七章】

「點啊點啊，係唔係講中左啊? 嘻嘻~~~」佢好開心見到我被刺破了。

「唉，好煩啊你。 」除左回避之下，真係冇得答佢，因為我真係衰左….

「呵~~~ 表哥下次要小心D啦~~~」婉君見我冇話可說都改變話題:「唉~~~ 同表姐一齊大，估唔到佢咁快結婚，真係好~~~」

「唔細啦佢，家姐27啦，女人黎講都差唔多。」我冷冷地回答。

「唔~ 我都知，只係有少少感嘆姐。 前面二坡坊街口停得啦唔該!!」

「好啦~ BYE~」我急住走人，聽日仲要同阿LING出黎。

「唔!? 你唔係要我一個女仔夜麻麻一個人返去下話?條街好黑啊。」表妹扮個好驚既樣出黎。

佢就住係荃灣二坡坊內既唐樓，流氓、妓女甚至道友都可以係度搵到，麻雀館及一間文化協會對出既空地更加可以話係黑勢力租界。天光是看似歌舞昇平冇咩特別，但一踏入晚上，卻搖身一變成為一個龍蛇混雜既地方。

「係啦。 一個要一個靚女自己行入去，係唔係男人黎架你。」的士佬竟然搭咀!!!

「屌你啦的士佬。」我心諗!!! 之後乖乖比錢:「唔洗找啦，唔該。」

「賤男人。」的士佬大大力關上的士門走人!!! 佢竟然話我，死人的士佬。

夜半3點行入二坡坊內，係我第一次。 過往最多只係夜晚係表妹屋企行完飯同家人一齊走，今次係身一次兩個人夜麻麻入去。

入二坡坊前，兩旁都有已關上既舖頭。前行幾步有一條小巷，小巷中企左一個似係內陸既中年女人，一睇就知道佢唔係正經人家係街上拉生意。

同表妹急腳行前，才前行十多步正有3個南亞人係一座大廈梯口食煙，當我同表妹經過時佢地眼望望:「HEY 靚女~ 扑唔扑野?」其中一個南亞人竟然開口同表妹講。 令我驚訝既係D南亞人會咁大膽，見住我係身邊都會撩表妹。

我認我係怕事既人… 同表妹扮咩都聽唔到直行直過就算，唔好搞事啦。

入到二坡坊內既小公園更加可怕。 公園內有幾批操同方言既死0靚仔係度飲酒食煙，一見我地入黎又係望實我地。

「我地唔好望佢地就OK!!」表妹撓住我隻手拉我行:「佢地見我熟口面都唔知點，一陣你走既時間唔好望佢地都好安全。」

「你地會唔會考慮搬啊? 你都唔細，係依度住真係唔太方便…」唔好講話表妹一個咁靚既女仔，連我一個男人行過都感到無限壓力。

表妹嘆氣:「你比錢我地搬咩? 咁貴。 唉~ 其實住慣左又唔係真係咁驚既，唔好太夜返咪OK，平日我都唔會出夜街。」

終於行到去麻雀館旁，表妹正正住係麻雀館樓上。同表妹行到附近，兩個黑漢立即以可怕既目光仇視我地兩人，雖然猜望佢地，但可以感到佢地兩人既目光冇離開過我地。 直到我走過佢地兩人，背部更加傳來陣陣寒意，我怕佢地會突然對我攻擊。

當然，一切只係我既幻想，我順利地將表妹送入大廈。「唉…話就話你唔搞佢地，佢地唔會搞你地姐，你點知會唔會有一日仍地發起癲上黎會做D咩?」

「唔會下話….咪嚇我啦。」表妹唔敢多想。

我見佢岩岩係的士上玩我，我決定向佢報仇:「你咁靚女，點知果班人會對你做咩?」

「係唔係個個男人都好咸濕? 」

「我唔咁講話個個都係，不過大部份啦。」

「啊~ 都係。 岩岩酒吧個3個都已經係。 咸到死~~ 」著住短裙既表妹係我面前扭動PATPAT行上樓梯。

「啊… 所以你自己要小心保護自己，唔好去飲酒啦。」高度問題，我視線對正表妹PATPAT及大腿，我唔知應該將目光放係邊好。

「唔~~ 咁你又點? 你係唔係咸濕佬?」冷不防表妹突然回頭望住我。

「吓…. 」我立即抬頭望住表妹:「你傻左咩。 行啦。好眼訓啊。」

「….」表妹低著頭:「阿爸阿媽應該訓左覺啦…. 你入唔入黎我屋企坐下….」

「…..」我被表妹既說話嚇親….佢已經講到好白。

「…我唔夠SASA同KIMMY靚咩……」表妹行落黎我企梗果級樓梯，企到貼一貼我:「答我….」

「……」冇左KIMMY又因為表妹阻鬼住我同SASA冇下文，我係唔係應該搵表妹黎出依一口氣…?

係

竟然係搞表妹

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十八章】

表妹真係幾靚女，畢業後出黎工作後氣質唔同左，加上今日著得好靚又化左個妝，重點係佢既身材其實唔錯。

一個靚女對你作出性暗示，唔法問法官大人都知道要點做。

當然! 我唔係禽獸，點可以同自己表妹搞野!!!

「你傻左咩….咪玩啦。」

「哼~算你啦。 幾驚你話好啊。」表妹哈哈大笑:「哈哈~~~ 你啊，如果對阿LING冇意思就唔好拖住人啦。」

「挑… 你亂講咩啊死妹釘。」我作勢要打婉君表妹。

表妹立即彈跳上樓梯，回頭微笑著說:「送到依度得啦，我自己行上去OK。」

「好…小心D!」我轉身走人。

「喂~」

「下?」我回望樓梯上既表妹。

「你岩岩真係有諗上我屋企WOR….」表妹突然的一句。

殺我一個措手不及:「吓…」

「嘻嘻~~」表妹對我做一個鬼臉就走左人。

冇想到自己會被表妹玩返轉頭… 如果佢真係再主動一D，我可能真係會做錯事。 今日我仲未做左對唔住阿LING既事，不過我知道自己內心已經開始變了。

急急腳離開二坡坊走人，行到近大街時，果隻老雞走黎撩我搞野。 心諗:「屌…搞都搞個後生架啦下話阿姨… 你比錢我都唔同你搞啦，點食得落你。」

SASA原來send左whatsapp比我:【已經安全返到屋企，多謝你送我返黎。】

我回答:【我都送完表妹返屋企啦。】

我有少少期盼佢會叫我上佢屋企坐下。

當然，唔會有啦… 我回左佢之後SASA都冇回我，我都返屋企食自己…. 再訓覺，第二日要同阿LING去睇樓。

-----------------

「兩位好啊!!! 係唔係想買樓呢? 」 一個睇上去算幾後生既男人係地產舖內出黎招呼阿LING同我，睇上去佢應該唔係大我地好多。依個地產仔比人一種輕浮感覺，典型中學讀唔成書出黎搵食既感覺。

「啊…我地睇下架姐…」總係覺得地產仔好唔老實咁，我想避開佢睇第二間地產舖。

「你地有冇筆直啊，我介紹下啦。 心目中想要黎結婚用?」地產仔講。

阿LING聽到係唔係結婚用就好開心咁:「哈… 我地睇下姐。 筆直幾多啊? 唔知道啊… 我地供$8000蚊應該要買咩樓?」

地產仔了解到我地兩個完全唔識買樓既野，就好熱心到解釋整個買樓程序比我地聽。

「何生，知道你地筆直，咁不如同你地上去睇下樓先啦。」地產仔對張卡片比我:「未介紹，叫我Jeffery就OK!」

之後Jeffery同我地係長沙灣深水埗睇左幾個樓盤:「何生，有冇岩心水啊? 如果計我幫你同業主講下價啦。」

其實我唔係咁想買，一來睇唔岩二來我覺得太快…. 或者咁講，我未有心想同阿LING買。

「我地再睇下先啦，今日睇果D唔岩。」我答。

之後同阿LING食野時佢表現得好開心:「家明，好開心啊，好似計劃梗我地將來咁….」阿LING發自內心地微笑著。

「係啊…」我報以微笑說著。

但我內心所思所想既都唔係同阿LING，我真係冇打算同佢一齊買樓。

而依一刻我正偷偷地同SASA whatsapp梗。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第九十九章】

同LING去睇樓既下午，我已經開始同SASA傾WHATSAPP。

【個頭有少少痛…】SASA先同我講野。

我立即回:【因為飲左酒? 有都好似有少少。】

【係啊。 好辛苦… 一陣食完野就食藥再訓下。】

【我都要再訓下，你食咩啊? 】我問SASA，要延續個話題同佢傾計。

SASA冇幾耐就回我:【仲未知道食咩好，阿爸阿媽都食左野，可能叫外賣。 你食左野未?】

如果唔係要同阿LING去睇樓，我會約SASA出黎一齊食野。 【我已經食左啦，同家人人左。要唔要我買比你食?】不過都留條尾比自己好一D。

同預想一樣SASA叫我唔好去:【唔洗啦，你自己都頭痛仲過黎。 傻左咩? 我自己叫啦。】

【OK，咁你快D叫啦，食完野快D食藥再訓下啊。】回應SASA時加一D關心同溫柔應該會加分吧?

【你都訓下啦。 BYE~】

有少少唔捨得同佢完結話題，不過要同LING出去，唔可以傾得太順利所以只好扮訓左。

同LING睇完樓後食飯前，襯有少少空檔就回SASA:【你有冇好少少冇頭痛?】 有實在有少少心急想同SASA傾WHATSAPP。

過左一陣差唔多食飯時間佢回我:【好左好多，不過仲有少少痛。 你好返未?】

【我OK啊，不過好似仲未休息夠啊。】

【咁今晚你要早少少訓啊，聽日又要返工。】SASA同我傾得好好，我FEEL到佢都好關心我。

【係啊，聰日要返工啦。 你要唔要返工?】

【聽日都唔洗返工，不過後日要飛啦。 唔想返工!】

邊同阿LING食野，另一邊係台底同SASA偷偷地通訊著，

「啊… 不過早少少返屋企，我好勊啦。」

阿LING對頭:「尋日你忙左成日今日辛苦你啦，快D返屋企。」

「BYE」同LING道別後我就可以大大方方喧回應SASA。

【岩岩食左晚飯，你食左未? 後日飛去邊啊?】同SASA傾計，我覺得好快樂。

鄰家少婦jeffery客串?

賤J蒲頭

等埋實Q出場

實Q最恐怖

再變甜鬼故

屌阿儀

仲未有新Po

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百章】

【煮左公仔麵食啊。】【後日飛兩程泰國，之後會留係果邊一晚。】

我回:【唔好成日食公仔麵，冇益啊。去留一晚都好啊，可以有allowance拎。】

【過一晚有好有唔好啦，有錢收但係又好悶既。 唔想化妝落街食嘛，咪自己煮囉。】

佢咁講完我不禁想，佢係酒店夜欄人靜會唔會深心感到寂寞難耐而搵機司空少… 唉… 自己諗到依道又感覺自己好衰咁諗人(自己家姐都係空姐，佢會唔會都係咁既人。)

【你自己住?】佢話自己煮又冇野食，所以我估佢唔係同家人住。

【冇錯。 同幾個同事夾租啊。荃灣近機場又平又多野食多野買好方便。】

諗左一下佢又好似講得幾岩:【你又岩荃灣係幾方便既。你住左幾耐?】SASA住係愉景新城，記得係有巴士士去機場。

依個時間我竟然生起一個念頭，同阿LING買荃灣。 咁我如果要同SASA成為親密朋友，唔係會更方便嗎?

【BB，聽日話荃灣都幾好住。 感覺上好似又冇深水埗依一面咁亂。】我同一時間問阿LING。

阿LING好快回:【不過深水埗依面近我地家人WOR，同D學校好似好D，聽人話荃灣D學校冇咁好。】

學校問題我冇諗過…【學校冇咩大影響啦，荃灣成個環境同深水埗都唔好，D人好似冇咁雜啊。】(當然唔計二坡坊依個垃圾地方)

LING回:【但都要諗下小朋友架嘛。】

【再睇下啦，我幾鐘意荃灣既方便同環境!】一個方便我同SASA來往既環境。

【你話環境要好，不如我地去睇四小龍啦，環境好又唔算遠我地家人。】LING好似好心儀四小龍。

【唔… 咁兩面都去睇下啦。】我都無謂同佢傾太多，專心同SASA傾仲好:【我訓啦。早抖。】

SASA幾分鐘前同我講:【住左2年左右，岩岩做空姐就同幾個同事夾租依度。】

【咁我同你應該差唔多大。 你係唔係25?】

【下… 我似25咩?】SASA回我。

【你話你做左兩年野，我計出黎架。】我係唔係講錯左野?

【哼!!! 我中學畢業就做依份工啦… 原來我個樣真係咁老…傷心。】

【唔係啊。 你個樣其實似得16啊，真係唔似有20。】

【咁又會唔會跨左少少?】SASA再講:【你口花啊，係唔係成日都咁同女仔講野架?】

【冇啊。 傻啦!! 我真心覺得你好細個架。 幾你幾大啊?】

SASA: 【係咩? 唔信你咁乖囉! 年齡係女人秘密，唔話你知~~~ 呵。】

【真係唔會咁口花啊我!】我為自己辯護。

【係? 尋晚見到你同KIMMY傾得好開心啊，你仲話自己唔口花係乖仔?】SHIT!! SASA原來見到我。

【仲唔訓?】LING突然一問我。

【我訓啦…. 岩岩回老闆野。 GOODNIGHT】我同阿LING講完就OFFLINE。

點同自己打甩同KIMMY傾計既野好呢????

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零一章】

「訓未啊?」我打比SASA。

「未啊，今日下午訓左好耐，依家訓唔到。」SASA聲線好甜美。

因為我唔可以再用whatsapp，所以要打比SASA，原因係我唔可以比阿LING知我未訓。

SASA續問:「做咩打比我既? 有事?」

「冇事唔可以打比你?」的確係，我開始有少少口花花，以前既野我可能會老實地話想解釋同KIMMY既事。

「呵? 你唔打比阿LING」冷不防SASA又將話題帶去阿LING之上。 我死穴唔係同KIMMY酒吧中傾得好開心而係同阿LING既關係。 阿LING係我女朋友。

我想左一陣先答:「佢訓左啦。」

「哦~ 女朋友訓左就偷偷打比我??? 嘻… 岩岩明明仲同我傾WHATSAPP傾得好地地架~~」我聽得出SASA似乎睇穿左我唔可以用whatsapp。

「冇啊。 想聽下你把聱嘛。 傾電話唔好咩?」其實去到依度我都冇咩唔講得，因為我同SASA係酒吧已經有共識大家要去搞野，只係比表妹阻撓住。

「呵~~ 好~ 你肯傾咪傾囉~~~ 如果你唔怕比你女朋友發現!」SASA半帶挑釁地對我講。

「下!? 咁傾下電話姐，又唔係D咩野。呃…你等一等」同時我收到一個WHATSAPP。係家姐比我:【哼哼…細佬你尋晚飲完酒同SASA去左邊?】

突然我GET到SASA問我怕唔怕比阿LING知道，似乎有人報串比家姐知道!!! 我真係蠢，點會想唔到係酒吧度有咁多家姐同姐夫朋友係度，又點會冇人事後同佢地講…

SHIT!!

我先唔理家姐whatsapp彈出黎既notification.

「你岩岩咁講既? 係唔係家姐問你野啊?」

「唔… 係啊。 佢地依家係姊妹個group度問梗我啊。 你想我點答好啊?」SASA反問我。

我應該點講好?

A) 我同你(SASA)果日咩都冇發生啊，只係一齊走送左你返屋企。
B) 唔知道啊，你(SASA)覺得應該點答佢地好啊….?

應該叫SASA點答好呢?

諗下可唔可以比佢出場先

屌阿儀... 咁可能又要搵賤J介紹層大角咀大廈比家明同LING

如果真係要做playboy，應該答B
何況嗰日最後送表妹返屋企，大大個人證，根本唔使刻意澄清

呢個正

快d屌啦，19浪子講咁耐都仲未除褲

其實夜麻麻送女仔返屋企好正常 係gentleman嘅表現
既然要送表妹 順便送埋SASA啫
況且咩都無發生 唔使咁避忌

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零二章】

我將個波交返sasa「唔知道啊，你覺得應該點答佢地好啊….?」咁樣做可以打探唔到佢對我有咩諗法。

「咁.... 你同我尋晚都係飲大咗先會咁
，都冇發生過任何野。」好一招以退為進。

尋晚我同sasa喺酒吧入邊激吻一事相信已經被報串，sasa已暗示左。「係囉係囉，我哋兩個咩都未發生.... 」

「哦... 咁我就同你家姐講咩都冇發生過，你送完我就送表妹走啦。 唔好影響到你同你女朋友關係。」隱約聽得出佢好似有少少弦外之音。

「唔....其實唔係架。」我欲言又止。

Sasa冷淡的問：「其實咩？」

「其實... 唉....我同女朋友冇咩感情。」

「下？ 真係咩？ 咁你又同佢黎你家姐婚禮？」

「唔... 真係架。 我同佢好似有少少唔夾... 唔...」我回答佢。

「下？ 點解啊？」話題似乎觸動到sasa既興趣。

我真係諗梗同阿link有咩問題：「唔...可能唔夾。 拍耐左覺得大家既想法未能一致好多野好似都未能夠有共識... 或者可以簡單啲講係我覺得同佢一齊唔係真係開心。」

「佢對你唔好咩？」

「普通啦」其實阿ling對我好好，不過我唔太享受。

「哦...咁所以你尋晚識到kimmy就覺得佢好岩傾啦？」sasa又問返去kimmy身上去。

「下？ 你講左去邊啊？」我同Kimmy 尋日只係傾計...同佢同我係坐到好埋。

「唔... 咁我同你家姐講同你冇野啦！」

「喂... 等陣... 」

Sasa冷冷冰冰咁回：「下？」

「聽日你唔洗返工，有冇約人？」

「...我冇野做啊，做咩事？」sasa問。

「我想約你聽日出黎。」

「你唔洗返工？」

「我想射波！」

約sasa扑野

「你唔洗返工？」

「我想射精！」

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零三章】

「咁你唔同女朋友出黎?」SASA反問。

「佢要返工嗎!」我想咁回佢，但諗左一下都係硬生生將依句吞返:「我…想見下你啊。」

「下….. 點解啊? 你放假又唔陪下自己女朋友，會唔會搞到佢唔開心。」

「唔… 我唔係太想同佢出黎，同佢出街好似冇咩….感覺!」我已經唔再理會阿LING。

SASA想了一下:「可以既，如果你唔怕你女朋友唔鐘意~」

「咁我地聽日出黎啦。 你有冇特別地方要去?」

「冇啊。 後日要返工，唔想去太遠地方啦。 」SASA冇咩地方想去。

「咁啊…不如聽日出黎食下野行下啦。 我去荃灣搵你。」我知道阿LING唔會去荃灣，同SASA番係荃灣應該安全。

------------------------

第二日，我一早出左門口。 因為唔想阿爸阿媽知道我射波，就一早出左去食早餐。 順便同阿LING傾WHATSAPP扮去左返工，又同佢講自己下午好忙可能要OT，費事一陣下午同SASA出街途中收到阿LING電話阻住晒。

同時就PLAN定幾個地方可以去做。

1) 食野再睇場電影之後行下街再食左晚飯。
2) 上佢屋企食野再食左佢

好想係2啊。

不過會唔會太過急進呢?

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零四章】

1點幾，岩岩避開食LUNCH繁忙時間。

「HELLO!! 」Sasa見到我急步過黎:「到左幾耐?」

「唔係。」我只係早到左5分鐘，不過佢遲左10分鐘! 我前後等左15分鐘。「你著得好好睇。」

SASA著上一件皮外套及貼身皮長褲。 重點係佢入面著上一件白色貼身TEE，胸部線條完全的顯露出來。 皮外套又剛好將豐滿胸部略為摭蓋了，SASA行過來時胸部上下抖動同時又約隱約現的。

「我地去食野先。」我地去左佢樓下商場一間西餐食野，就腳又少人。 可以肯定自己唔會比人見到我同SASA食野。 依餐飯我地食我好開心，到尾聲時間我問佢:「你之後點同我家姐講?」

「咪直接講你送左我返去之後再送你表妹返屋企。」SASA微笑住:「你放心啦~ 你家姐冇講咩，佢都唔會同你女朋友講任何野。」

「我唔係怕佢同女朋友講D咩，何況我同佢都冇感情… 」

「咁你想同佢分手?」

「可能啦…. 只係未有機會講出口。」

「點會啊? 」

「佢對我好好既，只係我自己衰唔太領情…哈…」

「呵~~~ 你係好衰啊真係~~~」SASA笑著，佢既笑容真係好吸引人。「我地之後去邊?」

「去睇戲好唔好? 好耐猜睇啦。」

「有咩睇? 我早幾日都睇晒…好似冇咩新野睇….哈…」SASA竟然睇左….SHIT…………

「下…咁啊…」我正諗梗做咩好。

「喂~ 你做唔做運動?」冷不防SASA會咁問我。.

做咩運動

去佢屋企做yoga

上佢屋企玩雙人瑜珈，做做下扑埋野

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零五章】 - 預告

我脫去牛仔褲，冇諗過今日會同SASA有咁突破性既發展….

一齊做運動 所以要除牛仔褲？

要除jeans 既運動🤔🤔🤔唔通真係yoga

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零五章】 - 預告

上到SASA屋企佢帶左我入佢間房，之後我自己除左條牛仔褲，冇諗過今日會同SASA有咁突破性既發展….

除左褲後我換上岩岩新買既運動衫褲同鞋之後就同SASA出去跑步。 (噢… 冇講，SASA比我入左房後佢就出左廳。)

「你屋企幾靚，間房好少女啊~~」換好衫既我同佢講。

SASA微笑一下後:「多謝啊，業主幫我地裝修好先租比我地，又肯幫我間房油粉紅色~~ 嘻~~~ 飲杯水先啦，一陣步跑飲多D先。」

「唔該晒啊。」

「我換衫先，你坐下。」SASA準備入房換運動衫，突然佢回頭用一個懷疑既眼光望我:「啊… 你岩岩有冇係我房偷睇我D底衫褲架????」

「下? 傻的嗎? 點會咁做呢我??? 哈… 快D換衫啦你。」我笑著說。

待SASA入左房後我係袋中拎出一條布抹一抹額前冷汗…. 佢點會估到我真係有偷睇佢衣櫃架!?!?!? 嚇死。

我只係想睇下佢個胸咩size先偷偷開佢衣櫃睇，係36D! 真係好大。 我只係出於好奇而唔係一個變態佬，起碼冇變態到打飛機係佢D底衫褲度啊。

BTW我抹完汗後立即將手上充滿SASA香味既一條白色綿質底褲好好收到自己牛仔褲內。

「好啦~ 可以行啦。」SASA換衫都算快，唔知佢係除得飛定著得快? 唔得… 唔可以再諗… 因為我岩岩用佢底褲抹完汗後下體已經扯扯地。

「好啊。 我已經開始拉根啦。」為避開唔比佢見到我扯左，我扮坐係地上拉腳根去避開佢既目光。 真係好危險!!!

SASA係有做開運動既人，本身以為佢會同我跑好多人吹奏既荃灣海旁，冇想到佢同我由佢屋企愉景行上港安醫院旁既元荃古道。

「我地行上山之後跑引水道啦。」SASA已經起步行頭。

「仲以為你會同我跑海邊，平日你都係上山跑?」

「係啊，我好鐘意行山架，發現依道有引水道跑又人少少幾好。」

元荃古道係假日行山熱點，但係平日卻好少人會上去行。

「依道咁少人，你一個黎跑步唔會怕危險咩?嗄…」我問佢。 邊行山邊傾計真係幾係野。

「係海旁跑試過幾次，好多人而且D人好變態架會跟住我跑，有次有個男人走黎問我拎電話。嗄…嗄….」SASA講起佢跑步經驗。

「哦… 咁你咁靚女，有人撩都唔奇啊。」我又把握機會去讚佢。

「唉…唔止啊。 最可怕係有次有個人跟住我尾跟到我去屋企樓下。 之後就怕左啦。」SASA講起上黎都仲有少少擔心既樣。

「咁係依度荒山野嶺，你一個人黎唔係仲危險咩? 比人…比人熔左你都唔知啦。」我真係諗唔明佢點解覺得係海邊跑人多車多會比上山跑危險?

SASA同我已經行到上引水道。

「哦~ 點算啊…. 荒山野嶺又得你一個人係度…你會唔會熔左我架….」SASA係引水道旁邊拉根邊擠出一個懷疑既樣問我。

「呵呵…. 點會捨得熔左你啊~ 你咁靚女，錫你都黎唔切啦。」荒山野嶺之下，我竟然大膽地挑逗SASA。

佢又唔表現得好反感:「係咩? 哼哼~ 你咁衰衰，因住阿LING扭你耳仔啊。 」SASA伸出右仔輕輕扭我左耳。

「啊….」我扮痛叫了一下:「好痛啊… 唔敢做d衰野啦我，放過我。」

「呵… 係?」SASA一臉不相信我既表情:「開始跑啦~」

佢唔等我就跑出去，我當然唔會落後於佢，比佢LEAD住跑太冇出色啦。

追上SASA後我好明白點解佢會唔鐘意人多跑步，因為佢兩團超彈既乳房… 隨住步調上下的彈跳著，雖然佢已經穿上一件SPORT BRA完美地將佢既巨物壓壓的包裹起來，但仍然未能將佢既天賦有所掩蓋。

「啊…啊…」我慢慢將SASA拋離遠了，跑到一個小涼亭位置我停下來等SASA :「要休息一下?」

「嗄…嗄….好…」SASA鳴前身透氣:「嗄…」

待佢回氣後我說:「依度風景幾好，可以睇到青馬橋。」

「係啊。 不過依度望冇咁靚，應該上高少少山會更好風景。」

正好引水道旁有一條小橋可以上山:「不如我地行上高少少睇下可唔可以望到靚景。」

「都好。 其實一直都想試下上去睇下風景靚唔靚，不過一個人唔敢亂行山。」SASA原來係一個幾好奇既人。

「OK Let’s go~ 」今次係我先行上去。

明顯地依段路好少人行，野草生長到石梯級旁邊。 向上走左10分鐘左右，我地見到既係…. 幾個山墳….

「依…. 原來咁多山墳係度….」SASA見到山墳就好驚，行到好近我背。

依個時間我就好好把握機會:「唔洗怕~~~ 有我係度。 拖住我行啦，依度有少少青苔會好滑。」我一手拖住人佢，而佢冇拒絕我。

再行左一段路過晒D山墳，我仍然冇放開手。 「依度好靚啊~ 不如我地影相啊。」SASA同我行到高上樹旁時對我說。

放眼山下，一片廣闊海景盡收眼簾。

SASA同我如同情侶般合照:「睇下~~ 嘩~~好靚啊，岩岩D陽光照到我地好有FEEL」佢好滿意我影既合照。

「係啊~~ 好靚啊。」我講既時候並唔係望住張相，而係望住SASA講。

「….」SASA留意到我定眼望住佢，佢害羞地咧一咧嘴唇。

四下無人配上斜陽日暉，我輕輕將SASA扭抱懷中再慢慢地吻下去。

野戰野戰

聖誕加更

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零六章】

同SASA係山上樹旁，由輕吻慢慢轉成熱吻，兩舌互相交纏。雙手橫抱SASA纖腰將佢貼近我身體，SASA一雙無語倫比既巨胸率先抵住我身體。

果一份觸感係從未試過既! 細佬被果份震撼觸動神經立即向SASA致敬。

我相信果一下SASA都感覺到我下體頂住佢，為左減少尷尬感，我右手滑入SASA前腹輕掃手指輕輕撩撥肚臍。

被挑弄既SASA呼吸開始急喘，我把握時機雙手上移觸碰男人夢寐以求既大奶奶~~~ 可能係sport bra既關係，觸感冇想像中既柔軟。

「唔好啊… 」SASA被我掂到胸部時突然清醒過來般叫停我::「…有人點算….唔好啦」

依個時候停同唔停真係好難做決定!!!

話就話今日係星期一荒山野嶺之上，我地仲要係走上左人地山墳墓地之上，四下無人。 但我地位置四周只有草地同小量樹木阻擋，有人經過係唔會唔發現我地。真係比人遠遠見到偷拍我地，好快就可以出到名。

但如果依家停，我又要再搵機會先可以同SASA再黎。 做人最重要係把握機會!!! 而且唔做真係好對唔住細佬。

「冇人會星期一黎行山既，而且我地又行到咁入，應該唔會有人經過。」雖然係冇人行，我同SASA雖然應該唔係主要既路徑之中，但應該唔係元荃古道主要行山路徑之上。 可能話係玩緊火一樣。

「唔…」SASA雖然講左唔好，但係仍然未有停止同我濕吻，亦冇制止我雙手。

我左右手慢慢輕按SASA巨乳。

「唔…唔…」SASA享受住被我搓揉雙乳既感覺，但同時又輕輕地捉住我對手微微地想制止我再亂來。「啊..唔好啦… 我驚有人啊….」

SASA係有心定冇意?佢半推半就反而令我慾火燒得更旺盛。我深信依一刻佢同我都唔想停。

「呃…唔好啊…」SASA口講唔好但已經冇阻止我再做下去。

左手仍然搓揉佢胸部另一隻手已經伸向SASA下身隔住運動褲磨擦佢小妹妹。

SASA左手按住我隻手唔比我摸:「唔…」

但係我冇理會佢，中指輕輕撩撥SASA神秘地帶。

「唔好啦….嗄…」SASA仍然欲拒還迎地咀裹說不，但氣喘聲卻似是享受著。

「唔得啦… 我好想要啊。」我同SASA講。 我見佢冇反抗就更大膽地將手由下伸上去sport bra之內。

果然係因為個bra太有承托力，當乳房無阻隔之下直接接觸，完全可以感受到SASA既柔軟度。 好似海綿般的軟又帶有幾分彈性，相信係因為佢有KEEP住做運動既關係，所以先可以保持到依個觸感。

當然唔可以疏忽照顧SASA小妹妹既感受! SASA左手慢慢失去對我既抵抗力後，我將SASA褲拉下至露出陰毛，我右手順住毛生長方向打圈掃下慢慢接近小洞穴。

野外屌sasa

野戰

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零七章】

「唔啊…啊…」SASA小洞穴流出濕淋淋既分泌物:「唔… 唔好啦… 一陣…有人點算好…嗄呀…」

「唔得啦，我忍唔到啦….SASA! 」我繞到佢背後對佢上下其手同時用巨龍不斷磨向SASA股間。「你想唔想要?」

我竟然學起AV男優咁問SASA係唔係好想要。

「衰人…..」SASA話我既同時又擰轉台向我索吻:「嗄…你好衰啊…. 搞到人濕晒。」

「嘻嘻~ 咁你要唔要我再衰D啊?」我反問。

「唔… 你冇DOM?」

其實我係有拎架。 就收左係運動褲拉鏈內，因為我早就有準備想要同SASA搞野，只係冇想到佢會突然約我出殷跑步。

「啊… 冇啊… 點算好?」我從運動褲管淘出巨龍從後伸向SASA小洞穴輕輕磨擦:「我好想插入黎啦…..SASA…」

「唔….嗄…..衰人…..」小穴同巨龍接觸到SASA反應更為興奮:「….唔準射入去啊…….」

聽到後我大為興奮:「好… 你今日係唔係安全期?」但想到要負責任關係，我問個安心。

「啊…係啊，今日安全!! 你…可以入黎。」SASA雙手擱到樹幹上彎下身背向我回頭對我說:「但唔可以射入去架。」

SASA回首既神態十分之意淫挑逗!

「SASA~ 我入黎啦….」我將SASA短褲拉下到大腿再輕輕撥開屁股兩團肉，肉棒慢慢貼到小洞口外。

「唔~~~ 入黎啦……啊~~~~~啊~~~~」

一下一下慢慢由淺層插入到深處，無隔漠直接的進入小穴裹。 巨龍係小穴中長驅直進深淺有序的進行活塞運動。

同Kristy一齊時佢唔比我唔用套，同阿LING時我唔想唔用套。 無想到我同SASA反而會第一次就直接插入去。

「啊..啊啊…」SASA呻吟聲越來越大，係山坡上四野無人下放縱地叫喊著。 面對青馬橋黃昏映照下:「啊…. 日落啦…啊…啊….」

我答:「係啊… 日落啦… 啊…」

「唔啊… 好…好浪漫啊…啊…對住日落做…. 啊…….」SASA主動摇動著配合我著我既動作。

「係啊~ 我地轉POST啦!! 」我將巨龍抽出。

SASA轉身面向我:「好啊~ 要咩POST啊?」

「提高隻腳…」我將SASA右腳提起，面對面的將巨龍再次插入小洞穴內。

「啊..啊…. 我舒服啊~~~唔~~」SASA錫我將舌頭主動伸入我嘴內。

「撓實我條頸!」我叫SASA撓好後再雙手提起佢兩腿瘋狂抽插。

「啊呀呀…. 快D…啊…. 好HIGH啊…. 啊…..家明…. 啊…. 要快D啦… 就快日落啦.. 好危險啊…呀呀….」快速抽插之下SASA呻吟聲此起彼落。

「啊…. SASA…. 你好靚啊。 我愛你啊~」

「啊啊…家明…. 我都愛你啊!! 大力D插我。」

「啊… 我要射啦。」「呀…. 唔… 射係出面啊…啊…..唔好係入面啊嗄…..」

係公司睇到扯咗

溫提: poly訪客對身份證無得過夜無得屈蛇

再加速

一定要射晒入去

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零八章】

【咇】泥地上有沾有我既精液。

「啊….嗄…」我地雙雙係樹旁喘氣:「依… 你真係好衰…嗄嗄… 你同你D女朋友係唔係都會打野戰架?」

「嗄….」我拉起自己條褲，D精液HIGH晒入條褲內好嘔心….「我第一次啊，以前未試過。」

「唔信~ 你咁壞! 又呃人上黎睇野，睇睇下又搞人地。日光日白係度做咁大膽。」SASA邊拉起自己條褲一邊用手輕拍我心口怪責我係度搞佢。

「冇啊真係，我唔係壞人黎。」另一邊廂又單手攬住佢另一隻手將佢豪乳放入手中把玩。

「喂啊~ 仲唔認係衰人。」SASA拍打我唔安份既手:「唔好搞啦衰人… 太陽落山啦，一陣落唔到山就死。」

我唔知自己咩事竟然邁:「呵~ 落唔返山咪係度過夜LOR~」

「依! 鬼同你過啊。」SASA推開我:「你唔怕你女朋友搵你咩~ 」

我心沉左一下，係… 仲有阿LING…. 佢點算? 我同SASA搞左野。 本身係想玩下就算，但同SASA做完後心中又有少少同佢動左真情…

「HHAA…同人佢…我真係冇感情。 有你咪幾好~」我苦笑一下。

「….. 下…. 你咩意思?」 SSASA問我。

「唔…. 即係…」我應該同佢講我想同佢拍拖? 但我又唔想放棄阿LING… 好仆街….

Sasa

各位巴打新年快樂！

兩個要哂咪得lor

冇文

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百零九章】

「落山先算啦!一陣天黑晒就要係度過野。」SASA講。

「好。」我心諗SASA似乎都唔太想為難我，可能佢知道迫我都唔會有結果住?

不過我都係要諗下自己要點去處理同SASA既關係。

「後日係唔係會飛返香港?」我問佢。

「係啊，不過接住又要再飛啦。」SASA說:「做咩啊? 」

「啊… 諗梗幾時可以再見你啊。」我拖住佢落山，好似一對情侶一樣。

「嘻嘻。 你想見我?」SASA笑左一下:「我返屋企睇下roster報比你知啦~」

我聽到後內心好甜好甜，感覺同SASA好似真係情侶一樣，依一刻我感覺自己好開心。

但落到山後我地冇拖手。 係我先放手，好怕會見到熟人，話晒表妹一家都係住荃灣，比佢地見到既機會唔細，加上又好有可能見到朋友同事。 而我知道自己更怕既係比阿LING既朋友親人見到我同第二個女仔一齊…

「BYEBYE啦。」同SASA係街食完飯後我送佢返屋企，因為佢同居既同事已經返左去所以我冇上去，互相道別後我第一時間打比阿LING報到。

其實自己已經不自覺下做左決定。 拖住先。

阿LING就如同雞肋，食之冇肉棄之可惜。 佢係性愛上係唔夠好，冇身材又唔夠淫(對比Kristy就會淫D但佢同Sasa仲有Connie(Krisrt之前果一個女友)完全冇得比。 同SASA可能係貪新鮮? 打野戰覺得刺激!?但我打左阿LING傾左之後覺得好對佢唔住，同佢傾計又覺得有一種安心感覺。 因為同阿LING係光明正大，佢係正印我可以大方拖住佢出街，而且佢係有一種結婚對象既感覺。

而SASA，無論樣、身材、性合拍度同滿足度方面都同阿LING高好多。 只有一點比唔上，就係我同佢既開始係性行先，總係覺得自己同佢關係好似好亂。 自己會問自己到底SASA會唔會背住自己都係咁亂… 話晒佢係空姐四圍飛人在外地真係好易出事。 (之前Kimmy係酒吧都有題及。)

【星期五stand-by不過我估唔洗飛，之後下個星期二同三off。】Sasa whatsapp通知我。

同sasa可以平日出黎，相對上會少D機會撞到熟人，出事機會大減。 依個都係同SASA一齊既好處。 而SASA又冇特別問起我同佢既關係，令我覺得自己可以放縱一下。

所以自己做左依個拖住先既決定。

係SASA唔得閒既時間，我就會同LING出街同傾電話，當SASA有時間就會同阿LING講自己公司好忙。 我既生活忙左好多好多，日日都好充實!

同阿LING一齊可以光明正大地出街睇戲食飯，去既地方係旺既地方，平淡但可以見光。

同SASA約會就局限係唔旺既地方，遠一遠既戲院。 更多既係佢屋企或者係時鐘酒店。 唔見光但真係好新奇刺激!

「你係唔係唔會同阿LING分手?」同SASA偷情左兩個星期後，送完佢返屋企之後係電話度佢問我。

「唔係。 同佢… 總係有少少唔夾。 總之，我真係好鐘意你好想同你一齊。」佢終於都問我，我似乎冇得避。

「你唔洗呃我，你既行為可以估到啦。」SASA已經睇通一切。

「啊…你比D時間我，我真係想同你一齊。」如果可以，我真係想下定決心同SASA一齊。

各位新年快樂! 身體健康

終於有文

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十章】

只能夠講謊言不會不穿，SASA唔係一個蠢人，佢一問我的確冇得再避而不答。

「如果可以，我希望你再比時間我去處理。」

「唉…算啦… 其實你點對我，我又點會唔知道?! 我只係想你明白，你係就瀟灑D一係同阿LING分手，如果你要拖住佢又對我咁好我真係好唔慣。」SASA同我講。

「即係點?」佢想同我講咩?

SASA沒有氣的說「唉… 即係咁… 我想你唔好對我咁好，令我有錯覺認為自己有機會同你一齊。」

即係點? 「你…唔想再同我一齊?」

「我地都冇一齊過。」

「你想要個身份?名份?」 我認為佢想坐正，如果係咁我就要同阿LING分手，只係… 總係覺得自己怕同阿LING分手會後悔猜左個對自己好既女人。

阿LING好在比好多自由我，佢唔係樣好差亦唔係對我衰，只係阿LING就係差少少野。 差在… 我解釋唔到係咩。 就總係未到我非愛不可既地步。

「唔係。 家明，你係一個好好既人，對我好又溫柔。 我唔係話想要名份，只係覺得我地關係… 我未知道應該點去處理我地既關係!」

「你唔想同我一齊?」

「啊… 我唔識講… 不過今晚出黎見面啦。」SASA想見我。

就算幾唔得閒我都要出去，因為我唔想冇左佢。

約實佢後我又同LING講自己有野做，之後就去見SASA。

係荃灣海邊，天氣有少少涼。

同SASA並排漫步，但相對冇言。

「好凍….」SASA似比暗示我。

「可唔可以攬住你?」平日出街我地都唔會做D太親密行為，不過今晚係海邊相信唔會見到熟人應該唔會出事吧?

「呵~ 你唔怕比人見到咪攬我囉~ 我又唔介意!」SASA佻皮地說。

到底佢想點? 感覺上又唔似係想同我結束關係…. 我冇想太多就在欄杆前後抱住佢錫左佢面珠一下:「SASA 我愛你。」

SASA雙手捉住我兩隻手，一副幸福既樣:「家明，我好鐘意比你攬實，」

佢咁講令我對自己同佢既關係更加難去理解。

「你愛唔愛我?」反正自己估估下都唔係辦法，倒不如直接問，反正自己同SASA既關係同進程一直都好快好直接。

「我愛你啊傻佬。 你唔好諗太多，只係我知道你未可以放低你女朋友，你唔洗考慮我太多。 」

估唔到SASA會咁大方去比我拖住先。

但咁係唔係代表住佢其實唔太愛我?

「唔… 你放心。我會遲下有機會同阿LING講。」我說。

我好明白自己既心唔係想放棄阿LING住，但更加係想留住SASA係自己身邊。

只係… 我知道自己未做到決定係因為，同SASA進展太快，快到自己都唔相信自己真係同左佢一齊。

當晚，SASA同我去左時鐘酒店過夜，我過得好快樂好放鬆。

--------------

「Joseph…」

「點啊家明哥~ 又有咩煩惱?」Joseph係我軍師。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十一章】

「喂! 條女又幾勁下。你玩佢同時佢又吊返你引~ 哈…」Joseph 係電話中同我講。

「即係點啊?」

「即係你唔好放係心上啦，如果你唔係認真既話。 家明，你又唔放手你條女，但又要玩認真。 咁你會好危險架。 拿，老老豆豆，空姐佢比我覺得都唔係玩認真。 如果你信我，就唔好放太多心係空姐度啦，玩過就算。」Joseph總結係叫我唔好太上心。

我又自問自己做唔做到? 如果有一日SASA離開我。

相信到時應該唔會好似冇左Kristy咁唔開心吧? 但如果係阿Ling同我分手呢? 我相信自己會有少少唔開心，但相比冇左Sasa應該係Sasa依一刻係我心中重要一D。

「家明，依排春風滿面WOR!」肥quit問我。

「下…邊有啊?」

「含春咁既樣啊你依排。 哈….」肥Quit笑淫淫咁講。

「頂你咁留意我做咩Q! 你唔好對我有意思!!」我個心嚇一跳，頂佢。 唔係咁旺桃花下話。

「收啦你。 我有男朋友架啦。」估唔到佢有男友…

「哈~ 幾好啊。 同男友一齊幾耐?」我隨口問。

「一齊幾年啦。 你呢?」

「我一年都未有。 哈…」

「咁唔怪得之啦~ 一年未夠仲好sweet! 」肥QUIT一副感情專家既樣。

「你講到自己好了解男女感情一樣。 定係你同你男友感情好淡啊?」

「淡又唔係。 平穩啦。 」肥QUIT一臉自滿的說。

我心諗阿joyce公主都有個好好既鬼仔男友，宦好似好恩愛! 咁肥QUIT有都唔奇既，可能真係好開心呢。

佢又問:「聽聞你同sales Kristy一齊過，係唔係?」

「…..」講起Kristy，佢就好似一個我永不可以復原既傷口一樣，有人題起佢我個心就會剌痛一下。「係啊。」我扮作冷靜的回應。

「聽人話佢同左另一個人一齊。係唔係真?」死肥QUIT都幾8下!

「啊…. 算係啦。」我望住個mon扮工，想結束話題。

「哈~ 唔好怕羞啦，比人飛又點。 唔係人飛你就係你飛人架啦。 何況你都有左女友，有咩好唔開心。」

聽到佢咁講又岩，的確我唔應該因為Kristy既事而再唔開心。 我係要向前行唔可以再諗太多以前。 其實自從有左阿ling後我已經冇咁唔開心，依家仲有多個SASA已經冇喧多時間諗Kristy。

「你點睇人一腳踏兩船?」我問肥Quit，問下女仔點睇都係一件好事。

推下

突然出咁多文嘅樓主

會唔會之後全公司都知道㗎？

加油加速

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十二章】

「賤格人渣既行為!!! 放心啦，我支持你架家明。」肥QUIT認為我問緊Kristy比帽我既事。

「啊…多謝你支持我啊。 但我想問壞男人係唔係特別吸引女人?」

「唔….我唔認同。 兩個人一齊梗係講一生一世架啦，比我選擇一定係搵過一心一意愛我既男人。」肥Quit好堅定咁講。

我心諗你真係有得柬???? 「唉…係咩…」我又不禁想起自己當時對Kristy有幾好幾一心一意去愛佢，但結果呢? 我續問:「咁有錢同窮L比呢?」

「啊…哈哈… 咁有得柬就一定係又有錢又專一啦! 哈……」

挑拿媽死肥QUIT啊:「I SEE! 唔傾啦，做野先啦。」完結話題後我偷偷望左Kristy一眼，佢樣貌仍然好吸引人，好靚好有秀氣。 不過我已經唔能夠再好好去欣賞佢撫摸佢，往事只能回味。

放工後，我約左阿LING同佢做愛。 一邊幻想自己同既Kristy做愛。

身材同樣的瘦削，胸部都係只有A級。 我合起雙眼插入去，幻想著自己仲同梗Kristy一齊。

可惜阿LING就係阿LING，佢永遠唔可能係Kristy。 就好似M Cafe既咖啡一樣，無論佢被評鑑到好高分有幾香有幾滑都好；你總係會走去StarFuck飲佢杯屎水咖啡，唔知點解總係認為StarFuck係比M Cafe專業同好。

但人經歷多左成熟左後，開始會知道咩先岩自己口味。 好既咖啡往往係一D細小既舖先會預到。

Sasa就好似一D細咖啡店既咖啡。 如果自己一直停留係StarFuck之流，係永遠唔知道其他咖啡店既咖啡係幾好。

品嚐過後令人有一試難忘不能自拔。

「唔~ 好好飲啊。」SASA鐘意飲咖啡同係咖啡店打卡。

我同佢好多時會去一D少人既咖啡店飲野。 係依一D店舖飲有個好處，有氣氛之外一眼睇晒間舖有咩人係度，唔會怕比人見到自己偷情。 當然我都會好小心，唔會係咖啡店中同SASA有過於親密行為。

同SASA細味咖啡傾計令我好開心。

只係，同佢一齊偷情偷到出街飲野，總係感覺會比街上既人認定我地係正常情侶。 (雖然自己同SASA冇大搖大擺係行上拖手，但做左錯事總係怕比人知道。)

到底自己偷食係為咩? 我問自己。

同SASA做愛好正，佢好主動。 係床上，佢好淫我好賤。 會講好多下流野挑逗佢，佢亦好主動去迎合我好多要求。 完事後我會抱緊佢休息，感覺係好快樂。

但我都係要交人，唔可以長久留係佢身邊。

如果我可以長留佢身邊，就好啦… 我開始有個想法，不如同阿LING分手，同SASA一齊。

M Cafe係平靚正，但同細店舖比較就差好多。

但我事後先知道，其實M Cafe用既咖啡豆其實可能用出面唔小既細店舖差唔多level…講梗既係店舖環境同氣氛都有影響自己既味覺同感受…. 長遠計一定係飲M Cafe咖啡抵屌，但人就總係要負出多一D去品嚐一D貴價野。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十三章】

SASA右手纖幼指尖撥弄乳頭，左手搓揉著花蕊泉水流到腿間。 「呀… 家明…」

訓係酒店床上既我欣賞著SASA自慰。

「同我含」我指令SASA要幫我含J。

SASA乖巧地爬係床上，吸吮細味我硬度十足既細佬。 技巧上SASA真係好好，一舔一吸一吞一吐都拿捏準確。

「嗚….」差一D就要走火。 到底SASA既技巧係邊學識?

如此美人，性經驗多其實唔怪吧?

但一想到佢過去，我充滿了好奇。

完事後我地訓係床上:「SASA你拍過幾多次拖? 嗄….」

「唔嗄….拍過3次啊。 做咩啊? 嗄…」SASA雙手扭實我頸項回答。

「冇。 想知道你點解咁勁，技巧咁好姐….嗄….」要數我過去幾次性經驗之中，SASA既技術係第一好。 夠主動又好淫賤。

「呵… 咁咪益左你依個咸濕佬囉!!! 」SASA同我相處好特別，我地講既野好白唔似一般情侶講野都要就住就住，怕講錯說話會激嬲對方。 可能係因為我地既關係就建立係性之上，除了性愛就有只性愛。

「我愛你~~」 「我都係。」 我同SASA互吻。

我唔知道SASA講佢愛我有幾真，但我覺得自己對佢係越來越有感覺。

「聽日飛日本係唔係會留係果度?」我問佢。

「係啊要留一晚啊，要唔要買野比你?」

「唔~~~ 好啊~ 買個震蛋比我同你玩啊。」我講笑咁問。

SASA一面怪責我的:「依…死咸虫。」

「我咸你唔好咩????」我一手搓著佢巨乳。

「啊~~~ 賤人啊….. 你好衰。」SASA把口話我賤卻冇反抗我對佢有幾下流賤格。

冇想到過幾日SASA又真係買左返香港同我玩。

Sasa好淫

同LING分手 俾SASA坐正啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十四章】

今晚SASA特別地著住空姐衫同我係佢屋企做，怪得佢同屋分組既空姐今晚都唔係度。

「乘客今晚可以係度過夜~~」穿上空姐服既SASA同托盤拎出兩杯紅酒出黎。

「THANK YOU~」我一手去扮去拎，但臨近去到盤邊時我隻手冇停下，而係伸到空姐SASA既屁股用手一揸。

「呀~~~ 客人~~~ 唔好抽水啊，我話比公司知架。」空姐SASA扮出一臉驚慌的樣子。

我另一手分別拎起兩杯酒放到茶儿上，笑口淫淫地說:「好啊~ 你咁講比你公司知咩? 你唔信我投訴你搞到你工都冇得做咩?呵呵~」本身放係佢屁股上既手移上空姐SASA條腰。

「唔好啊客人…… 唔好投訴我。」

「咁你要識做!!! 嘿嘿~」我雙手將空姐SASA拉下跪到梳化。「坐上我度。」

空姐SASA將自己制服裙拉高後方面坐下。

「依????」我大喜:「點解空姐會著吊帶絲襪架? 咁壞既~~」

「客人鐘唔鐘意我著住吊帶黑絲啊?」

「鐘意啊。 鐘意你著住黎比我吊。」右手不停撫摸佢絲襪同吊帶部份。

「好啊…. 吊我啊客人…」空姐SASA邊用下體磨我巨龍邊飲下紅酒。

但佢冇將酒吞下去，而係吻向我，再將紅酒用嘴巴餵到我嘴裹。

紅酒跟舌頭一同滑到我嘴內，我地兩舌互相交接，紅酒餘香係口內迴盪令我越發興奮。

「啊~」被我扯開外套既空姐SASA既興奮又擔心:「唔好扯爛我件衫啊….」

我一頭裁到SASA白色底衫，軟軟的胸部完完全全地將我個頭包著。

SASA好主動將我既頭壓入佢豐乳之中，另一隻手將我褲拉下，隔住底褲既巨龍磨擦自己下體。

我按捺不住將空姐SASA上衣都爬光，只餘下制服裙同吊帶黑絲仲有條黑色T -BAG底褲。

「做咩咁淫賤著T-BAG啊今日!!」

SASA說:「今日要比客人你搞，咪著T-BAG等你興奮D!」話口未完空姐SASA從我頸吻下去。

同佢做愛可以好享受，主動既SASA著上空姐制服份外淫賤。 SASA拉起我條衫吸舔著我兩邊乳頭，同時又拉開我底褲不停上下套弄著變得硬如鐵塊既巨龍。

「呀…好正啊…」主動既空姐SASA運用著恩勤既態度同技術去令我依個乖客去用心服務。

「客人等我一陣。」空姐SASA跑入房從行李中持出一盒小東西比我叫我打開。

「噢…」我眼前一亮的:「真係買左….」係震蛋。

我二話不說想將震蛋放到佢小內褲中。

「啊」SASA制止左我:「洗一洗先~」

佢將震蛋拎入洗手間清潔。

係SASA入左洗手間期間我將茶几上果杯酒一飲而盡後，SASA電話震動了一下。不以為意的我望了一眼。

【It was so nice to meet U in Tokyo. What a crazy night sexy baby. What is ur roster?】

我大為震撼!!! 明顯地係一個男人搵SASA! 係同事?!

我唔知道佢地尋晚有幾瘋狂，但一定係一D成人野吧????

我好失落……

「OK啦客人~~~」空姐SASA清洗完震蛋出黎。「洗淨左可以用啦~~」

「你洗左自己下面未?」我嚴肅地問SASA。

sp 啫, yanny 先係主菜

唔通Joseph又啱
如果係咁，SASA應該會話大家都係player 各取所需

Push

Sasha都係適合做肉便器多啲

啱呀 萬手閪真係做sp就夠

好掛住Connie

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十五章】

一想到sasa背住我有同身二個男人有野，我就好嬲。

「啊！ 呀...」被我大力吸啜乳頭嘅sasa激烈地呻吟：「大力啲，啊...！」

死臭雞！ 我用力啜另邊用力揸佢個波。

終於佢感到痛楚了：「啊... 細力少少揸我..！啊 痛呀～」

話口未完我用牙輕輕咬佢乳頭。

「點啊，爽唔爽？」

「少少痛，可唔可以溫柔一啲？」sasa祈求我可以溫柔一啲。

但一想到佢背住我同另一個男人有嘢我真係好難落咗度氣。「同我含！」

同時佢亦希望我賴佢下面，轉身將個西放到我面前。

平時我係會諗都唔諗用調理係咁奶佢，但今日仲係覺得特別嘈特別嘔心！ 望到佢個西就會想起佢比WhatsApp入邊嗰個人搞過。

話說我見到Profile picture嗰個人好似帶住頂機司帽，唔通嗰個人係機司？

令我想起有段網上流傳嘅片，就係有個空姐疑似係飛機控制室度含個機司。

當然果斷片入邊嘅主角唔係sasa 但我不禁想起可能sasa都有係控制室入邊同機司含到射。

我一手拎起震蛋一下隊入去佢下面，扭動開關制。

［滋～滋～滋～］一下一下有有規律既震動聲音傳出來，sasa呻吟聲跟隨普震動高低起伏有秩序地發出。

「唔呀呀... 好痕...好急尿...呀...」

佢真係又淫又賤！ 我刻意將震動力動加大。

「啊啊呀...」sasa 興奮地叫着。「夠啦... 啊....好急啊！」

佢將震蛋拉出黎：「呀...好急...」sasa走左入廁所。

我再望佢電話，再傳來果個機司既whatsapp:[wanna sex with u now, Clare u free to come xxx hotel?]

明顯得不能更明顯了吧?

「岩岩突然好急，屙咗了好好多...」

「快d含返硬我。」我命令佢幫我。

佢一將我巨龍放入口中我就捉實佢個頭係咁chok。

「唔唔唔」佢完全出唔聲，只有用力撳住我大髀唔反抗。

但佢始終唔夠我大力，最終我直接喺佢個口入邊射咗。

「嗚呀...」

「唔...！衰人啊！ 做咩係我個口度射啊！」sasa怪責我，佢立即拎紙巾抹咀。

「個鬼佬機司同你咩關係？」我好反感，一諗起佢同個鬼佬有嘢，唔知佢會唔會有性病上次同佢喺山邊仲冇用套都唔知自己會唔會賴嘢！

「唔.... 你偷睇我電話！」俾我揭穿了，佢又責怪我偷睇電話。

天下間係咪所有女人做錯野都一樣會怪人哋偷睇佢啲嘢破壞咗佢好事？

Ching咁冷門角色都掛住

唔講都唔記得係邊個
between, Kristy會唔會有報應或後悔見異思遷？
咁當然男豬都應該會有報應啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十六章】

「依家係你出面有第二個男人啊，你話我偷睇你電話!?」我大條道理去話SASA。

不過我蝕左。

SASA反駁:「我有第二個? 你自己有女朋友仲黎搞我，依家你怪我出面有第二個? 你冇野下話?」

「…..」一時之間我冇得反駁佢。的確，我一開始已經係有女朋友在先，點講都係蝕。 唯一可以有得講既係一樣野:「我咪講左，我會同佢分手。 我對佢冇感情!」

「你要呃我呃到幾時?」SASA怪責我:「DAY 1你已經話對你女朋友冇感情，依家兩個姆月啦，你係愛我既就唔會咁拖住我啦。」

我想唔到自己又被SASA睇穿左。

「….咁你都唔可以係出面有第二個…」

「SORRY! 你先係第三者啊。」

第三者…. 我先係? 聽到SASA咁講我真係好灰好SAD! 真係冇諗到自己係介入左SASA同機師既人….

但細想一下機師好似同佢對話有少少問題:「我係第3者? 個機師似係同你玩玩下當你SP姐。」

機師同SASA講又想見佢又叫佢上酒店，唔似係一般情侶既對話。

「…. 係啊。 我同佢係SP關係! 咁又點? 你都係當我SP姐，你有咩資格怪我?」SASA唔知講大話。

「…. 你意思係?」我想了解多一D佢。

「…. 我同Chris (應該係機師個名)已經KEEP住關係一年，係之後識左你先同你搞左! 」SASA眼神有點愁眉不展的:「我唔係冇比機會你，我已經問左你當我係咩…只係你唔放棄你女朋友，咁我咪KEEP住同阿Chris一齊。」

我冇諗到SASA係咁諗法。

SASA見我冇講野又再講:「唉…. 你係接受唔到就算。 大家當冇識個對方就算。」

佢要放棄我…我唔想被佢拋棄。 所以我抱住佢:「….我愛你…. 我會同阿LING分手，你….可唔可以唔好再同佢咁發展落去……..」

「……. 算啦，你唔好呃我…呃自己!」SASA將我橫抱佢既隻甩開:「我都唔怕講，令我想同你一齊既一個誘因其中一個係因為KIMMY! 因為KIMMY搶走左Issac!」

Issac… 我估就係Kimmy個機師男朋友(KIMMY其實做左Issac既第3者)「你意思….」

SASA冷笑一下:「KIMMY同左Issac一齊，令唔少人失望。 你知唔知本身Issac都想同我一齊，但轉個頭就比Kimmy搶走左佢。 所以，我要搶走返佢既野，我要報仇。」

我大驚同時有點失落:「即係話如果果日係酒吧，唔係見到我同Kimmy一齊，你都唔會接受我….?」

「…… 唉…. 係又好唔係又好啦。 我地算啦都係，你唔肯放棄你女朋友我地都冇得發展落去。 如果你係要迫我做決定，我只係選擇我地唔好再一齊啦。」

「….」我唔知自己個樣係點，但一定係好難睇。 要同佢一齊就要同阿LING分手，但我想講如果分左手同SASA一齊又點? 佢係出面有個鬼佬機師SP，我又真係可以放心地同SASA一齊?相信佢唔會係外地同鬼佬搞野?

「選擇權係你手上唔係我度。 你如果係放手，咁我咪唔再搵阿CHRIS! 如果唔係，唔該你唔好阻住我，我依家要出去唔該你離開。」

男主角真係低能，SASA 鬧得佢啱啦。

一早當佢sp咪算囉
搞咁多野自己攞黎衰

各取所需咪算數，又唔係揀老婆

損友Joseph講得啱

斬得纜啦 過人世咩

都幾L賤，自己瞞住條女屌閪就得，個sp同第二個人扑嘢就係臭雞

男豬真係上一個上一課
成日輸個勢 灑脫咪好囉
做player就應當有做player嘅態度

男主仲未到浪子lvl

過埋今次應該會

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十七章】

我好後悔離開左SASA屋企，好後悔睇左佢電話。 如果我扮見唔到佢同鬼佬機師既對話，依家就同佢玩梗震蛋。

一日最衰自己!

唔係自己8。 唔係自己沉唔住氣。 唔係自己下唔決主意放棄阿LING…自己一早已經同左SASA一齊…

我係咁諗。 不過講起機師，我真係好似比唔上，人地一個月份糧可能多過我半年人工。 又係錢… 錢真係萬能。 仍仲要係鬼佬，有得食D港女都係食洋腸吧? FUCK!!!!

啊。 我諗到自己有一樣野一定比條死鬼佬有優勢!! 真係交稅一定比佢少，支出少好燃多。 哈…哈…. 我開始自我安慰起來。

唉….有樣可以慶幸自己仲未同阿LING分手，仲有人係身邊可以陪自己，冇咁慘情。

正想搵阿LING傾下計時我竟然想起Kimmy。 Sasa講佢同我一齊有個原因係佢見到Kimmy同我好似有得發展，Sasa為左報復Kimmy同左個香港機師Issac一齊要同我發展。(哈…又係機師…. 有錢真係玩晒。)

到底Kimmy依家同果個Issac點? 係唔係仲做梗第3者? 定係仆街Issac同我一樣咁仆街一拖二?

依家我想起Zoe，佢可以好決斷地放棄我，佢知道自己同我唔可能發展落去，所以離開左我。 而Sasa都好決斷知道同我冇可能要做左決定。 Kimmy明知自己係第3者但都唔選擇離開個仆街。

點解被放棄既人總係我?

最最最令我在意既係Kristy! 自己有關心幾細心幾愛佢都係冇結果。

結論係，第一，自己窮冇錢真係冇得玩。 第二，自己唔夠賤唔阿仆街玩女不成反而玩反自己。

不如返去阿LING身邊，安安份份同佢結婚算啦。 同佢一齊先可以安心，唔會怕佢出去偷食唔會怕出街比人見到。 加上家人都好鐘意阿LING，我應該都係走唔甩架啦….

之後我修心養性安分守己咁同阿LING一齊。

我既故事就係咁完左啦，所有野都完啦….

咁就完左成個故

應該未完

報復社會啦男主仲係咁左膠

快啲進入下一個角色！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十八章】

「好耐冇打邊爐啦正啊喂。」我同joseph3個人一齊食野，同左SASA一齊後我冇時間搵幾個兄弟，依家冇左我有返時間又可以搵佢地。

同兄弟地一齊玩都唔錯。

「點啊你同空姐?」Joseph飯後問我。

「冇左啦….」提起SASA我又有少少在意，本身以為自己可以放低佢。「唉….」

「咩事啊?一邊飲野一邊傾啦。」Joseph同我去飲野，另外兩個兄弟兩個都話要交人冇一齊去。

「終於得返我同你兩個，唉…. 可以傾得盡興一D!」我同Joseph交代自己同SASA既野。

Joseph眉頭一皺:「家明…唔好介意，其實SASA 鬧得你啱架。你自己瞞住阿LING屌閪就得，SASA同第二個人扑嘢就係臭雞咁唔公平，唉…你地都係各取所需姐，算數啦。」

「唉….我都知自己PK，不過唔係話咁易就可以忘記既。」

「就好似JOEY咁講，你上一個上一課啦，灑脫啦。出黎玩就應該個態度要改變!」Joseph真係久經戰事所以心態咁高??

「吊你啦。 你講就易姐，傷果個又唔係你。」回想起SASA樣甜身材又好，真係好可惜。

「有幾傷呢? 上次你個Kristy傷定依個空姐傷?」Joseph竟然剌中我心深處。

「…..」

Joseph見我冇反應又講:「拿~ 你睇。」

我跟隨佢手指方向望:「家明你睇下依個世界幾多女~COME ON!! 目光放遠D啦! 你有樣有身型已經好有優勢啦。 黎啦，你信我。 只要你想，你就可以成為一個浪子。」

點解Joseph講到成為一個浪子一個人渣好似係一件好光榮既事一樣…..?

我冷笑一下:「希望我可以啦…. 唉。 有時會覺得同阿LING一齊都唔係壞事既….」

「唔…識欣賞人既好處優點係好事黎。 不過你Sure?」

「Sure咩?」我唔明佢咩意思。

「Sure…玩夠? 又或者應該問你。 你真係愛阿LING?」Joseph兩目好似睇穿我一樣。

我呆左未比到反應佢。

依家我問自己，到底對阿Ling係咩一回事? 真係鐘意? 我真係開心? 真係想同佢一齊?

「你要諗咁即係你自己都覺得你同阿LING有問題啦…係咪?」Joseph冷笑一下: 「佢幾大?」

「33A好似。」我話。

「吊… 我問你佢年齡啊，佢好似大過我地?」

「係。大過我地。」

「你話過佢係好想結婚，仲去左睇樓打算同佢一齊。 如果你諗真自己係想同佢一齊，覺得自己已經玩夠想停低求安穩生活，你就同佢結婚啦。」

Joseph既話重重打擊到我。

「家明，如果你個心係定左落黎依家就唔會同我係度飲野，而係同華少阿文兩個交人陪女朋友啦，係咪?」

「….」

Joseph講得岩，我似乎仲未定到。 我個心就好似湖面既漣漪一樣，不停迴盪。

「諗清楚啦。 如果真係仲想玩就唔好拖住阿LING啦，放手反而對佢係更好既決定。」Joseph講完依句就走左去對面同女仔傾計。

無音巴從來唔會令大家失望
浪子go go go

浪子=人渣？樓主你冇野？

從毒撚變成浪子
毒撚->中間好多轉變包括人渣->浪子
個故都未完, 做咩啫你

誰明浪子心=誰明人渣心？
其實你地知唔知咩叫浪子？
本來覺得幾好睇，但係愈睇愈覺得唔對路

個故完主角都未變過浪子你先嘈啦

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百一十九章】

望住joseph可以自由自在鐘意做咩就做咩，我好想自己都可以咁做咩都唔理後果。

到底自己有咩唔可以拋低?

原因係家人，家人覺得阿LING好好，希望自己同佢可以發展落去。阿媽一直灌輸我既係要專一，依個觀念植根係我腦內。

我覺得自己被飛後一直痛苦就係因為自己太專一，我唔可以冇左Kristy，因為同佢拍拖既目標就係為左要同佢結婚。 當自己一失去，就一無所有…

就好似阿媽當年發現阿爸係大陸包女人一樣，果一刻佢心碎左。 當時阿媽不停話比我知，告誡我一定要專一。

不過阿嫖冇同我講其實女人都會變心，女人都會好唔專一。 可能係時代唔同左，唔再係當年阿爸阿媽時代咁單純吧?

時代唔同左，我既思想係太守舊。

------------------------------------

第二日，我搵左阿LING出黎。

「今日唔洗OT既?」阿LING佢問我。

唔知點解，阿LING比我感覺好似對我有少少疏離感!?

「係啊，好耐冇見咪唔OT囉。」要講分夫係要勇氣。 自己未層主動講分手，以往都係比女飛，開始自己真係全心全意咁去愛另一半同時自己又好怕傷到人。

但今日我要主動講，因為我唔希望再拖落去，只會傷阿LING更深。

「我地去邊好食咩好?」LING問。

「你想呢?」我冇諗過今日同阿LING出黎做咩好，只係一心打算同佢講分手。

食飯期間我地都好少對話，我實在唔知應該點去面對佢。

飯後阿LING撓住我手:「我地好耐冇咩咩啦….」佢係我耳邊講。

「哦…」我唔知仲應唔應該同佢做愛。

最後我都係同佢去左時鐘，因為我唔知道自己如果拒絕同佢做愛，佢會唔會好HURT…

完事後，我地訓係床上，阿LING問我:「家明… 你係唔係唔再愛我啦?」

想唔到佢會問我…

我冇答佢亦冇望住佢，我怕望住佢對眼，我怕….

「我知道你唔愛我…」阿LING講。

「…..」

「唉… 你係唔係出面有第二個?」佢問我。

唔通佢見到我同SASA一齊?

「做咩唔出聲? 有?冇?都係一個字，咁難開口咩?」我FEEL到阿LING則住頭望住我。

我唔知點講口去講，最後我都係開唔到口。

「你走啦… 我OK。你走先啦。」阿LING講。

「SORRY… 你唔好咁啦…」本身下定決心，但最後我又唔識開口….

「你走啦，我OK!」

我唔知點面對佢，我真係走左人。 留低阿LING自己一個係時鐘內…

最後，我SEND左個text比佢:【阿LING對唔住，我覺得自己配唔上你。】 我諗左好耐先打到依句比佢…

咁咪好囉，可以專心去玩

好sad 不過長痛不如短痛

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十章】

係社交媒體上，我留意到阿LING去左club玩，似乎佢一唔開心就會去玩。

我知道自己做得好錯，但只怪阿LING唔好彩，係唔岩既時間同我相識。

自己既心態上有好多改變。 突然間我覺得好輕鬆好自由，自己做咩都可以唔需要交代比任何人。

而依一刻我好想搵SASA，同佢講自己已經分左手。 Text打到一半，我冇send出去，因為覺得自己同SASA好難再一齊，唔知自己可以點同佢一齊。 特別係知道佢同鬼佬機師有路，自己一諗到佢食洋腸又會怕佢會背住自己偷食。

不自覺間，覺得自己對Kristy既心痛感減少左好多。 係時間既關係? 定係Sasa既出現呢? 可能兩個原因都有影響。

可惜係SASA同我冇可能… 為左減少傷痛感，我係咁出去玩。 當然同Joseph一齊去玩。

依一刻我內心想法係玩。 不停去YO女，留精不留情。 夜生活好豐富五光十危，每個周未係中環都會有我。

放縱自己，好似搵到一個新天地一樣。 果一刻我驚醒了，原來自由自在係咁好。 唔需要同另一半交代。

當然，同緊家人住既我仲係要同阿爸阿媽交代自己夜晚去左邊。 為左可以自由到底，我決定搬出去住。

係旺角租左一間有廳有房有Lift搭既大劏房住，大約$9000蚊一個月，用左多個人工一半去租，錢冇咁多，不過換取左更大既自由度，鐘意做D咩玩D咩都唔需要同任何人交代。

一至五返工，放工做gym或者同朋友同事食傻玩，周未就去中環玩仲可以同D女返屋企過夜。

我同D女既關係就係只有一夜情。 因為我唔想有手尾跟，唔想將感情投放係女人身上。 係夜店認識完，個樣岩既就一齊返屋企做愛，搞完野第二朝最多就會同條女一齊食個早餐就會講BYEBYE。

我過左1年多好開心好精彩好自由既生活。

一年後既我，突然有一日好失落…

Kristy派帖？

突然就跳咗一年嘅

因為就完
利申9估

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十一章】

原來女人可以咁易上到，係夜場既女人面上就好似印左【搞我啦】一樣。 基本上我上前同佢傾兩句，飲幾杯跳下舞就有下場。

「家明。 依排個樣做咩咁殘?」肥QUIT問。

「係啊，打機打到好夜啊。」我無可能同同事講自己個個星期五,六都玩到夜一夜之後同女返屋企。

「哈~ 快D搵返個女朋友啦，咪咁宅。」肥QUIT續講「要唔要我介紹朋友比你? 朋友岩岩分左手啊。」

以我經驗好多肥婆既朋友都會係靚女，靚女都鐘意同一D唔得既女性做朋友，好有機心!

「係~ 睇下咩樣先啦喂~」我只係出於八卦唔係真係有心去識女朋友，因為我自覺自己鐘意玩女。

「拿~ 睇下啦。」肥QUIT將佢電話交比我。

「OOH~ 幾純下。」我睇左一眼將電話交返比肥QUIT。

「點啊，要唔要幫你約出黎啊，食個飯啦。」

「啊。 唔好啦，好尷尬啊。」我是但講下野去推。

「怕咩姐，佢好女仔黎架。」

「啊。 睇得出佢好純，我就怕我會誤左佢啊，一個咁純品既女仔我配唔上。」我再推。

肥QUIT都似乎明白自己SELL唔到自己個朋友比我。

不過，依一刻我真係諗自己有冇需要拍返拖。 個個星期唔同女，真係好正。但我發現自己內心就好唔充裕，我好似想要返女朋友去陪下我，同我傾計。

但你叫我再搵女朋友，自己又好擔心自己會被出賣。 Kristy, Zoe, Sasa 同Kimmy既故事都令我對男女關係好有保留，加上自己依一年時間同過大大話話三四十個唔同既女人搞過野，真心覺得D女好順便。

「你係唔係玩厭啦?」Joseph同我食飯傾計。

「唔!? 點解咁講呢?」

「你係。 似乎你真係玩夠啦。 哈~~~ 好事。」

「下?」

「之前你同果個Kristy分手要生要死咁，你依家咪就係變到冇晒事，係咪?」

的確係，曾經我真係以為自己生存唔到落去，Kristy就好似我個心臟一樣，失去左就冇左心跳。 但時間同經歷都慢慢令自己心態改變左。 我唔再係睇得愛情好緊要既地位，或者應該係話自己對男男女女之愛睇通左唔少，唔係你背叛我就係我背叛你。

Joseph再講:「D女係好易食到，依家感覺好空虛?」

「唔…好似係。」我想了一下:「唔知做咩事，去玩果時係好開心，又食到女搞野梗係正。 不過，一做完就會進入聖人MODE…. 好似差左少少野咁…」

「啊~ 咁你可能要返愛情。 不過拍拖後又可能會個心好想KEEP住玩~ 哈……….. 你玩開就好難收到架啦。除非….」

我問Joseph:「除非咩?」

「哈~ 好廢既答案! 除非你搵到個真心愛大家既人，而果一刻你真係覺得冇左佢唔得要結婚既人。」

要結婚既人…. 其實自己一直都係咁諗，想同人結婚組織一個家庭! 但經過咁多年，拍拖分手又拍返拖，不停被背叛被拋棄卻令我對拍拖愛情失去信心。

我好怕再被出賣再受傷。

所以我寧願自己去玩，玩完就算。

Live

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十二章】

上天總算對我不薄。 不! 應該話厚待我。

【幾好嗎? 好耐冇見。】電話上傳來Kimmy既text。

我同佢傾談後約左佢出黎見面飲咖啡。同sasa仲係SL關係時自己都養成飲咖啡既習慣，所以約左Kimmy去cafe飲野。

見面後我幫Kimmy買左咖啡對視而坐。

平日既cafe冇咩人好悠閒:「咁好既今日放假約我出黎。」我意思係咁好放假唔搵男朋友陪。

Kimmy微笑回答:「係啊! 見咁耐冇見咪搵你傾下計囉~~~」穿上白色冷衫綠色格仔短裙長BOOT既佢依舊的美麗動人。 但笑臉上可能感到有點悲傷感。

「噢~係啊好耐冇見。 」見到佢情況我會想起佢感情出左問題:「近排都係返工放工做下GYM咁，你呢? 」我冇講自己既花花生活，因為對住Kimmy總係有少少保留，唔想比佢知道自己荒唐既生活。

Kimmy放下咖啡:「我都係咁，返工飛來飛去放工就冇野做咁。」

哦? 放工冇野做? 「哦? 放假唔去搵下朋友既?」

「啊… 都冇咩朋友好似我咁放平日架啦，哈~~ 點約? 係呢，你今日又會咁岩放假既?」Kimmy感覺同之前唔同，少左一入冷漠感多了一點悲哀的感覺。

從佢回應可以FEEL到佢同果個機師冇左。

「我? 我要返工架，不過知道你約我，立即同公司拎左假，係呢….」我提起杯:「Issac同你點?」我即時飲杯咖啡同時細心觀察對坐的Kimmy面上神情轉變。

果然係出左問題!!! 佢眼神微微的睜大點。「點解你知道佢叫Issac既……? …. 我地分左手啦…」

「唔…. 其實我都係估下，見到你social media入面有唔少相佢都有like，而你又有like佢咪去睇下佢。 果次係酒吧上我離遠望落去見到佢架車同個人，match返佢D相唔難估啊。」 好似早就諗定點答。

「哦… 唔…. 係啊。我地冇一齊啦。 我同佢分左手。」

「你主動同佢講?」希望知道佢點解分手。

「係啊。」Kimmy講起來明顯仲係好唔捨得:「我知道佢都係唔會同我係女朋友…」

即係當你係SP啦!!! 依個我一早知，只係你就係要比佢呃。

「唉…. 佢真係好賤。」依個時間當然要落井下石啦!

但想不到會係搬石頭砸自己的腳!!!

「係，男人都係衰人…..唉…」Kimmy想起往事眼淚就谷到眼眶。

「啊… 咁又唔係個個都衰既…哈…」我暗示自己唔係….我知道我自己一D都唔係一個好人啦當然。 自己往績都唔係好，背住阿LING同SASA發展，其實自己同仆街Issac一樣咁仆街。

Kimmy望住我:「…. 你唔洗陪你女朋友咩?」明顯佢係暗示我依家都係背住女朋友同佢出黎，暗示當時係酒吧中我同佢差一D就去左搞野既事。

反正我已經冇包袱在身就同佢老實講:「我一早已經冇拍拖啦。」

「下… 果時見你同女朋友好似仲好好，一陣去飲架點會….」Kimmy淚水未有落下來，面有泛起一分驚訝半分喜悅之色。

「唔… 你要聽我講事實?」

「唔。 當然!!」Kimmy點頭:「我唔鐘意人對我唔老實。」

「好….. 其實果日你走左之後，我就覺得自己對女朋友既感覺唔同左。 冇耐我就同佢分左手啦。」為左証明，我拎左當日同阿LING 既對話出黎。

「….. 對唔住啊…..」

「傻架咩… 講咩對唔住…? 」

「因為好似我搞到你地分左手咁…..」Kimmy有點歉意同內疚:「…. SORRY….」

「傻啦，係我自己既決定，我唔想呃佢。」我移一移身體將上身貼近一點:「我唔想再呃自己內心既感覺!」

「…..」Kimmy兩額一紅的移開視線望著自己隻杯。

「唔…. 其實你唔洗比回答我，依段時間我都係等梗你，我唔介意再等。」

「……」佢既面變得更紅。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十三章】

「係啊，不如我地出去行下啦，難得你放假出黎。」為改變一下氣氛我提議出去行下中上環半山。

漫步太平山街中，我地四處影相漫步傾計。 我已經好耐冇好似咁同異性行街傾計。 每次都係夜場入面跳完就直接去搞野，除左身體上既交流外就再冇其他交流。

依一刻我竟然有少少心動覺得心好甜，係久違了既感覺。

同Kimmy平排而行，距離保持著貼近的，時有手臂觸碰。 Kimmy冇刻意避開，我經常有意的擺動手去碰她。

行到PMQ時，我竟然將Kimmy同Kristy兩人串聯一起。 當年常會同Kristy黎拍拖，中環一帶係我地成日黎既地方。

如今同Kimmy一齊行，我看到了佢同Kristy身影重疊起來。

自己心知Kristy已經係過去，我亦已經放下佢。 但舊地重游思潮卻擁上心頸。

「做咩發呆?」Kimmy見我呆望PMQ內某一間店舖。

「呀….冇。 諗起以前一D野，記得之前依間舖好似唔係賣衫好似係賣精品架。」我記我自己係度買左一對耳環比Kristy。

「哦… 轉左手應該係生意差啦。 你睇今日平日都冇咩人行依度。」Kimmy手擺背後看來心情放鬆唔少。

「係啊。」我跟上佢:「陪你行走咁耐心情有冇好少少?」

「啊~ 行下街可以少D諗野既。」Kimmy反問:「你依家諗起你EX?」

佢既直覺同觀察力都好強，我亦無謂講大話。「哈… 你又知既? 我咁易睇穿?」

「呵~~~ 係啊 一眼睇穿你諗梗咩，驚唔驚?」Kimmy偷笑著。

「你知唔知你唔同左? 岩岩識你時覺得你好COOL好冷漠。 依家好似笑多左咁….」

「唔….」Kimmy轉身面向我倒後行:「今日見到你同你傾計好開心咪笑囉~ 嘻~~~~」

「下???」

「多謝你陪我啊~~~ 今日我放鬆左唔少。 」kimmy轉身背住我往前行。

即係佢覺得同我一齊好開心?

「今日出左黎好耐啊，聽日要早飛同唔到你食飯啦。」Kimmy別過頭來對我說。

「哦… 咁我地下次仲可唔可以出黎?」冇想到我會咁問佢。

「梗係可以啦~~ BYEBYE」Kimmy微笑一下就突然離開。

唔通係佢知我諗起EX所以唔開心就突然離開我?

心入面有少少唔開心。 唔開心Kimmy就咁走左去，亦唔開心自己仲會諗起Kristy。 但我似乎有少少記掛依一種感情上忐忑不安同心痛感。

我係唔係應該定下來再拍返拖呢?

食main course

等睇男主同Kimmy一齊，然後Sasa黎搞破壞

[url]毒L方面係真的[/url]

又比你估到，我咪又要改劇情

我亂估而已，不過其實前文已有跡可尋

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十四章】

係某大社交媒體內見到Kimmy upload左張相，係一個男人既影子地點係太平山街內。

【輕鬆自在的一天，多謝你。】冇tag任何人，但我知道果個影係我，冇人會認唔到自己既影子吧? 加上我地今日就係去左果度。

女人特別咁提起自己，當然唔會冇野吧。 見到我係好開心，Kimmy似乎幾重視我。

只係自己未可以下定決心。

第一，Kimmy內心應該仲好鐘意Issac，如果唔係佢今日唔會約我出黎散心。第二，我自己都係好怕自己再受傷，因為Kimmy曾經背住Issac同我有曖昧仲差少少發生關係(當然係因為Issac仆街在先)。 最後，因為自己對自己都冇信心可唔可以乖乖地唔再玩，怕自己會重蹈Issac覆辙被帽。

點都好，我text佢問:【Happy that you post “me” in your fuckbook!】

佢只係回左一個魔鬼笑臉。

之後我冇再回佢。 無論係追佢定唔追，我都要忍下手唔好理佢住。

當然我有睇佢D野，upload左自己飛左去韓國既相。 唔知佢係唔係同Issac一齊飛呢…. 如果係又會唔會又搭上返?

係胡思亂想之時又竟然收到Sasa text我。 【你追梗Kimmy? 】

唔使改，睇住你寫出心目中嘅劇情走向，其實某程度上係好正

Sasa知男主溝緊Kimmy之後就同佢做返sp

要破壞 直接同Kimmy講佢哋搞過嘢已經得

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十五章】

我冇理Sasa。

一來唔知點應對好，答佢係追梗又唔知佢會點諗，答佢唔係佢都唔會信。 唔答佢任何野係好一D，吊下仍引都好。

當然，自己個心係爽既，明顯SASA係有少少唔開心。 當然我唔會唔傻得以為SASA係真心唔開心，佢同我講過自己對Kimmy冇好感，因為Kimmy同左Issac一齊所以SASA一直對Kimmy恨之入骨。

第二日Sasa就打比我。 「HI 好耐冇見。」

寒暄幾句後入直題:「你做咩唔答我係唔係追梗Kimmy?」

「得唔得閒啊? 出黎傾啊。」

「唔可以係電話傾咩?」SASA有少少不滿地問。

「想見吓你姐，點啊? 一陣得唔得閒? 同我食Lunch啊我係灣仔返工。」記我Kimmy話今日會返黎我補一句:「點啊? 要諗? 如果係既，我約Kimmy啦，佢應該得閒。」

「….」SASA靜左一刻後:「你食幾點啊? 我未化妝啊….」

「我放1-2啊。 趕唔到就算啦。」

「…. 一陣見啦。」

收線後我暗暗偷笑，估唔到可以玩返SASA。 見到佢被我玩到低聲下氣咁唔知點解好開心。

我訂定餐廳，皇后大道東QRE上既某間日本菜。 我刻意遲少少去到:「岩岩要開會遲左出黎，到左好耐?」

SASA冇黑我面:「岩岩到左陣。」

比著係以前我一定會早到唔會要個女仔等，但我FEEL到自己係強勢一方，所以可以咁玩。

「今日放假?」叫左野食之後我問。

「今日stand-by我估應該唔洗返。」SASA微笑回應。

「好啊，可以hea下。 咁耐冇見一陣我請你食野。 」反正耐冇見，請佢食當然唔係問題!

SASA入正題:「多謝先，點啊你… 你好似有野要同我講。」

我冷笑一下:「唔? 突然咁緊張我做咩啊?」

SASA面上閃出一下不滿:「又係你叫我出黎先講，仲係度遊花園!!!」

「呵~ 你係我邊個啊? 」我冷冷的道:「你鐘意我啊?」

冷不防我會咁反問佢:「唓… 唔講就算。」SASA鼓起咀一臉可愛的。

「哈哈~~~ OK! 有野食啦。唔客氣啦。」正好有野食到，可以避開唔答。

之後我地就傾下咖啡既事情，交流一下近期香港有咩好既咖啡店。

食到咁上下SASA講:「係呢，早幾日你去果間係中環間咖啡店點啊? 你應該飲得好開心啦~」

Kimmy upload左兩杯咖啡上網，冇tag我但日子係同我個影子果張係同一日，唔難估到。

「邊間啊? 我飲過好多咖啡。 」我刻意去扮唔知。

SASA一臉不悅的「同Kimmy一齊去果間啊。」

聽得出佢好care:「哦~ 果間。幾好啊，咖啡好靚環境都好好。」

「佢同你係唔係一齊左?」

我笑著將身靠近SASA:「鐘意我呀? 」

SASA面額一紅「痴咩線….」

「你同個鬼佬機師係唔係仲有來往啊?」

「你都未答我你同KIMMY係點，做咩我要答你啊?」

「哈…OK! 咁大家都唔好講啦。」我冷笑著。 我知道佢會講先。

果然佢輸左，只係過左幾秒鐘:「係唔係我講你就講?」

「你講先啦。」我一副不在乎的說。

「冇啦，同佢冇來往。 到你。」

「噢~ 係啊。 冇人追你咩? 定已經有左男朋友啦?」我再次唔答佢，就係要佢急起來。

慢慢地我知道女人心態，男人越係唔上心，佢地就會越著緊。

「喂呀，到你話我知你同KIMMY點啦…..」

我將頭湊近SASA，只差兩吋就掂到嘴唇:「要唔要同我一齊?」

SASA塊面紅得非常，想唔到佢會咁怕羞。「你唔係追緊佢咩….」佢將面擰側避開我。

「我可以追佢既同時同你一齊。 睇下你可唔可以留到我個心係你度。」

我左手輕輕撫摸SASA右側火燙既臉頰將佢拉攏來。 事隔一年，我同SASA再一次親吻。

男豬又玩火

樓主加油出落去啊 好睇

咁先係正路嘛

主角開始識玩

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十六章】

之後既發展係我會同Kimmy出街，自己會放一D曖昧相上去，倒如放一對係cafe影既咖啡杯又或者係一D曖昧既caption。 但我冇tag Kimmy。原因清楚不過係為激Sasa，引發佢既不滿同時令佢心急。

SASA會時不時text我，一知道我得閒又會打比我同約我出街。 當然我唔會輕易地應約及聽電話，回覆text都係會拖下先回。吊SASA引令佢非常緊張我。

我好enjoy依個感覺。同時表面上同Kimmy外出正常發展，暗地又會同SASA交往。 由於兩日都未係我女朋友，我冇責任要負上，但我好享受果一種情感上既溝通。

同過去一年唔同，我如同沒思想既喪屍般只會同女人啪啪啪。 而係有返交流，情感上我好似有返少少人性。

不過SASA佢既緊張令我多少有少少透不過氣來，一唔回佢就會打比我。

【你同KIMMY出左去?】一日我同KIMMY出去行街，SASA知道係因為見到Kimmy既post

我冇理佢，刻意拖左大半日先回佢一句:【係。係唔係有急事要搵我?】

冷淡得來又會有少少關心佢既回覆。

【冇事啦。】佢多數會咁回應。

明顯地係好嬲好唔開心，而我會識做地送完KIMMY返屋企就將時間放去SASA度。

見到我有時間回應自己，SASA都會單打一下我。 我會一啖砂糖一啖屎咁應對。

同一年前唔同，阿Ling雖然係正室，不過自己個心去左SASA度。依家情感上我係對Kimmy好一D，Sasa只係一個玩具。不過我唔係完全對SASA冇感情可言，亦唔係將全副心思放到KIMMY身上。

因為KIMMY之前亦有過唔好既過去。 佢甘願做Issac第三者，同時差少少同我發生關係，我會好怕佢有一日會返去Issac身邊。

我好冇信心。

種種原因令我對愛情好冇信心… 但係我內心又好希望自己可以有愛情… 我發現自己越來越扭曲。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十七章】

「聖誕節會同同事搞party啊。 你呢?」11月某日同kimmy睇戲佢問我。

佢係唔係暗示想平安夜留比我? 「我冇野做啊，毒L一個loney christmas啦。 冇野做就去做GYM。」

Kimmy唔信任我地笑左一聲:「點會啊，唔信你冇人約。 」

有時候我會同SASA出左去而Kimmy應該係feel到我有野做梗，例如佢打比我時候我唔聽佢電話同好遲先打返比佢。 但佢同我都係KEEP住個關係，兩個人一齊出去飲飲食食，做一D情侶拍拖既事。 只係我地未有拖手及進一步行為。

「點解你咁了解我~ 哈… 平安夜我又真係約左人。」講既時間我留意到KIMMY閃出一下失望:「班中學同學話係屋企打邊爐。」

「哦??」知道係班中學同學KIMMY神色放寬左唔少:「係華少佢地?」但依然有少少失望的感覺。

「係啊，佢同女朋友買左樓，我地慶祝聖誕順道賀佢入伙。」朋友開始買樓，係依個時間買樓真係好有勇氣，樓價不停創新高唔跌。

「咁咪好囉，平安夜唔洗自己一個人過都幾好。」Kimmy講出黎有一種暗示既感覺。

好似暗示我唔同佢過平安夜，佢有少少唔開心。「係呢，如果你又去唔知你介唔介意?」

「下…. 又唔識佢地…怕唔怕架… 好似唔係太好咁。」雖然KIMMY口頭上話覺得唔好意思但好明顯佢有深層意思係想去。

「咁算啦。 我一個人去。」我冷淡地說，一臉不在乎的回應KIMMY。

「哦，咁你玩得開心D啦果日。」Kimmy係想我叫佢去架，佢估唔到我會叫佢唔好去，唔開心都放到面上。 雖然佢係冷豔既人，面上總係好COOL，但同佢相識耐左都係可以睇得出佢既感受。

「佢地個個都帶女朋友去啊。」正好我地行到去一間書店，我拎起一本書扮睇，一本有關結婚既書。

KIMMY偷望左一下我本書:「啊… 係啊。 咁我都係唔好去啦。」

「下…? 你真係唔去?」我帶點挑釁的問。

我知道佢係鐘意我既，依個月以來我地進展得好快。 只係差邊個先開口。

但我久久未有做最後一步，因為自己未定下來，亦未知自己會唔會再受傷。

「下… 你….咩意思啊?!」Kimmy放低手上書本頭垂下轉身走到另一邊書架。

我追上去:「我想同你一齊…」

咁快就同kimmy一齊

唔快啦
男豬食開快餐
用一個月時間先開始就知男豬對Kimmy有幾認真

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十八章】

我同kimmy講:「我想同你一齊…」我略停左一秒觀察Kimmy反應:「去我朋友度。」

Kimmy聽到後甜笑回答:「咁如果你真係想既，我咪去囉。」

平安夜啪啪啪~ 內心第一個想法!

但係… 啪完之後呢? Kimmy同我到底係咩關係好? 情人? SP? 對Kimmy，我係有期待過，唔想當佢係SP因為我玩左一年覺得自己好想要有愛情有人關心。

特別係一個人住之後，有時少不免會有一D空虛感。

講到底自己都係冇信心去信人… 都係唔諗咁多，啪左先算啦。

【平安夜去邊?】SASA同我多數會text對方，佢知道自己打比我如果我唔聽好大機會係同Kimmy出去，慢慢佢都習慣左唔會主動打比我。

【同朋友打邊爐，你呢?】SASA想我同佢平安夜啪啪啪，當然我同佢回復返SP閞係。

但SASA唔係想只做SP，佢係想係KIMMY手上搶走我。 【我想同你出黎，平安夜你要陪我。 我想上去你屋企過夜。】

【下。 我約左朋友打邊爐，唔推得啦。】岩岩先約左KIMMY，點可以立即又推KIMMY呢。

「你係唔係約左Kimmy?」SASA索性打比我，佢見我回得咁快就會打比我。

我係男廁之內抽空回佢，佢就係依個時間打比我。 「啊…. 係。」我亦冇打算呃佢。

「你唔比去，你要留比我。 我要同你一齊過平安夜啊。」Sasa強硬地要求我要同佢一齊:「我平安夜預左留比你，你唔可以出去佢一齊。」

SASA有點不講理地說:「我平安夜果日拎左假架啦，你一定要陪我。唔準同Kimmy出去啊。」

「遲D先傾啦，依家做梗野。」我強行收佢線。

之後我不停收到佢打比我同text我。

開始我有少少困擾!

Sasa除咗副偈得之外 其實無乜特別 依家仲要有啲恐怖情人feel

push

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百二十九章】

理智同我講Sasa對我好有危險性，當然唔係殺身之禍果一種危險，而係佢會阻礙到我同Kimmy發展。 好相信佢會背住Kimmy搶走我。

以我分析Sasa性格比較好勝唔鐘意輸，但佢唔會做得好過份去搶。 因為佢怕影響到佢工作，話晒Kimmy都係佢同事，搶男人既事傳到同事耳中都唔係太好吧?

我知道佢一直將失去Issac放係心，一直想報復! 當然，Issac玩完Kimmy而分手SASA亦唔會走去搵Issac做佢男友，因為Issac都唔係好人而且佢都決定要同正印女朋友結婚。

到底SASA可以點報復? 我就係佢報復既最好人。 只要佢將我搶到手就會好有快感。 SASA會覺得自己報到Issac既仇。

而我呢? 係我立場又係點?

對SASA，我都唔係太有好感，佢背叛過我，而且我知道佢再返黎我身邊只係想Kimmy得唔到我。 但KIMMY呢? 佢都唔係好好多，佢都會有背叛男友既危機。 而且我亦覺得佢其實當我係水泡咁，對KIMMY我冇咩安全感。

當日同Kimmy返左屋企後自己返屋企。

「何家明!! 做咩唔聽我電話!! 」SASA係我屋企樓下公園等我返黎。 我有少少擔心如果我係同KIMMY返黎我屋企，SASA會唔會即場走出黎阻礙我地。

「啊，唔同我講聲就過黎既…?」同KIMMY分別後我先知自己電話冇電(事後我差電先知SASA打左比我好多次)

SASA一臉不悅「你肯聽我電話咩? TEXT左你啦，你冇講啊死仆街。」

大街之上佢咁惡吊我真係唔係咁好睇。「上黎先傾。」我拉佢入大堂，SASA都唔想係大街之上同我嘈比人指指點點放上網公審吧?

「同KIMMY出去玩得好開心啦。」佢怪我唔理佢掛住同KIMMY出去。

「我電話冇電啊，唔係唔想回你。」入到lift剛好只有我地兩人，終於可以唱所欲言。

「你死啦。 本身你都仲有電，係你CUT我線啊，我未講完你收我線冇理我。 你係唔係同佢去左搞錯啊? 失蹤幾個鐘。」Sasa如同女朋友一般責備我。

我心諗自己同SASA都只係SP關係，唔係早已講好咩? 點解佢好似將自己當左我係佢男朋友一樣:「冇搞野啊，只係去左睇戲。 你做咩咁姐? 你可唔可以唔好咁敏感?」

「我敏感?你同第二個女人出去搞咩唔聽我電話啊? 你仲話我敏感!!」SASA塊面黑得很。

「我一早講左同你咩關係，你點解可以怪我同第二個人出街? 如果你鐘意，你可以同其他男人出去，我冇阻你。」佢真係令我有少少困擾!

在好Lift到，我先一步走出去。

SASA知道自己理虧在先:「……..我….. 我知我唔岩…. 唔應該咁惡……」我聽到佢都步出lift外:「家明啊…. 唔好嬲我啦….」

我知道我係上風。 只要我一日仲同Kimmy來往，Sasa都會聽我話，我必須要間中比少少甜頭佢。

「哼!!! 你咁令我覺得你好煩。」講依句時我冇望住佢，自顧自的準備開門。

「對唔住…. 家明呀…」SASA拉住我手臂想我原諒佢既衝動。

「哼!!」我鬆一鬆手臂將SASA甩開，順勢走入屋內。

「家明啊…. 依….唔好嬲啦….」SASA態度再次軟化，以嬌滴滴既聲音去挽回我:「依… 唔好唔理我啦……YEEEE…..」

差唔多要比返少少回應佢:「YEEE咩姐?!」我粗魯地說:「你唔係好惡架咩? 」

「唉喲~ 唔比咁樣嬲嬲豬我啊…..嘩呀…」SASA被我突然出手搔腋下及腰痕癢得大叫:「喂啊….哈哈…停啊…哈….救命…..救命啊…」

【咔】升降大堂其中一個單位中一個八卦既師奶打開門望住我地。

我同SASA立即收歛下來將大閘關上入房。

我搬出黎後去左劏房入面住，業主將間屋1開2間成兩間有廳有房既大劏房，真係良心業主。

我關上木門後立即將SASA推去梳化上瘋狂去鍚佢，快手地將佢既衫除去。

SASA亦唔執輸幫我除去衫褲:「哼~ 要檢查下你有冇呃我，係唔係真係冇同佢搞野。」

「哼。 點查啊?」我笑問。

SASA將我推到梳化上:「咁樣驗」SASA右手上下CHOK我巨龍另一邊大大力鍚我春袋。時而同吞頭舔時而一口將蛋蛋吸進口內。

「嘩….今日仲咩咁激…」無可否認SASA真係好正，無論樣貌身材同技術都係一等。

「嗄…… 因為要睇下你有冇搞搞震。 唔唔雪雪雪….」SASA將粗大既巨龍舌入小咀內吞吐。 左右兩手頑皮地伸來我兩胸用小手指打圈按摩我兩個敏感乳頭。

往日夜場所識既女人雖然都會主動去迎合我，但都不及SASA的主動及進取。

SASA不時轉換動作，一時用舌尖挑撥龜頭一時會上下套弄巨龍，最音人心動既係佢會高速用CHOK J一邊擺出一副淫蕩既樣呻吟著:「呀嗄…」不時又會伸長舌頭撥弄巨龍既龍頭。

「啊… 停一停。」感到就快要被佢搞到要射出黎。「…啊…就快射啦…」

但SASA冇停手既意欲，反而係CHOK得更快:「唔嗄… 想射就射啦….雪雪….」SASA擺出一副渴求既樣:「口爆我!」

佢將口打開伸長舌頭:「唔~ 啊…..」 望住佢咁淫既樣，我決定唔忍，將我千億熱騰騰既子孫通通發射到SASA咀內。

「0胡….哇…….啊呀!」 我全身放鬆了。

但SASA卻冇停下來既意思:「唔唔……嗄…..射左好多!」佢將我既子孫當成營養液般吞下:「快D再黎! 要吸乾你。」

J都仲未軟下來，SASA已經又用手去玩弄著:「哼~ 真係仲KEEP住硬WOR~ 唔唔…..嗄….」

SASA一邊用口將仍然留係巨龍龍頭既精液一一都吮入，一邊不停套弄巨龍防止巨龍沉睡下去。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十章】

「啊啊啊….」SASA坐係我上面不停搖晃，佢既淫水多到流晒出黎，坐係下面既我感到梳化都被弄濕左。

慾女般既SASA全力以赴的去un，佢知道依家佢冇其他野可以留住我，只可以用性愛去換取我既關愛同注意。

用性去維繫一段關係。

我從來都係認為我地就只係SP關係，同SASA見面都係做愛同做愛。

SASA同其實女人唔同，唔係就咁搞完就算。 係情感上我唔多唔少都係對佢有少少情份係度，只係第一日已經決定左只可以當佢係SP。

但見住佢咁比心機去迎合我服侍我，我又會有少少心動。 簡單地同SASA拍拖好似都好好，我唔需要同似同KIMMY一齊時咁扮野，可以做返自己可以同SASA傾好多淫賤野。

係，我係KIMMY面前當然唔係最真一面。 起碼我刻意唔比佢知道自己有SP 唔比佢知道自己過去一年有過既ONS經驗。

如果我會諗KIMMY有野呃住自己，自己冇信心去愛佢。 咁我自己又點? 我反問自己，到底自己對KIMMY同SASA冇信心既原因係咩?

真係佢地兩個都曾經背棄過我? 而係本身自己都唔係一個好人?

一切都係Kristy既錯…. 唔係佢，我可能仲係好開心過日子。 係佢將我係童話之中捱向現實世界。

「家明…呵啊呀…家明啊…」SASA忘我地呻吟將沉思既我拉回來。

SASA動作開始放慢下來:「攰啦?」我抱起SASA將佢壓下梳化:「到我黎啦。」

「唔~~ 啊呀…嗄嗄…好正啊…啊..家明…」SASA四肢緊緊撓實我:「啊啊….大力D呀呀。」

一下一下頂到盡頭，SASA濕潤既陰道一收一縮，呻吟聲越來越大。

「啊啊… 大力啊呀..呀….呀……..」SASA雙手緊緊的撓實我。

「啊…. 射入去啦!!!」我同SASA都已經習慣中出。

當然仍有食藥。 經過個多月時間，我都放下佢同鬼佬搞野既污穢感。 (有得中出當然要中出，經過一段時間我都幾肯定佢冇性病，大家都知鬼佬幾易有性病。)

「啊~~~」SASA同我一齊高潮。「嗄…嗄…..」

冷靜下來SASA講:「平安夜我要同你一齊啊。 你去朋友度同我一齊去。」

「下…唔好啦。」

「點解? 你係唔係打算偷偷地同KIMMY出去啊? 唔得啊。」 答題都係返到起點。

SASA迫我要同你過平安夜。

依一刻我多少有D心動。 因為我係覺得同SASA一齊會自由自在一D，如果同KIMMY一齊就會刻制自己內心。

唉….點解我唔可以好似豹頭咁講一句:「我全部都要!」

齊人之福唔係咁易㗎 葉師傅

2個空姐爭文主 依世都幸唔到

你口音咁得意嘅 邊度鄉下？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十一章】

我被渣乾咗，連續一個月幾乎兩日就一次，SASA主動上黎我屋企。

SASA知道我平安夜唔會陪佢，知道佢冇可以改變，竟然會用咁既手段去吸乾我等我冇得同Kimmy搞野….

我唔可以唔比佢上黎我屋企，因為佢唔知點解配左條匙可以自出自入我度。 包租公都唔比我幫佢換鎖。

其實有免費西吊梗係正啦，不過太多就真係好難頂…. 我發現自己有少少力不從心。

「SASA，我要休息下啦。」

「好啦~ 今日射左3次放過你啦。」SASA今晚又係我屋企過夜。

當然，SASA既奸計都唔係咁易得呈，因為佢有個先天漏洞! 就係佢係空姐，要返shift! 佢唔會可以睇得我好實。

到底我可唔可以係平安夜成功同到Kimmy出去呢? 我會唔會被SASA奪去我既自由呢?

當然唔會!!!

23/12 SASA要飛，我立即執左少少衫返左自己娘家訓一晚，平安夜當日我亦請左假，打算直接同搵Kimmy同佢去華少度慶祝!!! 期間我冇聽冇覆SASA! 佢係咁搵我而我係咁避。

「喂~ Kimmy早啊。 我準備好晒可以黎搵你啦。 一陣先同你食個Lunch之後行一陣街再上朋友度啦。」我打比Kimmy再次confirm今日行程。

「咁快… 我仲未出得啊。」聽得出Kimmy為左今日而要多一D時間扮靚。

「傻瓜，慢慢啦。 可以等你係我既榮幸啊。」口花對住Kimmy變成我日常既一部分。

「嘻~~~ 傻佬。 咁你慢慢等下啦。 」Kimmy亦好接受我口甜舌滑。

Kimmy感覺上比岩岩識既時間更加熱情開朗，少左果份冷豔感覺。 係因為佢內心唔再有做人第三者果一種心情令佢放下左? 定因為佢熱情一面只會對自己鐘意既人先會表現出黎?

點都好，我好肯定佢同我都互相對大家有意思。

我係Kimmy青衣城等，佢正好住青衣城樓上。

Kimmy打比我:「喂~ 我落黎啦，係邊度等?」

「係馬莎啊，陪我買D野上朋友度慶祝佢入伙!」雖然同華少咁多年老友都唔需要買D咩，不過想到有女主人係度都係扮下野好少少無謂要華少難做。

收線後我行去馬莎等Kimmy，佢竟然比我早到。

「HI 咁快黎到既。」我作勢跑去Kimmy身邊。

「HI 你好啊~ 好耐冇見啦~」

WTF!!! SASA突然殺出黎:「我係SASA啊，記唔記得我?」 佢閃出一絲憂傷及極度怨恨既眼神看我一眼。

「家明~ 岩岩Sasa話係附近所以搵我行一陣啊。」Kimmy走近我:「Sasa佢話岩岩比男朋友拋棄，平安夜先黎分手好慘架…. 不如我地陪下佢啦….」

Kimmy咩都唔知，一副可憐SASA既表情好似一隻貓仔咁要求。

依一刻我幾唔想都冇可能say NO啦! 我目無表情地望住Sasa面上擠出一個笑容:「好啊一齊行下啦。」

「多謝你地陪我啊。」我好似見到SASA面上寫住。 【你走唔出我掌心!】

Cls sasa

咁撚恐怖既sa

咁就要睇下係男主定Sasa道行高啲喇

樓主去左邊

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十二章】

本身同Kimmy打算單獨玩一個上午，仲準備左份小禮物比佢，依家SASA係度我都唔好意思當面比佢啦。

而SASA佢係全天候mark實kimmy唔比機會我同佢有獨處機會。

傾傾下佢就暗示自己今晚都冇人約好慘悄，Kimmy就話反正今晚都係同我既朋友一齊不如加多SASA一個人啦。

突然我想到Joseph! 今晚Joseph都會去，佢可能會幫到我。

我就係大group問可唔可以加多個女仔一齊食，岩岩好4 pair人。 再私下同Joseph講左我既情況。

【屌你，搵我過橋。】Joseph一句回我。

【其實都冇咩唔好，比個機會你識下女仔。】果一刻我只想sasa唔好阻住我同Kimmy! 等左咁就係要同Kimmy黎。

果一刻我仲未想到自己會白白將Sasa送左出去….

依一刻我只係一心想搞Kimmy，唔想有人阻住我。

到晚上，Joseph一見Sasa就立即起晒啖狗公上身。 話晒SASA都係空姐，男人其中一個最想上既行業女性。

SASA本身係想阻止我同KIMMY獨處，只係佢被 joseph捉住係咁傾走唔到人。

Kimmy亦樂見Joseph對SASA大献恩勤:「Sorry啊… 估唔到sasa會係咁煩住我地….」

「哈… OK啦，佢真係幾慘既，聖誕節先黎失戀。」依句其實我有少少真心，佢仲要見住我同Kimmy兩個人。 不過同時我又好幸災樂禍因為SASA之前拋棄過我，見到佢傷心我又好興奮。

慢慢Joseph用佢既方法成功制止住SASA阻礙我，SASA似乎比Joseph對左唔少酒。

「好啦~ 到交換禮物時間啦~」阿文同華少同時宣佈:「一人一份抽人名啦，黎第一個就不如今日先參加既朋友SASA抽啦，睇下邊個收你既禮物~~~」

「好~~」sasa一抽係抽到我:「係家明啊~」 佢同我互望一下。

「黎，快d拆黎睇下係咩~」華少講。

我心入面諗，唉….sasa咁淫又咁痴會唔會玩野放D性玩具入去…. 唉…死啦… 佢會唔會痴到入左我同佢搞野時拍既片同相係入面? 一陣我開出黎係咪死….KIMMY知道晒我地既野…SHIT….

我竟然有少少手震…..

大家新年進步開開心心

果一刻我仲未想到自己會白白將Sasa送左出去….

其實咁咪幾好

放完年假公司好多野做... 要遲下先再有文

唔緊要啦，等你

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十三章】

禮物只係好普通一個暖手包既袋仔，我諗多左。 之後大家既禮物都冇咩驚喜，都係正正經經既野。

party已經接近尾聲。我知道SASA會唔比我同Kimmy離開，所以我叫Joseph幫我阻礙佢，SASA飲左唔少酒，Joseph借機會送佢返屋企。

唔知點解… 見住SASA被Joseph送走，我好唔捨得…. 果一刻好明顯地Joseph會同SASA去搞野。

「你朋友O唔OK架…. SASA同佢走安唔安全?」Kimmy係SASA同Joseph離開前問我。

如果我話唔OK，就好仆街。 自己想同Kimmy有發展，所以叫joseph幫手，但轉個頭又話joseph係一個信唔過既人而阻止佢地走….

唔通我同Kimmy講Joseph會搞SASA，唔好比佢送，等我自己送啦。

家明，你要知道SASA之前只係當自己係SP，佢之前曾經背住自己同另一個人有野。 依一樣野係會永遠留係自己心入面唔會改得到。

但係…Kimmy呢? 佢唔係都係曾經想過背叛佢男朋友咩? (雖然佢係比人呃左做第三者在先。但都係有心去偷食….)

「不如我地都走啦。」Kimmy同我幫手清潔完後決定離開。

「好凍啊….」Kimmy同我落到樓後同我講。

我明白佢既暗示係比機會我拖佢手:「我有暖包啊，比你用啦~」如果我咁輕易就拖佢好似唔夠浪漫。「係啊，岩岩抽到份禮物好似唔太岩我用。」岩岩抽到SASA買既Hello Kitty暖手包袋仔一個。

「噢? 你唔用? 好似唔係咁好，話晒都係SASA買比你。」Kimmy接過我比佢既暖手包但冇拎到暖手包。

「Hello Kitty黎，點岩我用啊?」我反問佢。

「你留住佢啦?係Sasa既野黎。」Kimmy拆開左暖包。

「下? 有咩好留，都係放去一邊唔會用架啦。」

「你捨得咩?」Kimmy冷冷地一句。

佢睇穿左我?「下? 咩啊你….」

「我岩岩見到你同佢食飯時同佢有D野啊。」Kimmy神情有D悲哀:「唔洗呃我，你同佢係唔係一直有Keep住contact?」

女人直覺真係好準….「下… 之前家姐結完婚都有聯絡下，不過好耐猜搵大家啦。」 呃到底，依個時候要呃落去。

「唔… 真係?」Kimmy似乎唔多信:「你唔好呃我，我唔想再比人呃…」

Kimmy咁講係暗示唔想再好似佢前男友咁? 唔想自己再做第3者吧? 唔通Sasa已經將我地既事話左比Kimmy知?

「……」我冇野講!!! 我以沉默代替說話。

Kimmy當然唔會對我用強，佢再講:「我直覺好勁! 你同佢一定有野，你唔講就更加代表你地唔係咁簡單!」

我似乎呃唔到佢:「同佢…都算係拍過拖既，上年同你係酒吧分開之後…. 我同sasa開始發展! 之後拍左一陣拖，但之後冇一齊啦。」我乖乖地將自己同Sasa既事同Kimmy講，當然唔會講同佢搞過野。

「係? 分左手幾耐?」

「好耐啦，同佢一齊一個月左右，之後一直冇見。」我相信SASA應該冇同Kimmy講自己依家做左我SP，此終都唔係一D太光彩既事情吧?

「唔…. 其實我知道sasa一直唔鐘意我。 佢好嬲我同左Issac一齊，所以一直都係我背後講我。」Kimmy原來一直都知道Sasa唔妥自己。

一想到Kimmy同SASA兩個原來都互相唔滿意對方但表面上又同對方扮到咁好朋友，真係有少少心寒…

女人嘅友誼

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十四章】

「咁你下午既時間其實可以拒絕SASA唔比佢同我地一齊黎…」要拒絕SASA唔比佢黎其實都可以好多理由吧?

「佢突然出現，我都估到佢有少少野。 係青衣你一見到佢個樣已經話左比我知你同佢唔簡單!」Kimmy原來一早已經Feel到。

「傻啦。你諗下如果我真係同佢有野，都唔會係佢飲到醉左後比Joseph送佢走啦。」依個地步我唔可能直接答佢太多，只好咁講去同佢遊下花園。當然，自己係萬般唔想SASA同Joseph搞野。

依個心情就好似係小朋友既玩具一樣，有一件新既玩具就會將舊既玩具放到一邊唔理佢。 但有其他小朋友要拎D舊玩具黎玩時，就會極力地反對比其實小朋友玩! 掂一下都唔可以!

但我係成年人，要做選擇冇得why not both…

「呵~ 真係? 不過我岩岩見你睇住Sasa同Joseph走時你個樣係好唔想咁。」Kimmy原來一直留意住我既反應。

「Kimmy…」我雙手按著Kimmy手臂用認真同誠懇既樣去講:「其實依一個月黎你都feel唔到我對你係認真既咩?」

「….」Kimmy好似真係唔信。

我再保多句:「已經有一年啦，你知唔知道果日係酒吧度，你選擇左離開我返去你男朋友身邊。 當時…當時我個心有幾難受……. 」

「…..」我見到Kimmy知道我等左佢一年，多少有點喜悅。

「我知道冇同你講到自己曾經同過SASA一齊係唔好，不過我又好怕講左比你知原來自己失去左你之後立即同左SASA來往係好衰好花心。」我刻意唔講自己係同SASA拍拖:「我真係好後悔失去你之後是是但但咁搵左SASA陪我… 你知唔知道…Kimmy其實我每日都會諗起你，只係我好怕自己會傷害到你…因為我知道你真係好鐘意你EX，我怕我係你身邊再出現會令你痛苦怕你做唔到決定。我真係唔想令你苦惱………」

「Sorry….我…」Kimmy聽到依度，眼睛通紅起來….

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十五章】

雖然我把口係講到自己真係冇諗Sasa但實際上個心就諗住Sasa… 我好怕會失去SASA!!! 我抱住Kimmy心入而諗住另一個女人。

到底我諗梗咩? 自己唔係話唔好信女人唔好愛上女人咩? 點解自己又周旋係Kimmy同Sasa之間!!!! 好想兩個都唔放棄。

我拖住Kimmy一齊行，我送佢返屋企。 本身有諗過返自己屋企，不過一想到SASA之前黎過，唔知佢會唔會放左D個人用品係度，為免被KIMMY有跡可尋，我題出送佢返去。

同KIMMY行，有唔少男女都會望住我地，相信係KIMMY太吸引太有魅力。 同佢一齊拖手行，多少有D壓力。

「好攰啊… 不如坐的士返去你度?」穿上高跟鞋既KIMMY已經行左大半日，相信已經有D痛，我提議坐的士返去。

「好啊~」KIMMY好快回答:「對腳有少少攰啦。」

想到佢之前個男友Issac，有車同佢車出車入，應該唔會好似同我咁要行咁多路吧…? 同佢依一個月來我多少都感覺到，佢以往做第三者既生活係點。

Kimmy表示過同我一齊行街食飯都好自在，佢之前要偷偷摸摸咁去拍拖。 而一齊既活動都係睇戲、去D好遠既餐廳，最多既就係一齊飛到外國可以光明正大地拍拖。 (我相信佢地係香港最多會做既就係留係屋企內….)

而我同佢一齊，佢應該係感覺到開心同有希望既。 只係，我同佢似乎都係有緣冇份…

就係坐的士時，SASA竟然打比我….

「聽啦….」KIMMY見到係SASA打比我，立即黑左面….

「唔啦…有咩好聽啊?」我收左SASA線。

而SASA又再打黎… 唔通佢有咩危險? JOSEPH個死仔唔係想老強佢，SASA唔肯所以打比我下話…?

Kimmy突然搶去我電話幫我接:「喂。 你搵家明做咩事?」語言一D都唔客氣。

我聽唔到SASA講咩，只係見住Kimmy面色越來越差，最後佢收左線:「司機依度停。」

司機真係立即停左比佢停車…. 我當然想追上去。 「喂先生你未比錢啊。」

就係咁老土，我眼白白睇住Kimmy走左去…

我追出去時佢已經走到好遠。 而我冇追上去，而係睇下SASA搵我咩事! 「喂…」

「何家明! 你好野!!!!! ….你唔理我啊嘛你要同Kimmy一齊啊嘛 你好野。」SASA把聲好似有少少醉醺醺，似乎未醉醒。

「你點啊? 依家係邊?」我確實係有少少緊張佢。 我做咩都唔關你究啊仆街……」SASA背景我聽到似係室內好安靜。

唔通佢同Joseph一齊去左爆房? 「喂….SASA…..」 電話傳來dooodooo….我再打已經打唔通。

打比Joseph都冇人聽….

我好後悔自己叫Joseph幫我阻止Sasa阻礙我同KIMMY….. 依家眼白白咁將SASA送左比Joseph搞。

同時，我想打比Kimmy而佢冇停我電話。 過左一陣我收到佢text我:【你唔好打比我啦，你咁緊張SASA唔追上黎答案已經好明顯你鐘意既人係佢!】

…. 平安夜我一個人好平安咁渡過。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十六章】

講到底自己太多情，同時同Kimmy發展又想Keep住同Sasa做SP。 但我唔係太痛苦，只係有少少失落…

而我已經再唔可以搵到佢地兩個，佢地兩個都唔再理我。 我好似傷害左佢地好多… 本來自己係想報復佢地曾經出賣抱棄，只係真真正正我傷到佢地而失去左佢地，我又好失落…

突然想起Kristy同我分手既痛，當時既我真係好慘好辛苦。

經歷左年幾有多，我好似已經放下左Kristy好多。 時間真係醫療情傷既良藥。

或者時間可以令SASA同Kimmy放下對我既恨意。

經過今次我有反省，自己似乎真係玩唔起愛情。 一面自己又怕受傷，而又好唔想傷害到人。 但自己又係一個想要有人陪既人(又或者係應該話自己好咸濕。)

我開始變得小心，唔會同一時間追兩個人，同時有兩個partner好難分配時間。 時間好怕受傷，我唔會放個心去女性身上︿亦會一開始表明自己唔係好人唔好對自己咁好。

我有問過Joseph當晚既事，佢冇直接答我佢同SASA點樣。

不過我直覺佢地有搞過野。 我唔知道佢地之後仲有冇來往，不過有冇都好，一想同Joseph同過Sasa有過關係，我多少都有少少刺痛。 我開始少同Joseph來往，有意冇意間，朋友聚會時我都會要加班或者做gym。

我開始變得更自我，獨來獨往一個人生活。 感覺上自己好自由自在，少左同朋友聚會，冇正式去拍拖，自己鐘意做咩就做咩，行街食飯鐘意去做咩都唔需要理會任何人。

過去左1年時間，Kristy仍然係公司工作，我同佢仍舊係相對冇言。 我對佢再冇任何恨。 我唔知道佢有冇拍拖，最近生活係點。 只係間中佢會係我社交平台上出現。

而SASA同Kimmy似乎將我完全封鎖，我冇任何佢地既資訊。

我知道自己唔應該主動再去搵Kimmy或者Sasa，我唔應該去再令佢地難受。

「家明~ 你最近都冇拍拖咩?」肥Quit仍舊係度，佢係唯一的一個係我身邊既女生。 (物理上! 一定唔係情感上。)

「有冇拖拍都係咁，依家自在D唔好咩?」

「哦~ 冇啊。 問下你感情生活係點姐~ 前幾日見過你拖住個女仔。」肥QUIT問。

「噢~見到我你唔叫我既??? 我唔記得自己有拖女仔隻手，而且拖手唔代表D咩姐。」女人真係好八，特別係女同事。

「哈~~~ 見你拖住個小朋友啊。 係唔係你姨生女?」肥QUIT只係想拋我。

「我諗係啦，係我家姐個女。」我印象中我就算係同女仔一齊，都只係ONS既女，應該唔會手拖手咁易係街上被人見到。

「呵~~ 佢好可愛啊。」肥Quit奸笑左一下:「反正你冇拖拍，不如….」

我心諗佢唔係想話同我拍拖下話…….「你想點….」心中不禁閃過一下寒意。

「哈~~ 過幾日internal audit 要黎睇我地部門幾年既數啊，SAM哥話呢… 可能要我地OT幫internal audit手對下多數答下佢地D文件咁…」

「得啦…你要拍拖下話… 我OT啦。」反正依排有少少忙，留係度OT都係間中答下internal audit D數既問題同搵下D單同quotation之類都唔係太大問題。

--------------------

VIVIAN:「噢~ 原來你以前係咁架…. 咁你都幾慘….」

我係床上:「哈… 慘咩? 都係咁啦，冇咩特別感覺!!!」

「我以後唔可以再好似依家咁同你一齊啦………」Vivian同我做完第三次，挽住我手對我說:「今日係我地最後一次見面啦…….. 我結婚果日你唔好黎….破壞我婚禮啊….」

段回憶終於完咗

我已經唔記得咗係回憶

有冇人答到幾樓提到係回憶緊

#150

U are not alone

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十七章】

「家明你好，依位係會計部負責audit既阿Paul。Paul哥依位家明，佢依幾日會負責協助你地check我地marketing team既數，阿Paul依幾日辛苦晒你地啦。」阿Sam介紹會計部internal audit team既經理比我識。

心諗辛苦果個係我，我大佬阿SAM就同阿Paul講辛苦晒佢，我頂佢啦。 老早聽過公司5年左右會有一次大型internal audit，而audit既大佬阿Paul就出名係煩人，好多野問同問得好仔細。

我係應承左肥quit我會負責之後先知阿Paul咁煩。 但唔多唔少為左上位都係要做多一D野。 因為之前同SASA仲有Kimmy仲一齊時，都會feel到自己又冇車又冇樓係好蝕。女人都鐘意出街有車接送，有車溝女上黎係爽好多，而且自己鐘意去邊都得真係好方便!

我目標係要快D升同加人工。 人多少要比自己一D目標!

「家明你好，之後主要會係我同事Vivian處理你地team既野。」阿Paul又介紹另一個人比我。

係一個好靚既女仔。

Vivian冇Kristy既可愛動人亦Kimmy既高貴冷艷，冷艷中又有一點可愛同時亦隱隱透出一點SASA既淫邪。擁有嬌艷既外表姣好既身材，豐滿修長既身材、白皙嫩滑既皮膚、烏黑幽深既眼睛、小巧紅潤既嘴唇。

Vivian論氣質不及Kristy、論身材不及Sasa、講樣貌不及Kimmy。 但三樣加起來卻令佢變得非常吸引。

「Hello你好啊。」穿上白色毛衣紅色及膝裙既Vivian同我打招呼。

正坐著既我視線正好望到佢一雙穿上黑絲既修長美腿:「你好Vivian，我叫家明。有咩需要就同我講啦。」

「Vivian係新同事，可能會有D野唔太了解，家明就麻煩你盡量配合我地啦。」阿Paul交代完就同Vivian問我地之前執起既文件入左我地team既會議室對數。

Sam哥:「家明，佢地可能依幾日都會留係我地會議室做野，咁我地team既數就交比你同佢地搞啦。」

就係咁我同Vivian之後幾日都要一亦工作。

Vivian 示意圖

又係一個淫底嘅

支持食埋vivian

唔係已經食左喇咩，條女仲叫佢唔好去婚禮踩場

睇下幾時係初次食Vivian

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十八章】

「Hi 你好! 我想問下你可唔可以幫我拎依5年你地team既單比我對下….」Vivian 講野既聲線好溫柔，但感覺上唔似係一D造作既女仔。

上星期我地其實已經準備好晒所有野:「冇問題，我幫你拎晒入會議室。」

「唔該晒你。 另外想請問Sales果面係唔係唔係問你?」Vivian好似好認真做野。

「果面你要搵返佢地先得啦，我地公司分工比較細一D。」面對靚女做野係醒神一D。

Vivian行左去問Kristy，原來Sales搵左Kristy做對口處理Audit既事。 同Kristy前後入會議室交文件比Vivian，我同佢互相點頭示意。「Hi….」一同講左一句野就各自回到自己座位上工作。

我經已有好耐冇同kristy對話好耐冇聰過佢講野，我仍記得當日佢同我分手時決絕而恨心既一面。

食Lunch前Vivian走黎我個位前四圍望，我就問:「搵我?」

「啊… 唔係，我搵Kristy架。」Vivian回答。

我心諗佢唔係咁冇方向感下話:「Kristy坐另一邊架。」

Vivian先係偷笑一下:「我係搵住你旁邊果個Kristy啊~~ 佢去左洗手間?」

噢…我叫慣佢肥Quit一時間諗唔起佢個真名係叫Kristy:「佢去左洗手間啊，你搵佢有事?」

「約左佢食飯啊。」Vivian笑著回應，佢既淺笑有一種吸引力。

「你有工事傾? 我行得啦。」肥Quit無聲無色的行到我身後問Vivian。

「等你炸，又唔早D去Toilet」Vivian差腰扮一個嬲樣怪肥Quit要佢等:「快D啦，我好忙架! 」佢一臉浮誇抱怨表情令人感到非常開懷。

佢地離開office前Vivian對我回眸一笑，令我突然觸電般。 久違左既感覺竟然會再被我遇上了。

雖然果下觸電感好刻骨，但理性叫我唔應該亂黎，我唔想拍拖亦唔想自己害到佢，因為自己唔係一個好人。 我知道自己一但對Vivian行動，將會再次面對困境! 此終大家都係同事，係辨公室之中有感情瓜葛唔係好事，一旦玩完大家面阻阻都升，最唔好受係會比同事背後指指點點。

我沒將Vivian放上心，我對感情對自己都冇信心。

食完lunch後，Vivian 又過黎搵我: 「家明，有少少野唔明。 你得唔得閒我想問下你啊。」

食完飯有少少眼訓想行下: 「有野跟梗。不過都可以抽到時間去答你，入去你會議室傾?」佢真係少不更事，竟然係辦公室問我得唔得閒，如果一時口快答佢得閒就真係PK!!!

入到會議室後我問:「你同Kristy (肥Quit)好熟?」

「我地係讀同一間小學架~ 」Vivian說:「都係上星期入到黎先知原來我地做同一間公司。」

「哦~ 唔怪得你地好似好frd咁。」

「OK啦，其實好都耐冇見啦，咁都撞得返。 哈~~ 係啦，我唔太明白依一度…」閒話一會後Vivian就開始問我工作上既野。 共處一室先聞到佢陣陣香甜既少女香水味。

「好啦~ 你唔明再搵我啦。 我出去做野先啦。」離開會議室後，我仍然回味住Vivian既香味…

再過一陣佢又有工作上既野走出黎搵我，而我又入去會議室答佢，離開前我說:「其實你可以比電話我唔洗下下過黎搵我啊。」佢其實打我台頭電話就OK，可以係公司內聯網搵到。

「噢…你搵我拎電話? 好啊我電話係999X-XXXX，你呢?」Vivian講左自己電話出黎。

我依家先醒起，Vivian佢用notebook上唔到公司內聯，所以佢比左自己私人電話我。佢誤會左我要問佢拎電話。

Vivian 回眸一笑

淫

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百三十九章】

當日我加班左個幾鐘，同事都走光了。

打算離開時聽到會議室傳來「咯咯」既聲音… 心中不禁想起一個傳言 – 有唔少同事一個人加班時都會聽到辨公室某D地方傳來奇怪既聲，有時會有人聽到水流聲又有D人試過聽到打字聲。

當時人都肯定冇其他人係公司內，而慢慢都開始傳公司有污糟野。 當然冇人親眼見到有鬼，不過公司D人都開始唔敢一個人加班，尾二走既同事一般都會提一提仲工作梗既同事一齊走。

我心諗屌啊，點解全部人走晒冇人叫我走架?

正想拿拿林走人之際，我再次聽到有聲音，今次好明顯聽到係有人打呵欠聲仲要係一把女聲，仲好似見,到一個身影閃一閃過…. 當下我個心離左一離。 會議室大門玻璃門前突然出現一個身影!!!

我被嚇得彈後左一步。 門打開了係Vivian…

我地對望而視… 我先開口: 「岩岩聽到有聲，所以走過黎睇下。點解你唔開燈?」 會議室冇開燈，我又唔醒起Vivian係入面做野，所以嚇到了。

「哈…我對左成日數對眼好攰所以熄左燈休息左一陣…. SORRY啊，你唔好話比我老細先我岩岩偷懶啊…..」Vivian雙手合拾做出一個請求既樣。

唔知佢有冇發現我比佢嚇到… 「哦… 我走啦，你仲唔走?」

「嘩~ 原來成7點啦，要快D做野啦….」Vivian仲青算做落去。

「下? 你仲做? 得你一個人WOR…..」

「係啊，趕住星期五前要交啦，想唔加班都唔得啦….」Vivian雙手差腰拉根，胸部一挺一雙豪乳立即顯露出來。

我不自控地定眼望左下，好大下! 好似有D。

但Vivian好似注意到我望佢個波… 立即放下雙手再拎起水樽放胸前:「斟水再做多一陣先走啦。」

「唔係嚇你，不過我諗都要同你講聲… 我地Ofiice成日有人話自己加班時會聽到有怪聲….佢地…」我都未講完Vivian已經好驚。

「喂呀… 唔好講啦，我好驚架。」Vivian雙手放到耳邊要掩蓋耳朵。

「我走啦，你仲做?」我偷偷一笑問。

「走啦走啦…唔做啦。 唔好留我一個係度….. 」Vivian立即執野同我走人。

同佢兩人離開公司返到皇后大道東，我問佢行邊個方向佢答我去灣仔。於是我地兩個一齊行。

「你岩岩話公司有野係真架….?」Vivian講起公司既事:「係唔係話有個信差係依條街行黎行去派信果個啊……. 係真架…?」

鬼信差…. 的確係有人咁講過。「我唔知係唔係信差係我地公司派信啊，只係有同事話成日聽到有怪聲，不過冇人見過。 你唔洗驚，可能只係同事自己嚇自己又或者係唔想加班既藉口姐~~ 哈….」

「下… 但我岩岩見到你係會議室門口個樣真係好驚下WOR…..」Vivian好似暗示梗我細膽。

我不甘示弱:「你唔信依個世界有鬼咩? 你望下上面….」我手指向我地右方既石梯:「依條就係好有名既船街啦，上面有間叫南固台既地方……. 」

「啊…. 唔聽啊…. 唔好講!!! 」Vivian被我嚇到再次雙手掩耳，雙乳被佢一夾我又唔小心被吸引住。

「哈~~~ 好好，唔講啦。 你咁驚~~~ 」為左唔比佢再次發現我偷望佢個胸，我扮望後面既家具店。

「你要買家俱?」Vivian觀察力好強。

「睇下姐，張茶几好似幾好咁。」我望住店內一張茶几說。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十章】

「真係幾好睇咁，不過會唔會太細張呢?」Vivian認真地研究。

想不到佢唔係hea答我就算:「我一個人住間房又細依張差唔多啦。」

Vivian雙瞳擴大表現得有點驚訝:「你一個人住架?」

我行近店舖玻璃窗細心地看茶几:「係啊，一個人住旺角。」望下價錢一D都唔平。

「要唔要入去睇?」Vivian見我正用心望住所以問我。

「唔啦，睇真D又唔係真係咁襯我間屋。」其實係真係太貴，一張金屬懷舊款式茶几要成3千蚊。

「你屋企係咩風格架?」Vivian用手輕輕的將長髮撓到耳後。

漫不經心的動作配上佢精緻容貌的確令人着迷，實在太有吸引力。

「咩風格? 亂囉。 一個男人住就係得個亂字，冇風格可言。哈~~」我雙手攤開示意無奈。

佢眉頭一皺沒好氣的說:「咁你知道亂又唔執下野? 亂糟糟住得好唔舒服。」Vivian年齡應該大概23-4左右，外表生得後生但化妝及穿上斯文既返工衣物後外表可愛中又帶一點成熟。

「哈…. 你好似阿媽咁叫人執野….. 係呢你幾多歲?」我突然想知道佢幾大就問佢。

「下……」Vivian表情由一面厭棄變成生氣的樣子:「你意思係我話你唔執野似你阿媽啊?我依家好老咩?」

沒想到佢會咁諗，一樣生氣既佢都好可愛。當然我知道佢只係扮嬲: 「唔係啊。 你好後生啊……」 停一停我故意激佢: 「媽咪~~」

「喂呀! 衰人!!」Vivian左手一拍打向我手臂上，傳來沉實既回響。 「依~ 你係唔係有做尖架? 好硬啊你。」

佢講起好硬時嘴角上揚一臉讚嘆的模樣。 一個女人讚自己硬當然係好高興既事啦! 我隨便揚手將上臂二頭肌谷出老鼠仔來:「有做下咁啦，不過唔夠大隻啊，冇D健美先生咁爆!」

「依…. 果D太大隻好肉酸。」Vivian意思係我依個身型係最好吧?

其實我都唔鐘意做到咁大隻，操到太大會好似好遲鈍咁。

話題又轉返去年紀上:「咁你到底幾大?年齡係女人秘密唔講得?」

「嘻… 我23啊，畢左業之後做左1年野之後轉黎依度。你又幾大?」Vivian反問我。

怎麼總係覺得佢問我幾大係問梗我巨龍有幾大咁? 「我大你3年啊，畢業就入黎依度做。」

Vivian覺得好神奇:「做左3年? 點解唔轉工既?」

「都有諗過走既….曾經…」之前同Kristy分左手後真係好想離開，不過最後冇走係因為自己總係好想留係Kristy身邊，好想自己同佢仲有機會一齊。 就算佢個心唔係我度，都仲希望佢個人會係自己身邊出現。

但到左今日，我其實已經唔記得同Kristy一齊既日子。 時間果然係醫治失戀既良藥。

不過，今日同Vivian一齊行皇后大道，我發現我對Vivian既感覺同當年同Kristy一齊離開公司既情況交接起來…

去到合和大廈的馬路，我同vivian都停下來準備過馬路。 「咁夜，你返屋企食飯定同朋友食飯啊?」

「我冇叫屋企留飯比我啊，」Vivian半怪責我的說:「唔係你岩岩嚇我，我會買野返公司食完再OT架。」

我打消了做gym既念頭:「咁岩我都一個人食食，陪我一齊食飯啦。」

Vivian沉思著…

我好想佢可以應承同我食晚餐，因為我想同佢相處多一陣。

食埋晚餐再食埋Vivian

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十一章】

「好啦。 陪你食野啦。」Vivian蜜糖般的甜笑。

「係咩? 好似係我陪你食wor。」其實係各自要人陪食野。

我地係灣仔食晚餐，我選擇左食一間唔多人既台式餐廳食。 「平日你會食咩多架? 灣仔好多好野食。」Vivian岩岩加入公司冇耐，我相信佢應該唔太熟依頭先從飲食打開話題。

Vivian同正常女仔一樣，鐘意去靚餐廳打卡，鐘意成日試新野食。 鐘意去日本shopping泰國做spa台灣食野。

同佢一齊食飯，大家都了解對方不少。

我地食得好愉快，有傾有講唔經唔覺都接近9點，餐廳都快要閞門。

「阻人收工猶如殺人父母! 我地差唔多要走啦。」想不到Vivian會咁講。

雖然佢做會計，不過佢係一個唔沉悶既人，我相信佢一定係成日睇連登D濕鳩絲打。

我被Vivian逗得發笑:「哈…. 好啦，我地走啦。」

離開餐廳後我問:「你住邊要坐咩車?」

「我住深水埗住地鐵，你呢?」Vivian反我。

「我住旺角啊。 啊… 其實你岩岩係公司走去PP3過金鐘站會快過黎灣仔。」

Vivian轉頭雙眼放大:「我諗住你要行去灣仔所以一齊行架。」

??? 佢同我一齊行黎??? 係唔係有D野?

「下??? 你陪我行黎?」我一臉驚喜。

可能佢感到我有少少驚喜既感覺，Vivian一臉不悅地說「你岩岩亂講野嚇到我唔敢一個人行啊，咪傻下傻下跟左你行黎灣仔囉….」

我傻笑著:「咁一齊坐車啦~」

同佢一齊行皇后大道，個感覺好似當年同kristy一齊放工拍拖行既感覺，我地會一邊行一邊睇家私，之後一齊食野後再送佢返屋企。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十二章】

Vivan同我搭地鐵返九龍。 9點多既車廂內乘客唔多，但我地選擇左企係車內。 列車發出支支聲音，車卡在微微搖晃著，我地身體亦隨著車身擺動。

Vivian身上幽幽的香甜香水氣味飄來，是否剛剛佢係餐廳補上了香水? 怎麼可以保留咁長時間?

列車一個急停，Vivian企唔穩，正好我一手將Vivian撐扶著:「啊… Sorry…..」Vivian尷尬地向我道謝。

「要唔要坐下?」我提出。

「啊…好啊。 你就到啦WOR…」Vivian輕撥自己頭髮，雙眼靈巧而極富有吸引力。佢雙目異常的吸引著我，令我不鹿自拔地唔去定眼去細望佢。

「係啊。 」我不自覺到望左一下列車顯示版:「我同你一齊深水埗落車啦，我想返一返去阿爸阿媽屋企。」

其實自己根本冇需要返阿爸阿媽度，只係咁見多Vivian一陣。我補充:「我本身住長沙灣，係深水埗一齊落啦。」

「噢…好啊。」Vivian甜笑左一下，佢似乎意識到我會送佢返屋企，而佢既反應似乎唔介意比我去送佢。

Vivian問:「點解你一個人搬出去住既?」列車已去到太子站。

「一個人住自由D啊。」唔知點解太子站好怪總係傳來陣陣難以形容既怪氣味，幸好Vivian既香水味將其實臭氣都蓋過了。

「一個人住好似好開心，不過好貴又比租又要做家務…」Vivian看似好似有自由既生活。

「家務? 要做既咩?」我開玩笑地說。

「哈~ 你就唔洗做，我先唔會啊，由得自己間屋亂晒，住都住得唔舒服。」

我鬆一鬆膊一臉輕鬆地說:「唔執野都冇野啊，我屋企好舒服。」

「呵… 唔會囉。 唔執屋一定住得唔舒服!」Vivian面上帶有少少厭棄的說。

我不甘被看不起挑釁佢說:「你唔信? 咁你敢唔敢膽上黎我屋企睇下?」

上屋企!上屋企!

坐過夜！坐過夜！
今晚扑嘢夜唔夜！！

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十三章】

「好啊! 怕你啊上咪上囉，依家行啦。」我幻想Vivian會咁對我講。

當然實際佢係答:「哼，你就想啦。 平時你都係咁呃女仔返屋企架?」 Vivian撓起身對我作出防範。

「哈… 你講咩啊痴線。」我係有咁諗過叫Vivian上黎，如果佢上左黎我就一定會同佢發生關係，只不過事實往往得理想係唔一樣。不過我冇講大話，我真係叫女人上黎參觀而係直接問D女上唔上我屋企搞野。

「哈~ 唔信你。」

我地已經到左深水埗站，我同佢一齊行送佢返屋企。 Vivian家庭背景同我應該差唔多，都係住單幢樓。

「我到啦~ 多謝晒你送我返黎。」Vivian走到自己屋企大門前轉身面向我，雙手放係背後Vivian看似一個小女孩般可愛地望住我向我道別。

「唔….」我有少少唔想佢咁快走:「咁聽日見啦~」但我又可以點? 唔通拉住佢唔比佢走?

Vivian甜美的一笑:「聽日見啦~~ BYEBYE」

佢既笑容好靚，如箭一般刺穿我心口一下。

Vivian比到我既感覺久違了既心動感，今日既相識就好似當時同Kristy認識時一樣。佢地兩個好似…

離開時我既心就一直諗住Vivian。

好想同佢一齊…

但又好怕… 可能佢感覺有少少似kristy。 唔係樣貌既似，而係佢比我既感覺好似。 同時我對佢既心情都一樣，極度似當日我對Kristy既愛意。

我既愛有如烈火般很難抑制住自己內心的激動之情，而另一方面我們害怕做出不合適的行為導致Vivian離我而去… 就好似當日Kristy認識另一個佢認為比我更好既人而選擇離開我。

我真係好怕失去，好怕認真去拍拖。

我叫自己唔想去愛上Vivian…

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十四章】

當夜，回到了旺角自住的單位，我仍舊在想起Vivian，不自主的打了一個text給她。【岩岩返到旺角屋企啦。】

而Vivian亦好快地回應:【咁快既? 唔係要去你父母屋企咩?】

【對唔住我講左大話呃你，因為我見咁夜想送你返屋企，怕你一個人返去有危險。 又知道你會覺得唔好意思叫我唔洗送咪話要返娘家囉。】

【多謝。】Vivian回得相當的高明，一個笑笑口的公仔及一個簡短的回應，令我不禁更想知道她此刻心情如何。

到底依一刻Vivian又會唔會同我一樣期待我再同佢傾更多計?

第二天早上，我買左早餐返公司 – 一份三文治。 Vivian比我遲一D到，佢應該係先返自己辦公室再來。

佢冇特別同人打招呼就入左會議室。

為打開話題我text佢:【遲到?】

冇耐佢就回: 【我係自己office做完野先黎架。 】

【食左早餐未?我買多左半份三文治，你食?】

佢回我一個傻樣【邊度有得買半份三文治? 平時我都食唔晒。】

【有啊。 我買完比半份你咪有囉】我知道自己好似係追梗佢，但一邊又怕自己後悔。 追唔追佢都後悔…

【咁我唔係度你分比邊個食?】Vivian問。

我就拎起文件同半份三文治入會議室，當然係辦公室內我都唔太敢明目張膽就咁拎三文治入去。

「多謝啊… 喂… 你下次可以同Kirsty分啊。」

「下…」當然佢係講梗肥Quit啦:「我諗….半份佢應該好快會餓…」

「嘻… 我話比佢聽….」Vivian接過我手上”文件”:「不過佢都應該要減下肥…」

「我又話比佢聽先。」我一臉奸相的回應後走出去做野。

【】冇耐vivian又回我一個鬼臉。

【食完就認真做野啦，一陣你又要OT】我又嚇佢。

喂男人返屋企又叫娘家架咩

推,加速

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十五章】

食Lunch時間，Vivian行黎我座位果面，微笑對住我Vivian越睇越耐看，佢既笑容像蜜甜般吸引著我。「行得啦。」Vivian說。

我當然知道Vivian唔係同我講。「OOK~」肥Quit回應。

佢兩個又約左食飯，我目送Vivian出門口。

Vivian同我似有密契的扮成唔熟對方，尋晚我地一齊放工食飯坐車都彷彿冇發生過一樣。 可能係自己想多左，又可能只係我強行將自己既想法代入Vivian之上。

Vivian會唔會同我一樣唔想比同事背著我地指指點點?

同幾男同事一齊食飯，席間話題拉到Vivian之上。

「黎做audit條女幾正咁!」同事甲講起「家明你就好啦可以同佢接觸!」

「做野姐…挑….傾得兩句計有幾正?」我回應。

同事乙一臉提子的說:「有得傾下都好啦……」

同事丙不滿:「家明你有得同靚女傾計就好啦，仲係度話咩做野…依家你攞正牌可以同靚女傾計啊….. 」

「….. 你地可以去同人傾計架~」我雙手放到後腦一臉招積地回應。

「屌你啦!」甲乙丙齊聲係茶仔內插我，引來附近食客注意我地。

「靜啦….你班友嘈住人食飯啊。」我細聲講:「係公司就唔好同同事搞關係啦….」 因為有Kristy既經歷，我對辦公室戀愛唔睇好。

而且我對愛情真係冇信心….

「喂一陣我地不過叫茶飲問下Vivian飲唔飲啦。」同事甲提議。

「好啊。 一齊我去問佢先。」同事乙自動請纓去搵vivian

同事甲&丙「頂你啦，我去。」

「都話左唔好亂搞男女關係….」我說。

「喂我去啦。」「唔得…我去啦，你一陣要交報告啊。」「你兩個唔好去啦，比我去啦。」 三人冇理會過我。

「三個一齊去問啦…」最後3人達成共識。

「真係唔好搞男女關係….」我自個說…. 佢地3個仍舊興奮地討論著:「拿…一陣邊拎比佢先?」

又係一論討論… 我經已唔出聲，因為佢地3個人自High地討論，冇理會過我…

回想起黎，咁多個人去追女仔，就好似之前我同Kristy一樣，幾個同事都同時同佢有意思。

見住佢地3個係度講自己想追Vivian，心入面又有少少拿住拿住。

返到公司後佢地3個真係去問Vivian飲唔飲野，之後又真係買左返黎。 仲要係3條友一齊走出去買返黎，唔係做野一樣。

最離譜係佢地見肥Quit同Vivian熟就幫肥Quit都有份飲，但3條友仔冇問我飲咩…. 真係PK!

【你冇叫野飲既?】Vivian text我。

【冇啊…. 我鐘意飲咖啡多D!】我又冇理由話佢地唔叫比我。

【噢… 我好鐘意飲珍珠奶茶架。】Vivian加個公仔上黎非常開心咁。

【Enjoy~ 快D飲完快D做野，今晚唔好OT啦~ 我會準時走人。】

【下…. 得我一個人…. 唔好啊……… 我好驚架衰人…..】Vivian好似真係好驚。

我係位見到會議室之中既佢，佢雙眼怒目望住我。

正呀, 支持樓主

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十六章】

甲乙丙3人久唔久又會借D易入去會議室搵Vivian，我都看在眼裹。 Vivian同佢地傾得好似幾高興。

內心不禁有點怒火，總覺得Vivian同其實男人傾計傾得咁開心! 唔通佢都係D花心既人? 佢好鐘意收兵?

「呵呵~~ 果3隻狼狗真係呢….」肥Quit同我都望住入會議室內:「係公司都咁揚真係大膽啊….」

話口未完我地部門一個高層經過甲乙丙3人附近時刻意清一清喉嚨，3人立即烏獸散。

我同肥Quit互望偷偷恥笑甲乙丙3人。 「抵死~~」肥quit竟然將我內心既想法講左出黎。

「家明你覺得Vivian點啊?」肥 Quit問我。

我先係呆左半拍:「下?」

肥Quit奸笑左下:「問你覺得Vivian點。」

「幾靚女啊。」其實我對佢幾有興趣。

「哈~ 咁你會唔會追佢啊? 人地咁靚女，一陣比人追左就冇架啦。」

「下，你傻左?」我其實真係對Vivian幾有興趣，只係我唔係太識去控制自己既思緒。

「哈…考慮下啦。」

話題結束，我眼睛雖然望住電腦，但個心又諗住Vivian…

【今晚你真係唔OT?】Vivian係近收工時text我。

【我唔OT你又唔OT?】

【好忙啊….】佢回答我，似乎係想我留係度陪佢。

【留係度我冇野做。】

【咁我拎返屋企做啦..】Vivian比左個喊樣黎。

【今晚我陪你做一陣，你陪我食飯。】反正冇飯食，同Vivian食都好。

【DEAL~ 】Vivian比左一個甜笑公仔我。

當晚我放工時間我扮忙留係公司做野，同事都走得七七八八。 會議室可以望到我個位，Vivian久唔久會睇下我係唔係度。我見辦公室既人都走光晒，去左pantry沖野飲。

電話響起係Vivian打比我:「你係邊啊?」

「Pantry飲野啊。」

「嚇死啦以為你走左人啊…. 行開又唔話比我知。」

依個時候我竟然衝口而出:「我又點會離開你WOR…」講完之後我發現自己講錯野。

大家都停左一下冇出聲。

最後都係我先開口:「我就出黎啦，你放心啦。」

之後我拎住兩杯熱飲入去會議室: 「沖左杯朱古力比你啊。」

本身做野做到好攰既Vivian感動地說「多謝啊… 你點知我鐘意飲朱古力架!」

「我留意到你台面放左幾款朱古力而且尋晚食野都係飲朱古力，所以我估你應該鐘意。 而且朱古力可以減壓，飲左會開心少少。 見你OT咁耐好似好大壓力咁….」

「嘻… 你都幾細心WOR。」Vivian拎起朱古力飲左一啖:「唔~ 好好味道。」

其實果杯只係普通三朵花牌朱古力沖濟，不過Vivian都飲得一面滿足的樣子。

「唔~~ 有得飲朱古力感覺好幸福啊~~」Vivian坐係位望住我講。

到底佢係真係覺得飲朱古力好幸福定係感覺有我沖比佢好幸福?

依一刻我同佢兩人共處一室，大家都放下係辦公室內扮工既情緒同表情，Vivian同我對望而坐，一邊望住佢工作一邊欣賞佢因為一杯朱古力而幸福高興既笑臉。 我冷靜既內心不期然的泛起了微微的漣漪…

加多d 速

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十七章】

已經唔知等左幾耐時間，我邊坐著玩手機邊偷望著工作中既Vivian。

「做完晒啦~~~ YEAH!!!! 」Vivian終於做完audit。

「咁快做晒?」我有點驚訝:「兩日就搞掂晒幾年既數???」

「係啊。 嘩~ 9點架啦，快D走啦。」Vivian望一望時間。

「係WOR我都唔知原來已經9點。」掛住睇佢肚餓都唔記得左。「 一齊走去食野啦。」

由於已經9點，冇幾多餐廳好選舉，我同Vivian去左公司附近仲開梗既茶餐廳快快食完就離開。

「一齊坐地鐵?」我問佢。

「唔。」Vivian輕輕的點頭。

「你好攰啦。」從佢臉上既神情可以得知佢好需要休息。「送你返屋企啦。」

「下…唔洗啦… 我自己返OK啊。」Vivian似係客套地回應我:。

「見你個樣好似好冇精神，怕你行行下暈左係街啊。」同Vivian並排而行既我對佢講:「你做完晒audit既野，之後咪冇得見你….咁多囉，送你返去可以見多你一陣啊。」

「…. 哦…好啦。」Vivian輕巧的走到我面前靈巧地轉身說:「比你送我啦~」

Vivian轉身行之前我見到佢咀角微微向上的笑著。

我急步跟上佢步伐行去金鐘方向坐車，上到車有座位坐，佢一坐下已經訓著左。

列車行駛著，Vivian的頭緩緩的向我傾下來，我輕柔地用肩膀將佢既頭托住，秀髮隨風漂蕩於我面前，陣陣香氣都傳到我身心處。

依一刻我就彷彿擁有著Vivian，像世間一切都像停止了只淨下我們二人。

喜歡朱古力、一齊收工、一齊坐車、一齊食飯… 一切都同Kristy好似… 到底Vivian既出現係上天要我不停的回憶Kristy定係代替Kristy?

我好想好想攬住Vivian…因為我已經失去左Kristy…一個令我對愛情失去信心既人。 但我又好怕再一次的痛… 我唔敢去愛一個人，就好似Zoe、Sasa同Kimmy咁背住自己另一半偷偷的去同其他男性有過經歷…

我怕自己受傷，亦好怕自己會傷到人。 Connie同阿Ling都比我傷害過… 因為自己痛過所以更了解對方受傷會有幾難受…

我似乎失去了對愛情的期望… 我知道一開始時兩人有幾熱戀著，都有變淡既一刻，只係時間問題。 就好似煙花一樣，任你如何的煙花催燦美麗，最後都會燒完一切都歸於平淡，原本火紅的天空終會回復黑暗平靜，留於空氣間的煙火氣味都會被風吹散。

反正結局都係一樣，我又何需期待愛情?

繼續加速

今個星期好忙，下星期再出

等你出

pish. 一日live左

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十八章】

同Vivian漫步從地鐵站行返佢屋企，同佢都行我好慢好慢。

係佢身邊望住佢豐滿誘人既身體，令我難以按捺對佢既慾望。

Vivian轉身對我說「我到啦…」Vivian雙眼望住我，可愛既面貌令我引唔住。

我一手將佢攬到懷中吻下去。

「唔…」我突如其來的一吻vivian冇反應，只有呆呆的望住我。

Vivan嘴唇淘上了唇膏，水潤柔滑。 我大起膽將舌尖伸進vivian嘴巴內，Vivian立即將我推開:「喂… 你做咩野啊…。

Vivian將我推開問我做咩事。 我心想依個好明顯不過了吧? 「你知我對你有興趣架。」明顯地依兩日我都同佢一齊放工一齊食飯，佢唔會feel唔到我對佢有意思，我亦冇feel錯佢都對我唔反感。

我續說:「唔好返上去。」

Vivian露出驚訝的表情:「點解啊? 唔返上去做咩事?」

可能係我出入夜場太多既關係，亦因為我抱住唔認真既心態，我照直同佢講:「我想同你搞野。」

「啪」一巴掌拍到我左邊面，Vivian心有不甘的打我一巴。

我呆滯的一手撫摸著被打的面望住佢。 Vivian一面不悅的轉身離開，離開前佢無情的抱下一句:「賤格!!!」

Vivian冇望我返到自己大廈裹。

3月的天氣乍暖還寒，我沒有因為失去Vivian而痛，反而係夜風凜凜吹來令我左邊面額懚懚的作痛。 除了失去了vivian，就只有孤獨陪伴著我。

我活係兩個極端之下。

家人要我專一，我一直同自己講要專一對愛情。 只係世界就係現實，我多年來深深的體會到了，我放縱地生活著，初嘗到愛情的兒戲。 有性冇愛速食令我可以更快活的生活。

越係用心對待一個人越係會心痛…

push!

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百四十九章】【Vivian視覺】

家明竟然會突然咁對我… 跑到大廈內我立即按lift制想盡快返上屋企。 個心跳得好快好快… 冇預想到家明會咁過份。

我冇拍拖年幾，讀書同工作都係會計。 身邊異性唔係結左婚就係一D唔靚仔同好悶既人，另外大多數都係女性。

自問自己個樣唔係差身材都好好，點解我成日都會遇到咁多差既男人???

----------------------------------

我叫Vivian Law 同阿爸阿媽仲有細佬四個人一齊生活，我好唔鐘意我阿媽，佢好錫我細佬。 細佬比我細十年出世。

細佬出世時我讀梗小學，本身好受父母兩人愛錫既我係細佬出世後係家中受到既待遇同地位可以話係有180度改變! 由掌上明珠變成受盡冷落既人。

細佬分去父母好多既時間同愛，記得細佬出世後佢地只係將心機時間放係細佬之上，我人生好似突然由3人世界變成得我一個人。

佢地冇點理會我，食飯要自己一個人食我眼白白咁睇住父母對手抱既BB關懷備至；平日媽媽會教我讀書溫習但細佬出世後佢冇再教我；假日爸爸會同我出去玩去遊樂埸或主題公園玩，但細佬出世後爸爸已經好多個月冇同我去玩。

我覺得自己既父母比細佬分左… 十歲既我其實明白細佬好需要人照顧，其實我冇怪細佬只係希望父母會放多一D時間係我身上。 我知道父母湊細佬好辛苦，所以我係了解佢地的。

有一日，爸爸要去外地工作，媽咪一個人要湊我同只有4個月大既細佬係香港。

媽媽真係好忙好攰，佢攰到食完晚飯將細佬放左上BB床就訓左，而我一個人就係廳睇電視。睇左一陣我聽到係房既細佬喊梗，自覺作為家姐既我應該要照顧細佬，所以我入房想用手輕拍細佬背部打算安撫一下細佬。

當時我完全唔知道4個月大既細佬咩原因喊，記得爸爸媽媽平日見細佬喊都會先抱起佢黎安撫一下，而我就照辦煮碗的打算抱起細佬想安撫佢。

果次係我第一次正式自己抱起細佬:「噯噯….細佬細佬…. 你做咩喊啊? 係唔係要食野?」 細佬當然冇比到回應我。

才剛抱起就聽到背後轉來媽咪大聲責怪:「衰女你做咩搞喊細佬啊!」

我被嚇了一跳，抱住既細佬既雙手，細佬就跌到BB床上。 佢立即大喊，比剛才喊得更利害…

「你做咩事要扔細佬落床。」阿媽立即衝上前查看細佬，同時一手將係床邊既我推開:「你係唔係痴線架? 佢係你細佬梨架。」

被媽媽推到地上既我無奈地說:「冇啊，係佢喊我先黎睇….」

「你收聲! 見住係你掉佢落床先喊到咁西利!!!! 噯噯噯….細佬有猜事… 唔洗怕唔洗怕媽咪係度….」

我見住阿媽只係關心細佬冇理會我… 我隻手肘位置擦傷左正溢出血來:「冇啊…. 我真係冇….. 嗚…嗚….. 我冇掉佢落床…… 」

「唔好喊。 煩死我。 你好立即收聲唔好煩我啊，已經冇覺好訓，你仲要搞喊細佬，正一死女包，你即刻同我收聲。」我從未見過阿媽會咁對我，佢以前唔會咁對我。

我冇將自己所想講出來:「好痛… 我流血啊….」我將流血既手臂伸出希望阿媽見到我都流血，可以關心下我幫我止血。

好可惜，佢只係冷冷的說:「咁大個人自己去止血，我唔得閒理你。」之後阿媽抱住細佬出左廳，留低我一個係房內…

我開始意識到阿媽開始對我態度有180度改變，佢將所有心思都放到細佬之上。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十章】【Vivian視覺】

自從果日起，我開始有失寵既意識，我好想爸媽放多D時間係我身上，但爸爸要返工做野，阿媽又只係照顧細佬。

我成日好主動用有好語氣去同媽傾計講自己返學既事情比佢知，又會好比心機去讀書希望自己讀得好媽會理會我多一D，可惜我又再次失望。

媽只係將心機時間都放係細佬身上，慢慢我開始做好多野去引阿媽注意力。 例時係倒D水係地面, 好大聲叫大聲講野等等，但都只係換來媽媽責怪同打罵。

我一直唔明白點解會咁。 點解我只係想要多一D注意力同關心放係我身上，父母都唔理會我….

我阿爸既家族好想生仔係好傳統既家族，我出世係女仔阿爸係失望的，當細佬出世後我可以感受到阿爸由心而發既高興。 阿媽一直都怪自己生左我令阿爸同阿爸既家族唔開心，媽一直被阿爺阿麻講好多說話佢聽。生左細佬出黎之後佢覺得自己終於吐氣揚眉啦，所以佢好緊張細佬。

阿媽好似變左另一個人咁，多年後我知道佢應該係有產後抑鬱。 佢太重視細佬，將佢當成珍寶一樣疼愛。

細時我好唔鐘意細佬，所以升中學時我專登選讀女校，因為當時好唔鐘意男仔，唔想係中學有咁多男同學係身邊。

阿爸知道我讀女校講話好，可以專心讀書，我相信當年佢係怕我拍拖比男仔呃所以知道我讀女校好開心。 阿媽知道我讀女校，冇咩特別反應，只要唔好比麻煩佢就OK。

細佬三歲多我升上九龍區某女校，因為我升上中學，父母認為我應該要自己照顧自己，佢地開始更進一步地將全副精神都放到細佬之上。曾經我認為自己努力讀書可以令父母注意我多一D，但原來係唔會…

之後我開始懶惰成日去玩，我希望我學壞黎換取家人既關懷。

學壞既vivian...大J個表姐

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十一章】【Vivian視覺】

女校生活其實一D都唔係想像中咁斯文因為身邊既都係女仔根本冇咩儀態好顧，坐係課室之上都係盤腿坐或大字形攤坐，總之鐘意點坐就點坐唔會擔心走光比男仔見到。夏天熱起上黎，就直接掀起裙撥風透涼！由於冇男仔既關係，好多事情都係自己一班女仔處理，例如搬枱/搬櫈等等。

總之我地都係好粗魯地係學校活動。 當然，係校外我地都會盡可能扮得斯文。 而穿上女校校服既女生們係街上都會好吸引到其他男生/男性既目光(雖則我套校服係白色裇衫外面加上一件深藍色好似圍裙一樣既裙)。

學校要我地參加課外活動要一動一靜的，動方面我選擇左做話劇，相比起運動類型既活動我選擇左演戲。靜方面可以選擇樂器/畫畫/書法/攝影得得，樂器實在太多人學本身我打算學吹簫不過已經爆滿書法同畫都唔係咁岩我，最後我選舉攝影。

話劇令我好開心，本身只係打算是是但但加入去HEA下就算，冇想到我會預到一個好導師 – Miss Pun。 Miss Pun係一個大情大性既人，對我地演戲抱有好開放態度成日叫我地要睇多D書同觀察身邊既人同事。

記得我中一岩岩加入話劇會，Miss Pun同我地講:「戲如人生、人生如戲! 不管願唔願意都好，你都係戲台上完成你既角色。從出生到死亡，人總得演好自己既角色。人生就係一齣戲，戲演完了人生就結束。大家演梗既都是同一齣戲，只是有人戲份多有人少。有人係主角有人係配角。有人做好人有人做壞人。有人長命百歲有人曇花一現。有人享盡榮華富貴，有人飽受苦痛。有人一帆風順，有人一世坎坷。有起有落人生如是演戲如是! 每個人際遇不同，所演的戲都有不同。你出身富貴人家，你演的就是一個二世祖。你出身貧困之家，你演的就是一個在底層掙扎向上爬的人。」

當年聽到唔太了解，但就深深的殖入我心中。我知道自己生係依個家庭就要努力去生活，總有一天我可以有能力離開。

中學話劇生涯令我學會了解身邊一切細心去觀察同學習他人既人生，我會分析戲劇中角色情感投放，慢慢地我思想開始變多樣化，我開始去睇好多書好多故事從宜去學習同演好自己每一個角色。

攝影方面，其實就只係學學攝影技巧之後被安排到幫學校大小活動去做下攝記。

中一既生活就係上堂玩攝影同演戲。

中一下學期身體開始發育，雙乳隆起及初次來潮都令我有點不知所措。 記得小學時曾上過一堂講女生發育及生理既既講座，我知道要用M巾。

可惜… 我冇M巾。 小息時間係廁所內既我只好用紙巾包著底褲防止血液染到校裙。 可能係吸水力差既問題，我剛離開廁所已經感到自己張紙巾已經濕透了。

「喂~ 同學~~~」廁所門傳來一把聲音:「你流M啊….」

我才驚覺自己校裙染了一小片血跡… 「啊…..」

「你冇M巾? 我有啊比你啦。」我抬頭一望係中四既一位師姐 – Chris。 佢係校內風頭躉，排球隊中既大鎚。雖然高度唔算太高只有168左右，但跳躍騰空力都好高所以佢成為左校隊既明日之星，教練睇中佢既才能所以將只係讀中四既Chris編到正選位置。

「啊… 唔該晒你啊師姐…」唔知點解我對住Chris師姐竟然有點怕羞!

「你第一次?」一頭清爽短髮既師姐兩眼非常有神，臉上有點傲氣及陽光氣息。

「係啊…..」我笑著接過M巾打算入廁所處理血跡及用上人生身一片M巾。

經過Chris師姐時佢問我:「你係咪讀中一B班既Vivian?」

佢原來知道我叫咩名??? 我答「係啊」

「好~~ 放學黎睇我打波啦，今日會有比賽。」Chris對我微笑著:「幫我打氣啊~ BYE~」

佢係好吸引人，可能係女校之中出現左一位有男子氣概既女仔會令人有眼前一亮既感受!!

但我冇打算去睇，因為我對運動冇興趣!

我都唔記我大J有個表姐叫VIVIAN... 不過依個VIVIAN LAW係細個大J架，唔會做到表姐啦~~~

sor...文仔表姐個frd先岩太耐要諗下先記得

pish

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十二章】【Vivian視覺】

可惜，放學前突然被攝影阿SIR捉住:「Vivian你放學猜野做架啦?」

我心諗死啦… 攝影阿SIR係校內少數既男性，一個50有多既阿SIR，平日我總係覺得佢偷偷望我，仲要係用一種咸濕既目光去望我。 佢突然叫我，唔係想對我做D咩下話…….

「啊…. 要返屋企啊。」我回應。

「呵~ 咁就岩啦，返屋企姐係得閒啦，拿~~ 本身就叫攝影學會主席影今晚埸排球比賽既，但佢病左啊原來，拿~~ 幫幫手放學去影啦。」攝影SIR拎左部相機比我:「記你一個優點啦~ 」

佢冇比機會我拒絕…. 而且我都唔敢拒絕… 一個中一生又點敢呢?

就係咁放學後我就去左操場影相。

對手係另一間女校，佢地係比賽前1個鐘已到達換好衫做熱身。 校內都企了不少同學觀看比賽。氣氛非常的刺熱。

「HI~ 你真係黎左?」Chris從後經過我時係我耳邊說。

我想反駁話我只係幫學校影相，但阿Chris已經遠去我亦不作多言。

「嘩~ 崔明空扣殺啊~~~」原來阿CHRIS個名叫崔明空，幾特別既姓氏同名字。 一班同學見到Chris扣殺通通都大叫起來。

比賽到底發生咩事其實我都唔太了解，我真係冇興趣! 但通過相機鏡頭我zoom大左各個球員既大頭表情同動作，我可以見到眾球員努力而熱血既一面。

當中阿Chris可以話係最出聚既一個人。

佢既一舉手一投足都充滿著吸引力，活像一個男孩子般既佢係球場上特別的耀眼。

「啪」Chris一下響亮的扣殺聲，為比賽畫上句號。 全校人都在歡呼著，我諗應該係我地學校勝出左。

Chris同隊友們在場上互相慶祝，我把握機會將佢地自然由心而發既一刻捕捉下來。 陽光正在西沉，依一刻正好係 magic moment可能影到非好好既相片。

鏡頭不自覺的對上了異常觸目吸引的Chris之上「咔察咔察咔察」我連按多下快門後就準備好離開，快快交邋相機準備回家。

父母都冇過問太多我校內既事，見我遲左返都唔會關心我一下，同台食飯佢地都會照顧細佬，唔會理會我。 感覺我就好似獨自生活著似的。

突然想起剛才排球隊慶祝一刻，果份熱血同友愛令我感覺佢地好開心高興同好有暖意…..

「尋日咁早走左人?」係Chris師姐:「仲諗住多謝你一聱。」

「你好。 多謝我咩?」我大感不惑。

「尋晚你幫我地影相咁辛苦!」

「原來你打波喧唔專心…」

「哈… 你真係得意，竟然會話我唔專心打比賽! 哈….. 今日你要係學校食lunch?」Chris問我。

「明知故問!! 我地中一要留係學校食架。」我校傳統中一學生唔比外出食lunch.

「想同你一齊食野啊。 不過你要係學校就唔得啦。 咁不如放學同你一齊走啦，你陪我買少少野。 順便一齊食下午茶。」

我感到有少少怪:「今日drama有活動唔得啊。」我真係有野做Miss Pun叫我地一齊傾黎梗既話劇表演。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十三章】【Vivian視覺】

「你知唔知拍AV要除衫？嗱咁啦！我除一件你除一件，好無？」

一女性手持皮帶作勢要「鞭打」”男生”，又將一隻高踭鞋遞給”男生”並要求舌舔鞋底，”男生”表示:「好污糟、唔衞生我唔要…」

及後另一女性再以皮帶鞭打胖男手掌十四次…

「STOP STOP STOP~~~」Miss Pun大聲叫停大家:「我唔係要依一D! 你地係表演梗架OK?? 你地3個完全比唔到我個感覺 OK?? 你地要投入個performent要代入角色!! 」

Miss Pun好不滿3位師姐既表現(當中兩位係扮演開放既慾女另一位扮成智力比較低既毒男:「你地只係好表面咁去做，比唔到感覺同靈魂。 你地知唔知道觀眾係會感覺得到架!!! 」

一頭短髮既師姐說:「Miss Pun我地點會識啊…. 你叫我地做咁既戲… 」

「唔識就要觀察! 我講過大家要多留意多觀察! 唉…. 今日就算啦都夜啦。」Miss Pun好似好失望。

大家都準備離開但我被Miss Pun叫住:「Vivian 留一留低先。」

我心諗，佢唔係想叫我演岩岩既角色下話，心頭一寒… 唔好啊，如果佢要我咁做我真係會投訢比學校知道同立即離開話劇會。

「Vivian我留意左你好耐，你都開始發育啦….」佢望左我心口一眼:「你應該要買胸圍用啦。 叫你媽咪陪你去買啦。」

「唔… 佢唔得閒啊。」阿媽唔會陪我買:「我會自己去買啦… 」

「下… 你會去邊買?」Miss Pun大為關心我:「你唔係諗住是但去D細店買下話…」

佢竟然講中我心中所想:「去邊買好?」唔通去D大牌子買咩? 那有錢?

「咁岩我都想買下野，陪你去行下啦。」就係咁我同Miss Pun去左買胸圍。

同佢行出校門時見到Chris師姐，佢見到我同Miss Pun一齊行出黎，只係眼甘甘咁望住我同Miss Pun兩人一齊離開。

「唔~ 果個崔明空係唔係等梗你?」Miss Pun同我行遠左後問我。

「下? 我同佢唔熟點會等我。」我冇諗到佢會係校門等我。

「呵~ 你應該做左佢目標啦，佢想追你。 你知唔知學校入而佢好受歡迎!」Miss Pun都知道好多同學鐘意Chris

「係咩?」我扮唔知道。

「哈~~~ 一睇就知你識佢啦，岩岩你見到佢時個樣明顯係識佢。 你小心成為全校既公敵啊~」Miss Pun冷笑一聱。

「下… 唔會係話? 係佢想追我姐，我對佢都冇意思…..」會成為全校女同學既公敵真係好大件事。

「哈~ 仲唔認你地識既~ 哈~~~」 Miss Pun真係好奸好古惑:「記得我講咩嘛? 要好好體會一切，對你演戲同將來都好有幫助!!」

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十四章】【Vivian視覺】

Miss Pun暗示叫我接受Chris? 我冇答佢。

「你身材好似會幾好。」Miss Pun見我冇答佢任何野突然改變話題。

「下…?」我感到一陣尷尬。

「唔洗覺得尷尬，身材好係一陣好事黎，係你既天賦。」Miss Pun講。

我偷偷一望佢身材，其實佢個胸都真係幾勁，身材好好。

「下…」我都唔知可以講D咩好。

「哈~~~ 你太怕羞! 依一D只係好正常既事，你唔洗覺得怕羞啊。 anyway你記得要用岩既bra啦，買錯胸圍戴錯bra真係會影響發育。」

Miss陪我買完bra就各自分開走。

冇誋過自己第一個bra會係miss陪自己買而唔係阿媽陪，亦猜諗過第一張M巾會係師姐比我。

可以想像家人對我有幾重視!

講想阿CHRIS我又真係有諗過自己會唔會接受到佢。

之後係校內Chris師姐係小息時入左我既班房內，全班女仔都係嘩然… Chris係校內極受歡迎，所以班內既人反應好大。

「今晚放學一齊走。」佢拋下一句就走左人。

就係咁成班女仔就圍住我:「嘩~ 佢想追你啊，你就好啦。」「嘩，佢好有型啊。」 人人都知佢想追我，好快全校都知道…

就係咁我跌入左一個深淵，試問一下你比一個校內名人追會係幾慘既事。我成為左學校內眾人眼中釘，特別係Chris狂熱份子，佢地將Chris當係神咁拜，而我係佢地眼中就變成一個妖女一樣。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十六章】【Vivian視覺】

「唉…愀可唔可以唔好再見我啊，我係學校冇朋友啦…..」一日我終於引唔住同Chris講。

我已經唔多點理會佢，只係佢真係日日主動黎搵我，只要唔洗練波既日子就一定會殷接我放學，有時更加會係我住車既地方等我一齊返學…學校越來越話我地已經一齊左。 只係我太好人，唔忍心同佢講自己唔會同佢一齊。

Chris真係一個樣貌好好又好吸引既人，只係佢真係唔岩我。 雖然冇拍過拖，但我都知道自己心入而係鐘意男性，對女仔只可以做朋友。

「點解啊？ 同我一齊返學放學唔好咩？」

「你知唔知因為你，個個人都杯葛我，冇人夠同我做朋友啦。。。。。」女人圈子就係咁，好鐘意玩杯葛。

「咁所以我咪要陪你囉。 唔係你咪成日都得一個人係學校。」Chris到底係咩心態？ 點解既搞個問題出黎之後收唔到科，之後仲要咁理直氣壯咁叫我順應佢而行唔好理其他人？

「想唔想食少少野？」

「唔啦好飽。」我唔想比機會佢。

「咁陪我食啦，唔係咁都唔陪下我呀？ 一個人食好悶架。」Chris外咁爽朗，但佢每次係要求我陪佢時都會擺出一個可憐既表情令我心軟。

「唉。。。 食完就走啦，我要搵書。」唔陪佢又會覺得佢一個人食好似好慘，只係陪一陪佢食少少野，都唔係代表Ｄ咩。

就係咁我同Chris維持住依一種關係。

佢就好似我中學生涯前前半段中唯一可以傾計既人，雖然同佢唔係情人關係，不過一齊出雙入對令我對仍有少少依賴。

時間可能可以將一切沖淡，我升到上中四，Chris已經中七。 校內好多人都好似接受左Chris同我係情人關係，開始有返一Ｄ人會同我傾計。 Chris既fans都好似對我好返。

當然我有植力同同學講自己同Chris冇一齊，只係大家好似都唔多信。

而我都似乎慢慢習慣依幾年Chris成日係我身邊。

佢中七係學校日子唔多，只係半年左右時間就要離開，我竟然唔慣佢唔係我身邊。

「Vivian依排係唔係有咩事？ 好似有少少唔開心。」Miiss Pun係一個好留意身邊一切人事既人，佢留意到我：「Chris陪唔到你，所以你失落？」

「唔係啦。 我同佢真係冇關係，只係同校既同學黎。 」我如常地解釋。

「哈～ 點都好啦。 好好記住自己既感受，無論你地係唔係情侶都好，都對你話劇既路會有幫助。」Miss Pun對我講。

「Miss啊…其實兩個女仔一齊拍拖，好怪啊。 你唔覺得咁係一Ｄ唔正常既關係殷咩？」或者我真係有少少失落感，如果Chris係一個男仔我可能早已被佢感覺一齊左。

「愛情其實冇話岩唔岩，冇對與錯架。」穿上短裙黑絲既Miss Pun坐到話劇社椅子上撓起腳：「愛情真係好簡單講梗對果個人有猜感覺鏡意同唔鐘意都係感覺。」

「。。。。」或者我真係幾年黎被Chris對我既好所感動到：「只係有一Ｄ野真係有底線，我接受唔到果種。。。。道德底線。」

「哈～～～～ 冇所謂啦，一切隨緣。 係啦，時候都唔早，你返屋企先啦，Ｄ道具我執就ＯＫ啦，你返屋企先。」

我望一望時間原來已經６點幾，都係時候走。

離開學校心大心細諗應唔應該打比Chris關心下佢溫書閎情況。 最後決定都係打比佢啦，只係朋友既關心。

「咦。。。。 死啦。 」 行到車站先發展電話留左係話劇社。 我急急回去。

撞到Miss Pun同Chris

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十七章】【Vivian視覺】

回想返岩岩應該係將電話放左係話劇社內，我連跑帶跳的返去學校，好彩路程唔遠十分鐘內已經返到去。

返到去學校大約係６點９個字，大門校工準備關門：「喂，返黎攸咩？ 要關門啦。」

佢意思係要收工，我見佢拎住個袋：「ＳＯＲＲＹ啊，我要返去拎返Ｄ野啊….」

「入面冇晒學生啦…」

我地學校要學生６：３０分前要離開晒學校。 我就回答：「唔好意思啊，你照關大門啦，一陣我自己開細門走啦，我會幫你關門。」

校工好大反應：「下,,, 一陣比人見到你６：３０後仲係校內我會比人話架。」

「放心啦」我見校內課室都冇開燈，只有教員室仲有幾盞燈著左應該冇老師係入面：「應該冇咩老師係入面，你放心啦我唔會比人見到，你放心走先啦我唔會要你難做既。」

「咁好啦，你記得唔好比人見到同要關返度細門啊。」校工知道自己可以準時走都唔理我太多。

順利返到校內既我故意兜去操場則邊避開教員室上去禮堂既話劇社房去搵電話。禮堂內冇人，我確定Miss Pun都唔係入面後就進入禮堂。

話劇社位置係禮堂舞台及舞台下層位置，後台係我地一般開會傾計之用，後台左右各有一條梯通往後台下層走廊可以進入換衫化妝房及雜物房。

下層兩間房都係左右兩邊各有一度門，方便我地進出上落舞台表演。

係較近禮堂兩邊門既房係雜物房，係放置話劇用既工具器材及道具之用。比較入既房係表演時化妝品及換衫準備出場前之用。

因為下層冇窗亦冇陽光比較陰森，之前傳過有帥姐經過下層聽到下層上鎖既房傳出怪聲。慢慢地就冇人夠膽一個人到下層，總係覺得會有鬼係入面…

好不幸地係上層後台搵唔到電話。

回想一下記我岩岩同話劇社同學搬道具時放左係下層近禮堂門既雜物室內。由於唔可以比校內留低既老師知道仲有人係度要校工被責備，我只好大著膽摸黑地從後台右梯到下層去搵電話。

幸好雜物室較近禮堂門，而黃昏陽光有部份光可以從禮堂窗照射到雜物室，我搵左一陣就從雜物室搵到電話，當我準備離開時禮堂中傳來聲音… 「咯咯咯…..」

我大為驚訝！！！ 唔係咁恐怖下話….？ 咁邪比我撞到鬼！？ 企係雜物室門口既我呆左，擔心行出去會見到鬼，內心不停地念起「南無阿彌陀佛…南無阿彌陀佛…南無阿彌陀佛…」

咯咯咯聲越來越近，伴隨而來既係「嘻嘻…」既笑聲…黃昏陽光消失的速度好快，雜物室轉眼之間已經變得漆黑一片陰森非常。 突然之間我感到壓迫感非常的大，我怕得透不到氣快要暈眩下來…兩腳軟得發不到力而坐到雜物室地上呆呆的望著幾米外的門口。

「嘻嘻嘻…」笑聲越來越近我，心跳得好快毛骨悚然的感覺襲來，我彷似一個快要被屠宰既小羊般震顫著…

點會係Miss Pun同Chris呢~

唔通係阿儀？

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十八章】【Vivian視覺】

「嘻…唔好搞住先啦，快Ｄ入去話劇室先搞啦衰人，一陣比人見到架。」一把女聲以好淫蕩既聲浪講。

另一把男聲回應：「快Ｄ入去啦，忍左幾日冇同你黎啦。」

下？ 我內心激起一陣震撼！ 點會咁？ 一男一女既聲音明顯地係講梗一Ｄ大人話題吧！？

更令我震驚既係佢地會入去話劇室，要入去就會先經過雜物房。 如果依家我去關門，好可能會發出聲音令佢地懷疑有人係度。

唯有求上天交排佢地行另一邊通道入去唔好行經我打開左門既一邊黎。

「咯咯咯」我聽到既係高跟鞋既聲音，慢慢行向既方向唔係我開左門既一邊，我立即鬆一口氣。 而我本著對戲劇既追求就行近雜物另一邊既門，打算了解一下偷情既人係會講咩對白。

「咯咯咯」佢地入到舞台則門就快經過雜物房，我輕輕的將耳朵貼到門上打算細聽。

「哈哈～ 你今日對絲襪我要擲爛佢啊。」男人聱音極度的淫穢。

「爺…你撕爛左我點返屋企啊，一陣男朋友問起點好？」

「呵呵～ 怕咩姐，咪話唔話唔小心整爛左掉左佢囉。」男人停左一陣：「喂！ 今日不如入雜物房做啦。」

唔係下！ 我心臟激烈地跳動，我見到大門把手被拉動。

「嘻嘻～～ 你真係曳啦～～～」一個女聲就好似係我耳邊講一樣。

「喂啊～」門外女聲：「雜物室冇風扇一陣做到好焗好熱出晒汗好濕笠笠架。」

「呵！ 濕晒咪好囉…」

「依！ 你好咸濕好賤啊。」女聲說：「去後面房啦，一陣比你搞到太興奮叫到傳到出去就比人知道啦，一陣大家都冇左份工盲死。」

「好啦，快Ｄ啦，我忍唔住啦。」男人同女人遠去…我聽到佢地好似跌跌撞撞的一邊熱吻一邊行到更入面的話劇室。

理性叫我快Ｄ要離開，當我行出雜物房身於舞台下層走廊，可以更清晰地聽到那對偷情男女的聲音！

「噢呀….嗄…..唔好咁大力啜我條頸，一陣比老婆見到啊」男人係話劇室內說。

「唔…喂啊。 你叫人唔好啜咖啡雞你又咁大力啜人條頸。」女人說。

我將耳朵貼近門偷聽：「啊呀～～ 不如開少少音樂聽啦，可以投入Ｄ。」房內男人說，之後我聽到歌聲。

【比引火更吸引 摩擦一剎火花比星光迷人
比得到了的都著緊 比暗戀更黑暗
比掛心睡不安枕 但上癮 等不可預計的餘音
如果可以磊落 誰情願閃躲
如果可以快樂 誰情願忘掉心魔
或者 偷歡算不上偷情 亦比 寂寞人值得高興
難共處 仍有權去憧憬 信不過感情 從未謀面才像愛情
或者 偷心要先去偷情 為了 擔一個愉快罪名
能瀏覽遍好風景才去認命 才不再須要突發事情…】

真係好笑，兩個偷梗情既人竟然就係播住張國榮既歌 【偷情】

「嘶列」一下夜物被撕破既聲音：「啊~ 衰人啊。」

「哼哼，邊個叫你成日著絲襪返工，你知唔知睇住你對腳真係引死人。」男人將女伯３絲襪整爛左。

我好想知道入而到底咩情況，但又好怕會被佢地發現到。

話說今日係1/4 就放佢首歌出黎。

到底男人係邊個呢？ 比大家投下票
１） 年輕而強壯外觀陽光，一星期黎幾日既排球隊教練。
２） 年近退休外貌不討好Vivian的攝影會既導師。
３） 文質彬彬善解人意的註校社工。
４） 位高權重家庭美滿的校長。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百五十九章】【Vivian視覺】

「啊呵…」音樂伴隨著兩人歡愉既叫聲從房內傳出，在走廊回蕩聽得我血脈沸騰。女人說著：「唔唔…好痕啊，下面比你搞到濕晒啦。」 雖然我未試過做大人既事情，但都知道女人所說所謂何事。

「黎，幫我含住。」男人要女人含住就係要女人用口食自己條野吧？ 想起就覺得好嘔心，用口食男人去廁所果度。冇幾耐又聽到入面傳來幾下「０雪０雪０雪」既聲音，就好似食梗雪條般既聲。

「噢噢…呀～」男人聽來好像好享受般呻吟著。

到底係咩一回事，我好想好想知道。 下意識我一手放到門的手把上，想試著將門拉開一點來看。 但可惜既係門被鎖上了，好奇的我希望可以了解同觀察多一點就走到另一度門試試可否開到門去觀摩一下大人的事。

但佢地非常的小心，另一道門都被鎖上了。 我只能再將耳朵貼近去聽房內情況。

「啊…好硬啊。 插入黎啦….」女人說，插入去係咩事？

「哼哼…求我插入去啦。」之後我聽到幾下拍打聲音。

「好衰啊你，快Ｄ入黎啦。」女人以嬌媚既聲：「快Ｄ放你下面入我度啦。」

下面放入去？ 即係用男人小便果度插入去？ 我地女仔有時會睇Yes同姐妹雜誌，當中會有小量文章係講男女關係，我大約知道係咩一回事。 我知道男性下身會充血，之後就放入去女性陰部，但到底男人下面有幾大呢？ 要點放入去女人果度？

可能係日落了，光線明顯地陰暗不少了，氣象都有點下降。 置身黑暗的走廊之下我發現大門底下透出了光線，門罅大約有１—２ＣＭ左右吧？ 我將身體貼到地面上眼睛望到房內情況。

４條腿一前一後的，站立於化妝台位置前。 角度問題我只可以看到地面至半截小腿。一對係穿上高跟鞋同黑色絲襪既小腿，另一對就係男人既腳剛好見到褲子脫下的一刻。

想不到Miss Pun份人原來係咁！！！ 冇想到佢背住男朋友去偷情，我感到現實世界的可怕，一陣冷意襲來。

「真係好下流！呵呵…」傳來了女性既聲音。聲音好像好立體的在走廊回蕩。

Miss Pun:「快Ｄ比我啦，插入黎啦。 已經等唔切啦…」我唔知道佢係真心咁渴求定係在演戲。

到底Miss Pun黠解會偷情？ 唔愛自己男朋友？定本身係咁淫賤？ 定係為左揣摩角色而去咁做呢？

氣溫好似又下降了幾度…我越想越心寒，但我又看得著迷得很。

「嘻嘻! 插入去邊啊? 係咪依度?」男人問。

「唔~ 係啊… 係… 求你快D插入去…. 我要你用你下面啊，手指唔夠大條唔夠舒服。」Miss Pun說。

1

2

5）樓主個老母

回頭睇Connie先係最唔隨便又重情嘅女仔，如果家明同Kristy散咗之後大家見番面就唔使變 player

樓豬返嚟出 po未

推下先

推 樓主比返個好歸宿家明啦 佢知錯啦

Sad ending好似好好多

冇緣份就係咁

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百六十章】【Vivian視覺】

「呵呀…..」室內淫聲連連，我一邊從門罅偷看同聽，一邊擔心被發現。

不過好奇心戰勝左!

佢地係入面正在做大人既事，我懷住既好奇又尷尬既心情偷睇。本身禮堂下層有點寒意，唔知點解我越睇身體越熱慢慢我感到自己下身好似濕濕地。

我為我感到羞恥，雖然我未拍過拖，但我都知道自己身體上出現既情況係咩一回事。

唔可以再睇落去，我開始有少少頂唔順…

「插入黎啦… Simon Sir我要唔…」 Miss Pun要求Simon插入去。

我又驚訝又忐忑，驚訝係我想唔到個男人係Simon Sir我攝影既導師! Miss Pun竟然搭上左一個大年紀既人。 我又忐忑地想再睇佢地下一步會係點插入去…

「哼哼~~~ 講比我知你要我用咩插你?」Simon Sir問。

「用你條Jer插入黎啊，快D啊…我個西要你插入黎填滿佢啊…..」Miss Pun講完就大叫:「唔啊~~~ 」

我係門罅見到4隻腳在郁動著，從動作可以知道後方Simon Sir不停地向前搖擺，入面不斷發出「啪啪..啪啪…」既肉體碰撞聱同Miss Pun既呻吟：「啊啊….」

我感到身體變得更古怪，下體越來越濕分秘越來越多。

「哈哈～」我突然聽到耳後傳來一把女人笑聲，我好清楚係聽到。

「啊！！！」 我咩都見唔到，我心知不妙！ 而我好肯定係聽到有女人聲笑左一下。 本身我已經聽到有幾下女人聲，本身以為係Miss Pun既聲，但我岩岩確確實實地聽到把聲絕對唔係Miss Pun發出，而係我身旁某事物所發出來的。

更加可怕既係我剛剛發出左一下叫聲。

叫聱明顯被Simon Sir 同Miss Pun聽到了，房內冇晒聲音。

我亦冇時間同心情再留係度，立即轉身跑離學校！！！

一直跑一直跑。 點解Miss Pun會咁？ 好嘔心，竟然會同一個大叔發身關係。 係偷情啊！ 仲要係一個已婚家中有妻女既家庭！ Simon Sir表面上係有個幸福家庭，但佢竟然背住家人偷食！！！

最可怕既仲有另一件事，我岩岩撞鬼啊！！

返到屋企我好辛苦，之後我病左幾日，同學校請左幾日假。

一來我真係好驚返學係禮堂又會撞到野！ 另外我真係唔知道點面對Miss Pun同Simon Sir

不過我冇可能唔返學吧？ 休息及逃避左幾日之後我都係要返學，返到學聽到一個消息係Miss Pun走左冇係度教書。 佢走得好突然！

估計因為上次佢係禮堂搞野比我發現而走左，佢冇面目再留係度。 反而Simon Sir仲係度。

佢見到我時刻意冇望我。 我知道佢同Miss Pun估到係我係禮堂中撞破佢地好事！ 我相信要估到係我都唔係難事。因為當日我同Miss Pun留到好夜，而會係當個時間入去禮堂話劇室既女仔都好明顯會係我吧？！ 而且事後請左幾日病假，更加可以證明到。

幾日後攝影會有活動，Simon Sir叫左我去攝影活動室內。

「啊Vivian同學，身體點啊？ 早幾日你病左幾日。」Simon問我。

攝影室內只有我同阿Sir兩個人…我不禁驚慌起來。

冇lu冇lu

話說係咪得我一個代入咗嗰個Miss Pun?

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百六十一章】【Vivian視覺】

「你你….你想點啊？？？」我感到少少驚。 因為自己知道佢同Miss Pun偷情既事，雖然唔知佢地係唔係估到早幾日撞破佢地好事既人盲係我。

「做咩咁驚我啊？」Simon Sir慢慢步向活動室大門將門鎖上。

「你…做咩要將門鎖左啊？」我越來越驚，佢唔係想殺人滅口下話？ 今次死啦！

「…」Simon Sir手持影相機定眼望住我唔出聲。

我心中一寒，佢個樣真係好可怕，本身已經好咸濕，依家又鎖左門唔出聲。但佢又冇理由會殺我下話？ 雖然我見到佢偷情姐…唔洗玩到殺我下？

「… 阿ＳＩＲ你…你想點，放我出去，我唔舒服今日想早Ｄ返屋企…休休…休息」我聲都震晒咁講。

「Vivian同學。 早幾日你病成點？ 仲未好返咩？」阿Sir慢慢靠近我，行到同我只有一個身位距離。

我雙腳不住地在震動，可恨我竟然唔識大叫或逃跑：「….冇冇冇咩事。」 死啦，佢唔會殺我，但唔通佢想係度強姦我？ 仍咁咸濕…

「你好似好驚我咁？？」太陽開始日落西沉，點解今日活動只有我一個人，其他學會既人呢？

我問阿ＳＩＲ：「點解今日冇其他人既？」 我心跳得快如脫韁野馬，內心不斷求上天可以搵人幫我離開。

「我同其他攝影會既人講左今日唔洗黎，不過你咁岩放假就冇通知你。」阿Sir放下相機用手托一托眼鏡說：「你早幾日放學之後係咪入過禮堂啊？」

果然佢係懷疑我，而我當然冇認：「….下？ 早幾日？ 我…我一放學就走左啦….」我扮到係學校留下一樣：「我冇去禮堂。」

「… 果日阿Miss Pun同你係禮堂執話劇社既物資，佢話比我知只有你同佢兩個人放學後去左果度。」

ＳＨＩＴ！！！我呃唔到佢，一時間冇諗到Miss Pun同佢既關係。「下….冇啊。 我執完就走左人，趕返屋企啊我。」

「好啦。 唔洗扮啦，依度得我地兩個，我都快人快語。 只要你咩都唔好講我今年可以同學校講你表現出色比個優點你。」Simon Sir講出佢叫我殷既原因。

我冇出聲因為一時間答唔出Ｄ咩。「……….」

「喂。 當我求你啦，我教埋今年就正式退休啦，都係姆個月姐，拿….你好我好啦。 有優點ＷＯＲ！」 我可以見到Simon Sir神情既擔憂之情。

Miss Pun走得咁急係因為怕我會講出黎，亦可能係唔知點去面對我吧？ 而Simon Sir唔走係因為佢晒退休金吧？

我一口應承左佢！

但多年後我先意識到我祇有把握當年時機要Simon Sir比更多著數我。 可惜今日放左佢一馬，因為自己太年輕！

而依件事，我開始意識到大人世界既暗黑一面。 偷情、互相呃自己另一半、為求達到目的而不擇手段。

—————————————————

「好掛住你啊。 有冇掛住我？」Chris約左我去陪佢係圖書館溫書。

「啊…你快Ｄ溫啦，我都要準備會考啊。」我中四下學期開始努力溫書。

「有咩唔識我可以教你啊，問我啦。」Chris已經開始左A level。

「我得架啦，你專心溫習先啦。」我又唔係真係好討厭Chris只係我當佢係朋友，我對佢冇感覺！ 我知道自己鐘意男人。

「好啦～ 咁你都加油啦。」Chris說完都努力溫習。

期間我去左圖書館洗手間，係出黎既時候有個男仔突然走黎我面前： 「ＨＩ 你好啊，你叫咩名啊？」

「下？」我抬頭一望見到係一個著住某男校既學生。「唔洗啦Byebye！」

我知道我好Cool! 但實情係我好驚，第一次有男仔係街上問我叫咩名。 返到自修室之內，我見到岩岩果個男仔盲坐係我附近，佢不時偷望住我。

【從毒撚變成浪子 – 陪我走過的一些女性們】

【第一百六十二章】【Vivian視覺】

Chris都留意到我比佢望:「不如走啦，條仔係咁望住你。」Chris 黑住面對住果個男仔。

「下? 係咩? 邊個啊?」我扮唔知比人望:「你留係度溫書啦，考試啦你。」

最後Chris堅持之下我地都係走左。

「怕唔怕架… 你冇得溫書。 其實我一個走咪得囉。」我同佢講。

「唔得，一陣你一個走左佢又跟你點艋好? 一定要陪你走。」想唔到Chris原來咁緊張我。

只不過我唔想佢咁對我:「你唔洗擔心我，我自己識照顧自己啦。 你返去溫書啦。」

「反正都出左黎，個位都比人霸左啦。唔…不過咁啦，我地去starfuck一邊飲野一邊溫書啦。」

反正我都有少少口渴:「都好既。 」

之後既日子，我同Chris 冇再去自修室而轉左去starfuck。 日子一日一日過去，Chris 考完試開始搵part time做，而我都開始考校內試而冇見佢一段日子。

由於阿Chris已經離校，加上過左幾年時間，同學都開始慢慢接受返我，有幾個比較好既女仔朋友。

「Vivian冇得同Chris一齊溫書，會唔會好唔開心啊?」 Tina係同我同班既女同學，同我高度差唔多身型好瘦既四眼女仔。

「死野，咪話同佢冇野囉，成日講到我同佢拍拖咁。」我嘆氣的說，已經解釋過N咁多次。

「呵呵。」另一位同學Jessica講:「咁就岩啦，對面有個靚仔係咁偷望你啊。」Jwssica 係一個肥肥地既女仔。

我望一望Jessica講既方向，係上次廁所門口撩我傾計果個男仔。

「喂喂，佢好靚仔啊。」Tina好興奮地說:「佢咪讀附近間男校既男仔囉!」

「….」我將注意力放返係書上。

「係唔。 我地中五就係會同佢地學校搞聯校party架。 喂喂… 望真D佢同我地同級架WOR，下年會唔會有機會同佢一齊搞party?」 Jesscia講。

「嘻~~~ 係啊，會一齊搞啊。 哈….」Tina講。

佢兩個係我左右兩邊夾住我:我對佢兩個講「你地靜D啦，溫書啦….」 我偷偷望左果個男仔一眼，佢又望住我。

我個心跳得好快，好似中左箭一樣。

自修室差唔多關門，離開之前我地3個一齊去廁所。

「Hi! 我叫Johnson啊。 你記唔記得我??」又係佢係廁所門口，原來佢叫Johnson。

「啊…啊…. 唔你好。」我唔知點回應佢好。

「你叫咩名啊?」Johnson問我。

「啊…. Vivian啊。 我走啦….」 我真係好驚，唔識點去同佢溝通好。 之後我一支箭咁走左。

「喂喂~ 個靚仔真係想溝你啊。 做咩唔理佢啊??」 「係啦，佢好型啊。 你唔受溝?」

「好煩啊你地。 快D走啦。」其實我真係唔識點處理男女關係，讀女校既我真係唔識…